{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q6088335", "sub_label": "Issouf Campaor\u00e9", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Issouf Compaor\u00e9", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "He preferably plays as [MASK] although he can also play as left-winger."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q773373", "sub_label": "Joaquin Gage", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joaquin Gage", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Joaquin Jesse Gage (born October 19, 1973 in Vancouver, British Columbia) is a former Canadian professional ice hockey [MASK] who played for Pustertal-Val Pusteria Wolves of Italy's Serie A. Gage was selected in the fifth round of the 1992 NHL Entry Draft, 109th overall, by the Edmonton Oilers, and played 23 games in the NHL with the Oilers."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q16016542", "sub_label": "Emery Nix", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emery Nix", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Kenneth Emery Nix (December 1, 1919 \u2013 December 6, 2005) was an American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q318533", "sub_label": "Samuel Holm\u00e9n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Holm\u00e9n", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Samuel Tobias Holm\u00e9n (born 28 June 1984 in Annelund) is a Swedish professional football [MASK] playing for Turkish S\u00fcper Lig side Konyaspor on loan from Fenerbah\u00e7e."}, {"sub_surface": "Samuel Holm\u00e9n", "obj_surface": "box-to-box", "masked_sentence": "Since then he has been a first team regular, and he is considered to be one of the most promising Swedish footballers.Holm\u00e9n's favourite position is on the central midfield, and his style of play as that of a [MASK] player, being a good defensive ball winner, as well as a good playmaker and goal scorer."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q285629", "sub_label": "Don Newcombe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Robinson's Brooklyn Dodgers teammates, catcher Roy Campanella and [MASK] Don Newcombe also played for the NL."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Detroit Tigers [MASK] Virgil Trucks got the win, Brooklyn Dodger Don Newcombe took the loss, and Vic Raschi of the New York Yankees earned the save."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Holmes doubled off Dodger [MASK] Don Newcombe, and Kuczek followed by doubling down the right field line."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "The title of the album is a reference to Rollins' nickname \"Newk\", which is apparently based on his resemblance to Don Newcombe, a [MASK] for the Brooklyn Dodgers."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Taylor made his Major League debut for the Giants on April 14, 1954, pinch hitting for Mario Picone and striking out against Brooklyn Dodgers' [MASK] Don Newcombe."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Until 2011 when Detroit Tigers [MASK] Justin Verlander accomplished the feat, Newcombe was the only baseball player to have won the Rookie of the Year, Most Valuable Player and Cy Young awards in his career."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "In 1949, he became the first black [MASK] to start a World Series game."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "In 1951, Newcombe was the first black [MASK] to win twenty games in one season."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "In 1956, the inaugural year of the Cy Young Award, he became the first [MASK] to win the National League MVP and the Cy Young in the same season."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q898451", "sub_label": "Michael Johnson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Johnson (footballer, born 1973)", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Michael Owen Johnson (born 4 July 1973) is a former footballer who played as a defender, primarily at centre-half, although he also played [MASK] when called upon."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5559670", "sub_label": "Gideon V. Way", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gideon V. Way", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gideon Victor Way (born May 7, 1984) is an Indonesian footballer who plays as a [MASK] for Persiram Raja Ampat in the Indonesia Super League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6272445", "sub_label": "Jonathan Armogam", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonathan Armogam", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He can play as a [MASK] and a striker."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10558466", "sub_label": "Robert Boyce", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Boyce (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Robert Alexander Boyce (born 7 January 1974) is an English former footballer who played as a [MASK] in the Football League for Colchester United."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17306117", "sub_label": "Mario Jur\u010devi\u010d", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Jur\u010devi\u0107", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mario Jur\u010devi\u0107 (born 1 June 1995) is a football [MASK] from Slovenia."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3643713", "sub_label": "Brandon Marshall", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brandon Marshall (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Brandon Markeith Marshall (born September 10, 1989) is an American football [MASK] for the Denver Broncos of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1338918", "sub_label": "Mike Marsh", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Marsh", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A month into the season, Liverpool signed defender Julian Dicks from West Ham United, with defender David Burrows and [MASK] Mike Marsh heading to East London as part of the deal."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3680281", "sub_label": "Claudio Vinazzani", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Claudio Vinazzani", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Claudio Vinazzani (18 April 1954) is a former Italian footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6745182", "sub_label": "Mal\u00e1", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mal\u00e1 (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Muhamed Lamine Jabula San\u00f3 (born 6 December 1979 in Bissau), simply Mal\u00e1, is a retired Bissau-Guinean football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10419604", "sub_label": "Ivo Mikhailov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ivo Mihaylov", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ivo Mihaylov (born on 4 April 1989) is a Bulgarian footballer currently playing for Kaliakra Kavarna as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q2025165", "sub_label": "Kirk Nieuwenhuis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kirk Nieuwenhuis", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Kirk Robert Nieuwenhuis, also known sometimes as Captain Kirk or Nieuwy (born August 7, 1987) is an American professional baseball [MASK] for the Milwaukee Brewers of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6121334", "sub_label": "Jade Moore", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jade Moore", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jade Ellis Moore (born 22 October 1990) is an English football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637187", "sub_label": "Tiny Bounmalay", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tiny Bounmalay", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tiny Bounmalay (born 6 June 1993) is a Laotian professional footballer who currently plays as a [MASK] for Lao Police Club in the Lao Premier League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7090176", "sub_label": "Omid Ravankhah", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Omid Ravankhah", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He usually plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4695466", "sub_label": "Ahmad Sembiring Usman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ahmad Sembiring", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ahmad Sembiring Usman is an Indonesian footballer who currently plays for Gresik United as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2353943", "sub_label": "Trevor Rosenthal", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Trevor Rosenthal", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "From 2014\u201315, he became the third-youngest [MASK] to record back-to-back 40 save seasons, and in 2015, set the Cardinals' franchise record for saves."}, {"sub_surface": "Trevor Rosenthal", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Trevor Jordan Rosenthal (born May 29, 1990) is an American professional baseball [MASK] for the St. Louis Cardinals of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7519467", "sub_label": "Simon Osborn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Simon Osborn", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A [MASK], he played 434 league games in a 17-year career in the Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3443640", "sub_label": "Michael Johansen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Johansen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michael Bro Johansen (born July 22, 1972) is a Danish former professional football player who played as a [MASK] in the Danish Superliga for FC Copenhagen and for English club Bolton Wanderers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16233438", "sub_label": "Oumarou N\u00e9bi\u00e9", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Oumarou N\u00e9bi\u00e9", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Oumarou N\u00e9bi\u00e9 is a Burkina Faso professional footballer, who plays as a [MASK] for ASFA Yennenga and the Burkina Faso national football team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5089638", "sub_label": "Cheikha Sy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cheikha Sy", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Cheikh Sy (born 5 June 1990) is a Senegalese football player, who is currently playing as a [MASK] for Nejmeh SC."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7323173", "sub_label": "Rich Badar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rich Badar", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Richard Chester Badar (born March 8, 1943) is a former professional American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3013224", "sub_label": "Dan Straily", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dan Straily", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Daniel Steven Straily (born December 1, 1988) is an American professional baseball [MASK] for the Houston Astros of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6939138", "sub_label": "Murray Brodie", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Murray Brodie", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Murray Brodie (born 26 September 1950) is a Scottish former professional footballer who played as a [MASK], making over 400 career appearances."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1992411", "sub_label": "Everaldo Barbosa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Everaldo Barbosa", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Everaldo Vergne de Assis Barbosa (born September 12, 1975) is a Brazilian football [MASK] who currently plays for Club Necaxa."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5279184", "sub_label": "Diogo Andrade", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Diogo Andrade", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Diogo Manuel Bebiano Cepeda David Andrade (born 23 July 1985) is a Portuguese retired footballer who played as a [MASK] (right or left)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2130404", "sub_label": "Mark Diemers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Diemers", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mark Diemers (born 11 October 1993 in Leeuwarden) is a Dutch professional footballer who currently plays as a [MASK] for De Graafschap, on loan from FC Utrecht, in the Dutch Eredivisie."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6534931", "sub_label": "Levar Fisher", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Levar Fisher", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Levar Depree Fisher (born July 2, 1979) is a former American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q14950750", "sub_label": "Bryce Petty", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bryce Petty", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Bryce William Petty (born May 31, 1991) is an American football [MASK] for the New York Jets of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6539405", "sub_label": "Lia W\u00e4lti", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lia W\u00e4lti", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lia Jo\u00eblle W\u00e4lti (born 19 April 1993) is a Swiss football [MASK] currently playing for Turbine Potsdam in Germany's Bundesliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5483119", "sub_label": "Francisco Antonio Pav\u00f3n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Antonio Pav\u00f3n", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Francisco Antonio Pav\u00f3n Rodr\u00edguez (born 28 January 1977 in La Ceiba) is a retired Honduran professional football [MASK] who most prominently played for local side Vida."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1775982", "sub_label": "Juan Carlos Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Carlos Silva", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Juan Carlos Silva Maya (born 6 February 1988) is a Mexican soccer [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7454313", "sub_label": "Sergio Mantec\u00f3n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sergio Mantec\u00f3n", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Sergio Mart\u00ednez Mantec\u00f3n (born 8 June 1980) is a Spanish professional footballer who plays for C\u00e1diz CF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q530518", "sub_label": "Jonas Svensson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonas Svensson (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Originally a [MASK], Svensson was converted to defender in 2014, and is now the club's regular right-back."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18688064", "sub_label": "Gene Johnson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gene Johnson (quarterback)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Gene Johnson (born August 30, 1969) is a former American football [MASK] who played one season with the Arizona Rattlers of the Arena Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q977410", "sub_label": "St\u00e9phane Noro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "St\u00e9phane Noro", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "St\u00e9phane Noro (born January 22, 1979 in Lille) is a French footballer [MASK] who played for RC Strasbourg in France."}]}
{"obj_uri": "Q2583758", "obj_label": "centre", "sub_uri": "Q5495021", "sub_label": "Fred Dunsmore", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fred Dunsmore", "obj_surface": "centerman", "masked_sentence": "Frederick Roy Dunsmore (March 30, 1929 \u2013 May 13, 2014) was a Canadian ice hockey [MASK] who was runner-up for Manitoba's \"Athlete of the Century\"."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7424121", "sub_label": "Sarit Shenar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sarit Shenar", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sarit Shenar is an Israeli football [MASK], currently playing in the Israeli First League for ASA Tel Aviv University."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6146716", "sub_label": "Jamie Chandler", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jamie Chandler", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jamie Chandler (born 24 March 1989) is an English professional footballer who plays for Gateshead as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5480477", "sub_label": "Francis Chandida", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Francis Chandida", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Francis Chandida (born 28 May 1979) is a Zimbabwean football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q211596", "sub_label": "Zoran To\u0161i\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zoran To\u0161i\u0107", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Zoran To\u0161i\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0417\u043e\u0440\u0430\u043d \u0422\u043e\u0448\u0438\u045b; born 28 April 1987) is a Serbian footballer who plays for CSKA Moscow and the Serbian national team, primarily as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5294099", "sub_label": "Donald Butler", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Donald Butler", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He was considered one of the top [MASK] prospects for the 2010 NFL Draft, and was selected with the 79th overall pick by the San Diego Chargers."}, {"sub_surface": "Donald Butler", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Donald Butler (born October 17, 1988) is an American football [MASK] who is a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q4684902", "sub_label": "Adrian Burk", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adrian Burk", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Adrian Matthew Burk (December 14, 1927 \u2013 July 7, 2003) was an American football [MASK] in the National Football League (NFL) for the Baltimore Colts and Philadelphia Eagles."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q16009681", "sub_label": "Bob Perina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bob Perina", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Robert Ian Perina (January 16, 1921 \u2013 August 2, 1991) was an American football running back, [MASK] and defensive back in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2160216", "sub_label": "Karim A\u00eft-Fana", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Karim A\u00eft-Fana", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "A\u00eft-Fana can play in a variety of attacking positions, which include playing in the hole, as a [MASK], and in the attacking midfield position."}, {"sub_surface": "Karim A\u00eft-Fana", "obj_surface": "attacking midfield", "masked_sentence": "A\u00eft-Fana can play in a variety of attacking positions, which include playing in the hole, as a winger, and in the [MASK] position."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3940027", "sub_label": "Rodrigo Battaglia", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rodrigo Battaglia", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Rodrigo Andr\u00e9s Battaglia (born 12 July 1991) is an Argentine football [MASK] who plays for Moreirense on loan from Braga in Primeira Liga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5491084", "sub_label": "Javi Castellano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Javi Castellano", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Javier 'Javi' Castellano Betancor (born 2 November 1987) is a Spanish professional footballer who plays for UD Las Palmas as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q342457", "sub_label": "Mauro Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mauro Silva", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Mauro da Silva Gomes ([\u02c8maw\u027eu \u02c8siwv\u0250]; born 12 January 1968), known as Silva, is a Brazilian retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2265936", "sub_label": "Javier Gonz\u00e1lez G\u00f3mez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Javier Gonz\u00e1lez G\u00f3mez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mainly a [MASK], he could operate on either side of the pitch."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6105371", "sub_label": "Renan Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Renan Silva", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Renan da Silva (born 2 January 1989), more commonly known as Renan Silva, is a Brazilian footballer who plays as an [MASK] for Thai Premier League club Chainat Hornbill."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16230083", "sub_label": "C\u0103t\u0103lin Carp", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "C\u0103t\u0103lin Carp", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "C\u0103t\u0103lin Carp (born 20 October 1993 in Chi\u0219in\u0103u) is a Moldavian footballer who plays mainly as a [MASK] for Romanian club Steaua Bucure\u0219ti and Moldova national football team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q367474", "sub_label": "Takashi Usami", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Takashi Usami", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "He plays as an [MASK], second striker or winger."}, {"sub_surface": "Takashi Usami", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He plays as an attacking midfielder, second striker or [MASK]."}, {"sub_surface": "Takashi Usami", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Alongside Arsenal [MASK] Ryo Miyaichi and FC Bayern Munich forward Takashi Usami, Takagi is considered part of what has been termed by the Japanese media as the \"Platinum Generation.\""}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1383232", "sub_label": "G\u00fcrhan G\u00fcrsoy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00fcrhan G\u00fcrsoy", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for Tepecik Belediyespor."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5085437", "sub_label": "Charlie Reid", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Charlie Reid (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Charles George Reid (April 14, 1892 \u2013 November 23, 1953) was a professional ice hockey [MASK] who played in various professional and amateur leagues, including the Pacific Coast Hockey Association and Western Canada Hockey League."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q4760682", "sub_label": "Andy Franck", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andy Franck", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Andy Franck (born July 4, 1981 in Lakewood, Ohio) is a retired professional ice hockey player who played [MASK] for the Wheeling Nailers, Youngstown Steelhounds, Providence Bruins, Oklahoma City Blazers, and Rio Grande Valley Killer Bees."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637065", "sub_label": "Edgar Abreu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Edgar Abreu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lu\u00eds Edgar Fernandes Abreu (born 16 February 1994 in Funchal) is a Portuguese professional footballer who plays for Nacional, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q971675", "sub_label": "Mikel Kortina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mikel Kortina", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mikel Kortina Bertol (born 26 March 1974 in Bilbao, Biscay) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5636775", "sub_label": "Habib Hacene", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Habib Hacene", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for the Algerian Ligue 2 club Olympique de M\u00e9d\u00e9a."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16224295", "sub_label": "C. J. Motte", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "C. J. Motte", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Connor James Motte (born December 10, 1991) is an American professional ice hockey [MASK] currently playing within the Rochester Americans in the American Hockey League (AHL)."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q4972695", "sub_label": "Brock Berlin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brock Berlin", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Brock Sterling Berlin (born July 4, 1981) is an American former college and professional football player who was a [MASK] in the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1381589", "sub_label": "Jamuovandu Ngatjizeko", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jamuovandu Ngatjizeko", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jamuovandu Ngatjizeko (born December 28, 1984 in Omaruru) is a Namibian football [MASK] currently playing for African Stars."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3453811", "sub_label": "Ryan Kalish", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ryan Kalish", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Ryan Michael Kalish (born March 28, 1988) is an American professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15992180", "sub_label": "Elias Andersson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Elias Andersson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Elias Andersson (born 31 January 1996) is a Swedish footballer who plays for Varbergs BoIS as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q284613", "sub_label": "Eric Crouch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eric Crouch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The cover athlete is former Nebraska Cornhuskers [MASK] Eric Crouch."}, {"sub_surface": "Eric Crouch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "On the first play after the kickoff, [MASK] Eric Crouch used Nebraska's option attack, and ran 50 yards for a touchdown, and Nebraska took a 14-10 lead, one they never relinquished."}, {"sub_surface": "Eric Crouch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "In college football, the Black 41 Flash Reverse Pass is a play that the Nebraska Cornhuskers used against the Oklahoma Sooners and became one of the signature plays in [MASK] Eric Crouch\u2019s Heisman Trophy-winning season."}, {"sub_surface": "Eric Crouch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Nebraska [MASK] Eric Crouch threw a 45-yard touchdown pass to wide receiver Shevin Wiggins to give Nebraska a 10-9 second quarter lead."}, {"sub_surface": "Eric Crouch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Eric Eugene Crouch (born November 16, 1978) is a former American football [MASK]."}, {"sub_surface": "Eric Crouch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He also won the Davey O'Brien National Quarterback Award, given annually to the best collegiate [MASK] in the US."}, {"sub_surface": "Eric Crouch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Crouch was the USA Today Nebraska Player of the Year, and a Parade All-American athlete at Millard North High School, where he was a two-time All-State selection at [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3942221", "sub_label": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Vel\u00e1zquez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Vel\u00e1zquez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Vel\u00e1zquez Berm\u00fadez (born December 18, 1975) is a Colombian football [MASK], who currently plays for Col\u00f3n de Santa Fe of the Primera Division in Argentina."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2543173", "sub_label": "Lee Cook", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lee Cook", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Lee Cook (born 3 August 1982) is an English footballer who plays as a [MASK] for Eastleigh."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6756123", "sub_label": "Marcel Hern\u00e1ndez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcel Hern\u00e1ndez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marcel Hern\u00e1ndez (born 11 July 1989) is a Cuban football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q330124", "sub_label": "F\u00e9lix Potvin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e9lix Potvin", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "F\u00e9lix \"The Cat\" Potvin (born June 23, 1971) is a Canadian former professional ice hockey [MASK] who played 14 seasons in the National Hockey League (NHL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2092536", "sub_label": "Fahrudin Mustafi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mustafi\u0107 Fahrudin", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Fahrudin Mustafi\u0107 (born 17 April 1981) is a Singapore footballer who plays as a [MASK] for S-League side, Tampines Rovers FC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2264245", "sub_label": "Sedat A\u011f\u00e7ay", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sedat A\u011f\u00e7ay", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sedat A\u011f\u00e7ay (born 22 September 1981) is a Turkish football [MASK] who plays for Yeni Malatyaspor."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q324877", "sub_label": "Alassane Ou\u00e9draogo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alassane Ou\u00e9draogo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alassane Ou\u00e9draogo (born 7 September 1980 in Boussouma) is a Burkinab\u00e9 football [MASK] who plays for SpVgg EGC Wirges."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3371754", "sub_label": "Paul Maholm", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Maholm", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Paul Gurner Maholm (pronounced Mah-HALL-uhm; born June 25, 1982) is an American professional baseball [MASK] who is a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2645903", "sub_label": "Dominique Scholten", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dominique Scholten", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Scholten is a [MASK] who was born in Nijmegen and made his debut in professional football, being part of the NEC Nijmegen squad in the 2006-07 season."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q712164", "sub_label": "Lorne Chabot", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lorne Chabot", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Chabot won the Vezina Trophy in 1934-35 for being the league's best [MASK]."}, {"sub_surface": "Lorne Chabot", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "His season with Niagara Falls over, Miller was at home in Ottawa when New York Rangers [MASK] Lorne Chabot was injured in the second game of the Stanley Cup Final."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7292199", "sub_label": "Randy Garber", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Randy Garber", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Randy Garber is a former U.S. soccer [MASK] who played four seasons in the North American Soccer League and two seasons in the Major Indoor Soccer League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q314155", "sub_label": "Cust\u00f3dio Castro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cust\u00f3dio Castro", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Cust\u00f3dio Miguel Dias de Castro (born 24 May 1983), known simply as Cust\u00f3dio, is a Portuguese professional footballer who plays for Turkish club Akhisar Belediyespor as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7176386", "sub_label": "Peter Phoenix", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Phoenix", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Peter Patrick Phoenix (born 31 December 1936 in Urmston, Lancashire, England), is an English footballer who played as a [MASK] in the Football League."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3190408", "sub_label": "Justin Berg", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Justin Berg", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Justin Christopher Berg (born June 7, 1984) is a right-handed professional baseball [MASK] for the Southern Maryland Blue Crabs of the Atlantic League of Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q3600317", "sub_label": "A. J. Feeley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "A. J. Feeley", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Adam Joshua Feeley (born May 16, 1977) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q15961822", "sub_label": "Jimmy Nelson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jimmy Nelson (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "James Jacob \"Jimmy\" Nelson (born June 5, 1989) is an American professional baseball [MASK] for the Milwaukee Brewers of Major League Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5108071", "sub_label": "Chris Singleton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Singleton (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Chris Singleton (born February 20, 1967) is a former American football [MASK] who played for the New England Patriots (1990\u20131992, 1993) and the Miami Dolphins (1993, 1994\u20131996) in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q4788813", "sub_label": "Aren Miller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aren Miller", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Aren Miller (born January 13, 1978) is a retired Canadian professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q2964720", "sub_label": "Chris Gimenez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Gimenez", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Christopher Paul Gimenez (/\u02c8d\u0292\u026am\u1d7bn\u025bz/ JIM-\u0259-nez; born December 27, 1982) is an American professional baseball [MASK] for the Texas Rangers of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q18001372", "sub_label": "John McCrumbly", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John McCrumbly", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "John Paul McCrumbly (born July 28, 1952) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15243148", "sub_label": "Thierry Alain Mbognou", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Thierry Alain Mbognou", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Thierry Alain Mbognou (born 30 November 1992) is a Cameroonian footballer who plays as a [MASK] for the Slovenian PrvaLiga club Krka."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7462335", "sub_label": "Shahurain Abu Samah", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Shahurain Abu Samah", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Shahurain Abu Samah (born 23 December 1986 in Kajang, Selangor) is a Malaysian footballer who is currently a [MASK]/right winger for PKNS F.C.."}, {"sub_surface": "Shahurain Abu Samah", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Shahurain Abu Samah (born 23 December 1986 in Kajang, Selangor) is a Malaysian footballer who is currently a midfielder/right [MASK] for PKNS F.C.."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q378476", "sub_label": "Solomon Owello", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Solomon Owello", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Solomon James Owello (born 25 December 1988) is a Nigerian football [MASK] who currently plays for Sandnes Ulf."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4168933", "sub_label": "Paul Fenech", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Fenech (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul Fenech (born 20 December 1986 in Naxxar, Malta) is a footballer who plays for Maltese Premier League side Balzan, where he plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5371633", "sub_label": "Emilia Brodin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emilia Appelqvist", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Emilia Elisabeth Appelqvist (born 11 February 1990) is a Swedish footballer who plays as a [MASK] for the Damallsvenskan team Djurg\u00e5rdens IF."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16222434", "sub_label": "Miguel Saavedra", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Saavedra", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Miguel Saavedra is a retired American soccer [MASK] who played professionally in the USL A-League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16230036", "sub_label": "Jes\u00fas Ca\u00f1izares S\u00e1nchez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jes\u00fas Ca\u00f1izares S\u00e1nchez", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Jes\u00fas Ca\u00f1izares S\u00e1nchez (born 21 April 1992), most known as Ca\u00f1i, is a Spanish footballer who plays for CD As Pontes as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2704604", "sub_label": "Miguel \u00c1ngel Portugal", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel \u00c1ngel Portugal", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Miguel Angel Portugal Vicario (born 28 November 1955) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK], and the current manager of Real Valladolid."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3490763", "sub_label": "Sony Mustivar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Soni Mustivar", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Soni Mustivar (born 12 February 1990) is a Haitian footballer who usually plays as a [MASK], but can also be utilized as an attacker."}, {"sub_surface": "Soni Mustivar", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Soni Mustivar (born 12 February 1990) is a Haitian footballer who usually plays as a [MASK], but can also be utilized as an attacker."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6084531", "sub_label": "Ismael D'Angelo Herrera", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ismael D'Angelo Herrera", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Herrera can play either as a [MASK] or as a forward and currently plays for domestic club PanSa East FC."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q3015201", "sub_label": "Dann Bilardello", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dann Bilardello", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Dann James Bilardello (born May 26, 1959, in Santa Cruz, California) is a former Major League Baseball (MLB) [MASK] and current manager of the Palm Beach Cardinals of the Florida State League in the St. Louis Cardinals minor league system."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q5181194", "sub_label": "Craig Maskell", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Craig Maskell", "obj_surface": "Centre Forward", "masked_sentence": "Craig Dell Maskell (born 10 April 1968 in Aldershot) is a football [MASK] currently playing for Staines Town and undertaking the role of assistant manager."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7182237", "sub_label": "Phil O'Connor", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Phil O'Connor", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Phil O'Connor (10 October 1953 \u2013 23 September 1985) was a footballer who played as a [MASK] for Australia."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q948505", "sub_label": "Neil Warnock", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Neil Warnock", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He played as a [MASK] for Chesterfield, Rotherham United, Hartlepool United, Scunthorpe United, Aldershot, Barnsley, York City and Crewe Alexandra, scoring 36 goals in 327 career league appearances."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6272732", "sub_label": "Jonathan Casillas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonathan Casillas", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Jonathan Casillas (born June 3, 1987) is an American football [MASK] who currently plays for the New York Giants of the National Football League."}, {"sub_surface": "Jonathan Casillas", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Jonathan Casillas (born June 3, 1987) is an American football [MASK] who currently plays for the New York Giants of the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5605417", "sub_label": "Greg Clark", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Greg Clark (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Greg Clark (born March 5, 1965) is a former [MASK] who played in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7159449", "sub_label": "Pedro Antonio Vega Rodr\u00edguez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro Antonio Vega Rodr\u00edguez", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Pedro Antonio Vega Rodr\u00edguez (born 19 July 1979 in Vega de San Mateo, Las Palmas, Canary Islands) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6276871", "sub_label": "Jordan Palmer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jordan Palmer", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Jordan William Palmer (born May 30, 1984) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}, {"sub_surface": "Jordan Palmer", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He is the younger brother of Arizona Cardinals [MASK] Carson Palmer."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5047619", "sub_label": "Cary Conklin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cary Conklin", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Cary Lee Conklin (born February 29, 1968) is a former American football [MASK] in the National Football League for the Washington Redskins and the San Francisco 49ers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2416149", "sub_label": "Aleksandr Samedov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksandr Samedov", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Aleksandr Sergeyevich Samedov (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0430\u043c\u0435\u0434\u043e\u0432, born 19 July 1984 in Moscow) is a Russian professional footballer who currently plays for Lokomotiv Moscow as a right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q455104", "sub_label": "Fernando Agostinho da Costa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fernando Agostinho da Costa", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fernando Agostinho da Costa (born October 10, 1981 in Luanda) better known as Chara, is an Angolan football [MASK] who currently plays for Petro Atl\u00e9tico."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q379744", "sub_label": "Rados\u0142aw Sobolewski", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rados\u0142aw Sobolewski", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Rados\u0142aw Sobolewski ([ra\u02c8d\u0254swaf s\u0254b\u0254\u02c8l\u025bfsk\u02b2i]; born 13 December 1976 in Bia\u0142ystok) is a Polish footballer who plays as a [MASK] for G\u00f3rnik Zabrze."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7437389", "sub_label": "Scott Tinsley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Scott Tinsley", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Scott Tinsley (born November 14, 1959) is a former American football [MASK] who played for one season in the National Football League for the Philadelphia Eagles in 1987."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5896277", "sub_label": "Hern\u00e1n Daniel Santana Trujillo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hern\u00e1n Daniel Santana Trujillo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Hern\u00e1n Daniel Santana Trujillo (born 26 August 1990), simply known as Hern\u00e1n, is a Spanish professional footballer who plays for UD Las Palmas as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3272040", "sub_label": "Alfredo Despaigne", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alfredo Despaigne", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Alfredo Despaigne Rodriguez (born June 17, 1986) is a Cuban professional baseball [MASK] for the Chiba Lotte Marines of Nippon Professional Baseball."}, {"sub_surface": "Alfredo Despaigne", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Alfredo Despaigne Rodriguez (born June 17, 1986) is a Cuban professional baseball [MASK] for the Chiba Lotte Marines of Nippon Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7612628", "sub_label": "Steve Garvey", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Garvey (footballer)", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Garvey, a [MASK], began his career as a trainee with Dario Gradi's Crewe Alexandra in 1991."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q18565578", "sub_label": "T. J. Turner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "T. J. Turner (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Thomas Samuel Turner III (October 1, 1978 \u2013 March 10, 2014) was an American football [MASK] who played one season with the New England Patriots of the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16232730", "sub_label": "Adri\u00e1n Lois", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adri\u00e1n Lois", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Adri\u00e1n Lois Sixto (born 12 February 1989) is a Spanish footballer who plays for CD Acero as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4696739", "sub_label": "Aidan Thomas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aidan Thomas", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Aidan Thomas is an English football [MASK] who is currently playing for Westfields after leaving Hereford United of League Two in May 2011."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q7690082", "sub_label": "Taylor Nelson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Taylor Nelson", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Taylor Nelson (born May 3, 1988) is a Canadian ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637487", "sub_label": "Jano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jano (footballer, born 1986)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alejandro Velasco Fari\u00f1as (born 23 December 1986) is a Spanish professional footballer who plays for SV Mattersburg in Austria as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q653225", "sub_label": "Archford Gutu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Archford Gutu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q11988686", "sub_label": "Mats Andr\u00e9 Kaland", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mats Andr\u00e9 Kaland", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mats Andr\u00e9 Kaland (born 9 May 1989) is a Norwegian footballer who plays as a [MASK] for Fredrikstad FK."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2327240", "sub_label": "Henri Scheweleff", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Scheweleff", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Henri Scheweleff (born 15 April 1983 in Vaasa) is a retired Finnish football player, who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15663340", "sub_label": "Ebenezer Ofori", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ebenezer Ofori", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ebenezer Ofori (born 1 July 1995) is a Ghanaian professional footballer who plays for Swedish club AIK as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7149612", "sub_label": "Paul Burns", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Burns", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul Burns (born 18 May 1984) is a Scottish former professional association footballer who played primarily as a right [MASK]."}, {"sub_surface": "Paul Burns", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul Burns (born 18 May 1984) is a Scottish former professional association footballer who played primarily as a right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8078808", "sub_label": "\u00d3scar Duarte", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d3scar Duarte (Portuguese footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "\u00d3scar Vicente Martins Duarte (born 5 December 1950 in Praia), known simply as \u00d3scar, is a former Portuguese footballer who played as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q838310", "sub_label": "Steve Janaszak", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Janaszak", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Steven James Janaszak (born January 7, 1957 in Saint Paul, Minnesota and raised in White Bear Lake, Minnesota) is a retired American ice hockey [MASK] who played three games in the NHL with the Minnesota North Stars and Colorado Rockies between 1980 and 1982."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2291262", "sub_label": "Marcelo Sosa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcelo Sosa", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Marcelo Fabi\u00e1n Sosa Far\u00edas (born 2 June 1978) is an Uruguayan retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4722663", "sub_label": "Alfred Fincher", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Fincher", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Alfred William Fincher (born August 15, 1983) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7820684", "sub_label": "Ton Alcover", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ton Alcover", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Antoni 'Ton' Alcover Roige (born 17 January 1990) is a Spanish footballer who plays for CE L'Hospitalet as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4689382", "sub_label": "Afonso Martins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Afonso Martins", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Afonso Paulo Martins da Agra (born 11 April 1973), known as Martins, is a Portuguese retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7085809", "sub_label": "Ole Bjur", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ole Bjur", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "He played as an [MASK] or right midfielder, with a good technique and dribbling ability."}, {"sub_surface": "Ole Bjur", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played as an attacking midfielder or right [MASK], with a good technique and dribbling ability."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q8837546", "sub_label": "Martin Jones", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Jones", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Martin Jones (born January 10, 1990) is a Canadian ice hockey [MASK] for the San Jose Sharks of the National Hockey League (NHL)."}, {"sub_surface": "Martin Jones (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "A standout goaltender in junior with the Calgary Hitmen, Jones was named the Western Hockey League's [MASK] of the year in 2009\u201310 and won a silver medal with Team Canada at the 2010 World Junior Ice Hockey Championships."}, {"sub_surface": "Martin Jones (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "A standout [MASK] in junior with the Calgary Hitmen, Jones was named the Western Hockey League's goaltender of the year in 2009\u201310 and won a silver medal with Team Canada at the 2010 World Junior Ice Hockey Championships."}, {"sub_surface": "Martin Jones", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Martin Jones (born January 10, 1990) is a Canadian ice hockey [MASK] for the San Jose Sharks of the National Hockey League (NHL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q356466", "sub_label": "Liam Brady", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Liam Brady", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The younger teams are coached by Roy Massey and Kwame Ampadu while former Arsenal [MASK] and Republic of Ireland international Liam Brady oversees the overall youth development setup at the club with his assistant David Court."}, {"sub_surface": "Liam Brady", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "In his playing days, Brady was a [MASK] renowned for his elegant technical skills, most notably his left foot, and his high-quality passing and close control."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1293811", "sub_label": "Zsuzsanna Szab\u00f3", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zsuzsanna Szab\u00f3 (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Zsuzsanna Szab\u00f3 (born 3 April 1991) is a Hungarian football [MASK] currently playing in the Hungarian First Division for MTK Hung\u00e1ria, with whom she has also played the Champions League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4962929", "sub_label": "Brian Ahern", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Ahern (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Brian Ahern (born 15 November 1952 in Glasgow), is a former Scottish football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5495129", "sub_label": "Fred Ferdinando Mote", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fred Ferdinando Mote", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fred Ferdinando Mote or Fred Mote or just called Nando (born November 15, 1989 in Wamena) is an Indonesian footballer who plays as a [MASK] for Perseru Serui in the Indonesia Super League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q558965", "sub_label": "Daniel Sj\u00f6lund", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Sj\u00f6lund", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Henrik Daniel \"Daja\" Sj\u00f6lund (born 22 April 1983 in Finstr\u00f6m, \u00c5land) is a Finnish footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16215922", "sub_label": "Trevor Matter", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Trevor Matter", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Trevor Matter (born September 3, 1976) is a Canadian former professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7159744", "sub_label": "Pedro Magallanes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro Magallanes", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Pedro Magallanes (born June 14 1956) is a retired Argentine football (soccer) [MASK] who played professionally in Argentina and the United States."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6949723", "sub_label": "M\u00e1rio Jorge", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "M\u00e1rio Jorge", "obj_surface": "left midfielder", "masked_sentence": "M\u00e1rio Jorge da Silva Pinto Fernandes (born 24 July 1961), known as M\u00e1rio Jorge, is a Portuguese retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q963269", "sub_label": "Dallas Braden", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dallas Braden", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Dallas Lee Braden (born August 13, 1983) is a former American professional baseball [MASK]."}, {"sub_surface": "Dallas Braden", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "On May 9, 2010, Major League Baseball [MASK] Dallas Braden pitched a perfect game."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q2057618", "sub_label": "Patrick Galbraith", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Galbraith (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Patrick's father, George Galbraith, was also an ice hockey [MASK]."}, {"sub_surface": "Patrick Galbraith (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Patrick Galbraith (born March 11, 1986) is a Danish professional ice hockey [MASK] currently playing for Krefeld Pinguine in the German DEL."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19663177", "sub_label": "Amarildo Hysenbelliu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Amarildo Hysenbelliu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Amarildo Hysenbelliu (born 23 June 1993 in Skrapar) is an Albanian footballer who currently plays as a [MASK] for KF Tirana in the Albanian Superliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3299109", "sub_label": "Nicol\u00e1s Domingo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nicol\u00e1s Domingo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Nicol\u00e1s Mario Domingo (born 8 April 1985 in Totoras, Santa Fe) is an Argentine football [MASK] who currently plays for Argentine Primera Divisi\u00f3n side River Plate."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3121809", "sub_label": "Guy George", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Guy George", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Guy George (born 17 July 1977) is an international football player from Saint Lucia, who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6387845", "sub_label": "Ken Hutcherson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ken Hutcherson", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Kenneth Lee Hutcherson (July 14, 1952 \u2013 December 18, 2013) was an American football [MASK] in the National Football League and senior pastor at Antioch Bible Church in Kirkland, Washington, where he had been since 1985."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q668976", "sub_label": "Karl Odermatt", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Karl Odermatt", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK] or striker and is generally regarded as one of the best players ever to have worn the FC Basel shirt."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1091130", "sub_label": "Egutu Oliseh", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Egutu Oliseh", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Egutu Chukwuma Oliseh (born 18 November 1980) is an Nigerian footballer currently playing for Greek club Panserraikos in the Football League as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q367522", "sub_label": "\u00c1ngel Morales", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c1ngel Morales (Spanish footballer)", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "\u00c1ngel Morales Cuerva (born 13 July 1975 in Barcelona, Catalonia) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6300982", "sub_label": "Juan Sarrachini", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Sarrachini", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Juan Fernando Sarrachini Donati (29 January 1946 \u2013 27 January 2012) was an Argentine footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6789020", "sub_label": "Matt Mauck", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matt Mauck", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Dr. Matthew Ryan \"Matt\" Mauck (born February 12, 1979) is a dentist and a former American football [MASK], who is best known for leading the LSU Tigers to the 2003 BCS National Championship."}, {"sub_surface": "Matt Mauck", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The defending SEC champion Tigers started out strong, but an injury to starting [MASK] Matt Mauck hurt the team down and they lost four of their final six games."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2093546", "sub_label": "Ale\u0161 Mertelj", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ale\u0161 Mertelj", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ale\u0161 Mertelj (born 22 March 1987 in Kranj) is a Slovenian footballer who is a [MASK] of club Maribor in the Slovenian PrvaLiga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7149534", "sub_label": "Paul Brooker", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Brooker", "obj_surface": "right-winger", "masked_sentence": "He is a [MASK] who can also deputise on the left wing if needed."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7615614", "sub_label": "Stevie Searle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stevie Searle", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stevie Searle (born 7 March 1977) in Lambeth, London, England, is a retired English professional footballer who played as a [MASK] for Barnet in the Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6211938", "sub_label": "Joe Ralls", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joe Ralls", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Joseph William \"Joe\" Ralls (born 13 October 1993) is an English footballer who plays for Football League Championship side Cardiff City as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5369151", "sub_label": "Emanuel Svensson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emanuel Svensson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Emanuel Svensson (born 20 February 1989) is a Swedish footballer who plays for Kristianstads FF on loan from Mj\u00e4llby AIF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3852358", "sub_label": "Mat\u00edas Gim\u00e9nez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mat\u00edas Gim\u00e9nez", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Mat\u00edas Alejandro Gim\u00e9nez (born 23 December 1984 in Ap\u00f3stoles, Misiones) is an Argentine football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637912", "sub_label": "Alexandre Rita", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandre Rita", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alexandre Miguel Candeias Rita (born 6 April 1995) is a Portuguese footballer who plays for Clube Oriental de Lisboa as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15984417", "sub_label": "Tarek Hamed", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tarek Hamed", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Tarek Hamed (Arabic: \u0637\u0627\u0631\u0642 \u062d\u0627\u0645\u062f; born 24 October 1988) is an Egyptian footballer playing for Zamalek SC and Egypt national football team as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18746541", "sub_label": "Rod Robinson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rod Robinson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Roderick \"Rod\" Robinson (born May 17, 1976) is a former American football [MASK] who played two seasons for the Las Vegas Gladiators of the Arena Football League, as well as a season in NFL Europe for the Barcelona Dragons and a season in the af2 for the Memphis Xplorers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q495731", "sub_label": "Juli\u00e1n Estiven V\u00e9lez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juli\u00e1n Estiven V\u00e9lez", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "He can play as a left back defender or [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q974082", "sub_label": "Vincent Nogueira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Vincent Nogueira", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Vincent Nogueira (born 16 January 1988 in Besan\u00e7on) is a French footballer who currently plays for the Philadelphia Union in Major League Soccer as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4679652", "sub_label": "Adam Reed", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Reed (footballer, born 1991)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Adam Michael Reed (born 8 May 1991) is an English semi-professional footballer who plays as a [MASK] for Northern League Division One club Whitley Bay."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7177130", "sub_label": "Peter Stojanovi\u010d", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Stojanovi\u010d", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Peter Stojanovi\u010d (born 18 March 1990) is a Slovenian football [MASK] who plays for FC \u0160TK 1914 \u0160amor\u00ednin the Slovak 2. liga."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q976044", "sub_label": "Robin Lehner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robin Lehner", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Robin Lehner (born July 24, 1991) is a Swedish professional ice hockey [MASK] currently playing for the Buffalo Sabres of the National Hockey League (NHL)."}, {"sub_surface": "Robin Lehner", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Robin Lehner (born July 24, 1991) is a Swedish professional ice hockey [MASK] currently playing for the Buffalo Sabres of the National Hockey League (NHL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q456660", "sub_label": "Nderim Nexhipi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nderim Nexhipi", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Nderim Nexhipi (Macedonian: \u041d\u0434\u0435\u0440\u0438\u043c \u041d\u0435\u045f\u0438\u043f\u0438, born 22 May 1984) is a Macedonian football of Albanian ethnicity who plays for Shk\u00ebndija in the Macedonian First Football League as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Nderim Nexhipi", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Nderim Nexhipi (Macedonian: \u041d\u0434\u0435\u0440\u0438\u043c \u041d\u0435\u045f\u0438\u043f\u0438, born 22 May 1984) is a Macedonian football of Albanian ethnicity who plays for Shk\u00ebndija in the Macedonian First Football League as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7377580", "sub_label": "Rudy Bukich", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rudy Bukich", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Rudolph Andrew Bukich (September 15, 1930 \u2013 February 29, 2016) was an American football [MASK] in the National Football League between 1953 and 1968."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q2364289", "sub_label": "Sandy Le\u00f3n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sandy Le\u00f3n", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Sandy David Le\u00f3n (born March 13, 1989) is a Venezuelan professional baseball [MASK] for the Boston Red Sox of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1088920", "sub_label": "Andrea Parola", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andrea Parola", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Andrea Parola (born 22 April 1979 in Pisa) is an Italian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2905859", "sub_label": "Blake Wood", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Blake Wood", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Blake Daniel Wood (born August 8, 1985) is an American professional baseball [MASK] for the Cincinnati Reds of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q5254125", "sub_label": "Dell Matthews", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dell Matthews", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Dell Matthews (birthdate unknown) was a Negro Leagues [MASK] for a few years before the founding of the first Negro National League."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5229643", "sub_label": "Dave Reece", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dave Reece", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "David Barrett Reece (born September 13, 1948 in Troy, New York) is a retired American professional ice hockey [MASK] who played the 1975\u201376 season with the Boston Bruins."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q977794", "sub_label": "Fabio de Matos Pereira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e1bio de Matos Pereira", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fabio de Matos Pereira or Fabinho (born 26 February 1982 in Brazil), is a Brazilian football [MASK], currently playing for Botafogo-SP."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q456736", "sub_label": "Georges V\u00e9zina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Georges V\u00e9zina", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "At the start of the 1926\u201327 NHL season, the Canadiens donated the Vezina Trophy to the NHL as an award to the [MASK] who allowed the fewest goals during the season."}, {"sub_surface": "Georges V\u00e9zina", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "In 1918, V\u00e9zina became the first NHL [MASK] to both record a shutout and earn an assist on a goal."}, {"sub_surface": "Georges V\u00e9zina", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Since 1981, the award has been given to the most outstanding [MASK] as determined by a vote of NHL general managers."}, {"sub_surface": "Georges V\u00e9zina", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Joseph Georges Gonzague V\u00e9zina (/\u02c8v\u025bz\u1d7bn\u0259/; [\u0292\u0254\u0281\u0292 vezina]; January 21, 1887 \u2013 March 27, 1926) was a Canadian professional ice hockey [MASK] who played seven seasons in the National Hockey Association (NHA) and nine in the National Hockey League (NHL), all with the Montreal Canadiens."}, {"sub_surface": "Georges V\u00e9zina", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "The only [MASK] to play for the Canadiens between 1910 and 1925, V\u00e9zina helped the team win the Stanley Cup in 1916 and 1924, while reaching the Stanley Cup Finals three more times."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2924921", "sub_label": "Brian Howard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Howard (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Brian Richard William Brotherton Howard (born 23 January 1983) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Alresford Town."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6234778", "sub_label": "John Galvin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Galvin (American football)", "obj_surface": "Linebacker", "masked_sentence": "John Blake Galvin, Jr. (born 1965) is a retired American Football [MASK] for New York Jets from 1988-1991."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5407394", "sub_label": "Eugene Kirwan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eugene Kirwan", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Eugene Kirwan (born 1 January 1993) is an Antiguan international footballer who plays club football for Hoppers FC as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3646129", "sub_label": "Bryan Leyva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bryan Leyva", "obj_surface": "Attacking Midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as an [MASK] for Dallas City of the National Premier Soccer League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17659996", "sub_label": "Mahmoud Dahoud", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mahmoud Dahoud", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mahmoud Dahoud (born 1 January 1996) is a German footballer of Syrian-Kurdish descent who plays as a [MASK] for Borussia M\u00f6nchengladbach in the Bundesliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16728869", "sub_label": "N\u00e9lson Alexandre Farpelha Estrela", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "N\u00e9lson Alexandre Farpelha Estrela", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Pa\u00e7os de Ferreira as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5132672", "sub_label": "Cliff Lewis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cliff Lewis (quarterback)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was the team's first [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6384115", "sub_label": "Keith Brooking", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Keith Brooking", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Keith Howard Brooking (born October 30, 1975) is a former American football [MASK] in the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Keith Brooking", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Keith Howard Brooking (born October 30, 1975) is a former American football [MASK] in the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Keith Brooking", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Vick and [MASK] Keith Brooking were voted to play in the Pro Bowl after the season."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16240049", "sub_label": "Di\u00f3genes Capemba Jo\u00e3o", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Di\u00f3genes Capemba Jo\u00e3o", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Di\u00f3genes Capemba Jo\u00e3o (born 1 January 1997) is an Angolan professional footballer who plays as a [MASK] for Atl\u00e9tico Petr\u00f3leos de Luanda."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q541345", "sub_label": "Matthias Liebers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matthias Liebers", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The [MASK] played 25 Bundesliga games with VfB in 1993\u201394, and 74 2nd Bundesliga games between 1991 and 1996."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6838789", "sub_label": "Mickey Slaughter", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mickey Slaughter", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Milton Eugene \"Mickey\" Slaughter (born August 22, 1941, in Monroe, Louisiana) is a former professional American football [MASK] in the American Football League."}, {"sub_surface": "Mickey Slaughter", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was raised in Alexandria, Louisiana and played [MASK] for Coach Maxie Lambright at Bolton High School, where he graduated in 1959."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3564484", "sub_label": "V\u00edtor Gomes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "V\u00edtor Gomes", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7192179", "sub_label": "Pierre Djidjia Douhou", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Douhou Pierre", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Douhou Sey Djidja Pierre (born 21 December 1987) is an Ivorian professional footballer who plays as a [MASK] for DSK Shivajians in the Indian I-League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7406669", "sub_label": "Salvatore Margarita", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Salvatore Margarita", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Salvatore Margarita (born 29 April 1990) is an Italian footballer who plays for Monticelli as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15877618", "sub_label": "Kylian Hazard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kylian Hazard", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Kylian Hazard ([kil\u02c8jan aza\u0281]; born 5 August 1995) is a Belgian footballer who plays for \u00dajpest in the Nemzeti Bajnoks\u00e1g I as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4397072", "sub_label": "Volodymyr Romanenko", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Volodymyr Romanenko", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Volodymyr Romanenko (born 8 June 1985 in Sumy, Ukraine) is a professional Ukrainian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q485970", "sub_label": "Ricardo Nascimento", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Nascimento", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ricardo Nuno Queir\u00f3s Nascimento (born 19 April 1974) is a Portuguese retired footballer who played as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q4953789", "sub_label": "Brad Banks", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brad Banks", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Brad Banks (born April 22, 1980) is a former American football [MASK]."}, {"sub_surface": "Brad Banks", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Brad Banks (born April 22, 1980) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2348153", "sub_label": "\u00d3scar Javier Morales", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d3scar Javier Morales", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Morales Albornoz (born 29 March 1975 in Montevideo) is an Uruguayan former footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17492941", "sub_label": "Marvelous Nakamba", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marvelous Nakamba", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Marvelous Nakamba (born 19 January 1994) is a Zimbabwean footballer who plays for Dutch club Vitesse Arnhem as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7454205", "sub_label": "Sergio Calatayud Lebr\u00f3n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cala (footballer, born 1990)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sergio Calatayud Lebr\u00f3n (born 2 March 1990 in Antequera, M\u00e1laga, Andalusia), known as Cala, is a Spanish footballer who plays for Real Ja\u00e9n as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q283824", "sub_label": "Borja Valero", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Borja Valero", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Borja Valero Iglesias ([\u02c8borxa \u03b2a\u02c8le\u027eo]; born 12 January 1985) is a Spanish professional footballer who plays for Italian club Fiorentina as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Borja Valero", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Borja Valero Iglesias ([\u02c8borxa \u03b2a\u02c8le\u027eo]; born 12 January 1985) is a Spanish professional footballer who plays for Italian club Fiorentina as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5317866", "sub_label": "Dwane Lee", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dwane Lee", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dwane Anthony Lee (born 26 November 1979 in Hillingdon, Greater London) is a Grenadan football [MASK] who plays for Hayes & Yeading United."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7293939", "sub_label": "Raphael Augusto", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Raphael Augusto", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Rafael Augusto Santos da Silva (born 6 March 1991 in Rio de Janeiro), commonly known as Raphael Augusto, is a Brazilian footballer who plays as a [MASK] for Bangu in the Indian Super League on loan from Fluminense."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7693099", "sub_label": "Ted Cottrell", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ted Cottrell", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He is the son of former NFL [MASK] Ted Cottrell; in all of his NFL and UFL appearances, T.J. was on a team where his father was coaching at the time."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8070084", "sub_label": "Zhai Biao", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zhai Biao", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Zhai Biao is a Chinese football [MASK] who played for China in the 1988 Asian Cup."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6846630", "sub_label": "Mike Dukes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Dukes", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Michael Francis Dukes (March 16, 1936 \u2013 June 16, 2008) was an American collegiate and professional football player who was best known as a [MASK] for the original Houston Oilers."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3025950", "sub_label": "Steve Finley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Finley", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Steven Allen Finley (born March 12, 1965) is a former Major League Baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3625152", "sub_label": "Asion Daja", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Asion Daja", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK] and plays for FK Partizani in the Albanian Superliga."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5387472", "sub_label": "Eric Scoggins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eric Scoggins", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Eric Scoggins was a professional American football player who played [MASK] for one season for the San Francisco 49ers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16235372", "sub_label": "Mateus Fonseca", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mateus Fonseca", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mateus Borges da Fonseca (born 10 May 1993 in Almada) is a Portuguese footballer who plays for FC Chiasso, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2016035", "sub_label": "\u0141ukasz Madej", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u0141ukasz Madej", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "\u0141ukasz Madej (born April 14, 1982 in \u0141\u00f3d\u017a) is a Polish professional football [MASK] who plays for G\u00f3rnik Zabrze."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q987949", "sub_label": "Enzo Reale", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Enzo Reale", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK] and is the son of former football player Alain R\u00e9ale, who spent most of his career playing for ASM V\u00e9nissieux and now serves as president of the club."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2920323", "sub_label": "Dar\u00edo Fern\u00e1ndez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dar\u00edo Fern\u00e1ndez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently played as a [MASK] for Olympiacos Volou in the Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18129117", "sub_label": "Mark Waddington", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Waddington (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mark Thomas Waddington (born 11 October 1996) is a professional footballer who plays as a [MASK] for Stoke City."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16232423", "sub_label": "Sibusiso Msomi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sibusiso Msomi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sibusiso Msomi (born 31 December 1988) is a South African professional footballer who plays for Platinum Stars as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3501701", "sub_label": "Milo\u0161 Bosan\u010di\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Milo\u0161 Bosan\u010di\u0107", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The [MASK] was sent on loan to Portuguese club Boavista in 2007, but he was only able to make one appearance there."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3229728", "sub_label": "Leonardo Pais", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Leonardo Pais", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Leonardo Javier Pais Corbo (born 7 July 1994 in Minas) is an Uruguayan footballer who plays for Defensor Sporting as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q147623", "sub_label": "Jean Robert Yelou", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Robert Yelou", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Jean Robert Yelou (born 25 September 1983) in Vanuatu was a footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5235604", "sub_label": "David Jaynes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Jaynes", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "David Duane Jaynes (born December 12, 1952) is a former American football [MASK] raised in Bonner Springs, Kansas."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5483088", "sub_label": "Francisco Alex", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Alex", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Francisco Alex Souza da Silva or simply Francisco Alex (born 23 December 1983 in Vitorino Freire, Maranh\u00e3o), is a Brazilian footballer who plays as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1627338", "sub_label": "Madson Formagini Caridade", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Madson Formagini Caridade", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Madson Formagini Caridade or simply Madson (born May 21, 1986 in Volta Redonda), is a Brazilian footballer who plays [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18379192", "sub_label": "Bruno Pelissari", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bruno Pelissari", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Bruno Augusto Pelissari de Lima (born 3 January 1993) popularly known as Bruno Pelissari is a Brazilian professional footballer who plays for Atl\u00e9tico Paranaense as a [MASK] on loan to Indian Super League club Chennaiyin."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10514792", "sub_label": "Bobby Reid", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bobby Reid (footballer, born 1993)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bobby Armani Reid (born 2 February 1993) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Bristol City."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q315990", "sub_label": "Ingo Anderbr\u00fcgge", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ingo Anderbr\u00fcgge", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ingo Anderbr\u00fcgge (born 2 January 1964 in Datteln) is a retired German footballer who played mostly as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19594210", "sub_label": "Luke Woodland", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luke Woodland", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Luke Woodland (born 21 July 1995) is a footballer who plays as a [MASK] currently a free agent training with Macclesfield Town F.C."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q952994", "sub_label": "Lee Hendrie", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lee Hendrie", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "When they signed [MASK] Lee Hendrie on a free transfer on 27 January 2011, Bandung became the first Indonesian club to obtain an Englishman or a player with experience of the Premier League."}, {"sub_surface": "Lee Hendrie", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lee Andrew Hendrie (born 18 May 1977) is an English footballer who plays as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Lee Hendrie", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is the father of Basford United [MASK] Lee Hendrie who made a late substitute appearance for England in 1998."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7629929", "sub_label": "St\u00e5le S\u00f8bye", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "St\u00e5le S\u00f8bye", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He led the team as its creative [MASK], earning 1993 and 1994 first team All American honors."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4964228", "sub_label": "Brian Johnston", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Johnston (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Brian Thomas Johnston (born May 2, 1986) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16731421", "sub_label": "Chris Lester", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Lester", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Christopher James Lester (born 27 October 1994) is a Northern Irish professional footballer who last played for Bolton Wanderers in the Championship as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q7167510", "sub_label": "Percy Oldacre", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Percy Oldacre", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Percy Oldacre (25 October 1892 \u2013 26 January 1970) was an English footballer who played as a [MASK] for Stoke, Sheffield Wednesday, Exeter City, Castleford Town, Sheffield United, Halifax Town, Crewe Alexandra, Shrewsbury Town, Port Vale, and Hurst."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10331545", "sub_label": "Mois\u00e9s Lima Magalh\u00e3es", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mois\u00e9s Lima Magalh\u00e3es", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mois\u00e9s Lima Magalh\u00e3es (born 17 March 1988) is a Brazilian footballer, who plays for Palmeiras, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6381208", "sub_label": "Mike Buzak", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Buzak", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Mike Buzak (born February 10, 1973 in Edson, Alberta) is a former professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6832847", "sub_label": "Michael Mison", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Mison", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michael Mison (born 8 November 1975) is an English former professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2276892", "sub_label": "Craig Burley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Craig Burley", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Craig William Burley (born 24 September 1971) is a television pundit and Scottish former professional footballer who played as a [MASK] from 1989 until 2004."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18158460", "sub_label": "Harold Stephens", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Harold Stephens (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Ernest Harold Stephens (born October 30, 1938) is a former American football [MASK] who played one season with the New York Titans of the American Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3658379", "sub_label": "Luis Fernando Mosquera", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Fernando Mosquera", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Luis Fernando Mosquera Alomia (born on August 17, 1986 in Buenaventura) is a Colombian footballer who plays [MASK] for Deportivo Cali."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3116243", "sub_label": "Greg Halman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Greg Halman", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Gregory Anthony \"Greg\" Halman (August 26, 1987 \u2013 November 21, 2011) was a Dutch professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7272979", "sub_label": "Qusay Habib", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Qusay Habib", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK], wearing the number 10 jersey for Baghdad and for the Syrian national football team he wears the number 9 shirt."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q14950665", "sub_label": "Mike Buck", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Buck (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Michael Eric Buck (born on April 22, 1967 on Long Island, New York) is a former American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7262525", "sub_label": "Putut Waringin Jati", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Putut Waringin Jati", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Putut Waringin Jati (born 21 December 1986) is an Indonesian footballer who plays as a [MASK] for PSIS Semarang."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1691623", "sub_label": "Joe Turner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joe Turner (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Joseph Turner (March 28, 1919 \u2013 December 13, 1944 or January 21, 1945) was a Canadian professional ice hockey [MASK] who played 1 game in the National Hockey League."}, {"sub_surface": "Joe Turner (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "There he played in the first AHL All-Star Game and was a first team All-Star as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5195181", "sub_label": "Curro Vacas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Curro Vacas", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Francisco Juan Vacas Navarro (born 21 November 1979 in C\u00f3rdoba, Andalusia), commonly known as Curro Vacas, is a Spanish professional footballer who plays for UB Conquense as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q14950956", "sub_label": "John Leake", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Leake (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "John Robert Leake (born August 28, 1981) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3026100", "sub_label": "Eric Davis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eric Davis", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "He is a cousin of former Cincinnati Reds [MASK] Eric Davis."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q945233", "sub_label": "Hayden Mullins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hayden Mullins", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Hayden Ian Mullins (born 27 March 1979) is an English professional footballer who plays primarily as a [MASK], but can also play as a sweeper and at right-back."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4716288", "sub_label": "Alessandro Alessandr\u00ec", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alessandro Alessandr\u00ec", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "[MASK]"}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q359494", "sub_label": "Mat\u00edas Almeyda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mat\u00edas Almeyda", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Mat\u00edas Jes\u00fas Almeyda (born 21 December 1973) is an Argentine retired footballer who played as a [MASK], and the current manager of Mexican club C.D."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3801307", "sub_label": "Ioan Filip", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ioan Filip", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Ioan Constantin Filip (born 20 May 1989) is a Romanian footballer who plays for Viitorul Constan\u021ba as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5381492", "sub_label": "Enzo Bruno", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Enzo Bruno", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Enzo Alejandro Bruno (born 19 March 1987 in San Ignacio, Misiones) is an Argentine football [MASK] who plays for Guaran\u00ed Antonio Franco in Argentina."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4955009", "sub_label": "Bradley Pritchard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bradley Pritchard", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bradley Pritchard (born 19 December 1985) is a Zimbabwean professional footballer who plays as a [MASK] for Leyton Orient."}, {"sub_surface": "Bradley Pritchard", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bradley Pritchard (born 19 December 1985) is a Zimbabwean professional footballer who plays as a [MASK] for Leyton Orient."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4865752", "sub_label": "Bartosz \u017burek", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bartosz \u017burek", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Bartosz \u017burek (born 15 March 1993) is a Polish footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q779396", "sub_label": "Khaled Korbi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Khaled Korbi", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Khaled Korbi (born 16 December 1985) is a Tunisian professional footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7382638", "sub_label": "Rusty Rebowe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rusty Rebowe", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Rusty Rebowe (born January 17, 1956) is a former professional American football [MASK] in the National Football League for the New Orleans Saints."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2359764", "sub_label": "Gavin Morrison", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gavin Morrison", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gavin Morrison (born 3 January 1990) is a Scottish professional footballer who plays as a [MASK] for Highland League club Brora Rangers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3852154", "sub_label": "Matteo Mandorlini", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matteo Mandorlini", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK], and son of football coach Andrea Mandorlini, who also played as a footballer with Inter in the 1980s."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5180737", "sub_label": "Craig Bingham", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Craig Bingham (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Craig Marlon Bingham (born September 26, 1959) is a former American football [MASK] who played five seasons in the NFL with the Pittsburgh Steelers and the San Diego Chargers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16235580", "sub_label": "F\u00e1bio Miguel Rico Lopes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e1bio Miguel Rico Lopes", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "F\u00e1bio Miguel Rico Lopes (born 10 January 1993 in Lisbon) is a Portuguese footballer who plays for Farense on loan from Boavista as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3846649", "sub_label": "Marko dos Santos", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marko dos Santos", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Marcos Paulo dos Santos or simply known as Marko dos Santos (born 18 May 1981) is a Brazilian footballer who currently plays as a [MASK] for Ayia Napa."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q5040886", "sub_label": "Carl Tremarco", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Tremarco", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Carl Philip Tremarco (born 11 October 1985) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Scottish Premiership side Inverness Caledonian Thistle."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1921677", "sub_label": "Ivo Ron", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ivo Ron", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ivo Norman Ron Viver (born 16 January 1967 in Guayaquil) is a retired Ecuadorian football (soccer) [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q372815", "sub_label": "Adrian Cristea", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adrian Cristea", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Adrian Cristea (born 30 November 1983 in Ia\u0219i) is a Romanian footballer who plays for Concordia Chiajna as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Adrian Cristea", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Adrian Cristea (born 30 November 1983 in Ia\u0219i) is a Romanian footballer who plays for Concordia Chiajna as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6306692", "sub_label": "Julia Roberts", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Julia Roberts (soccer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Julia K. Roberts (born February 7, 1991) is an American professional soccer [MASK] for the Washington Spirit in the NWSL."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16223103", "sub_label": "Diana Redman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Diana Redman", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Diana Redman (Hebrew: \u05d1\u05e8 \u05e2\u05d5\u05d6 \u05d3\u05d9\u05d0\u05e0\u05d4 \u05d0\u05d9\u05e8\u05d9\u05e1; born July 2, 1984) is an Israeli soccer player who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3702892", "sub_label": "Dar\u00edo Ocampo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dar\u00edo Ocampo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ram\u00f3n Dar\u00edo Ocampo (born 21 June 1986) is an Argentine football [MASK] currently playing for Club Guaran\u00ed in the Paraguayan Primera Divisi\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q485712", "sub_label": "Hideki Irabu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hideki Irabu", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "A further problem was that NPB players had very little negotiating power if their teams decided to deal them to MLB, as when [MASK] Hideki Irabu was traded to an MLB team for which he had no desire to play."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16897857", "sub_label": "Denis Klinar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Denis Klinar", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Denis Klinar (born 21 February 1992) is a Slovenian football [MASK] who plays for Olimpija in the Slovenian PrvaLiga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6213886", "sub_label": "Joel Reyes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joel Reyes", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Joel Antonio Reyes Z\u00fa\u00f1iga (born 8 April 1972) is a Chilean former footballer who played as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q19519769", "sub_label": "Max Knake", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Max Knake", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Max Knake (born April 11, 1973) is a former American football [MASK] who played one season with the Grand Rapids Rampage of the Arena Football League."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3568303", "sub_label": "Will Smith", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Will Smith (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "William Michael \"Will\" Smith (born July 10, 1989) is an American professional baseball [MASK] for the Milwaukee Brewers of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4776824", "sub_label": "Antonio M\u00e9ndez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio M\u00e9ndez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Antonio M\u00e9ndez M\u00e9ndez (born 7 February 1970) is a Spanish retired footballer who played mainly as a right [MASK], and a current coach."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q495081", "sub_label": "Mauricio Molina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mauricio Molina", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mauricio Alejandro Molina Uribe (born 30 April 1980) is a Colombian football [MASK] who plays for Independiente Medell\u00edn."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10415173", "sub_label": "Eamonn Rogers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eamonn Rogers", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Eamonn Rogers (born April 16, 1947 in Dublin) is an international Irish footballer, who played for Blackburn Rovers F.C in the English Football League as a [MASK], defender and forward."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q45031", "sub_label": "Olivier Sorlin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier Sorlin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Olivier Sorlin (born 9 April 1979 in Saint-\u00c9tienne, Loire) is a French football [MASK], currently playing for Evian."}, {"sub_surface": "Olivier Sorlin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Olivier Sorlin (born 9 April 1979 in Saint-\u00c9tienne, Loire) is a French football [MASK], currently playing for Evian."}, {"sub_surface": "Olivier Sorlin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The team is managed by Safet Susic and captained by [MASK] Olivier Sorlin."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q1172157", "sub_label": "Dat Nguyen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dat Nguyen", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Future Texas A&M and Dallas Cowboys [MASK] Dat Nguyen, who was 9 at the time has a small role as a Little League ballplayer."}, {"sub_surface": "Dat Nguyen", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Dat Tan Nguyen (/\u02ccd\u00e6t \u02c8w\u026an/; Vietnamese: Nguy\u1ec5n T\u1ea5n \u0110\u1ea1t, [\u014b\u02b7j\u0259\u030c\u02c0n t\u0259\u030cn \u0257\u00e0\u02d0t]) (born Sept 25, 1975) is a sports radio host and former football player, who was a [MASK] in the National Football League (NFL) for seven seasons."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6175244", "sub_label": "Jeff Weber", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jeff Weber", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Jeff Weber (born September 24, 1984) is a former professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7819514", "sub_label": "Tommy Henderson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy Henderson (footballer, born 1943)", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Tommy Henderson (born Larkhall, Scotland, 25 July 1943) is a former professional footballer who played as a right [MASK] for Leeds United, Bury, Swindon Town, Stockport County in the 1960s."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2079362", "sub_label": "Florent Balmont", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Florent Balmont", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Florent Balmont (born February 2, 1980 in Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon, Rh\u00f4ne) is a French football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2721700", "sub_label": "Juan Jos\u00e9 Jayo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Jos\u00e9 Jayo", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Juan Jos\u00e9 Jayo Legario (born 20 January 1973) is a retired Peruvian footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3437692", "sub_label": "Axel Kolle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Axel Kolle", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Axel Kolle (born 24 January 1973) is a retired Norwegian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2227744", "sub_label": "Benjamin van den Broek", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Benjamin van den Broek", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Benjamin van den Broek (born 21 September 1987) is a semi-professional footballer who plays as a [MASK] for Telstar."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q3531861", "sub_label": "Tony Pike", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Pike", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Anthony Steven \"Tony\" Pike (born March 10, 1986) is a retired American football [MASK] who played in the NFL for the Carolina Panthers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4894834", "sub_label": "Lluis Codina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lluis Codina", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Lluis Codina Codina (born 17 February 1973) is a Spanish retired footballer who played as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1388311", "sub_label": "Natia Natia", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Natia Natia", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Natia Natia (born March 2, 1985) is an American Samoan international footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2925039", "sub_label": "Brian Wolfe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Wolfe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Brian Thomas Wolfe (born November 29, 1980 in Fullerton, California) is an American professional baseball [MASK] for the Fukuoka SoftBank Hawks of Nippon Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1440840", "sub_label": "Nenad Krsti\u010di\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nenad Krsti\u010di\u0107", "obj_surface": "defensive midfield", "masked_sentence": "He is mostly played in [MASK] role."}]}