{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q528738", "sub_label": "Gaby Morlay", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gaby Morlay", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lunegrade is a 1945 [MASK] film directed by Marc Allegret starring Gaby Morlay."}, {"sub_surface": "Gaby Morlay", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gaby Morlay (born Blanche Pauline Fumoleau; 8 June 1893 \u2013 4 July 1964) was a [MASK] film actress."}, {"sub_surface": "Gaby Morlay", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gaby Morlay (born Blanche Pauline Fumoleau; 8 June 1893 \u2013 4 July 1964) was a [MASK] film actress."}, {"sub_surface": "Gaby Morlay", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Last Metro is a 1945 [MASK] film starring Gaby Morlay."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3607883", "sub_label": "Albano Sorbelli", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Albano Sorbelli", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Albano Sorbelli (Fanano, 2 May 1875- Benedello, 22 March 1944) was an [MASK] historian, bibliographer and librarian."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2901987", "sub_label": "Uriel Lynn", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Uriel Lynn", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Uriel Lynn ([MASK]: \u05d0\u05d5\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05dc\u05d9\u05df, born 2 April 1935) is an Israeli lawyer, former civil servant and politician."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q4243322", "sub_label": "Nicolae Xenopol", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolae Xenopol", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Nicolae Dimitrie Xenopol ([niko\u02c8la.e di\u02c8mitri.e kse\u02c8nopol] [kseno\u02c8pol], also Nicu Xenopol; Francized Nicolas Xenopol; October 11, 1858 \u2013 December 1917) was a [MASK] politician, diplomat, economist and writer, the younger brother of historian Alexandru Dimitrie Xenopol and, like him, a member of Junimea society."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2759438", "sub_label": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "She herself was married to the [MASK] poet Rafael Alberti."}, {"sub_surface": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Born in Logro\u00f1o, she was the niece of the [MASK] feminist and writer Mar\u00eda Goyri (the wife of Ram\u00f3n Men\u00e9ndez Pidal)."}, {"sub_surface": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n (31 October 1903 \u2013 13 December 1988) was a [MASK] writer, activist and cultural ambassador."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3383974", "sub_label": "Pierre Besnard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Besnard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Besnard (8 October 1886 \u2013 19 February 1947) was a [MASK] revolutionary syndicalist."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q355463", "sub_label": "Timo Soini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Timo Soini", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Timo Juhani Soini (born 30 May 1962) is a [MASK] politician who is the co-founder and leader of the Finns Party."}, {"sub_surface": "Timo Soini", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "In the 2011 parliamentary election, his party won 19.1% of the votes, which was described as \"shocking\" and \"exceptional\" by the [MASK] media."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6245088", "sub_label": "John Locke", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Locke (MP)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Locke (1805 \u2013 28 January 1880) was an [MASK] barrister, author and Liberal Party politician."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q908410", "sub_label": "L\u00e1szl\u00f3 Domokos", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e1szl\u00f3 Domokos", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "L\u00e1szl\u00f3 Domokos (born February 26, 1965) is a [MASK] politician, member of the National Assembly (MP) for Szarvas (B\u00e9k\u00e9s County Constituency V) from 1998 to 2010."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q16301005", "sub_label": "Antonio Ma\u00edllo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Ma\u00edllo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Antonio Ma\u00edllo Ca\u00f1adas (born 2 November 1966) is a [MASK] politician and member of the Communist Party of Spain and United Left."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1616078", "sub_label": "Heston Blumenthal", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Heston Blumenthal", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Triple Cooked Chips are a type of chips or deep-fried potato that were developed by [MASK] celebrity chef Heston Blumenthal."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q379762", "sub_label": "Vikram Seth", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vikram Seth", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Three Chinese Poets is a book of poetry by the titular poets Wang Wei, Li Bai and Du Fu translated into [MASK] by Vikram Seth."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q390378", "sub_label": "Stefania Craxi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Stefania Craxi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Stefania Gabriella Anastasia Craxi (born October 25, 1960 in Milan) is an [MASK] politician, who was a member of the PdL and is now the President of the Riformisti Italiani."}, {"sub_surface": "Stefania Craxi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In 2011 Young Italy was replaced by the [MASK] Reformists, also led by Stefania Craxi."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q197286", "sub_label": "Zhang Sanfeng", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Zhang Sanfeng", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhang Sanfeng was a legendary [MASK] Taoist purported to have achieved immortality."}, {"sub_surface": "Zhang Sanfeng", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhang Sanfeng was a legendary [MASK] Taoist purported to have achieved immortality."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q5349689", "sub_label": "Einar Rosenqvist", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Einar Rosenqvist", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Einar Terkel Christian Tamberskjelver Rosenqvist (7 February 1817 \u2013 17 April 1885) was a [MASK] naval officer and politician."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q515321", "sub_label": "Peter Del Monte", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Peter Del Monte (born 29 July 1943) is an [MASK] film director and screenwriter."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Peter Del Monte (born 29 July 1943) is an [MASK] film director and screenwriter."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Against the Wind ([MASK]: Controvento) is a 2000 Italian drama film directed by Peter Del Monte."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Against the Wind (Italian: Controvento) is a 2000 [MASK] drama film directed by Peter Del Monte."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In Your Hands ([MASK]: Nelle tue mani) is a 2007 Italian drama film directed by Peter Del Monte."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In Your Hands (Italian: Nelle tue mani) is a 2007 [MASK] drama film directed by Peter Del Monte."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Traveling Companion ([MASK]: Compagna di viaggio) is a 1996 Italian drama film directed by Peter Del Monte."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Traveling Companion (Italian: Compagna di viaggio) is a 1996 [MASK] drama film directed by Peter Del Monte."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Julia and Julia ([MASK]: Giulia e Giulia) is a 1987 Italian drama film directed by Peter Del Monte."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Julia and Julia (Italian: Giulia e Giulia) is a 1987 [MASK] drama film directed by Peter Del Monte."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2687046", "sub_label": "Toch\u00e9", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Toch\u00e9 (footballer)", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Verd\u00fa Nicol\u00e1s (born 1 January 1983), known as Toch\u00e9, is a [MASK] professional footballer who plays for Real Oviedo as a striker."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q727363", "sub_label": "Giovanni Vincenzo Gravina", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Vincenzo Gravina", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Vincenzo Gravina (20 January 1664 \u2013 6 January 1718) was an [MASK] man of letters and jurist."}, {"sub_surface": "Giovanni Vincenzo Gravina", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Vincenzo Gravina (20 January 1664 \u2013 6 January 1718) was an [MASK] man of letters and jurist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q7160037", "sub_label": "Pedro de Herrera", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro de Herrera", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Pedro de Herrera was a [MASK] Converso (Jews converted to Catholicism) leader."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1404336", "sub_label": "Luigi Almirante", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Luigi Almirante", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Luigi Almirante (30 September 1886 \u2013 6 May 1963) was an [MASK] film actor."}, {"sub_surface": "Luigi Almirante", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Luigi Almirante (30 September 1886 \u2013 6 May 1963) was an [MASK] film actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3131174", "sub_label": "Henri Gauthier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Gauthier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Gauthier was a [MASK] sailor who represented his country at the 1900 Summer Olympics in Meulan, France."}, {"sub_surface": "Henri Gauthier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1909 he was part of a [MASK] team which discovered Huni's Pyramid in Elephantine, and discovered a large granite conical object with an inscription revealing the name of the pharaoh Huni of the 3rd dynasty of the Old Kingdom."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1063936", "sub_label": "Charles Joshua Chaplin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Joshua Chaplin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles Joshua Chaplin (8 June 1825 \u2013 30 January 1891) was a [MASK] painter and printmaker who painted both landscapes and portraits."}, {"sub_surface": "Charles Joshua Chaplin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles Joshua Chaplin (8 June 1825 \u2013 30 January 1891) was a [MASK] painter and printmaker who painted both landscapes and portraits."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7341809", "sub_label": "Robert Baker Aitken", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Aitken", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "There she met, and in 1957 married, [MASK] teacher Robert Aitken."}, {"sub_surface": "Robert Aitken", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "Robert Aitken (1734\u20131802) was a Philadelphia printer and the first to publish an [MASK] Bible in the newly formed United States."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q8353578", "sub_label": "Dani Rovira", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Dani Rovira", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Daniel Rovira de Rivas (born in M\u00e1laga, 1 November 1980), mostly known as Dani Rovira, is a [MASK] comedian and actor."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q7900594", "sub_label": "Uriel Ofek", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Uriel Ofek", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Uriel Ofek ([MASK]: \u05d0\u05d5\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05d0\u05d5\u05e4\u05e7, born: 30 June 1926 in Tel Aviv \u2013 23 January 1987) was an Israeli writer for children and youth, editor, lyricist, poet, translator and children's literature scholar."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q6791696", "sub_label": "Matti Kurikka", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Matti Kurikka", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Matti Kurikka (January 24, 1863 Tuutari, Saint Petersburg Governorate, historical Ingria \u2013 October 4, 1915 Westerly, Rhode Island, United States) was a [MASK] journalist, theosophist, and utopian socialist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2042939", "sub_label": "Jean Th\u00e9ophile Victor Leclerc", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Th\u00e9ophile Victor Leclerc", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "), was a radical [MASK] revolutionist and publicist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q983243", "sub_label": "Stephen Hunter", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Stephen Hunter", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It was also alleged that the film's story is based on the 1993 [MASK] thriller novel Point of Impact written by Stephen Hunter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q5715730", "sub_label": "Henri Trianon", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Trianon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Trianon (born 11 July 1811 in Paris \u2013 died 17 October 1896 in Paris) was a [MASK] critic, librettist and translator of works by Homer and Plato, and operas by Weber and Mozart into French."}, {"sub_surface": "Henri Trianon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Trianon (born 11 July 1811 in Paris \u2013 died 17 October 1896 in Paris) was a French critic, librettist and translator of works by Homer and Plato, and operas by Weber and Mozart into [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4141437", "sub_label": "Ilya Golenishchev-Kutuzov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ilya Golenishchev-Kutuzov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ilya Nikolaevich Golenishchev-Kutuzov ([MASK]: \u0418\u043b\u044c\u044f\u0301 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0413\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u0301\u0449\u0435\u0432-\u041a\u0443\u0442\u0443\u0301\u0437\u043e\u0432; [\u026a\u02c8l\u02b2j\u00e6 n\u02b2\u026ak\u0250\u02c8laj\u026av\u02b2\u026at\u0255 \u0261\u0259l\u02b2\u026a\u02c8n\u02b2i\u0255\u02d0\u026af k\u028a\u02c8tuz\u0259f]; 1904\u20131969) was a Russian philologist, poet, and translator."}, {"sub_surface": "Ilya Golenishchev-Kutuzov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ilya Nikolaevich Golenishchev-Kutuzov (Russian: \u0418\u043b\u044c\u044f\u0301 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0413\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u0301\u0449\u0435\u0432-\u041a\u0443\u0442\u0443\u0301\u0437\u043e\u0432; [\u026a\u02c8l\u02b2j\u00e6 n\u02b2\u026ak\u0250\u02c8laj\u026av\u02b2\u026at\u0255 \u0261\u0259l\u02b2\u026a\u02c8n\u02b2i\u0255\u02d0\u026af k\u028a\u02c8tuz\u0259f]; 1904\u20131969) was a [MASK] philologist, poet, and translator."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2904677", "sub_label": "Pesah Grupper", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pesah Grupper", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Pesah Grupper ([MASK]: \u05e4\u05e1\u05d7 \u05d2\u05e8\u05d5\u05e4\u05e8, b 21 August 1924 \u2013 29 April 2013) was an Israeli politician who served as Minister of Agriculture between October 1983 and September 1984."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q728305", "sub_label": "Andrzej Frycz Modrzewski", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andrzej Frycz Modrzewski", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Andrzej Frycz Modrzewski ([MASK]: Andreas Fricius Modrevius) (ca."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4949447", "sub_label": "Petina Gappah", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Petina Gappah", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "She writes in [MASK], though she also draws on Shona, her first language."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q271887", "sub_label": "Louis Barthou", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Barthou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Louis Barthou ([\u0292\u0251\u0303 lwi ba\u0281tu]; 25 August 1862 \u2013 9 October 1934) was a [MASK] politician of the Third Republic who served as Prime Minister of France for eight months in 1913."}, {"sub_surface": "Louis Barthou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Louis Barthou ([\u0292\u0251\u0303 lwi ba\u0281tu]; 25 August 1862 \u2013 9 October 1934) was a [MASK] politician of the Third Republic who served as Prime Minister of France for eight months in 1913."}, {"sub_surface": "Louis Barthou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The idea of the Eastern Pact was advanced early in 1934 by the [MASK] minister of foreign affairs, Louis Barthou, and was actively supported by the Soviet government."}, {"sub_surface": "Louis Barthou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was pursued by Louis Barthou, the [MASK] foreign minister, but he was assassinated before negotiations were finished."}, {"sub_surface": "Louis Barthou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is named for [MASK] politician Louis Barthou."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3817319", "sub_label": "Vicente de Cadenas y Vicent", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vicente de Cadenas y Vicent", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "[examples needed] Between 1976 and 1991, Vicente wrote articles on three of the four [MASK] military orders: the Order of Alc\u00e1ntara, the Order of Calatrava, and the Order of Santiago."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q3595311", "sub_label": "Asha Parekh", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Asha Parekh", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Parekh is regarded as one of the most successful and influential [MASK] movie actresses of all time."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q11031492", "sub_label": "Joan Bastardas i Parera", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joan Bastardas i Parera", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "Joan Bastardas i Parera (Barcelona, 1919-2009) was a [MASK] Latinist and Romanist, the son of the lawyer and politician Albert Bastardas i Sampere."}, {"sub_surface": "Joan Bastardas i Parera", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "He was a member of the Fundaci\u00f3 Bernat Metge committee, which publishes a series of Greek and Latin authors with a [MASK] translation."}, {"sub_surface": "Joan Bastardas i Parera", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "His research was devoted to Medieval Latin (particularly Hispanic Medieval Latin) and to preliterary [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4457027", "sub_label": "P. T. Selbit", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "P. T. Selbit", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "P. T. (Percy) Selbit (1881\u20131938) was an [MASK] magician, inventor and writer who is credited with being the first person to perform the illusion of sawing a woman in half."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q15935956", "sub_label": "Galina Timchenko", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Galina Timchenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Galina Timchenko ([MASK]: \u0413\u0430\u043b\u0438\u0301\u043d\u0430 \u0412\u0438\u0301\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0422\u0438\u0301\u043c\u0447\u0435\u043d\u043a\u043e; b."}, {"sub_surface": "Galina Timchenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "May 8, 1962) is a [MASK] journalist and the executive editor of Meduza."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q557848", "sub_label": "Paul Masson-Oursel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Masson-Oursel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Masson-Oursel (5 September 1882 \u2013 18 March 1956) was a [MASK] orientalist and philosopher, a pioneer of 'comparative philosophy'."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q443783", "sub_label": "Richard Hooker", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Hooker", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Richard Hooker (March 1554 \u2013 3 November 1600) was an [MASK] priest in the Church of England and an influential theologian."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3191204", "sub_label": "J\u00fcrg Kreienb\u00fchl", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00fcrg Kreienb\u00fchl", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "J\u00fcrg Kreienb\u00fchl (August 12, 1932, Basel \u2013 October 30, 2007, Cormeilles-en-Parisis) was a Swiss and [MASK] painter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q7088202", "sub_label": "Olivier Zahm", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier Zahm", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Olivier Zahm (born September 1963 in Paris, France) is the founder, owner and editor of the [MASK] fashion and culture magazine Purple, a doggedly provocative biannual chronicle of the avant-garde."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q193492", "sub_label": "Daniel arap Moi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "moi", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The song lyrics were written primarily in [MASK], but Richie has admitted in at least one press interview that \"African\" lyrics in the song, such as \"Tom bo li de say de moi ya,\" and \"Jambo jumbo,\" were in fact made-up gibberish of his own invention."}, {"sub_surface": "moi", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In November 2014, the group vandalized several mosques in Quebec and left paper leaflets, which state in Quebec French \u201cIslam hors de chez moi\u201d ([MASK]: \"Islam out of my country\")."}, {"sub_surface": "Moi", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "In 1990 the duo, again under the name Comateens, recorded the song \"A Place For Me\", an [MASK] adaptation of the Julien Clerc song \"Fais Moi Une Place\", and it became a European hit."}, {"sub_surface": "moi", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Elle et moi (international [MASK] title \"She and Me\") is a French film adaptation of Jean Duch\u00e9's novel of the same name."}]}
{"obj_uri": "Q9083", "obj_label": "Lithuanian", "sub_uri": "Q1737502", "sub_label": "Kazimieras Motieka", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Kazimieras Motieka", "obj_surface": "Lithuanian", "masked_sentence": "Kazimieras Motieka (born November 12, 1929) is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q2717537", "sub_label": "Amir Naderi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Amir Naderi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Amir Naderi ([MASK]: \u0627\u0645\u06cc\u0631 \u0646\u0627\u062f\u0631\u06cc, born 15 August 1946 in Abadan) is an Iranian film director, screenwriter, and photographer."}, {"sub_surface": "Amir Naderi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Amir Naderi ([MASK]: \u0627\u0645\u06cc\u0631 \u0646\u0627\u062f\u0631\u06cc, born 15 August 1946 in Abadan) is an Iranian film director, screenwriter, and photographer."}, {"sub_surface": "Amir Naderi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "The Runner ([MASK]: Davandeh \u062f\u0648\u0646\u062f\u0647 ) is a 1985 film by Amir Naderi, one of the major directors of Iranian cinema before and after the Iranian Revolution."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1217647", "sub_label": "Fran\u00e7ois de Porch\u00e8res d'Arbaud", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois de Porch\u00e8res d'Arbaud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a [MASK] poet."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1394707", "sub_label": "Ruggiero Bonghi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ruggero Bonghi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Appointed minister for public instruction in 1873, he feverishly reformed the [MASK] educational system, suppressed the privileges of the University of Naples, founded the Vittorio Emanuele library in Rome, and prevented the establishment of a Catholic university in the capital."}, {"sub_surface": "Ruggero Bonghi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "At Turin he resumed his philosophic studies and his translation of Plato, but in 1858 refused a professorship of Greek at Pavia, under the Austrian government, only to accept it in 1859 from the [MASK] government after the liberation of Lombardy."}, {"sub_surface": "Ruggero Bonghi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Ruggero Bonghi (20 March 1826 \u2013 22 October 1895) was an [MASK] scholar, writer and politician."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1348244", "sub_label": "Jan Pronk", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Pronk", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Johannes Pieter \"Jan\" Pronk ([\u02c8j\u0251n \u02c8pr\u0254nk]; born 16 March 1940) is a [MASK] politician, diplomat, and professor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q150445", "sub_label": "Camille Saint-Sa\u00ebns", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Camille Saint-Sa\u00ebns", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was nevertheless important in the development of [MASK] music: his students included Gabriel Faur\u00e9, among whose own later pupils was Maurice Ravel."}, {"sub_surface": "Camille Saint-Sa\u00ebns", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles-Camille Saint-Sa\u00ebns ([\u0283a\u0281l kamij s\u025b\u0303s\u0251\u0303s]; 9 October 1835 \u2013 16 December 1921) was a [MASK] composer, organist, conductor and pianist of the Romantic era."}, {"sub_surface": "Camille Saint-Sa\u00ebns", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a scholar of musical history, and remained committed to the structures worked out by earlier [MASK] composers."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7811774", "sub_label": "Toby Buckland", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Toby Buckland", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Toby Neale Buckland (born 11 October 1969) is an [MASK] gardener, TV presenter and author, best known for being the main presenter from 2008-10 of BBC's long running flagship gardening programme Gardeners' World."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4767120", "sub_label": "Anna Jones", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Anna Jones", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Anna Jones is an [MASK] journalist and news presenter who currently presents for Sky News."}, {"sub_surface": "Anna Jones", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Anna Jones is an [MASK] journalist and news presenter who currently presents for Sky News."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q6699086", "sub_label": "Ludvig Enge", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ludvig Enge", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Ludvig Elmar Hegge Olsen Enge (11 September 1878 \u2013 16 August 1953) was a [MASK] civil servant and politician for the Labour Party."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q950648", "sub_label": "Joost Swarte", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joost Swarte", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Joost Swarte (born 24 December 1947, Heemstede) is a [MASK] cartoonist and graphic designer."}, {"sub_surface": "Joost Swarte", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Joost Swarte (born 24 December 1947, Heemstede) is a [MASK] cartoonist and graphic designer."}, {"sub_surface": "Joost Swarte", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He is however more famous for his numerous drawings, stamps, posters, cards, LP and CD covers, and for his magazine covers (most noteworthy the [MASK] magazine Vrij Nederland, the American magazine The New Yorker, and the Belgian magazine HUMO and the Italian architecture magazine Abitare.)"}, {"sub_surface": "Joost Swarte", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "The new design of the building was made by Joost Swarte, a [MASK] cartoonist, in 1996."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q223695", "sub_label": "Feliciano L\u00f3pez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Feliciano L\u00f3pez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In 2005, he was the first male [MASK] tennis player to reach the quarterfinals of Wimbledon since 1972, when Manuel Orantes reached the semifinals."}, {"sub_surface": "Feliciano L\u00f3pez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He was born in Toledo and now lives in the [MASK] capital, Madrid."}, {"sub_surface": "Feliciano L\u00f3pez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Feliciano L\u00f3pez D\u00edaz-Guerra ([feli\u02c8\u03b8jano \u02c8lope\u03b8 \u02c8\u00f0i.a\u03b8 \u02c8\u0263era]; born 20 September 1981) is a [MASK] professional male tennis player."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3147481", "sub_label": "Ibrahim Aboubacar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ibrahim Aboubacar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ibrahim Aboubacar (born 1 February 1965 in Fomboni, Comoros) is a [MASK] politician who was elected to the French National Assembly on 17 June 2012 representing the department of Mayotte."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5927720", "sub_label": "Xavier Estrada Fern\u00e1ndez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Javier Estrada Fern\u00e1ndez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Javier Estrada Fern\u00e1ndez (born 27 January 1976) is a [MASK] professional football referee."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q536962", "sub_label": "Jaap Boersma", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jaap Boersma", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Jacob (Jaap) Boersma (2 December 1929 \u2013 6 March 2012) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4412749", "sub_label": "Ilya Segalovich", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ilya Segalovich", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ilya Valentinovich Segalovich (September 13, 1964 in Gorky (Nizhny Novgorod), Soviet Union \u2013 July 27, 2013 in London, U.K.) was a co-founder of [MASK] search engine Yandex."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q432767", "sub_label": "Miguel P\u00e9rez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel P\u00e9rez (footballer)", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Miguel Alfonso P\u00e9rez Aracil ([mi\u02c8\u0263el al\u02c8fonso \u02c8pe\u027ee\u00f0]; born 28 May 1980) is a [MASK] retired footballer who played as a midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q3114275", "sub_label": "Nelly van Doesburg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nelly van Doesburg", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Nelly van Doesburg or Cupera, P\u00e9tro van Doesburg, Nelly van Moorsel (July 27, 1899 \u2013 October 1, 1975) was a [MASK] avant-garde (dada) musician, dancer and artist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q6752856", "sub_label": "Manuel Ruiz Sosa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Ruiz", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Manuel Ruiz Carrasco (born 19 December 1994) is a [MASK] footballer who plays for Albacete Balompi\u00e9 B as a central midfielder."}, {"sub_surface": "Manuel Ruiz", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Ruiz P\u00e9rez (born 3 December 1962 in Jerez de la Frontera, C\u00e1diz, Andalusia) is a [MASK] retired football goalkeeper and manager."}, {"sub_surface": "Manuel Ruiz", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The song is written and composed by Manuel Ruiz G\u00f3mez (Queco), the man who also produced the 2005 [MASK] entry \"Brujer\u00eda\", performed by Son de Sol."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2745119", "sub_label": "Dionys Burger", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Dionys Burger", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Dionys Berger (10 July 1892, Amsterdam - 19 April 1987) was a [MASK] secondary school physics teacher and author of the novel Sphereland."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q3105876", "sub_label": "Gilbert Tennent", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gilbert Tennent", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It was around this time that he met Presbyterian revivalist Gilbert Tennent and [MASK] evangelical George Whitefield."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q520594", "sub_label": "Jacob Georg Agardh", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jacob Georg Agardh", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "It is said that the naturalist Mary Philadelphia Merrifield learnt [MASK] in order that she could correspond with him."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q1606431", "sub_label": "Henry Allard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Allard", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Karl \u00c5ke Henry Allard (born 21 November 1911 in \u00d6rebro; died 23 October 1996 in \u00d6rebro) was [MASK] politician (Social Democrat)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q13080940", "sub_label": "Lucien Le Foyer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lucien Le Foyer", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He played a leading role in [MASK] and international pacifist organizations both before the after World War I (1914\u201318), and after World War II (1939\u201345)."}, {"sub_surface": "Lucien Le Foyer", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lucien Le Foyer (29 June 1872 \u2013 5 October 1952) was a [MASK] lawyer, pacifist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q359888", "sub_label": "Tim Kaine", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tim Kaine", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Newly elected Governor of Virginia Tim Kaine gave the Democratic response in English and Mayor of Los Angeles Antonio Villaraigosa did so in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q37370", "sub_label": "Klaus Ebner", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Klaus Ebner", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ebner's poetry is written in German and Catalan; he also translates [MASK] and Catalan literature into German."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1498104", "sub_label": "Renato Mambor", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Renato Mambor", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Renato Mambor (4 December 1936 \u2013 6 December 2014) was an [MASK] painter, writer, photographer and actor."}, {"sub_surface": "Renato Mambor", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He is considered the founder of the \"Conceptual Neo-Figuration\" movement ([MASK]: Neofigurazione Concettuale)."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2902055", "sub_label": "Ze'ev Katz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ze'ev Katz", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Ze'ev Katz ([MASK]: \u05d6\u05d0\u05d1 \u05db\u05e5, born 29 March 1923, died 27 April 1982) was an Israeli politician who served as a member of the Knesset for the Alignment between 1979 and 1981."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3192364", "sub_label": "Kamel Daoud", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Kamel Daoud", "obj_surface": "French-language", "masked_sentence": "He currently edits the [MASK] daily Le quotidien d\u2019Oran, for which he writes a popular column, \u201cRa\u00efna Ra\u00efkoum\u201d (My Opinion, Your Opinion)."}, {"sub_surface": "Kamel Daoud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The February 14, 2016, issue of the New York Times featured a controversial second op-ed piece by Daoud, \"The Sexual Misery of the Arab World\" in English (translated by John Cullen), [MASK], and Arabic."}, {"sub_surface": "Kamel Daoud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Daoud's debut novel, The Meursault Investigation (in [MASK], Meursault, contre-enqu\u00eate), won the Prix Goncourt du Premier Roman (Goncourt Prize for a first novel), as well as the prix Fran\u00e7ois Mauriac and the Prix des cinq continents de la francophonie."}, {"sub_surface": "Kamel Daoud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The November 20, 2015, issue of the New York Times featured an op-ed opinion piece by Daoud titled \"Saudi Arabia, an ISIS That Has Made It\" in both English (translated by John Cullen) and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q1615539", "sub_label": "Ram Oren", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ram Oren", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Ram Oren (born Tel Aviv, 1936) is a popular Israeli author who has sold an unprecedented 1 million books in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q5885", "obj_label": "Tamil", "sub_uri": "Q6434821", "sub_label": "Kovai Sarala", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Kovai Sarala", "obj_surface": "Tamil film", "masked_sentence": "Kanave Kalayadhe (English: Oh My Dream, Do Not Fade) is a 1999 [MASK] starring Murali, Simran, Shakti Kumar, Charle, Chinni Jayanth, Dhamu, Kovai Sarala and directed by V Gowthaman."}, {"sub_surface": "Kovai Sarala", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "The film was a remake of [MASK] blockbuster film Viralukketha Veekkam (1999) directed by V. Sekhar and starring Livingston, Vadivelu, Vivek, Kushboo, Kovai Sarala and Kanaka in the lead roles."}, {"sub_surface": "Kovai Sarala", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Kovai Sarala ([MASK] :\u0b95\u0bcb\u0bb5\u0bc8 \u0b9a\u0bb0\u0bb3\u0bbe) is an Indian Film actress and comedian, who prominently plays supporting roles in Tamil and Telugu films."}, {"sub_surface": "Kovai Sarala", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Kovai Sarala (Tamil :\u0b95\u0bcb\u0bb5\u0bc8 \u0b9a\u0bb0\u0bb3\u0bbe) is an Indian Film actress and comedian, who prominently plays supporting roles in [MASK] and Telugu films."}, {"sub_surface": "Kovai Sarala", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Kovai Sarala ([MASK] :\u0b95\u0bcb\u0bb5\u0bc8 \u0b9a\u0bb0\u0bb3\u0bbe) is an Indian Film actress and comedian, who prominently plays supporting roles in Tamil and Telugu films."}, {"sub_surface": "Kovai Sarala", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Kovai Sarala (Tamil :\u0b95\u0bcb\u0bb5\u0bc8 \u0b9a\u0bb0\u0bb3\u0bbe) is an Indian Film actress and comedian, who prominently plays supporting roles in [MASK] and Telugu films."}, {"sub_surface": "Kovai Sarala", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "The film stars [MASK] comedians Sathyaraj, Sibiraj, Vadivelu, Uma, Kovai Sarala and Namitha."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5984958", "sub_label": "Ib\u00f3n Bego\u00f1a", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ibon Bego\u00f1a", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Ibon Bego\u00f1a Zubiaur (born 17 November 1973) is a [MASK] retired footballer who played as a left back, and the current assistant coach of UD Atl\u00e9tico Isle\u00f1o."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q598844", "sub_label": "Antonije Isakovi\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antonije Isakovi\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Antonije Isakovi\u0107 (6 November 1923 in Ra\u010da \u2013 13 January 2002) was a [MASK] writer and member of Serbian Academy of Science and Arts."}, {"sub_surface": "Antonije Isakovi\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "He was one of authors of Memorandum of the [MASK] Academy of Sciences and Arts."}, {"sub_surface": "Antonije Isakovi\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Isakovi\u0107 was one of the 50 members of the [MASK] Academy of Science and Arts who signed the petition against Slobodan Milo\u0161evi\u0107 in October 1999."}, {"sub_surface": "Antonije Isakovi\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Antonije Isakovi\u0107 (6 November 1923 in Ra\u010da \u2013 13 January 2002) was a Serbian writer and member of [MASK] Academy of Science and Arts."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q979071", "sub_label": "Conyers Middleton", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Conyers Middleton", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Mired in controversy and disputes, and with a reputation as an unbeliever, he was also considered one of the best stylists in [MASK] of his time."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q983112", "sub_label": "Yitzhak Berman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yitzhak Berman", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Yitzhak Berman ([MASK]: \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05d1\u05e8\u05de\u05df; 3 June 1913 \u2013 4 August 2013) was an Israeli politician who served as Minister of Energy and Infrastructure from August 1981 until September 1982."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q6279392", "sub_label": "Jose Ignacio Sanchez Galan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jose Ignacio Sanchez Galan", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Ignacio S\u00e1nchez Gal\u00e1n (born Salamanca, 1950) is a [MASK] businessman."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q727031", "sub_label": "Pierre Blaise", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Blaise", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre-Marc Blaise (29 February 1952 or 11 June 1955 \u2013 31 August 1975) was a [MASK] film actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q548130", "sub_label": "Jacques Brugnon", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Brugnon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lacoste was one of The Four Musketeers with Jean Borotra, Jacques Brugnon, and Henri Cochet, [MASK] tennis stars who dominated the game in the 1920s and early 1930s."}, {"sub_surface": "Jacques Brugnon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The winner of the men's singles event receives the Coupe des Mousquetaires, named after The Four Musketeers of [MASK] tennis: Jean Borotra, Jacques Brugnon, Henri Cochet, and Ren\u00e9 Lacoste."}, {"sub_surface": "Jacques Brugnon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques \"Toto\" Brugnon ([\u0292\u0251\u02d0k b\u0281y\u0272\u0254\u0303]; 11 May 1895 \u2013 20 March 1978) was a [MASK] tennis player, one of the famous \"Four Musketeers\" from France who dominated tennis in the late 1920s and early 1930s."}, {"sub_surface": "Jacques Brugnon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was primarily a doubles specialist who won 10 Grand Slam doubles titles in the [MASK], American, Australian and British championships."}, {"sub_surface": "Jacques Brugnon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is supposed to symbolise the victories of four famous [MASK] tennis players, who together make up the \"Four Musketeers\" : Jacques Brugnon, Jean Borotra, Henri Cochet and Ren\u00e9 Lacoste."}, {"sub_surface": "Jacques Brugnon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In the semifinal they were defeated in four sets by the [MASK] team of Jacques Brugnon and Henri Cochet and in the bronze medal match lost in straight sets to Ren\u00e9 Lacoste and Jean Borotra."}, {"sub_surface": "Jacques Brugnon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In the semifinal they were defeated in four sets by the [MASK] team of Jacques Brugnon and Henri Cochet and in the bronze medal match lost in straight sets to Ren\u00e9 Lacoste and Jean Borotra."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q332400", "sub_label": "Oswald Mosley", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sir Oswald Mosley, 6th Baronet", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He is the eldest son of Sir Oswald Mosley, 6th Baronet, an [MASK] politician known principally as the founder of the British Union of Fascists, and his first wife Lady Cynthia Mosley, a daughter of The 1st Marquess Curzon of Kedleston, Viceroy of India and Foreign Secretary."}, {"sub_surface": "Mosley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Sir Oswald Ernald Mosley, 6th Baronet (/\u0252zw\u0254\u02d0ld.\u02c8mo\u028azli/; 16 November 1896 \u2013 3 December 1980) was an [MASK] politician, known principally as the founder of the British Union of Fascists (BUF)."}, {"sub_surface": "Mosley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Sir Oswald Ernald Mosley, 6th Baronet (/\u0252zw\u0254\u02d0ld.\u02c8mo\u028azli/; 16 November 1896 \u2013 3 December 1980) was an [MASK] politician, known principally as the founder of the British Union of Fascists (BUF)."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q2481988", "sub_label": "Joseph Delaney", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Delaney", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Joseph Henry Delaney (born 25 July 1945) is an [MASK] author of science fiction and fantasy books."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q540477", "sub_label": "Nicolo Grimaldi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The [MASK] libretto had been partly prepared Bartolomeo Merelli (about whose tardiness the composer complained), based on the French play, Gonzalve de Cordoue ou Grenade Reconquise by Jean-Pierre Claris de Florian (1791), and on a libretto by Luigi Romanelli to an opera by Nicolini called Abenamet e Zoraide.When Donizetti arrived in Rome, carrying a letter of introduction from his teacher and mentor Johann Simon Mayr to poet and librettist Jacopo Ferretti, he secured his help in revising Merelli's text."}, {"sub_surface": "Nicolo Grimaldi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Nicola Francesco Leonardo Grimaldi (5 April 1673 (bap) \u2013 1 January 1732) was an [MASK] mezzo-soprano castrato who is best remembered today for his association with the composer George Frideric Handel, in two of whose early operas he sang."}, {"sub_surface": "Nicolo Grimaldi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Between 1697 and 1731 he sang many operatic roles at various [MASK] cities in works by composers such as Alessandro Scarlatti, Nicola Porpora, Leonardo Vinci, and Johann Adolf Hasse."}]}
{"obj_uri": "Q13201", "obj_label": "Romani", "sub_uri": "Q2905091", "sub_label": "Gheorghe Sar\u0103u", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gheorghe Sar\u0103u", "obj_surface": "Romani", "masked_sentence": "He is the author of several [MASK] textbooks and plays an important role in the process of standardization of the Romani language."}, {"sub_surface": "Gheorghe Sar\u0103u", "obj_surface": "Romani language", "masked_sentence": "He is the author of several Romani textbooks and plays an important role in the process of standardization of the [MASK]."}, {"sub_surface": "Gheorghe Sar\u0103u", "obj_surface": "Romani language", "masked_sentence": "While at the faculty, he came across a book on Romani people by Jean Vaillant, which also contained a short introduction to the [MASK]."}, {"sub_surface": "Gheorghe Sar\u0103u", "obj_surface": "Romani language", "masked_sentence": "Sar\u0103u published a large number of articles and papers on the [MASK] and participated at numerous national and international conferences on the language."}, {"sub_surface": "Gheorghe Sar\u0103u", "obj_surface": "Romani language", "masked_sentence": "Gheorghe Sar\u0103u (born 21 April 1956, Segarcea-Vale, Teleorman County, Romania) is a Romanian linguist specialized in the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q375290", "sub_label": "Robert Hossein", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Mis\u00e9rables is a 1982 [MASK] drama film directed by Robert Hossein."}, {"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Over the years, people from all over the world have come to the Palais des Sports to see music hall and sports legends, dancers, ice skaters, circus shows, musical shows (Les Dix Commandements, Le Roi Soleil) and other shows such as ones directed by Robert Hossein, a pioneer in big [MASK] shows."}, {"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Hossein (born Robert Hosseinoff; 30 December 1927) is a [MASK] film actor, director, and writer of Azerbaijani and Jewish origin."}, {"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Hossein (born Robert Hosseinoff; 30 December 1927) is a [MASK] film actor, director, and writer of Azerbaijani and Jewish origin."}, {"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Sc\u00e9l\u00e9rats (English title: The Wretches) is a 1960 [MASK] drama film directed by Robert Hossein who co-stars with Mich\u00e8le Morgan, Olivier Hussenot and Jacqueline Morane."}, {"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Yeux cern\u00e9s (English title: Marked Eyes) is a 1964 [MASK] thriller film directed by Robert Hossein who wrote original story."}, {"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "I Killed Rasputin ([MASK]: J'ai tu\u00e9 Raspoutine) is a 1967 Italo-Franco biographical film directed by Robert Hossein."}, {"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Toi, le venin (aka: Blonde in a White Car; US title: Nude in a White Car; UK title: Night Is Not for Sleep) is a 1958 [MASK] crime drama film directed and written by Robert Hossein, based on novel C'est toi le venin... by Fr\u00e9d\u00e9ric Dard."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q318790", "sub_label": "Guillaume-Marie-Anne Brune", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The truce was later repudiated by King Gustav IV Adolf of Sweden, whereupon Marshal Guillaume Marie Anne Brune led 40,000 [MASK], German, Spanish, Italian, and Dutch soldiers against the fortress."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Brune was a Coquette class 20-gun corvette of the French Navy, launched in 1781 and captured in 1799 at the siege of Corfu, which saw a joint Russian and Turkish fleet capture Corfu from an occupying [MASK] force."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In March 1798, the [MASK] general Guillaume Brune went to the canton Leman in order to implement the idea of creating of the Rhodanic Republic."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Leman was also one of the five cantons - purely administrative subdivisions - of the Rhodanic Republic planned in March 1798 by the [MASK] general Guillaume Brune."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Guillaume Marie-Anne Brune, 1st Comte Brune (13 March 1763 \u2013 2 August 1815) was a [MASK] soldier and political figure who rose to Marshal of France."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Guillaume Marie-Anne Brune, 1st Comte Brune (13 March 1763 \u2013 2 August 1815) was a [MASK] soldier and political figure who rose to Marshal of France."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Guillaume Marie-Anne Brune, 1st Comte Brune (13 March 1763 \u2013 2 August 1815) was a [MASK] soldier and political figure who rose to Marshal of France."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "After the decline of the Ancien R\u00e9gime of Switzerland and the invasion of the [MASK] in Bern, the Erlacherhof became the seat of the French general Guillaume Brune in 1798."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "After the decline of the Ancien R\u00e9gime of Switzerland and the invasion of the French in Bern, the Erlacherhof became the seat of the [MASK] general Guillaume Brune in 1798."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q733907", "sub_label": "Jean Baptiste Bourguignon d'Anville", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "d'Anville", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The crew of the [MASK] corvette Caprice visited the bay in 1852, giving it the name of d'Anville."}, {"sub_surface": "d'Anville", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Baptiste Louis Fr\u00e9d\u00e9ric de La Rochefoucauld de Roye (August 17, 1707 \u2013 September 16, 1746) was made duc d'Anville by King Louis XV of France and pursued a military career in the [MASK] galley corps."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q309983", "sub_label": "Caetano Veloso", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Caetano Veloso", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "\u00c1lbum Branco, which means White Album, in [MASK]) is an album released in Brazil in 1969, being the third album by Caetano Veloso, his second solo."}, {"sub_surface": "Caetano Veloso", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Domingo (Sunday, in [MASK]) is Caetano Veloso's and Gal Costa's debut album, released in 1967."}, {"sub_surface": "Caetano Veloso", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "'Bicho' (\"beast\", in [MASK]) is a 1977 studio album by Caetano Veloso."}, {"sub_surface": "Caetano Veloso", "obj_surface": "Portuguese language", "masked_sentence": "Most nominated albums were recorded in Spanish language, though Gilberto Gil, Ivan Lins, Maria Rita, Tribalistas and Caetano Veloso have been nominated for albums recorded in [MASK], with Lins winning the award in 2005 for Cantando Hist\u00f3rias."}, {"sub_surface": "Caetano Veloso", "obj_surface": "Portuguese language", "masked_sentence": "Most nominated songs were recorded in Spanish language, though \"Esperando Na Janela\" by Gilberto Gil, \"Ja Sei Namorar\" by Tribalistas, \"A Festa\" by Maria Rita, \"Dois Rios\" by Skank, \"Arlequim Desconhecido\" by Ivan Lins and The Metropole Orchestra, \"Tua\" by Maria Beth\u00e2nia, \"Atr\u00e1s de Porta\" by Ivete Sangalo and \"Um Abra\u00e7a\u00e7o\" by Caetano Veloso, recorded in [MASK], were also nominated."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q16191476", "sub_label": "Vegard Wennesland", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vegard Wennesland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Vegard Gr\u00f8slie Wennesland (born 14 December 1983) is a [MASK] politician for the Labour Party."}]}
{"obj_uri": "Q8785", "obj_label": "Armenian", "sub_uri": "Q4214126", "sub_label": "Hakob Karapents", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hakob Karapents", "obj_surface": "Armenian", "masked_sentence": "He wrote numerous novels and short stories during his life span in both [MASK] and English."}, {"sub_surface": "Hakob Karapents", "obj_surface": "Armenian", "masked_sentence": "Hakob Karapents ([MASK]: \u0545\u0561\u056f\u0578\u0562 \u053f\u0561\u0580\u0561\u057a\u0565\u0576\u0581), also known as Jack Karapetian, was a prolific Iranian-Armenian author born in 1925 in Tabriz, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q4709650", "sub_label": "Albert Ant\u00e9bi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Ant\u00e9bi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His fluency in [MASK], Hebrew, Arabic and English, combined with his mastery of three or four different systems of law \u2013 Beth Din, Sharia, French Law, Ottoman Law, proved invaluable in assisting the early Jewish settlement in Palestine."}, {"sub_surface": "Albert Ant\u00e9bi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His fluency in French, Hebrew, Arabic and English, combined with his mastery of three or four different systems of law \u2013 Beth Din, Sharia, [MASK] Law, Ottoman Law, proved invaluable in assisting the early Jewish settlement in Palestine."}, {"sub_surface": "Albert Ant\u00e9bi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was throughout his life a passionate francophile, and subscribed to the ideal of the Jewish emancipation under the Turkish rule and [MASK] cultural and political influence."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q2271800", "sub_label": "J\u00f8rgen Randers", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00f8rgen Randers", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "J\u00f8rgen Randers (born 22 May 1945) is a [MASK] academic, professor of climate strategy at the BI Norwegian Business School, and practitioner in the field of future studies."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1922673", "sub_label": "Gilbert Collard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gilbert Collard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gilbert Collard is a [MASK] writer, barrister and politician, and a prominent member of the Rassemblement Bleu Marine (RBM), a political association and think-tank open to French citizens from all political horizons who support Marine Le Pen, distinct from her Front National (FN) political party."}, {"sub_surface": "Gilbert Collard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gilbert Collard is a French writer, barrister and politician, and a prominent member of the Rassemblement Bleu Marine (RBM), a political association and think-tank open to [MASK] citizens from all political horizons who support Marine Le Pen, distinct from her Front National (FN) political party."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1713896", "sub_label": "Yuri Lisyansky", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yuri Lisyansky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yuri Fyodorovich Lisyansky (also spelled as Urey Lisiansky and Lisianski and Lysyansky) (Ukrainian: \u042e\u0440\u0456\u0439 \u0424\u0435\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041b\u0438\u0441\u044f\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 Jurij Fedorovy\u010d Lysjanskyj; [MASK]: \u042e\u0301\u0440\u0438\u0439 \u0424\u0451\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041b\u0438\u0441\u044f\u0301\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 Jurij F\u00ebdorovi\u010d Lisjanskij, 13 August 1773 \u2013 6 March 1837) was an officer in the Imperial Russian Navy and explorer of Ukrainian origin."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q356762", "sub_label": "Miguel Bos\u00e9", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Bos\u00e9", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Luis Miguel Gonz\u00e1lez (born April 3, 1956), usually known as Miguel Bos\u00e9, is a Panamanian-born [MASK] musician and actor."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q380407", "sub_label": "Nikolai Fomenko", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nikolai Fomenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Last Hero 3 ([MASK]: \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0433\u0435\u0440\u043e\u0439 3, Posledniy Geroy 3) - 3rd season of Russian Last Hero show, hosted by Nikolai Fomenko"}, {"sub_surface": "Nikolai Fomenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Last Hero 3 (Russian: \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0433\u0435\u0440\u043e\u0439 3, Posledniy Geroy 3) - 3rd season of [MASK] Last Hero show, hosted by Nikolai Fomenko"}, {"sub_surface": "Nikolai Fomenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Nikolai Vladimirovich Fomenko ([MASK]: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0424\u043e\u043c\u0435\u043d\u043a\u043e, born 30 April 1962) is a Russian musician, comic actor, motor racer, former president of Marussia Motors and former engineering director of Marussia F1."}, {"sub_surface": "Nikolai Fomenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Nikolai Vladimirovich Fomenko (Russian: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0424\u043e\u043c\u0435\u043d\u043a\u043e, born 30 April 1962) is a [MASK] musician, comic actor, motor racer, former president of Marussia Motors and former engineering director of Marussia F1."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q440123", "sub_label": "Estela Gim\u00e9nez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Estela Gim\u00e9nez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Estela Gim\u00e9nez Cid (born 29 March 1979 in Madrid, Spain) is a [MASK] former rhythmic gymnast who won a gold medal at the 1996 Summer Olympics in the group all-around event."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q15059164", "sub_label": "Frank Lequin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Lequin", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Frank Lequin (1946- ) is a [MASK] historian, academic, editor and author."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5379682", "sub_label": "Enrique Dupuy de L\u00f4me", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Enrique Dupuy de L\u00f4me", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Enrique Dupuy de L\u00f4me (1851\u20131904) was a [MASK] ambassador to the United States."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q1797192", "sub_label": "Karl L\u00e4rka", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Karl L\u00e4rka", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "He also documented many of the stories elderly people in the villages told him and was very active in the [MASK] local heritage movement that started in the 1920s."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q7406434", "sub_label": "Salvador Mar\u00eda Gran\u00e9s", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Salvador Mar\u00eda Gran\u00e9s", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Salvador Mar\u00eda Gran\u00e9s (1840\u20131911) was a [MASK] journalist and author of comic theatre, including many parodies of the serious theatrical genres of the late nineteenth century."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q152988", "sub_label": "Jorge de Bagration", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jorge de Bagration", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jorge de Bagration y de Mukhrani or Giorgi Bagration-Mukhraneli or George Bagration of Mukhrani (Georgian: \u10d2\u10d8\u10dd\u10e0\u10d2\u10d8 (\u10ee\u10dd\u10e0\u10ee\u10d4) \u10d1\u10d0\u10d2\u10e0\u10d0\u10e2\u10d8\u10dd\u10dc-\u10db\u10e3\u10ee\u10e0\u10d0\u10dc\u10d4\u10da\u10d8) (22 February 1944 \u2013 16 January 2008) was a [MASK] racing car driver of Georgian descent and a claimant to the headship of the Bagrationi dynasty and to the historical throne of Georgia."}, {"sub_surface": "Jorge de Bagration", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jorge de Bagration y de Mukhrani or Giorgi Bagration-Mukhraneli or George Bagration of Mukhrani (Georgian: \u10d2\u10d8\u10dd\u10e0\u10d2\u10d8 (\u10ee\u10dd\u10e0\u10ee\u10d4) \u10d1\u10d0\u10d2\u10e0\u10d0\u10e2\u10d8\u10dd\u10dc-\u10db\u10e3\u10ee\u10e0\u10d0\u10dc\u10d4\u10da\u10d8) (22 February 1944 \u2013 16 January 2008) was a [MASK] racing car driver of Georgian descent and a claimant to the headship of the Bagrationi dynasty and to the historical throne of Georgia."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q179695", "sub_label": "Ismail Kadare", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ismail Kadare", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He won the first Man Booker International Prize for translation in 2005 for his translations of works by Albanian author Ismail Kadare, despite not speaking Albanian; the translations were done from previous [MASK] translations."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5645004", "sub_label": "Hamilton Holt", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hamilton Holt", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He is an adjunct professor of [MASK] in the Hamilton Holt School at Rollins College in Winter Park, Fla."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6116250", "sub_label": "Jackie Brambles", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jakki Brambles", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Jackie Brambles (born 1 March 1967), formerly known as Jakki Brambles, is an [MASK] journalist, radio DJ and television presenter."}, {"sub_surface": "Jackie Brambles", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Jackie Brambles (born 1 March 1967), formerly known as Jakki Brambles, is an [MASK] journalist, radio DJ and television presenter."}, {"sub_surface": "Jackie Brambles", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Jackie Brambles (born 1 March 1967), formerly known as Jakki Brambles, is an [MASK] journalist, radio DJ and television presenter."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q16875070", "sub_label": "Nils Mjaavatn", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nils Mjaavatn", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Nils Kristian Nilsen Mjaavatn (17 August 1883 \u2013 19 October 1951) was a [MASK] farmer, teacher and politician for the Agrarian Party."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q3427798", "sub_label": "S\u00f8ren Thorne", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "S\u00f8ren Wilhelm Thorne", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "S\u00f8ren Wilhelm Thorne (29 May 1804 \u2013 17 April 1878) was a [MASK] priest and politician."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q41568", "sub_label": "Michel de Montaigne", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michel de Montaigne", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Elements of historicism appear in the writings of French essayist Michel de Montaigne (1533-1592) and [MASK] philosopher G. B. Vico (1668-1744), and became more fully developed with the dialectic of Georg Hegel (1770-1831), influential in 19th-century Europe."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6285609", "sub_label": "Joseph Monninger", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Monninger", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Joseph Monninger (born October 28, 1953) is an American writer and Professor of [MASK] at Plymouth State University."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1346758", "sub_label": "Pieter Burman the Younger", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pieter Burman the Younger", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Pieter Burman (Petrus Burmannus, often cited as Burmann, 23 October 1713 \u2013 24 June 1778), called by himself the Younger (Secundus) to distinguish himself from his uncle, was a [MASK] philologist, born at Amsterdam."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q562139", "sub_label": "Valerio Adami", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Valerio Adami", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Valerio Adami (born 17 March 1935) is an [MASK] painter."}, {"sub_surface": "Valerio Adami", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Valerio Adami (born 17 March 1935) is an [MASK] painter."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q7633701", "sub_label": "Sudesh Berry", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sudesh Berry", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "The film was dubbed into Telugu with the title Gharshana (not to be confused with the 2004 Telugu film of the same name), and was remade in [MASK] as Vansh starring Siddharth Ray and Sudesh Berry."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1063452", "sub_label": "Charles-\u00c9mile Freppel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charles-\u00c9mile Freppel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "During the Franco-German war, Freppel organized a body of priests to minister to the [MASK] prisoners in Germany, and penned an eloquent protest to the emperor William I. against the annexation of Alsace-Lorraine."}, {"sub_surface": "Charles-\u00c9mile Freppel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "On all ecclesiastical affairs Freppel voted with the Royalist and Catholic party, yet on questions in which [MASK] colonial prestige was involved, such as the expedition to Tunis, Tong-King, Madagascar (1881, 1883\u201385), he supported the government of the day."}, {"sub_surface": "Charles-\u00c9mile Freppel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles-\u00c9mile Freppel (1 June 1827 \u2013 12 December 1891), [MASK] bishop and politician, was born at Obernai (Alsace)."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q931623", "sub_label": "Agust\u00edn Rodr\u00edguez Santiago", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Agust\u00edn Rodr\u00edguez Santiago", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Agust\u00edn Rodr\u00edguez Santiago (born 10 September 1959 in Mar\u00edn, Pontevedra, Galicia), known simply as Agust\u00edn, is a [MASK] retired footballer who played as a goalkeeper."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q441078", "sub_label": "Charlotte Riley", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charlotte Riley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charlotte Riley (born 29 December 1981) is an [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Charlotte Riley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charlotte Riley (born 29 December 1981) is an [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7424308", "sub_label": "Sarmite Bulte", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sarmite Bulte", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Born in Hamilton, Ontario, Bulte received an Honours Bachelor of Arts from University College, University of Toronto, Specialist Certificate in [MASK] in 1975."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q298317", "sub_label": "\u00d6sten Und\u00e9n", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d6sten Und\u00e9n", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "At the same time, Und\u00e9n must be acknowledged as a chief representative for Sweden's covert Cold War adaptation to the United States, as in his view [MASK] governmental agencies, including the Defence Forces, were free to conclude any agreements with foreign powers and agencies that didn't literally contradict international treaties Sweden was a party of \u2013 as long as he and his ministry wasn't formally involved."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q3405010", "sub_label": "Maria Adelaide Amaral", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maria Adelaide Amaral", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Tangled Hearts ([MASK]: Sangue Bom, International Title: Tangled Hearts or Laberintos del Coraz\u00f3n for Spanish-speaking countries) was a Brazilian access prime telenovela created and written by Maria Adelaide Amaral and Vincent Villari and directed by Dennis Carvalho."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q2052651", "sub_label": "Zhang Henshui", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Zhang Henshui", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhang Henshui (Chinese: \u5f20\u6068\u6c34; Wade\u2013Giles: Chang Hen-shui; May 18, 1895 \u2013 February 15, 1967) was the pen name of Zhang Xinyuan (\u5f20\u5fc3\u8fdc), a popular and prolific [MASK] novelist."}, {"sub_surface": "Zhang Henshui", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhang Henshui ([MASK]: \u5f20\u6068\u6c34; Wade\u2013Giles: Chang Hen-shui; May 18, 1895 \u2013 February 15, 1967) was the pen name of Zhang Xinyuan (\u5f20\u5fc3\u8fdc), a popular and prolific Chinese novelist."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q16030402", "sub_label": "Andreas Meling", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andreas Meling", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Andreas Meling (22 September 1839 \u2013 8 August 1928) was a [MASK] ship owner and politician."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5460486", "sub_label": "Florance Broadhurst", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Florance Broadhurst", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He commissioned Willem Siebenhaar to translate it, and this resulted in what is still the only [MASK] translation, entitled The Abrolhos tragedy."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q606356", "sub_label": "Arshi Pipa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Arshi Pipa", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Translated by Arshi Pipa, an Albanian \u00e9migr\u00e9 who lived in the United States, the book was initially published in [MASK] without the translator's name."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q9105854", "sub_label": "Yu Kwang-chung", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yu Guangzhong", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Amongst the writers using [MASK], Yu Guangzhong has made himself well-received to readers by showing innovative humour in his essays, exhibiting wit in his appreciations, and evincing his understanding of humanistic culture in his poetry."}, {"sub_surface": "Yu Guangzhong", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "He speaks French, German, Spanish, and Italian, languages which he sometime cites in his Chinese essays when juxtaposing the [MASK] and Western cultures."}, {"sub_surface": "Yu Guangzhong", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "He speaks French, German, Spanish, and Italian, languages which he sometime cites in his [MASK] essays when juxtaposing the Chinese and Western cultures."}, {"sub_surface": "Yu Guangzhong", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "As a former professor at the Chinese language and literature faculty at the Chinese University of Hong Kong, Yu is internationally acclaimed for his command in traditional [MASK] as well as modern literature."}, {"sub_surface": "Yu Guangzhong", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Yu Guangzhong ([MASK]: \u4f59\u5149\u4e2d; pinyin: y\u00fa gu\u0101ngzh\u014dng, also written Yu Kwang-Chung, born October 21, 1928) is a Taiwanese writer, poet, educator, and critic."}, {"sub_surface": "Yu Guangzhong", "obj_surface": "Chinese language", "masked_sentence": "As a former professor at the [MASK] and literature faculty at the Chinese University of Hong Kong, Yu is internationally acclaimed for his command in traditional Chinese as well as modern literature."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q818632", "sub_label": "Beppe Fenoglio", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Beppe Fenoglio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Beppe Fenoglio ([\u02c8b\u025bppe fe\u02c8n\u0254\u028e\u028eo]; born Giuseppe Fenoglio 1 March 1922, Alba (CN) - 18 February 1963, Turin) was an [MASK] writer, partisan and translator from English."}, {"sub_surface": "Beppe Fenoglio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Beppe Fenoglio ([\u02c8b\u025bppe fe\u02c8n\u0254\u028e\u028eo]; born Giuseppe Fenoglio 1 March 1922, Alba (CN) - 18 February 1963, Turin) was an [MASK] writer, partisan and translator from English."}]}
{"obj_uri": "Q9610", "obj_label": "Bengali", "sub_uri": "Q7487784", "sub_label": "Shamsuddin Abul Kalam", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Shamsuddin Abul Kalam", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Shamsuddin Abul Kalam ([MASK]: \u09b6\u09be\u09ae\u09b8\u09c1\u09a6\u09cd\u09a6\u09bf\u09a8 \u0986\u09ac\u09c1\u09b2 \u0995\u09be\u09b2\u09be\u09ae; 1926\u20131997), was an actor and an author of Bengali literature in Bangladesh."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q5859394", "sub_label": "Joe Frans", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joe Frans (politician)", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Joe Frans (born Kojo Frans ) is a [MASK] politician, social activist, board professional and former member of parliament."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q454630", "sub_label": "Vladimir Voinovich", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Voinovich", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Nikolayevich Voinovich, also spelled Voynovich ([MASK]: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0412\u043e\u0439\u043d\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447, born 26 September 1932, Stalinabad), is a Russian-speaking (formerly Soviet) writer and a dissident."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3713043", "sub_label": "Domenico Freschi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Domenico Freschi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Domenico Freschi (26 March 1634 \u2013 2 July 1710) was an [MASK] composer and Roman Catholic priest."}, {"sub_surface": "Domenico Freschi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Domenico Freschi (26 March 1634 \u2013 2 July 1710) was an [MASK] composer and Roman Catholic priest."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q153243", "sub_label": "Josiah Willard Gibbs", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gibbs", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Arthur Hamilton Gibbs (1888 \u2013 May 24, 1964) was an [MASK] novelist."}, {"sub_surface": "Gibbs", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Alexander Freeman (1838\u20131897) was [MASK] astronomer and mathematician and a noted correspondent of James Clerk Maxwell and Willard Gibbs."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q545844", "sub_label": "Sergei Yutkevich", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sergei Yutkevich", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergei Iosifovich Yutkevich ([MASK]: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u0418\u043e\u0301\u0441\u0438\u0444\u043e\u0432\u0438\u0447 \u042e\u0442\u043a\u0435\u0301\u0432\u0438\u0447, 28 December 1904 \u2013 24 April 1985) was a Soviet film director and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6285554", "sub_label": "Joseph Micklethwaite, 1st Viscount Micklethwaite", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Micklethwaite, 1st Viscount Micklethwaite", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "1680 \u2013 16 January 1734) was an [MASK] politician, peer and diplomat."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q3437859", "sub_label": "Herbert Grevenius", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Herbert Grevenius", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Herbert Grevenius (7 October 1901 \u2013 9 December 1993) was a [MASK] screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q550717", "sub_label": "Olivier Assayas", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier Assayas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Something in the Air ([MASK]: Apr\u00e8s mai) is a 2012 French drama film written and directed by Olivier Assayas."}, {"sub_surface": "Olivier Assayas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Something in the Air (French: Apr\u00e8s mai) is a 2012 [MASK] drama film written and directed by Olivier Assayas."}, {"sub_surface": "Olivier Assayas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Summer Hours ([MASK]: L'Heure d'\u00e9t\u00e9) is a 2008 French drama film directed by Olivier Assayas."}, {"sub_surface": "Olivier Assayas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Summer Hours (French: L'Heure d'\u00e9t\u00e9) is a 2008 [MASK] drama film directed by Olivier Assayas."}, {"sub_surface": "Olivier Assayas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Cold Water ([MASK]: L'eau froide) is a 1994 French film written and directed by Olivier Assayas."}, {"sub_surface": "Olivier Assayas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Cold Water (French: L'eau froide) is a 1994 [MASK] film written and directed by Olivier Assayas."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q960370", "sub_label": "Julian Stryjkowski", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Julian Stryjkowski", "obj_surface": "Polish language", "masked_sentence": "He graduated from the Faculty of [MASK] and literature of the Lw\u00f3w University and in 1932 started working as a teacher of Polish language in a gymnasium in P\u0142ock in central Poland."}, {"sub_surface": "Julian Stryjkowski", "obj_surface": "Polish language", "masked_sentence": "He graduated from the Faculty of Polish language and literature of the Lw\u00f3w University and in 1932 started working as a teacher of [MASK] in a gymnasium in P\u0142ock in central Poland."}, {"sub_surface": "Julian Stryjkowski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Julian Stryjkowski, born Pesach Stark (April 27, 1905 \u2013 August 8, 1996) was a [MASK] journalist and writer, notable for his social prose of radical leftist leanings."}, {"sub_surface": "Julian Stryjkowski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "About that time he also started his work on the [MASK] translation of C\u00e9line's Death on the Installment Plan."}, {"sub_surface": "Julian Stryjkowski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Julian Stryjkowski, born Pesach Stark (April 27, 1905 \u2013 August 8, 1996) was a [MASK] journalist and writer, notable for his social prose of radical leftist leanings."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5371939", "sub_label": "Emilio Ruiz del R\u00edo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Emilio Ruiz del R\u00edo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Emilio Ruiz del R\u00edo (1923 \u2013 September 14, 2007) was a [MASK] film set decorator and special effects and visual effects artist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4427940", "sub_label": "Simon Soloveychik", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Simon Soloveychik", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Simon L'vovich Soloveychik (1930-1996) was a [MASK] publicist, educator and social philosopher."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q429391", "sub_label": "William Christopher", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Christopher", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The community was given its [MASK] name in 1761 from Captain William Christopher who named it after Sir William Baker 11th Governor of the Hudson's Bay Company."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1109027", "sub_label": "Ludovic-Oscar Frossard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ludovic-Oscar Frossard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Frossard or Oscar Frossard, was a [MASK] socialist and communist politician."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q2532830", "sub_label": "Martin Handford", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Handford", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Martin Handford (born 27 September 1956) is an [MASK] children's author and illustrator who gained worldwide fame in the mid-1980s with his Where's Wally?"}, {"sub_surface": "Martin Handford", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Martin Handford (born 27 September 1956) is an [MASK] children's author and illustrator who gained worldwide fame in the mid-1980s with his Where's Wally?"}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3543993", "sub_label": "Alonso Fajardo de Entenza", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alonso Fajardo de Entenza", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The rebellion was suppressed by Juan de Alcarazo, the alcalde mayor of Cebu, and the [MASK] and Filipino colonial troops in forty ships sent by Governor-General Alonso Fajardo de Entenza."}, {"sub_surface": "Alonso Fajardo de Entenza", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "They were the parents of Don Juan Fajardo de Entenza y de Guevara, C\u00f3rdoba y Velasco, 1st Marquess of Espinardo, and Don Alonso Fajardo de Entenza y de Guevara, C\u00f3rdoba y Velasco, [MASK] Governor-General and Captain-General of the Islands of the Philippines from July 3, 1618 to July 1624."}, {"sub_surface": "Alonso Fajardo de Entenza", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "They were the parents of Don Juan Fajardo de Entenza y de Guevara, C\u00f3rdoba y Velasco, 1st Marquess of Espinardo, and Don Alonso Fajardo de Entenza, [MASK] Governor-General and Captain-General of the Islands of the Philippines from July 3, 1618 to July 1624."}, {"sub_surface": "Alonso Fajardo de Entenza", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Don Alonso Fajardo de Entenza y de Guevara, C\u00f3rdoba y Velasco, Knight of Alcantara, Lord of Espinardo (died July 1624, in the Philippines) was [MASK] Governor-General and Captain-General of the Islands of the Philippines from 3 July 1618 until his death."}, {"sub_surface": "Alonso Fajardo de Entenza", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Reportedly, his wife had become the mistress of a [MASK] merchant."}, {"sub_surface": "Alonso Fajardo de Entenza", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Don Alonso Fajardo de Entenza y de Guevara, C\u00f3rdoba y Velasco, Knight of Alcantara, Lord of Espinardo (died July 1624, in the Philippines) was [MASK] Governor-General and Captain-General of the Islands of the Philippines from 3 July 1618 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2261419", "sub_label": "Naim Araidi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Naim Araidi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Naim Araidi (Arabic: \u0646\u0639\u064a\u0645 \u0639\u0631\u0627\u064a\u062f\u064a, Hebrew: \u05e0\u05e2\u05d9\u05dd \u05e2\u05e8\u05d9\u05d9\u05d3\u05d9; April 2, 1950 \u2013 October 2, 2015) was an Israeli Druze academic and writer known for his poems in both [MASK] and Arabic."}, {"sub_surface": "Naim Araidi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Naim Araidi (Arabic: \u0646\u0639\u064a\u0645 \u0639\u0631\u0627\u064a\u062f\u064a, [MASK]: \u05e0\u05e2\u05d9\u05dd \u05e2\u05e8\u05d9\u05d9\u05d3\u05d9; April 2, 1950 \u2013 October 2, 2015) was an Israeli Druze academic and writer known for his poems in both Hebrew and Arabic."}, {"sub_surface": "Naim Araidi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Naim Araidi (Arabic: \u0646\u0639\u064a\u0645 \u0639\u0631\u0627\u064a\u062f\u064a, Hebrew: \u05e0\u05e2\u05d9\u05dd \u05e2\u05e8\u05d9\u05d9\u05d3\u05d9; April 2, 1950 \u2013 October 2, 2015) was an Israeli Druze academic and writer known for his poems in both [MASK] and Arabic."}, {"sub_surface": "Naim Araidi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Naim Araidi (Arabic: \u0646\u0639\u064a\u0645 \u0639\u0631\u0627\u064a\u062f\u064a, [MASK]: \u05e0\u05e2\u05d9\u05dd \u05e2\u05e8\u05d9\u05d9\u05d3\u05d9; April 2, 1950 \u2013 October 2, 2015) was an Israeli Druze academic and writer known for his poems in both Hebrew and Arabic."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q332717", "sub_label": "Ferdinand II of the Two Sicilies", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand II", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Hans-Adam II, Prince of Liechtenstein is descended from Isabella I and Ferdinand II through his grandmother, Archduchess Elisabeth Amalie of Austria; Elisabeth Amalie descends from the Iberian couple via the [MASK] and Hesse-Darmstadt houses, as well as through the formerly-reigning Catholic imperial or royal houses of Austria-Hungary, Portugal, and Bavaria (these formerly-reigning houses all descend from Isabella I and Ferdinand II)."}, {"sub_surface": "Ferdinand II", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Hans-Adam II, Prince of Liechtenstein is descended from Isabella I and Ferdinand II through his grandmother, Archduchess Elisabeth Amalie of Austria; Elisabeth Amalie descends from the Iberian couple via the [MASK] and Hesse-Darmstadt houses, as well as through the formerly-reigning Catholic imperial or royal houses of Austria-Hungary, Portugal, and Bavaria (these formerly-reigning houses all descend from Isabella I and Ferdinand II)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3369105", "sub_label": "Patricia Gozzi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Patricia Gozzi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Patricia Gozzi (born 12 April 1950) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Patricia Gozzi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Patricia Gozzi (born 12 April 1950) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Patricia Gozzi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Rapture ([MASK]: La fleur de l'\u00e2ge) is a 1965 French-American film directed by John Guillermin, and starring Melvyn Douglas, Patricia Gozzi, and Dean Stockwell."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3946001", "sub_label": "Salvatore Cardinale", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Salvatore Cardinale", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Salvatore Cardinale (born 20 June 1948) is an [MASK] politician, who was Telecommunications Minister in both Massimo D'Alema administrations."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2062057", "sub_label": "Ir\u00e8ne M\u00e9likoff", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ir\u00e8ne M\u00e9likoff", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ir\u00e8ne M\u00e9likoff (7 November 1917 \u2013 8 January 2009) was a Russian-born [MASK] Turkologist with Azerbaijani ancestry."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q933434", "sub_label": "Michel Drucker", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Drucker", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Born on 14 April 1954 in Paris, France.His first complete stories were published in the [MASK] magazine Pilote.With Jackie Berroyer, he took on le petit Goudard in 1978, a series which he continued in the same year in Charlie Mensuel, then in Fluide Glacial in 1980.During this time, some of his artwork was also published in the press : l'Ev\u00e9nement du jeudi, le Nouvel Obs, Sciences et Avenir and he also produced work for Okapi and Je bouquine.In late 1982, he pencilled La Parisienne in Pilote, again on a script by Berroyer.In 1985, on Saval's texts, Gibrat drew, in T\u00e9l\u00e9 Poche, l'Empire sous la mer, an adventure starring the canine character Zaza, created by Dany Saval and Michel Drucker."}, {"sub_surface": "Michel Drucker", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Michel Drucker, CQ (born 12 September 1942 in Vire) is a popular [MASK] journalist and TV host."}, {"sub_surface": "Michel Drucker", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Michel Drucker, CQ (born 12 September 1942 in Vire) is a popular [MASK] journalist and TV host."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q315691", "sub_label": "Witold Pilecki", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pilecki", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Pilecki also played 18 tests, and was the first player of [MASK] descent to play for Australia."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q8007981", "sub_label": "William Dowsing", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Dowsing", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Dowsing (1596\u20131668) was an [MASK] iconoclast who operated at the time of the English Civil War."}, {"sub_surface": "William Dowsing", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Dowsing (1596\u20131668) was an [MASK] iconoclast who operated at the time of the English Civil War."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q16948138", "sub_label": "\u00c9douard Ferrand", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9douard Ferrand", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9douard Ferrand is a [MASK] politician and a member of National Front."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5041924", "sub_label": "Carlos Castro Caputo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carlos Castro Caputo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Carlos Antonio Castro Caputo (born 17 December 1974 in Seville, Andalusia) is a [MASK] retired footballer who played as a right back."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q186795", "sub_label": "Alfred Wainwright", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Wainwright", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Wainwright describes an anticlockwise walk starting along the valley of Crookdale Beck (which joins Borrow Beck before flowing into the River Lune) to reach Lord's Seat (one of several [MASK] summits of that name, and also known as High House Fell) at 1,719 feet (524 m), and returning over Robin Hood at 1,613 feet (492 m) and High House Bank at 1,627 feet (496 m)."}, {"sub_surface": "Wainwright", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It lies on the Cumbria Coastal Way and Wainwright Coast to Coast long-distance footpaths, it is the only stretch of Heritage Coast on the [MASK] coastline between the Welsh and Scottish borders, and is a Site of Special Scientific Interest."}, {"sub_surface": "Wainwright", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The White Panther is a 1924 American film set in India starring Australian actor Snowy Baker about the love affair between Major Wainwright, an [MASK] officer, and the governor's daughter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3384092", "sub_label": "Pierre Borel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Borel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Borel (Latin: Petrus Borellius; c. 1620 \u2013 1671) was a [MASK] savant: a chemist (and reputed alchemist), physician, and botanist."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q1252413", "sub_label": "Radomir Luki\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Radomir Luki\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Radomir Luki\u0107 (Serbian: \u0420\u0430\u0434\u043e\u043c\u0438\u0440 \u041b\u0443\u043a\u0438\u045b) (August 31, 1914 \u2013 May 31, 1999) was a prolific [MASK] jurist, a scholar of philosophy and sociology of law."}, {"sub_surface": "Radomir Luki\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Radomir Luki\u0107 ([MASK]: \u0420\u0430\u0434\u043e\u043c\u0438\u0440 \u041b\u0443\u043a\u0438\u045b) (August 31, 1914 \u2013 May 31, 1999) was a prolific Serbian jurist, a scholar of philosophy and sociology of law."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1284015", "sub_label": "Edgar Lobel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Edgar Lobel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "His contributions to the fields of papyrology and Greek studies were many and substantial, and Eric Gardner Turner believed that Lobel should \"be acknowledged as a scholar to be mentioned in the same breath as Porson and Bentley, a towering genius of [MASK] scholarship.\""}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q446695", "sub_label": "Kristin Clemet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Kristin Clemet", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "As Minister of Education and Research, Clemet became known for her work in carrying out \"The Quality Reform\" (Kvalitetsreformen) in the [MASK] university system."}, {"sub_surface": "Kristin Clemet", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "She was editor-in-chief of the Conservative Party's journal Tidens Tegn 1993\u20131997 and vice managing director of the Confederation of [MASK] Enterprises from 1997 to 2001."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q109594", "sub_label": "Cornelius Nepos", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Cornelius Nepos", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "His simple style of writing has made him, in the UK at least, a standard choice for passages of unseen translation in [MASK] exams, from prep school, even up to degree level."}, {"sub_surface": "Cornelius Nepos", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "A work in [MASK], purporting to be a translation of this, and entitled Daretis Phrygii de excidio Trojae historia, was much read in the Middle Ages, and was then ascribed to Cornelius Nepos, who is made to dedicate it to Sallust; but the language is extremely advanced, and the work belongs to a period much later than the time of Nepos (probably the 5th century AD)."}, {"sub_surface": "Nepos", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "A work in [MASK], purporting to be a translation of this, and entitled Daretis Phrygii de excidio Trojae historia, was much read in the Middle Ages, and was then ascribed to Cornelius Nepos, who is made to dedicate it to Sallust; but the language is extremely advanced, and the work belongs to a period much later than the time of Nepos (probably the 5th century AD)."}, {"sub_surface": "Nepos", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Nepos is a [MASK] word originally meaning \u201cgrandson\u201d or \u201cdescendant\", that evolved with time to signify \"nephew\"."}, {"sub_surface": "Cornelius Nepos", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The first company catalogue dates from 1808 and includes a number of items from 1799, but the majority from 1802 to 1808 including editions of [MASK] classics such as those by Cornelius Nepos, Velleius Paterculus and Pomponius Mela; also a large number of plays \u2013 Lessing's works in 36 volumes, Schiller's in 28 volumes, Iffland in 16 volumes, and Shakespeare's works in 18 volumes; in addition the collected works of his sister-in-law, Karoline Pichler (complete edition 53 volumes, pocket edition 60 volumes), Wilhelm's Discourses on Natural History (27 volumes, 963 sheet 1560 colored copper panels)."}, {"sub_surface": "Nepos", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Marcus Sedatius Severianus ([MASK]: Marcus Sedatius C. f. Severianus Iulius Acer Metillius Nepos Rufinus Ti."}, {"sub_surface": "Cornelius Nepos", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "He translated many [MASK] authors, especially historians, for the Loeb Classical Library: Ammianus Marcellinus, Cornelius Nepos, Aulus Gellius, Quintus Curtius, Sallust, and Suetonius."}]}
{"obj_uri": "Q188", "obj_label": "German", "sub_uri": "Q97341", "sub_label": "Bill Ramsey", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bill Ramsey", "obj_surface": "German-language", "masked_sentence": "Bill Ramsey (William McCreery Ramsey, born April 17, 1931 in Cincinnati, Ohio) is a German-American jazz and pop singer, journalist and actor famous for his [MASK] hits."}, {"sub_surface": "Bill Ramsey", "obj_surface": "German-language", "masked_sentence": "Bill Ramsey (William McCreery Ramsey, born April 17, 1931 in Cincinnati, Ohio) is a German-American jazz and pop singer, journalist and actor famous for his [MASK] hits."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3340680", "sub_label": "Nicolas Philibert", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolas Philibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nicolas Philibert (born 10 January 1951) is a [MASK] film director and actor."}, {"sub_surface": "Nicolas Philibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nicolas Philibert (born 10 January 1951) is a [MASK] film director and actor."}, {"sub_surface": "Nicolas Philibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He explains, in [MASK], his motivations, his influences (including Agn\u00e9s Varda) and the history of his career as a documentary film maker, especially the 'impermeable' frontiers between documentary and drama in an interview recorded in April 2012."}, {"sub_surface": "Nicolas Philibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "La Maison de la radio (2013), takes us into the heart of the [MASK] Radio headquarters in Paris, finding out who inhabits the place and discovering the mysteries of its long corridors."}, {"sub_surface": "Nicolas Philibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "To Be and To Have ([MASK]: \u00catre et Avoir; also the UK title) is a 2002 French documentary film directed by Nicolas Philibert about a small rural school."}, {"sub_surface": "Nicolas Philibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "To Be and To Have (French: \u00catre et Avoir; also the UK title) is a 2002 [MASK] documentary film directed by Nicolas Philibert about a small rural school."}, {"sub_surface": "Nicolas Philibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In the Land of the Deaf is the English title of a [MASK] documentary (Le Pays des sourds) created and produced by Nicolas Philibert in 1992."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q531431", "sub_label": "Josaphat-Robert Large", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Josaphat-Robert Large", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Society of [MASK] and francophone teachers of America has organized two colloquium on his literary production (specially his novels), one at Florida International University in 2001 and one at Fordham University in 2006. ."}, {"sub_surface": "Josaphat-Robert Large", "obj_surface": "francophone", "masked_sentence": "The Society of French and [MASK] teachers of America has organized two colloquium on his literary production (specially his novels), one at Florida International University in 2001 and one at Fordham University in 2006. ."}, {"sub_surface": "Josaphat-Robert Large", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Josaphat-Robert Large is a member of \" La Soci\u00e9t\u00e9 des Gens de Lettres de France\" (Society of [MASK] intellectuals), of the \"Association des \u00c9crivains de langue fran\u00e7aise\" (Association of writers of French origin) and of the PEN Club America."}, {"sub_surface": "Josaphat-Robert Large", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Josaphat-Robert Large's work is becoming more and more important in the [MASK] literary world."}, {"sub_surface": "Josaphat-Robert Large", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Josaphat-Robert Large is a member of \" La Soci\u00e9t\u00e9 des Gens de Lettres de France\" (Society of French intellectuals), of the \"Association des \u00c9crivains de langue fran\u00e7aise\" (Association of writers of [MASK] origin) and of the PEN Club America."}, {"sub_surface": "Josaphat-Robert Large", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Large was also one of the finalist at the Ushant' (Ouessant in [MASK]) Literary Contest in 2002.."}, {"sub_surface": "Josaphat-Robert Large", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Josaphat-Robert Large's work is becoming more and more important in the [MASK] literary world."}, {"sub_surface": "Josaphat-Robert Large", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Josaphat-Robert Large is a member of \" La Soci\u00e9t\u00e9 des Gens de Lettres de France\" (Society of French intellectuals), of the \"Association des \u00c9crivains de langue fran\u00e7aise\" (Association of writers of [MASK] origin) and of the PEN Club America."}, {"sub_surface": "Josaphat-Robert Large", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Josaphat-Robert Large is a member of \" La Soci\u00e9t\u00e9 des Gens de Lettres de France\" (Society of [MASK] intellectuals), of the \"Association des \u00c9crivains de langue fran\u00e7aise\" (Association of writers of French origin) and of the PEN Club America."}, {"sub_surface": "Josaphat-Robert Large", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He writes in both [MASK] and Haitian Creole."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q6701292", "sub_label": "Luisa Casagemas", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Luisa Casagemas", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "So, the opera was not performed; as a compensation for the author, several fragments were performed before the [MASK] royal family in Madrid in 1894."}]}
{"obj_uri": "Q36236", "obj_label": "Malayalam", "sub_uri": "Q13219724", "sub_label": "K. B. Ganesh Kumar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ganeshan", "obj_surface": "Malayalam", "masked_sentence": "The [MASK] version School Master was released on 3 April 1964 starring : Prem Nazir, K. Balaji, Thikkurissi Sukumaran Nair, Sivaji Ganeshan, Ragini, Ambika, Sowcar Janaki, Aranmula Ponnamma, Bahadur etc."}, {"sub_surface": "Ganeshan", "obj_surface": "Malayalam", "masked_sentence": "It is a remake of a Tamil film directed by A. C. Tirulokchandar from 1971 with the same name starring Shivaji Ganeshan, which in itself was a remake of the 1965 Malayalam film, Odayil Ninnu, a film adaptation of [MASK] writer P. Kesavadev's acclaimed novel of the same title."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q7376484", "sub_label": "Rub\u00e9n Garc\u00eda Arnal", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rub\u00e9n Garc\u00eda Arnal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Rub\u00e9n Garc\u00eda Arnal (born 14 July 1980 in Zaragoza, Aragon) is a [MASK] retired footballer who played as a defensive midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3469788", "sub_label": "Salim Jay", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Salim Jay", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "His \"Dictionnaire des \u00c9crivains marocains\", published in 2005 by \"\u00e9ditions EDDIF (Maroc)\" and \"Paris-M\u00e9dit\u00e9rann\u00e9e (France)\" is a biographical dictionary of Moroccan writers who have expressed themselves in [MASK]."}, {"sub_surface": "Salim Jay", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was born in Paris from a Moroccan father and a [MASK] mother."}]}
{"obj_uri": "Q9176", "obj_label": "Korean", "sub_uri": "Q12595696", "sub_label": "Moon Deoksu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Moon Deoksu", "obj_surface": "Hangul", "masked_sentence": "Moon Deoksu ([MASK]: \ubb38\ub355\uc218) is an early-modern Korean poet."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q1101204", "sub_label": "Johann Sommer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ioannes Sommerus", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Johann Sommer ([MASK]: Ioannes Sommerus; 1542\u20131574) was a Transylvanian Saxon Protestant theologian, poet and Despot Vod\u0103's biographer."}, {"sub_surface": "Johann Sommer", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Johann Sommer ([MASK]: Ioannes Sommerus; 1542\u20131574) was a Transylvanian Saxon Protestant theologian, poet and Despot Vod\u0103's biographer."}, {"sub_surface": "Johann Sommer", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Johann Sommer ([MASK]: Ioannes Sommerus; 1542\u20131574) was a Transylvanian Saxon Protestant theologian, poet and Despot Vod\u0103's biographer."}, {"sub_surface": "Johannes Sommer", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Francken worked alongside Francis David, Johannes Sommer, Jacob Palaeologus as lector at the Unitarian Gymnasium in Cluj (German: Klausenburg, Hungarian: Kolozsv\u00e1r, [MASK]: Claudiopolis) in 1585 and between 1589-1591."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q8573", "sub_label": "Sun Yat-sen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan District is an administrative district of Taipei City, named after Sun Yat-sen, better known in [MASK] as \"Sun Zhongshan\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan District is an administrative district of Taipei City, named after Sun Yat-sen, better known in [MASK] as \"Sun Zhongshan\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Dr Sun Yat-sen Historical Trail ([MASK]: \u5b6b\u4e2d\u5c71\u53f2\u8e5f\u5f91) was set up in November 1996 by the Central and Western District Council to commemorate the 130th birthday of Sun Yat-sen."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhixin High School (\u6267\u4fe1\u4e2d\u5b66), located in the southern [MASK] city of Guangzhou (Canton), was founded in 1921 by Sun Yat-sen in memory of his comrade, the democratic fighter Zhu Zhixin (\u6731\u6267\u4fe1), who was killed in action in a battle at Hu Men, Dongguan, at the age of 35."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The best known alumni of the college is Sun Yat-sen, [MASK] revolutionary, first president and founding father of the Republic of China."}, {"sub_surface": "Sun Wen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Wen (simplified Chinese: \u5b59\u96ef; traditional [MASK]: \u5b6b\u96ef; pinyin: S\u016bn W\u00e9n; born April 6, 1973 in Shanghai) is a retired Chinese professional football (soccer) player."}, {"sub_surface": "Sun Wen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Wen (simplified Chinese: \u5b59\u96ef; traditional Chinese: \u5b6b\u96ef; pinyin: S\u016bn W\u00e9n; born April 6, 1973 in Shanghai) is a retired [MASK] professional football (soccer) player."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Freeway 1, also known as Sun Yat-sen Freeway ([MASK]: \u4e2d\u5c71\u9ad8\u901f\u516c\u8def; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n g\u0101os\u00f9 g\u014dngl\u00f9), is the first freeway in Taiwan."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "One of his first pupils at the College was the future [MASK] leader Sun Yat-sen. Cantlie's work in Hong Kong included investigations into leprosy and into various tropical diseases; in 1894 he encountered an outbreak of plague."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Tang Qunying ([MASK]: \u5510\u7fa4\u82f1; 8 December 1871 \u2013 3 June 1937) was the first female member of the Tongmenghui (Chinese Revolutionary Alliance), a secret society and underground resistance movement founded in Tokyo, Japan by Sun Yat-sen and Song Jiaoren in 1905."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Lee held leadership roles in several [MASK] community organisations in Singapore, notably the Singapore Chinese Chamber of Commerce and Industry (SCCCI), and supported Sun Yat-Sen's revolutionary cause in China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Lee held leadership roles in several Chinese community organisations in Singapore, notably the Singapore [MASK] Chamber of Commerce and Industry (SCCCI), and supported Sun Yat-Sen's revolutionary cause in China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "It was formed after the 1952 split of the Yokohama [MASK] School, which had been established by Sun Yat-sen. Yokohama Yamate was aligned to the People's Republic of China while the sister school Yokohama Overseas Chinese School was aligned to the Republic of China on Taiwan."}, {"sub_surface": "Sun Yat Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Chen met Eugene Chen, a [MASK] diplomat and a friend of Sun Yat Sen."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Regarding the [MASK] question, the party opposed the policies of the Japanese government, demanding a recognition of the Nanking government and encouragement of the Three Principles of Sun Yat-sen."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan Park (traditional [MASK]: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n) is a common name for Chinese parks, in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as Sun Zhongshan, who is considered by many to be the \"Father of modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan Park (traditional Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n) is a common name for [MASK] parks, in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as Sun Zhongshan, who is considered by many to be the \"Father of modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan Park (traditional Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n) is a common name for Chinese parks, in honour of Sun Yat-sen, better-known in [MASK] as Sun Zhongshan, who is considered by many to be the \"Father of modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan Park (traditional [MASK]: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n) is a common name for Chinese parks, in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as Sun Zhongshan, who is considered by many to be the \"Father of modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan Park (traditional Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n) is a common name for [MASK] parks, in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as Sun Zhongshan, who is considered by many to be the \"Father of modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan Park (traditional Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n) is a common name for Chinese parks, in honour of Sun Yat-sen, better-known in [MASK] as Sun Zhongshan, who is considered by many to be the \"Father of modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Though Archbishop Costantini did not have diplomatic status, the [MASK] government gave him the same honours as those granted to the diplomatic corps accredited to China at the funeral of Sun Yat-sen in 1925."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Dalian Zhongshan Park (in [MASK]: \u5927\u8fde\u4e2d\u5c71\u516c\u56ed) is a public park in the Shahekou District of Dalian, Liaoning Province, China, named after Sun Zhongshan, the first president of the Republic of China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Government of the Republic of China ([MASK]: \u4e2d\u83ef\u6c11\u570b\u653f\u5e9c; pinyin: Zh\u014dnghu\u00e1 M\u00edngu\u00f3 Zh\u00e8ngf\u01d4) was formally established in 1912 in Nanking, with Sun Yat-sen as President of the Provisional Government of the Republic of China under the Provisional Constitution of the Republic of China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Nanjing Botanical Garden Memorial Sun Yat-Sen ([MASK]: \u5357\u4eac\u4e2d\u5c71\u690d\u7269\u56ed; pinyin: N\u00e1nj\u012bng Zh\u014dngsh\u0101n Zh\u00edw\u00f9y\u00faan), established in 1929, became the first national botanical garden in China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The original name, 'Botanical Garden Memorial Sun Yat-Sen', commemorated Dr. Sun Yat-Sen, the pioneer of [MASK] democratic revolution."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Yat-Sen, [MASK] Academy of Sciences."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan or Chung Shan ([MASK]: \u4e2d\u5c71\u8def) is a common name of Chinese roads, usually in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as \"Sun Zhongshan\", who is considered by many to be the \"Father of Modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan or Chung Shan (Chinese: \u4e2d\u5c71\u8def) is a common name of [MASK] roads, usually in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as \"Sun Zhongshan\", who is considered by many to be the \"Father of Modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan or Chung Shan (Chinese: \u4e2d\u5c71\u8def) is a common name of Chinese roads, usually in honour of Sun Yat-sen, better-known in [MASK] as \"Sun Zhongshan\", who is considered by many to be the \"Father of Modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan or Chung Shan ([MASK]: \u4e2d\u5c71\u8def) is a common name of Chinese roads, usually in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as \"Sun Zhongshan\", who is considered by many to be the \"Father of Modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan or Chung Shan (Chinese: \u4e2d\u5c71\u8def) is a common name of [MASK] roads, usually in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as \"Sun Zhongshan\", who is considered by many to be the \"Father of Modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan or Chung Shan (Chinese: \u4e2d\u5c71\u8def) is a common name of Chinese roads, usually in honour of Sun Yat-sen, better-known in [MASK] as \"Sun Zhongshan\", who is considered by many to be the \"Father of Modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Later on he went to a Chinese school in Turpan and after learning [MASK] studied various Chinese literary works, including those of Sun Yat Sen. After 1923 he spent 3 years in the Soviet Union."}, {"sub_surface": "Sun Yat Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Later on he went to a Chinese school in Turpan and after learning Chinese studied various [MASK] literary works, including those of Sun Yat Sen. After 1923 he spent 3 years in the Soviet Union."}, {"sub_surface": "Sun Yat Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Yat Sen Park ([MASK]: \u7d00\u5ff5\u5b6b\u4e2d\u5c71\u5e02\u653f\u516c\u5712\uff1bPortuguese: Jardim Municipal Dr. Sun Yat Sen) is an urban park in Macau, China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Like many [MASK], Sun Yat-sen used different names at different points in his life and he is known in Chinese under several of them."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Like many Chinese, Sun Yat-sen used different names at different points in his life and he is known in [MASK] under several of them."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Sun Yat-sen Museum Penang (Malay: Muzium Sun Yat-sen di Pulau Pinang; [MASK]: \u5b6b\u4e2d\u5c71\u69df\u57ce\u57fa\u5730\u535a\u7269\u9928), formerly called the Sun Yat-sen Penang Base, is a museum in George Town, Penang, Malaysia."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Sun Yat-sen Museum Penang (Malay: Muzium Sun Yat-sen di Pulau Pinang; [MASK]: \u5b6b\u4e2d\u5c71\u69df\u57ce\u57fa\u5730\u535a\u7269\u9928), formerly called the Sun Yat-sen Penang Base, is a museum in George Town, Penang, Malaysia."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Former Residence of Sun Yat-sen ([MASK]: \u4e0a\u6d77\u4e2d\u5c71\u6545\u5c45; pinyin: Sh\u00e0ngh\u01cei Zh\u014dngsh\u0101n G\u00f9j\u016b), located at 7 Xiangshan Road (aka Rue Moli\u00e8re) in the French Concession area of Shanghai, China, near Fuxing Park to the east, was the residence of the Chinese revolutionary Dr. Sun Yat-sen (1866\u20131925) Sun Yat-sen lived in this house from 1918 with his wife Soong Ching-ling."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Former Residence of Sun Yat-sen (Chinese: \u4e0a\u6d77\u4e2d\u5c71\u6545\u5c45; pinyin: Sh\u00e0ngh\u01cei Zh\u014dngsh\u0101n G\u00f9j\u016b), located at 7 Xiangshan Road (aka Rue Moli\u00e8re) in the French Concession area of Shanghai, China, near Fuxing Park to the east, was the residence of the [MASK] revolutionary Dr. Sun Yat-sen (1866\u20131925) Sun Yat-sen lived in this house from 1918 with his wife Soong Ching-ling."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Dr. Sun Yat-sen's Mausoleum ([MASK]: \u4e2d\u5c71\u9675; pinyin: Zh\u014dng sh\u0101n l\u00edng) is situated at the foot of the second peak of Mount Zijin (Purple Mountain) in Nanjing, China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Mo Xiong ([MASK]: \u83ab\u96c4; pinyin: M\u00f2 Xi\u00f3ng) 1891 - February 1980) was born in Yingde, Guangdong and was a close friend of Sun Yat-sen, and member of Tongmenghui, a member of Kuomintang, and a communist sympathizer / agent."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Chen Qimei (simplified Chinese: \u9648\u5176\u7f8e; traditional [MASK]: \u9673\u5176\u7f8e; pinyin: Ch\u00e9n Q\u00edm\u011bi; January 17, 1878 \u2013 May 18, 1916) was a Chinese revolutionary activist, close political ally of Sun Yat-sen, and early mentor of Chiang Kai-shek."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Chen Qimei (simplified Chinese: \u9648\u5176\u7f8e; traditional Chinese: \u9673\u5176\u7f8e; pinyin: Ch\u00e9n Q\u00edm\u011bi; January 17, 1878 \u2013 May 18, 1916) was a [MASK] revolutionary activist, close political ally of Sun Yat-sen, and early mentor of Chiang Kai-shek."}, {"sub_surface": "Sun Wen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "American player, Michelle Akers, and [MASK] player, Sun Wen, shared the honor when the award was presented at the FIFA World Player of the Year Awards Gala in Rome, Italy on 11 December 2000."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Canton Merchant Volunteers Corps Uprising ([MASK]: \u5e7f\u5dde\u5546\u56e2\u4e8b\u53d8), refers to Chan Lim Pak's (\u9648\u5ec9\u4f2f, aka Chen Lian Bo) Canton Merchant Volunteers Corps fighting against Sun Yat-sen's (\u5b59\u4e2d\u5c71) Guangzhou Kuomintang Government in 1924 Guangzhou."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Tongmenghui, also known as the [MASK] United League, United League, Chinese Revolutionary Alliance, Chinese Alliance and United Allegiance Society, was a secret society and underground resistance movement founded by Sun Yat-sen, Song Jiaoren, and others in Tokyo, Japan, on 20 August 1905."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Tongmenghui, also known as the Chinese United League, United League, Chinese Revolutionary Alliance, [MASK] Alliance and United Allegiance Society, was a secret society and underground resistance movement founded by Sun Yat-sen, Song Jiaoren, and others in Tokyo, Japan, on 20 August 1905."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "After the victory in Xinhai Revolution, the Nanjing Provisional Government of the Republic of China, led by Sun Yat-sen, framed the Provisional Constitution of the Republic of China (simplified Chinese: \u4e2d\u534e\u6c11\u56fd\u4e34\u65f6\u7ea6\u6cd5; traditional [MASK]: \u4e2d\u83ef\u6c11\u570b\u81e8\u6642\u7ea6\u6cd5; pinyin: Zh\u014dnghu\u00e1 M\u00edngu\u00f3 l\u00ednsh\u00ed yu\u0113f\u01ce, 1912), which was an outline of basic regulations with the qualities of a formal constitution."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Strangely enough, one of Zolotow's first books, published only in London in 1948, was about Dr. Maurice William, a Russian-born New York dentist and former Socialist, whose 1920 critique of Marxist economics had supposedly influenced [MASK] statesman Sun Yat-sen, shortly before his death, to rethink his earlier sympathy for Communism."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Eugene Chen ([MASK]: \u9673\u53cb\u4ec1; pinyin: Ch\u00e9n Y\u01d2ur\u00e9n) (July 2, 1878, San Fernando, Trinidad \u2013 20 May 1944, Shanghai), known in his youth as Eugene Bernard Achan, was an overseas Chinese lawyer who in the 1920s became Sun Yat-sen's foreign minister known for his success in promoting Sun's anti-imperialist foreign policies."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Adapted from Japanese student wear, this style of dress became known as the Zhongshan suit (Zhongshan being Sun Yat-sen's given name in [MASK])."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "L\u00fa M\u00f9zh\u0113n (simplified Chinese: \u5362\u6155\u8d1e; traditional [MASK]: \u76e7\u6155\u8c9e) (30 July 1867 - 7 September 1952) was the first wife of Chinese revolutionary Sun Yat-sen. Lu Muzhen was born on 30 July 1867."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "L\u00fa M\u00f9zh\u0113n (simplified Chinese: \u5362\u6155\u8d1e; traditional Chinese: \u76e7\u6155\u8c9e) (30 July 1867 - 7 September 1952) was the first wife of [MASK] revolutionary Sun Yat-sen. Lu Muzhen was born on 30 July 1867."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The modern [MASK] tunic suit is a style of male attire traditionally known in China as the Zhongshan suit (simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u88c5; traditional Chinese: \u4e2d\u5c71\u88dd; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n zhu\u0101ng) (after Sun Yat-Sen, otherwise Romanized as Sun Zhongshan), and later as the Mao suit (after Mao Zedong)."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The modern Chinese tunic suit is a style of male attire traditionally known in China as the Zhongshan suit (simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u88c5; traditional [MASK]: \u4e2d\u5c71\u88dd; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n zhu\u0101ng) (after Sun Yat-Sen, otherwise Romanized as Sun Zhongshan), and later as the Mao suit (after Mao Zedong)."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The modern [MASK] tunic suit is a style of male attire traditionally known in China as the Zhongshan suit (simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u88c5; traditional Chinese: \u4e2d\u5c71\u88dd; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n zhu\u0101ng) (after Sun Yat-Sen, otherwise Romanized as Sun Zhongshan), and later as the Mao suit (after Mao Zedong)."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The modern Chinese tunic suit is a style of male attire traditionally known in China as the Zhongshan suit (simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u88c5; traditional [MASK]: \u4e2d\u5c71\u88dd; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n zhu\u0101ng) (after Sun Yat-Sen, otherwise Romanized as Sun Zhongshan), and later as the Mao suit (after Mao Zedong)."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Dr. Sun Yat-sen ([MASK]: \u4e2d\u5c71\u9038\u4ed9; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n Y\u00ecxi\u0101n) is a 2011 Chinese-language western-style opera in three acts by the New York-based American composer Huang Ruo who was born in China and is a graduate of Oberlin College's Conservatory as well as the Juilliard School of Music."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The revolutionaries started negotiations with the [MASK] government through James Dietrich, who held Sun Yat-sen's power of attorney, to buy a million rifles."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Yat-sen (/\u02c8s\u028an \u02c8j\u0251\u02d0t\u02c8s\u025bn/; 12 November 1866 \u2013 12 March 1925) was a [MASK] revolutionary, first president and founding father of the Republic of China, and medical practitioner."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun was a uniting figure in post-Imperial China, and he remains unique among 20th-century [MASK] politicians for being widely revered amongst the people from both sides of the Taiwan Strait."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Yat-sen (/\u02c8s\u028an \u02c8j\u0251\u02d0t\u02c8s\u025bn/; 12 November 1866 \u2013 12 March 1925) was a [MASK] revolutionary, first president and founding father of the Republic of China, and medical practitioner."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Soong Ching Ling Memorial Residence ([MASK]: \u5b8b\u5e86\u9f84\u6545\u5c45), located at 1843 Middle Huaihai Road, is the former residence of Soong Ching-ling (wife of Sun Yat-sen and later Vice-President and Honorary President of the People's Republic of China) in Shanghai, China, from 1948 to 1963."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Morris Abraham \"Two-Gun\" Cohen (1887\u20131970) was a British and Canadian adventurer of Jewish origin who became aide-de-camp to Sun Yat-sen and a major-general in the [MASK] National Revolutionary Army."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "In 1976, the name was changed to Yat Sen, after Sun Yat-Sen, a [MASK] revolutionary, and a founding father of the Republic of China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Former Residence of Soong Ching Ling ([MASK]: \u5b8b\u5e86\u9f84\u6545\u5c45; pinyin: S\u00f2ng Q\u00ecngl\u00edng G\u00f9j\u016b) is a museum in the Shichahai area of Beijing, China, and once was the last residence of Soong Ching-ling, the wife of Sun Yat-sen and later Vice-President and Honorary President of the People's Republic of China in 1981."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Zhongshan ([MASK]: \u5b59\u4e2d\u5c71) is a 1986 Chinese drama film directed by Ding Yinnan."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Zhongshan (Chinese: \u5b59\u4e2d\u5c71) is a 1986 [MASK] drama film directed by Ding Yinnan."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Constitutional Protection Movement ([MASK]: \u8b77\u6cd5\u904b\u52d5/\u62a4\u6cd5\u8fd0\u52a8)) was a series of movements led by Sun Yat-sen to resist the Beiyang Government between 1917 to 1922, in which Sun re-established another government in Guangzhou as a result."}, {"sub_surface": "Sun Yat Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "He was a Chinese revolutionary with similar aspirations as Dr. Sun Yat Sen and a strong supporter of the [MASK] war efforts during the Sino-Japanese war."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "These reformist ideas could have influenced Sun Yat-sen, who went on, in 1890-1892, to make reformist proposals to two progressive government officials, Cheng Tsao-ju (a scholar of Sun's native [MASK] county of Heungshan and a prominent and progressive official who had served as Chinese Minister to the United States between 1881 and 1885) and Cheng Kuan-ying."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "These reformist ideas could have influenced Sun Yat-sen, who went on, in 1890-1892, to make reformist proposals to two progressive government officials, Cheng Tsao-ju (a scholar of Sun's native Chinese county of Heungshan and a prominent and progressive official who had served as [MASK] Minister to the United States between 1881 and 1885) and Cheng Kuan-ying."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Dr. Sun Yat-Sen Classical Chinese Garden (simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; traditional [MASK]: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n; Jyutping: Zung1saan1 Gung1jyun4) is the first Chinese or \"scholars\" garden built outside of China, and is located in Chinatown in Vancouver, British Columbia, Canada."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Dr. Sun Yat-Sen Classical Chinese Garden (simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; traditional Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n; Jyutping: Zung1saan1 Gung1jyun4) is the first [MASK] or \"scholars\" garden built outside of China, and is located in Chinatown in Vancouver, British Columbia, Canada."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7462488", "sub_label": "Shaista Aziz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Shaista Aziz", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Shaista Aziz (Urdu: \u0634\u0627\u0626\u0633\u062a\u06c1 \u0642\u0648\u0627\u0644; born 1978) is an [MASK] journalist, writer, stand-up comedian and former international aid worker of Kashmiri-Pakistani descent."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1384327", "sub_label": "Raymond Pellegrin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Raymond Pellegrin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Raymond Pellegrin (1 January 1925 \u2013 14 October 2007) was a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Raymond Pellegrin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Born in Nice, Pellegrin made his screen debut in the 1945 [MASK] feature Na\u00efs."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q715268", "sub_label": "Arzu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Arzu (footballer)", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Arturo Garc\u00eda Mu\u00f1oz (born 17 March 1981), commonly known as Arzu, is a [MASK] retired footballer who played as a defensive midfielder or a central defender."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q449048", "sub_label": "Derren Brown", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Derren Brown", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Derren Brown (born 27 February 1971) is an [MASK] mentalist and illusionist."}, {"sub_surface": "Derren Brown", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Derren Brown (born 27 February 1971) is an [MASK] mentalist and illusionist."}, {"sub_surface": "Derren Brown", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Goldenberg has said on his show that he does not believe in ESP or psychic powers, but he is an expert of mentalism, comparable to the [MASK] entertainer Derren Brown."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q562621", "sub_label": "D\u00e1maso Berenguer, 1st Count of Xauen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "D\u00e1maso Berenguer", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Berenguer was born in San Juan de los Remedios, Cuba, while that island was still a [MASK] administrative division.He enlisted in the army in 1889, served in Cuba and Morocco, and was promoted to general in 1909.In 1918, he was appointed Minister of War under Prime Minister Manuel Garc\u00eda Prieto."}, {"sub_surface": "D\u00e1maso Berenguer", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "As prime minister, Berenguer repealed some of the harsher measures introduced by Primo de Rivera, earning his regime the nickname dictablanda ( the toothless dictatorship, blanda meaning soft, \u2013 as opposed to the preceding dictadura, dura the [MASK] word for hard) or Parum Mentula."}, {"sub_surface": "D\u00e1maso Berenguer", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "D\u00e1maso Berenguer y Fust\u00e9 (4 August 1873 \u2013 19 May 1953) was a [MASK] soldier and politician."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q225604", "sub_label": "Henry of Grosmont, 1st Duke of Lancaster", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry of Grosmont, 1st Duke of Lancaster", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Henry of Grosmont, 1st Duke of Lancaster, 4th Earl of Leicester and Lancaster, KG (c. 1310 \u2013 23 March 1361), also Earl of Derby, was a member of the English nobility in the 14th century, and a prominent [MASK] diplomat, politician, and soldier."}, {"sub_surface": "Henry of Grosmont, 1st Duke of Lancaster", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Henry of Grosmont, 1st Duke of Lancaster, 4th Earl of Leicester and Lancaster, KG (c. 1310 \u2013 23 March 1361), also Earl of Derby, was a member of the [MASK] nobility in the 14th century, and a prominent English diplomat, politician, and soldier."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2299790", "sub_label": "Claude Meillassoux", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Meillassoux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Meillassoux (December 26, 1925 \u2013 January 3, 2005) was a [MASK] neo-Marxist economic anthropologist and Africanist."}, {"sub_surface": "Claude Meillassoux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Meillassoux (December 26, 1925 \u2013 January 3, 2005) was a [MASK] neo-Marxist economic anthropologist and Africanist."}, {"sub_surface": "Claude Meillassoux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Others, such as [MASK] Marxist anthropologist Claude Meillassoux, used the development of ranked kin redistribution from generalized reciprocity as the basis for a lineage mode of production found in western African chiefdoms and kingdoms."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5538996", "sub_label": "George England", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "George England (divine)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "1735), was an [MASK] divine and author."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q2330790", "sub_label": "Mana Neyestani", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mana Neyestani", "obj_surface": "Persian language", "masked_sentence": "He is particularly known for his work for reformist papers in Iran and [MASK] websites Radio Zamaneh, Tavaana: E-Learning Institute for Iranian Civil Society, and IranWire."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q3501233", "sub_label": "Konstantin Valkov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Konstantin Valkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Konstantin Anatolyevich Valkov (Russian: \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0412\u0430\u043b\u044c\u043a\u043e\u0432; November 11, 1971- ) is a [MASK] former Cosmonaut."}, {"sub_surface": "Konstantin Valkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Konstantin Anatolyevich Valkov ([MASK]: \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0412\u0430\u043b\u044c\u043a\u043e\u0432; November 11, 1971- ) is a Russian former Cosmonaut."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1034181", "sub_label": "Algernon Sidney", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Algernon Sidney", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It was written c. 1659 by [MASK] soldier-statesman Algernon Sidney, who was an opponent of Charles II and who was later executed for treason."}, {"sub_surface": "Algernon Sidney", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Although it has been commonly attributed to Benjamin Franklin, the modern [MASK] wording appears earlier in Algernon Sidney's work."}, {"sub_surface": "Algernon", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Sir Algernon Marshall Stedman Methuen, Baronet (23 February 1856 \u2013 20 September 1924) was an [MASK] publisher and a teacher of Classics and French."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q8046760", "sub_label": "Yagutil Mishiev", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yagutil Mishiev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yagutil Israelovich Mishiev ([MASK]: \u041c\u0438\u0448\u0438\u0435\u0432, \u042f\u0433\u0443\u0442\u0438\u043b \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447; Hebrew: \u05d9\u05d0\u05d2\u05d5\u05d8\u05d9\u05dc \u05de\u05d9\u05e9\u05d9\u05d9\u05d1; born March 29, 1927 in Q\u0131rm\u0131z\u0131 Q\u0259s\u0259b\u0259, Azerbaijan Republic of USSR) \u2014 writer, author of books about the history of Derbent, Dagestan, Russia."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q8018620", "sub_label": "William Sotheby", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Sotheby", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Sotheby FRS (9 November 1757 \u2013 30 December 1833) was an [MASK] poet and translator."}, {"sub_surface": "William Sotheby", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "His Georgics is considered one of the best translations from the classics in the [MASK]."}, {"sub_surface": "William Sotheby", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Sotheby FRS (9 November 1757 \u2013 30 December 1833) was an [MASK] poet and translator."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q182043", "sub_label": "Matti Vanhanen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Matti Vanhanen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Most [MASK] politicians, particularly Prime Minister Matti Vanhanen, are recognisable straight from their face, but the strip sometimes mentions the names of less-known politicians to help readers recognise them."}, {"sub_surface": "Matti Vanhanen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "She chaired her party from 2005 until 2009 and was the Minister of Labour in the [MASK] government from 2007 to 2009 as part of Matti Vanhanen's second cabinet."}, {"sub_surface": "Matti Vanhanen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Matti Taneli Vanhanen (About this sound pronunciation ) (born 4 November 1955) is a [MASK] politician who was Prime Minister of Finland from 2003 to 2010."}, {"sub_surface": "Matti Vanhanen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Jyri H\u00e4k\u00e4mies became the [MASK] Minister of Defence in 2007 in Matti Vanhanen's second cabinet.He was involved in a campaign finance controversy."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q384865", "sub_label": "Allen Walker Read", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Allen Walker Read", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Distinguished former members of the society include Frederic G. Cassidy (1907\u20132000), editor of the Dictionary of American Regional [MASK], Allen Walker Read (1906\u20132002), Clarence L. Barnhart (1900-1993), Laurence Urdang (1927\u20132008), Ladislav Zgusta (1924\u20132004) and Richard W. Bailey (1939\u20132011)."}, {"sub_surface": "Allen Walker Read", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He was a repeated contributor to American Speech by 1931; his first extended work, Lexical Evidence from Folk Epigraphy in Western North America: A Glossarial Study of the Low Element in the [MASK] Vocabulary, was privately published in Paris in 1935 since its description of bathroom graffiti was considered too racy for American publishers."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q242526", "sub_label": "Sylvie Testud", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sylvie Testud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sylvie Testud (born 17 January 1971) is a [MASK] actress, writer and film director, whose film career began in 1991."}, {"sub_surface": "Sylvie Testud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sylvie Testud (born 17 January 1971) is a [MASK] actress, writer and film director, whose film career began in 1991."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1393994", "sub_label": "Jean-Pierre Bel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Pierre Bel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Pierre Bel (born 30 December 1951) is a [MASK] politician who was President of the Senate of France from 2011 to 2014."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q4884838", "sub_label": "Erling Engan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Erling Engan", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He was also active in the [MASK] Society for Rescue at Sea and the Norwegian Agrarian Association."}, {"sub_surface": "Erling Engan", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Erling Engan (14 June 1910 \u2013 9 May 1982) was a [MASK] politician for the Centre Party."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q440004", "sub_label": "Mich\u00e8le Striffler", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mich\u00e8le Striffler", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mich\u00e8le Striffler (born 23 August 1957 in Mulhouse, Haut-Rhin) is a [MASK] politician and Member of the European Parliament elected in the 2009 European election for the East constituency."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q5448524", "sub_label": "Filip Teodorescu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Filip Teodorescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Filip Teodorescu (born December 26, 1951) is a [MASK] diplomat."}, {"sub_surface": "Filip Teodorescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "He was the [MASK] Ambassador to Moldova (2003\u20132009)."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q3098833", "sub_label": "Josep Maria Mestres i Quadreny", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Josep Mestres Quadreny", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "In 1968 he started the [MASK] Group of Contemporary Music (Conjunt Catal\u00e0 de M\u00fasica Contempor\u00e0nia), and in 1976 the Catalan Instrumental Group (Grup Instrumental Catal\u00e0) with Carles Santos."}, {"sub_surface": "Josep Mestres Quadreny", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "In 1968 he started the Catalan Group of Contemporary Music (Conjunt Catal\u00e0 de M\u00fasica Contempor\u00e0nia), and in 1976 the [MASK] Instrumental Group (Grup Instrumental Catal\u00e0) with Carles Santos."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q8044269", "sub_label": "Xiaokai Yang", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Xiaokai Yang", "obj_surface": "Simplified Chinese", "masked_sentence": "Xiaokai Yang (born as Yang Xiguang; [MASK]: \u6768\u5c0f\u51ef; 6 October 1948 \u2013 7 July 2004) was a Chinese-Australian economist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q253596", "sub_label": "Montserrat Figueras", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Montserrat Figueras", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The group was formed in Basel, Switzerland in 1974 as Hesp\u00e8rion XX by [MASK] musical director Jordi Savall (bowed string instruments, particularly the viola da gamba), his wife Montserrat Figueras (soprano), Lorenzo Alpert (flute, percussion), and Hopkinson Smith (plucked string instruments)."}, {"sub_surface": "Montserrat Figueras", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Montserrat Figueras i Garc\u00eda ([muns\u0259\u02c8rat fi\u02c8\u0263e\u027e\u0259s i \u0261\u0259r\u02c8si.\u0259]; 1942\u20132011) was a [MASK] soprano who specialized in early music."}, {"sub_surface": "Montserrat Figueras", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Montserrat Figueras i Garc\u00eda ([muns\u0259\u02c8rat fi\u02c8\u0263e\u027e\u0259s i \u0261\u0259r\u02c8si.\u0259]; 1942\u20132011) was a [MASK] soprano who specialized in early music."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q351527", "sub_label": "Gaetano Mosca", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gaetano Mosca", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Gaetano Mosca (April 1, 1858 \u2013 November 8, 1941) was an [MASK] political scientist, journalist and public servant."}, {"sub_surface": "Gaetano Mosca", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He is credited with developing the Theory of Elitism and the doctrine of the Political class and is one of the three members constituting the [MASK] School of Elitists together with Vilfredo Pareto and Robert Michels."}, {"sub_surface": "Gaetano Mosca", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Gaetano Mosca (April 1, 1858 \u2013 November 8, 1941) was an [MASK] political scientist, journalist and public servant."}, {"sub_surface": "Gaetano Mosca", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Political class, or political elite is a concept in comparative political science originally developed by [MASK] political theorist theory of Gaetano Mosca (1858\u20131941)."}]}
{"obj_uri": "Q256", "obj_label": "Turkish", "sub_uri": "Q735547", "sub_label": "Mehmet A\u011far", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mehmet A\u011far", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "Mehmet Kemal A\u011far (born October 30, 1951 in \u00c7ankaya, Ankara) is a [MASK] former police chief, politician, government minister and leader of the Democratic Party."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q1738251", "sub_label": "Francisco Manoel de Nascimento", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Manoel de Nascimento", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Francisco Manoel de Nascimento (December 21, 1734 \u2013 February 25, 1819), [MASK] poet, better known by the literary name of Filinto Elysio, bestowed on him by the Marqueza de Alorna, was the reputed son of a Lisbon boat-owner."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q297501", "sub_label": "L\u00e9onin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e9onin", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The name L\u00e9onin is derived from \"Leoninus,\" which is the [MASK] diminutive of the name Leo; therefore it is likely that L\u00e9onin's given French name was L\u00e9o."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3136788", "sub_label": "Renato Poggioli", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Renato Poggioli", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Renato Poggioli (Florence April 16, 1907 \u2013 May 3, 1963), was an [MASK] academic specializing in comparative literature living in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q8017814", "sub_label": "William Royce", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Royce", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Stapleton Royce (13 December 1858 \u2013 23 June 1924) was an [MASK] Labour Party politician who served as Member of Parliament for the Holland-with-Boston constituency from 1918 until 1924."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q16239424", "sub_label": "Lizzy Dijeh", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lizzy Dijeh", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Born in London, Dijeh is a graduate of the University of York, where she read [MASK] and Related Literature."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q3444965", "sub_label": "\u0218erban Foar\u021b\u0103", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u0218erban Foar\u021b\u0103", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "\u0218erban (Nicolae) Foar\u021b\u0103 (born 8 July 1942, in Turnu Severin) is a contemporary [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q6265613", "sub_label": "John de Pineda", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John de Pineda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "John de Pineda (born in Seville, 1558; died there, 27 January 1637) was a [MASK] Jesuit theologian and exegete."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q679752", "sub_label": "Francisco Verdugo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Verdugo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Nominated Governor of Haarlem in 1573, as an Admiral of the [MASK] Fleet he helped to conquer Flanders."}, {"sub_surface": "Francisco Verdugo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In 1586 he successfully commanded [MASK] forces at the Battle of Zutphen."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q106555", "sub_label": "Jean Rochefort", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Rochefort", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Un \u00e9trange voyage is a 1981 [MASK] drama film directed by Alain Cavalier, starring Jean Rochefort and writer/filmmaker Camille de Casabianca."}, {"sub_surface": "Jean Rochefort", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Rochefort ([\u0292\u00e3 \u0281\u0254\u0283.f\u0254\u0281]; born 29 April 1930) is a [MASK] actor, with a career that has spanned over five decades."}, {"sub_surface": "Jean Rochefort", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Rochefort ([\u0292\u00e3 \u0281\u0254\u0283.f\u0254\u0281]; born 29 April 1930) is a [MASK] actor, with a career that has spanned over five decades."}, {"sub_surface": "Jean Rochefort", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Man on the Train ([MASK]: L'homme du train) is a 2002 French crime-drama film directed by Patrice Leconte, starring Jean Rochefort and Johnny Hallyday."}, {"sub_surface": "Jean Rochefort", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Man on the Train (French: L'homme du train) is a 2002 [MASK] crime-drama film directed by Patrice Leconte, starring Jean Rochefort and Johnny Hallyday."}]}
{"obj_uri": "Q9309", "obj_label": "Welsh", "sub_uri": "Q7525303", "sub_label": "Siobhan Owen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Siobhan Owen", "obj_surface": "Welsh", "masked_sentence": "Originally written in English, the song has been translated into [MASK] and recorded by several artists such as Si\u00e2n James, Siobhan Owen, Calennig and Siwsann George."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q354646", "sub_label": "Juan de la Cierva", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Juan de la Cierva", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "It was named by the UK Antarctic Place-Names Committee in 1960 for Juan de la Cierva, [MASK] designer of the autogiro, the first successful rotating wing aircraft in 1923."}, {"sub_surface": "Juan de la Cierva", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Cierva C.19 was a 1930s British two-seat autogiro, designed by [MASK] engineer Juan de la Cierva."}, {"sub_surface": "Juan de la Cierva", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Invented by the [MASK] engineer Juan de la Cierva to create an aircraft that could fly safely at slow speeds, the autogyro was first flown on 9 January 1923, at Cuatro Vientos Airfield in Madrid."}, {"sub_surface": "Juan de la Cierva", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan de la Cierva y Codorn\u00edu, 1st Count of De La Cierva ([\u02c8xwan de la \u02c8\u03b8jer\u03b2a i ko\u00f0or\u02c8ni.u]; 21 September 1895 in Murcia, Spain \u2013 9 December 1936 in Croydon, United Kingdom) was a [MASK] civil engineer, pilot and aeronautical engineer."}, {"sub_surface": "Juan de la Cierva", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan de la Cierva y Codorn\u00edu, 1st Count of De La Cierva ([\u02c8xwan de la \u02c8\u03b8jer\u03b2a i ko\u00f0or\u02c8ni.u]; 21 September 1895 in Murcia, Spain \u2013 9 December 1936 in Croydon, United Kingdom) was a [MASK] civil engineer, pilot and aeronautical engineer."}, {"sub_surface": "Juan de la Cierva", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Cierva Autogiro Company was a British firm established in 1926 to develop the autogyro.The company was set up to further the designs of Juan de la Cierva, a [MASK] engineer and pilot, with the financial backing of James George Weir, a Scottish industrialist and aviator."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4247061", "sub_label": "Caroline Coon", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Caroline Coon", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Caroline Coon (born 1945) is an [MASK] artist, journalist and political activist."}, {"sub_surface": "Caroline Coon", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Caroline Coon (born 1945) is an [MASK] artist, journalist and political activist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q531670", "sub_label": "J\u00e9r\u00f4me Bel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00e9r\u00f4me Bel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "J\u00e9r\u00f4me Bel (born 1964) is a [MASK] dancer and choreographer, whose characteristic choreographic style is known as non-dance, typified by his 2001 piece The Show Must Go On."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3040538", "sub_label": "Manuel Aznar Zubigaray", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Aznar Zubigaray", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He was Director of some of the most important [MASK] newspapers of the time, like \"El Sol\" and \"La Vanguardia Espa\u00f1ola\", the latter under the Francoist regime."}, {"sub_surface": "Manuel Aznar Zubigaray", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "His article: \"Cuba, lecciones de una derrota\" was awarded the [MASK] \"Premio Juan Palomo\" for the best article of the year."}, {"sub_surface": "Manuel Aznar Zubigaray", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He also was director and one of the founders of the news agency EFE, President of the Madrid Journalist Association, Plenipotentiary Minister in the United States of America, and [MASK] Ambassador to the UN, Morocco, and some countries in Latin America such as Argentina and the Dominican Republic."}, {"sub_surface": "Manuel Aznar Zubigaray", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He received many [MASK] and international awards."}, {"sub_surface": "Manuel Aznar Zubigaray", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "With 22 years he was the Director of one of the most important [MASK] newspapers of all time and the rumors of him being the better paid journalist of Spain arose."}, {"sub_surface": "Manuel Aznar Zubigaray", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In 1940-1943, Aznar wrote his most important works, the Historia militar de la Guerra de Espa\u00f1a (1936\u20131939) (\"Military History of the [MASK] War\") and Historia de la Cruzada (\"History of the Crusade\")."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q722068", "sub_label": "Vladimir Toporov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Toporov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Nikolayevich Toporov ([MASK]: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0422\u043e\u043f\u043e\u0440\u043e\u0301\u0432; 5 July 1928, Moscow \u2013 5 December 2005, Moscow) was a leading Russian philologist associated with the Tartu-Moscow semiotic school."}, {"sub_surface": "Vladimir Toporov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He translated the Dhammapada into [MASK] and supervised the ongoing edition of the most complete vocabulary of the Prussian language to date (5 volumes)."}, {"sub_surface": "Vladimir Toporov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Image (1995), Holiness and Saints in the [MASK] Spiritual Culture (1998), and Petersburg Text of Russian Literature (2003)."}, {"sub_surface": "Vladimir Toporov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Nikolayevich Toporov (Russian: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0422\u043e\u043f\u043e\u0440\u043e\u0301\u0432; 5 July 1928, Moscow \u2013 5 December 2005, Moscow) was a leading [MASK] philologist associated with the Tartu-Moscow semiotic school."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q610544", "sub_label": "Ant\u00f3n Garc\u00eda Abril", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ant\u00f3n Garc\u00eda Abril", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Ant\u00f3n Garc\u00eda Abril (born 19 May 1933 in Teruel) is a [MASK] composer and musician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q84153", "sub_label": "Herv\u00e9 Guibert", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Herv\u00e9 Guibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The author of numerous novels and autobiographical studies, he played a considerable role in changing [MASK] public attitudes to AIDS."}, {"sub_surface": "Herv\u00e9 Guibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Herv\u00e9 Guibert (14 December 1955 - 27 December 1991) was a [MASK] writer and photographer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3069313", "sub_label": "Fernand Raynaud", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Fernand Raynaud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Gustave Fernand Raynaud, best known as Fernand Raynaud (May 19, 1926 \u2013 September 28, 1973), was a [MASK] stand-up comic star, an actor and a singer."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q16186100", "sub_label": "Elvira Farreras i Valent\u00ed", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Elvira Farreras i Valent\u00ed", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Elvira Farreras i Valent\u00ed (Barcelona, 1913 \u2013 Barcelona, 27 March 2005) was a [MASK] writer of Catalan descent."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q860154", "sub_label": "Charles-Joseph Natoire", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charles-Joseph Natoire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles-Joseph Natoire (3 March 1700 \u2013 23 August 1777) was a [MASK] painter in the Rococo manner, a pupil of Fran\u00e7ois Lemoyne and director of the French Academy in Rome, 1751-1775."}, {"sub_surface": "Charles-Joseph Natoire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles-Joseph Natoire (3 March 1700 \u2013 23 August 1777) was a [MASK] painter in the Rococo manner, a pupil of Fran\u00e7ois Lemoyne and director of the French Academy in Rome, 1751-1775."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q15130478", "sub_label": "Henry Field", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Field", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Henry Field (29 September 1755 \u2013 19 December 1837) was an [MASK] apothecary."}]}
{"obj_uri": "Q33673", "obj_label": "Kannada", "sub_uri": "Q1088645", "sub_label": "Pannisseri Nanu Pillai", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pannisseri Nanu Pillai", "obj_surface": "Kannada", "masked_sentence": "He eventually became a polyglot, with proficiency in languages such as Malayalam, Sanskrit, English, Tamil, Hindi, Telugu, [MASK], Bengali, and Arabic."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q458175", "sub_label": "China Zorrilla", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "China Zorrilla", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The [MASK] translation of the play was done by Argentinean poet Silvina Ocampo for the Buenos Aires premiere starring China Zorrilla on January 1981."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q152030", "sub_label": "Ion Antonescu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "During World War II, he rose to prominence as an expert adviser of [MASK] dictator Ion Antonescu, applauding the antisemitic legislation and making antiziganism an official policy of the Romanian state."}, {"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "During World War II, he rose to prominence as an expert adviser of Romanian dictator Ion Antonescu, applauding the antisemitic legislation and making antiziganism an official policy of the [MASK] state."}, {"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "He had a tumultuous relationship with Ion Antonescu, the [MASK] dictator, and was kept in check by the occupation authority."}, {"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "In 1943, Ion Antonescu, the [MASK] Prime-Minister, requested that King Michael I of Romania dismiss baron Ioan Mocsony-St\u00e2rcea, marshal of the Royal Court."}, {"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "He was also one of the participants in the plot against the [MASK] Nazi-collaborating dictator Ion Antonescu organized by the King Michael of Romania."}, {"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "After 1940 it was occasionally used by the [MASK] dictator Ion Antonescu as a summer-residence."}, {"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Viorica Agarici (1886\u20131979) was a [MASK] nurse, the chairwoman of the local Red Cross in the city of Roman during World War II and the Ion Antonescu regime."}, {"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "A precursor, the Teatru Evreiesc Bara\u015feum operated as a Jewish theater through most of World War II, although they were closed during the few months of the National Legionary State, and thereafter performed in [MASK] rather than Yiddish through until the fall of Ion Antonescu."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7358544", "sub_label": "Roger Lockyer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Roger Lockyer", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Roger Lockyer (born 1928) is an [MASK] historian, professor, and writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2372082", "sub_label": "Ren\u00e9 Sarvil", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9 Sarvil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9 Sarvil (18 January 1901 \u2013 31 March 1975) was a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3524349", "sub_label": "Thierry Jean-Pierre", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Thierry Jean-Pierre", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Thierry Jean-Pierre (1955\u20132005) was a [MASK] judge."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q311068", "sub_label": "Wallace Shawn", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Wallace Shawn", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The [MASK] version stars the voices of Whoopi Goldberg, Matthew Modine, Wallace Shawn, James Woods, John DiMaggio, and Amanda Misquez."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q3374066", "sub_label": "Henrik Frederik Arild Sibbern", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Arild Sibbern", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Arild Sibbern (27 June 1785 \u2013 11 April 1863) was a [MASK] military officer and representative at the Norwegian Constituent Assembly."}, {"sub_surface": "Arild Sibbern", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "In 1814 he was assigned to the [MASK] Engineer Brigade in Kristiansand."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3121234", "sub_label": "Gustave Lanctot", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gustave Lanctot", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "A historian, he wrote many books including L'Administration de la Nouvelle-France (1929), Le Canada d'hier et d'aujourd'hui (1934), Montr\u00e9al au temps de la Nouvelle-France, 1642-1760 (1942), Trois ans de guerre, 1939-1942 (1943), L'Oeuvre de la France en Am\u00e9rique du Nord (1951), Histoire du Canada (winner of the 1963 Governor General's Award for [MASK] non-fiction), Le Canada et la R\u00e9volution am\u00e9ricaine (1965) et Montr\u00e9al sous Maisonneuve, 1947-1965 (1966)."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q28930", "sub_label": "Bernardo O'Higgins", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "La Uni\u00f3n Airport ([MASK]: Aeropuerto La Uni\u00f3n, ICAO: SCLU) is a public use airport located near Marchig\u00fce, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Marchig\u00fce Airport ([MASK]: Aeropuerto de Marchig\u00fce, ICAO: SCMH) is a public use airport located near Marchig\u00fce, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Agua Santa Airport ([MASK]: Aeropuerto Agua Santa, IATA: LSQ, ICAO: SCAG) is a public use airport located near Palmilla, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Marchig\u00fce Paredes Viejas Airport ([MASK]: Aeropuerto de Marchig\u00fce Paredes Viejas, ICAO: SCVJ) is a public use airport located near Marchig\u00fce, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "El Manzano Airport ([MASK]: Aeropuerto El Manzano, ICAO: SCMZ) is a public use airport located near Marina de Rapel, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Paredones Airport ([MASK]: Aeropuerto de Paredones, ICAO: SCRW) is a public use airport located near Paredones, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Peumo Airport ([MASK]: Aeropuerto de Peumo, ICAO: SCPW) is a public use airport located near Peumo, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Isla Picton Airport ([MASK]: Aeropuerto Isla Picton, ICAO: SCPO) is a public use airport located 3 kilometres (2 mi) north of Quinta de Tilcoco, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Rancagua de la Independencia Airport ([MASK]: Aeropuerto Rancagua de la Independencia, IATA: QRC, ICAO: SCRG) is a public use airport located near Rancagua, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Fundo Naicura Airport ([MASK]: Aeropuerto Fundo Naicura, ICAO: SCNR) is a public use airport located near Rengo, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Rapel La Estrella Airport ([MASK]: Aeropuerto Rapel La Estrella, ICAO: SCRL) is a public use airport located near Rapel, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Costa del Sol Airport ([MASK]: Aeropuerto Costa del Sol, ICAO: SCSO) is a private use airport located near Rapel, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Las Agullas Airport ([MASK]: Aeropuerto Las Agullas, ICAO: SCGL) is a public use airport located near Rapel, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Rengo Airport ([MASK]: Aeropuerto Rengo, ICAO: SCGM) is a public use airport located near Rengo, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "San Fernando Airport ([MASK]: Aeropuerto de San Fernando, ICAO: SCSD) is a public use airport located near San Fernando, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Santa Cruz Airport ([MASK]: Aeropuerto de Santa Cruz, ICAO: SCUZ) is a public use airport located near Santa Cruz, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "San Vicente de Tagua Tagua Peralillo Airport ([MASK]: Aeropuerto San Vicente de Tagua Tagua Peralillo, ICAO: SCSV) is a public use airport located 27 kilometres (17 mi) west of San Vicente de Tagua Tagua, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "San Vicente de Tagua Tagua Airport ([MASK]: Aeropuerto San Vicente de Tagua Tagua, ICAO: SCET) is a public use airport located 8 kilometres (5 mi) east-southeast of San Vicente de Tagua Tagua, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Pichilemu Fault ([MASK]: Falla de Pichilemu), also referred to as the Pichilemu-Vichuqu\u00e9n Fault (Falla de Pichilemu-Vichuqu\u00e9n), is a Chilean geological fault, located in Libertador General Bernardo O'Higgins Region, some kilometers away from Pichilemu, at a depth of 15 kilometres (9.3 mi)."}, {"sub_surface": "O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Granada (n\u00e9 Benjamin Italo Jose Ingenito Paralupi O'Higgins) was an actor in American, [MASK], Argentine and Mexican films."}, {"sub_surface": "O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The 2010 Pichilemu earthquake ([MASK]: Terremoto de Pichilemu de 2010), also known as the Libertador O'Higgins earthquake, was a 6.9 MW intraplate earthquake that struck Chile's O'Higgins Region on 11 March 2010."}, {"sub_surface": "O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The territory claimed by Chile covers the South Shetland Islands, Antarctic Peninsula, called \"O'Higgins Land\" (\"Tierra de O'Higgins\" in [MASK]) in Chile, and adjacent islands, the Alexander Island, Charcot Island, and part of the Ellsworth Land, among others."}, {"sub_surface": "O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The territory claimed by Chile covers the South Shetland Islands, Antarctic Peninsula, called \"O'Higgins Land\" (\"Tierra de O'Higgins\" in [MASK]) in Chile, and adjacent islands, the Alexander Island, Charcot Island, and part of the Ellsworth Land, among others."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Legion of Merit of Chile ([MASK]: Legion de M\u00e9rito de Chile), frequently abbreviated to the Legion of Merit or the Legion, was a Chilean multi-class order of merit established on 1 June 1817 by Bernardo O'Higgins to recognise distinguished personal merit contributing to the independence of Chile or to the nation."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The VI Libertador General Bernardo O'Higgins Region ([MASK]: VI Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins), often shortened to O'Higgins Region, is one of Chile's 15 first order administrative divisions."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The VI Libertador General Bernardo O'Higgins Region ([MASK]: VI Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins), often shortened to O'Higgins Region, is one of Chile's 15 first order administrative divisions."}, {"sub_surface": "O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "O'Higgins was a wealthy landowner of [MASK] and Irish ancestry."}, {"sub_surface": "O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "O'Higgins was a wealthy landowner of [MASK] and Irish ancestry."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Agust\u00edn Ross Cultural Centre ([MASK], Centro Cultural Agust\u00edn Ross), previously known as Casino Ross (Ross Casino), is the cultural center of the city of Pichilemu in Libertador General Bernardo O'Higgins Region, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Chepica Airport ([MASK]: Aeropuerto de Ch\u00e9pica, ICAO: SCEK) is a public use airport located near Chepica, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "La Estrella Airport ([MASK]: Aeropuerto La Estrella, ICAO: SCHG) is a public use airport located near La Estrella, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Litueche Airport ([MASK]: Aeropuerto de Litueche, ICAO: SCTU) is a public use airport located near Litueche, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "Bernardo O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Lolol Palo Alto Airport ([MASK]: Aeropuerto de Lolol Palo Alto, ICAO: SCAO) is a public use airport located near Lolol, Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile."}, {"sub_surface": "O'Higgins", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In 1826 she set sail with Galvarino, Aquiles, O'Higgins and Lautaro from Corral under the command of Manuel Blanco Encalada in order to capture the last [MASK] enclave in South America, Chilo\u00e9, commanded by Antonio de Quintanilla."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q561423", "sub_label": "Fran\u00e7ois P\u00e9tis de la Croix", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois P\u00e9tis de la Croix", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois P\u00e9tis de la Croix (1653\u20131713) was a [MASK] orientalist."}, {"sub_surface": "Fran\u00e7ois P\u00e9tis de la Croix", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was born in Paris, the son of the Arabic interpreter of the [MASK] court, and inherited this office at his father's death in 1695, afterwards transmitting it to his own son, Alexandre Louis Marie, who also became a notable orientalist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q83006", "sub_label": "David Villa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "David Villa", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "David Villa S\u00e1nchez ([da\u02c8\u03b2i\u00f0 \u02c8\u03b2i\u028ea]; born 3 December 1981) is a [MASK] professional footballer who plays as a striker and also serves as captain for New York City FC in Major League Soccer."}, {"sub_surface": "David Villa", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "David Villa S\u00e1nchez ([da\u02c8\u03b2i\u00f0 \u02c8\u03b2i\u028ea]; born 3 December 1981) is a [MASK] professional footballer who plays as a striker and also serves as captain for New York City FC in Major League Soccer."}, {"sub_surface": "David Villa", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He is the first [MASK] player to ever reach 50 international goals and retired from internationals after the 2014 World Cup with 59 in 97 matches, making him Spain's all-time top goalscorer as well as the country's top scorer in the World Cup with 9 goals."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q921242", "sub_label": "Stefano della Bella", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Stefano della Bella", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Stefano della Bella (18 May 1610 \u2013 12 July 1664) was an [MASK] draughtsman and printmaker known for etchings of a great variety of subjects, including military and court scenes, landscapes, and lively genre scenes."}, {"sub_surface": "Stefano della Bella", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Stefano della Bella (18 May 1610 \u2013 12 July 1664) was an [MASK] draughtsman and printmaker known for etchings of a great variety of subjects, including military and court scenes, landscapes, and lively genre scenes."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q4953898", "sub_label": "Maryam Heydarzadeh", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maryam Heydarzadeh", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Maryam Heydarzadeh ([MASK]: \u0645\u0631\u06cc\u0645 \u062d\u06cc\u062f\u0631\u0632\u0627\u062f\u0647; born November 20, 1977) is a contemporary Iranian poet, lyricist, and singer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q51491", "sub_label": "Michael Curtiz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Curtiz", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Das Spielzeug von Paris ([MASK] title Red Heels) is an Austrian silent film released in 1925 and directed by Michael Curtiz."}]}
{"obj_uri": "Q7918", "obj_label": "Bulgarian", "sub_uri": "Q7035576", "sub_label": "Nikola Lazarov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nikola Lazarov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Nikola Ivanov Lazarov (Bulgarian: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432 \u041b\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432) (1 April 1870 \u2013 14 June 1942) was a [MASK] architect."}, {"sub_surface": "Nikola Lazarov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Nikola Ivanov Lazarov ([MASK]: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432 \u041b\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432) (1 April 1870 \u2013 14 June 1942) was a Bulgarian architect."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1766598", "sub_label": "Louis Dumoulin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Dumoulin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis-Jules Dumoulin (Paris, 1860\u20131924) was a [MASK] artist and painter."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q388400", "sub_label": "Mar\u00eda Isbert", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mar\u00eda Isbert", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "She was the daughter of Pepe Isbert, a popular [MASK] film actor whose major roles included Welcome Mr. Marshall!."}, {"sub_surface": "Mar\u00eda Isbert", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Mar\u00eda Isbert (21 April 1917 \u2013 25 April 2011) was a [MASK] actress whose credits included more than 250 Spanish films during her career."}, {"sub_surface": "Mar\u00eda Isbert", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Mar\u00eda Isbert (21 April 1917 \u2013 25 April 2011) was a Spanish actress whose credits included more than 250 [MASK] films during her career."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q6752880", "sub_label": "Manuel Siles Art\u00e9s", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Siles Art\u00e9s", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Siles Art\u00e9s (January 9, 1921 - May 28, 1984) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q299965", "sub_label": "Ralph Ellison", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ralph Ellison", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He has published a work of scholarship--They Love to Tell the Story: Five Contemporary Novelists Take on the Gospels\u2014as well as critical articles on Kurt Vonnegut, John Barth, Ralph Ellison, Tony Earley, and what [MASK] majors do after graduation."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2214877", "sub_label": "Pavel Smeyan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pavel Smeyan", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Pavel Yevgenyevich Smeyan ([MASK]: \u041f\u0430\u0432\u0435\u043b \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0421\u043c\u0435\u044f\u043d; born 23 April 1957, Moscow, Russia, died 12 July 2009) was a talented Russian singer and actor."}, {"sub_surface": "Pavel Smeyan", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Pavel Yevgenyevich Smeyan (Russian: \u041f\u0430\u0432\u0435\u043b \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0421\u043c\u0435\u044f\u043d; born 23 April 1957, Moscow, Russia, died 12 July 2009) was a talented [MASK] singer and actor."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q4260811", "sub_label": "Antoni Libera", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antoni Libera", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "D. from the [MASK] Academy of Sciences."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q60116", "sub_label": "Conrad Gessner", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Conrad Gessner", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The picture below, though it did not appear in Boece's original, was first published to illustrate his account when it was summarised in Conrad Gessner's Historiae Animalium (Zurich 1554, in [MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1385909", "sub_label": "Pierre Bayard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Bayard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Bayard (born 1954) is a [MASK] author, professor of literature and connoisseur of psychology."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q562171", "sub_label": "Mikel Labaka", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mikel Labaka", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Mikel Labaka Zurriarain (born 10 August 1980) is a [MASK] retired footballer who played as a central defender."}]}
{"obj_uri": "Q8752", "obj_label": "Basque", "sub_uri": "Q3138338", "sub_label": "Koldo Zuazo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Koldo Zuazo", "obj_surface": "Basque language", "masked_sentence": "Koldo Zuazo (Eibar, Gipuzkoa, 1956) is a Basque linguist, professor at the University of the Basque Country and specialist in [MASK] dialectology and sociolinguistics."}, {"sub_surface": "Koldo Zuazo", "obj_surface": "Basque", "masked_sentence": "Koldo Zuazo (Eibar, Gipuzkoa, 1956) is a [MASK] linguist, professor at the University of the Basque Country and specialist in Basque language dialectology and sociolinguistics."}, {"sub_surface": "Koldo Zuazo", "obj_surface": "Basque language", "masked_sentence": "Regarding diachronic dialectology, he has given further base and detail to the conclusions by Koldo Mitxelena, that the historical and present characteristics of the [MASK] show that this language broke up into dialects in the Middle Ages."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q2580921", "sub_label": "William Wade, Baron Wade of Chorlton", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Wade, Baron Wade of Chorlton", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He is a past Chair of the [MASK] Cheese Export Council 1982\u201384, and is President of the Combined Heat and Power Association."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q5504761", "sub_label": "Frithjov Meier Vik", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Frithjov Meier Vik", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Frithjov Meier Vik (15 March 1902 \u2013 2 January 1986) was a [MASK] politician for the Conservative Party."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q516955", "sub_label": "Miron Chodakowski", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Miron Chodakowski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Archbishop Miron (21 October 1957 \u2013 10 April 2010), born Miros\u0142aw Chodakowski, was a [MASK] religious figure."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q120117", "sub_label": "Paul Demi\u00e9ville", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Demi\u00e9ville", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His influence on Chinese scholarship in France was particularly profound, as he was the only major [MASK] sinologist to survive World War II."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q275003", "sub_label": "\u00c9mile Chartier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9mile Chartier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9mile-Auguste Chartier ([\u0283a\u0281tje]; 3 March 1868 \u2013 2 June 1951), commonly known as Alain ([al\u025b\u0303]), was a [MASK] philosopher, journalist, and pacifist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q213199", "sub_label": "Tommy Robreda", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy Robredo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Tommy Robredo Garc\u00e9s ([\u02c8tomi ro\u02c8\u03b2\u027ee\u00f0o \u0263ar\u02c8\u03b8es], [\u0263\u0259r\u02c8ses]; born 1 May 1982) is a [MASK] professional tennis player."}, {"sub_surface": "Tommy Robredo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Tommy Robredo Garc\u00e9s ([\u02c8tomi ro\u02c8\u03b2\u027ee\u00f0o \u0263ar\u02c8\u03b8es], [\u0263\u0259r\u02c8ses]; born 1 May 1982) is a [MASK] professional tennis player."}, {"sub_surface": "Tommy Robredo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "This is a list of the main career statistics of [MASK] professional tennis player Tommy Robredo."}]}
{"obj_uri": "Q188", "obj_label": "German", "sub_uri": "Q55413", "sub_label": "William Dieterle", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Dieterle", "obj_surface": "German-language", "masked_sentence": "The play had been filmed three times before, in 1914, 1920, and again in 1930 by Warner Brothers in an English version directed by John Francis Dillon and in a [MASK] version directed by William Dieterle."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q948879", "sub_label": "Henri Tomasi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Tomasi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Tomasi (17 August 1901 \u2013 13 January 1971) was a [MASK] classical composer and conductor."}, {"sub_surface": "Henri Tomasi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Tomasi (17 August 1901 \u2013 13 January 1971) was a [MASK] classical composer and conductor."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q3049533", "sub_label": "Pere Calders", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pere Calders", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "Pere Calders i Rossinyol ([\u02c8pe\u027e\u0259 k\u0259\u026b\u02c8des]) (Barcelona, 29 September 1912 - 21 July 1994) was a [MASK] writer and cartoonist."}, {"sub_surface": "Pere Calders", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "Pere Calders i Rossinyol ([\u02c8pe\u027e\u0259 k\u0259\u026b\u02c8des]) (Barcelona, 29 September 1912 - 21 July 1994) was a [MASK] writer and cartoonist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q8019955", "sub_label": "William Walsh", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Walsh (academic)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He graduated in [MASK] from Downing College, Cambridge in 1943 and worked as a schoolmaster before becoming, in 1951, a lecturer in Education at Keele University ( at the time the University College of North Staffordshire)."}, {"sub_surface": "William Walsh (academic)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In 1972 he was appointed Professor of Commonwealth Literature in the School of [MASK] at Leeds."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q12006214", "sub_label": "Thorstein Diesen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Thorstein Diesen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Halvor Thorstein Romdal Diesen (7 December 1862 \u2013 4 September 1925) was a [MASK] barrister, newspaper editor and politician for the Conservative Party."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q544052", "sub_label": "Ignacio Jord\u00e1n Claudio de Asso y del R\u00edo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ignacio Jord\u00e1n Claudio de Asso y del R\u00edo", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Of noble birth, he received an excellent education, studying Classical Greek and [MASK] in the college known as the Escuelas P\u00edas of Zaragoza (1755) and philosophy under the Jesuits at the Real e Imperial Colegio de Nobles de Nuestra Se\u00f1ora y Santiago de Cordellas, located in Barcelona (1756)."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2351499", "sub_label": "Mariya Kiselyova", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mariya Kiselyova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Mariya Aleksandrovna Kiselyova ([MASK]: \u041c\u0430\u0440\u0438\u0301\u044f \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u043d\u0430 \u041a\u0438\u0441\u0435\u043b\u0451\u0432\u0430; born September 28, 1974 in Samara) is a female swimmer from Russia."}, {"sub_surface": "Maria Kisseleva", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The [MASK] synchronized swimmers (led by duet champions Olga Brusnikina and Maria Kisseleva) performed a witch-themed routine with a variety of flying lifts and multiple pattern changes to score 99.146 out of a possible 100 points for an Olympic gold medal in the team event."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q763839", "sub_label": "Carlos Casta\u00f1o Panadero", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carlos Casta\u00f1o Panadero", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Carlos Casta\u00f1o Panadero (born 7 May 1979) is a retired [MASK] cyclist."}]}