{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q202386", "sub_label": "Dominique-Georges-Fr\u00e9d\u00e9ric Dufour de Pradt", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Dominique-Georges-Fr\u00e9d\u00e9ric Dufour de Pradt", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "On 12 May 1808 he was appointed as [MASK] of Mechelen (resigned in 1815)."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1782111", "sub_label": "Paulino Reale Chirina", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Paulino Reale Chirina", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Chirina was appointed [MASK] of the Diocese of Venado Tuerto on June 19, 1989 and ordained September 8, 1989."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3131792", "sub_label": "Henri Pinault", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Pinault", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Henri-Marie-Ernest-D\u00e9sir\u00e9 Pinault (September 7, 1904 \u2013 February 24, 1987) was the Roman Catholic [MASK] of Chengdu from 1949 until 1983, four years before his death."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q4532603", "sub_label": "Heo Nam-sik", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hur Nam-sik", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Hur Nam-sik (born March 14, 1949, Uiryeong, Gyeongsangnam-do, South Korea) was the 33rd, 34th, 35th [MASK] of Busan city."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1701084", "sub_label": "John Michael Miller", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Michael Miller", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He is currently [MASK] of Vancouver and its 475,000 Catholics."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q554987", "sub_label": "Richard John Garcia", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Richard John Garcia", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Richard John Garcia (born April 24, 1947 in San Francisco, California) is an American Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q504937", "sub_label": "Ricardo Mar\u00eda Carles Gord\u00f3", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Mar\u00eda Carles Gord\u00f3", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "In 1969 he was appointed Bishop of Tortosa, and later as [MASK] of Barcelona in 1990, a post he held until stepping down in 2004."}, {"sub_surface": "Ricardo Mar\u00eda Carles Gord\u00f3", "obj_surface": "Archbishop Emeritus", "masked_sentence": "Ricardo Mar\u00eda Carles Gord\u00f3 (24 September 1926 \u2013 17 December 2013) was a cardinal priest and [MASK] of Barcelona in the Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q45141", "sub_label": "Friedrich Wilhelm Raiffeisen", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Friedrich Wilhelm Raiffeisen", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Friedrich Wilhelm Raiffeisen (30 March 1818 \u2013 11 March 1888) was a German [MASK] and cooperative pioneer."}, {"sub_surface": "Friedrich Wilhelm Raiffeisen", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Friedrich Wilhelm Raiffeisen (30 March 1818 \u2013 11 March 1888) was a German [MASK] and cooperative pioneer."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q546891", "sub_label": "Francisco \u00c1lvarez Mart\u00ednez", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco \u00c1lvarez Mart\u00ednez", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Francisco \u00c1lvarez Mart\u00ednez (born 14 July 1925) is the former [MASK] of the Spanish see of Toledo and a Cardinal in the Roman Catholic Church."}, {"sub_surface": "Francisco \u00c1lvarez Mart\u00ednez", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was consecrated by Luigi Dadaglio, nuncio in Spain, assisted by Pedro Cantero Cuadrado, archbishop of Zaragoza, and by Jos\u00e9 M\u00e9ndez Asensio, [MASK] of Pamplona."}, {"sub_surface": "Francisco \u00c1lvarez Mart\u00ednez", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was consecrated by Luigi Dadaglio, nuncio in Spain, assisted by Pedro Cantero Cuadrado, [MASK] of Zaragoza, and by Jos\u00e9 M\u00e9ndez Asensio, archbishop of Pamplona."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2296293", "sub_label": "Soane Lilo Foliaki", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Soane Lilo Foliaki", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Soane Lilo Foliaki (18 April 1933 \u2212 24 December 2013) was the third Roman Catholic [MASK] of Tonga."}, {"sub_surface": "Soane Lilo Foliaki", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on 21 July 1955, Foliaki was named [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Tonga, Tonga on 10 June 1994 and retired on 18 April 2008."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q804774", "sub_label": "Baldric of Dol", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Balderic", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Saint Balderic (or Baudry) was the founding [MASK] of Montfaucon."}, {"sub_surface": "Baldric of Dol", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Baldric of Dol (c. 1050 \u2013 7 January 1130) was [MASK] of Bourgueil from 1079 to 1106, then bishop of Dol-en-Bretagne from 1107 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q82672", "sub_label": "Giuseppe Betori", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Betori", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He is the current [MASK] of Florence and the former Secretary General of the Italian Episcopal Conference."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q517171", "sub_label": "Maurice-Adolphe Gaidon", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Gaidon", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1956, Gaidon became a [MASK] in 1973 retiring in 2004."}, {"sub_surface": "Maurice Gaidon", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Maurice-Adolphe Gaidon (17 January 1928 \u2013 14 November 2011) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Cahors, France."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q6140528", "sub_label": "James O'Reilly", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "James O'Reilly (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] for the next twenty-four years, until his death just over two months past his 79th birthday."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1534708", "sub_label": "Jos\u00e9 Delicado Baeza", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Delicado Baeza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1951, Baeza was appointed bishop of the Roman Catholic Diocese of Tui-Vigo, Spain in 1969 and then [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Valladolid in 1975 and retired in 2002."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 Delicado Baeza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Delicado Baeza (January 18, 1927 \u2013 March 17, 2014) was a Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q128076", "sub_label": "Innocent III", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Innocent III", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "Philip Augustus, the king of France and victor of Bouvines, then counciled the [MASK], Innocent III, to declare the marriage of Bouchard and Margaret illegal."}, {"sub_surface": "Pope Innocent III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "At first his election was contested as uncanonical by Pope Innocent III, but in 1205 the [MASK] was forced to recognize the fait accompli and Morosini's position."}, {"sub_surface": "Pope Innocent III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "[MASK] Innocent was one of the most powerful and influential popes."}, {"sub_surface": "Pope Innocent III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "[MASK] Innocent was central in supporting the Catholic Church's reforms of ecclesiastical affairs through his decretals and the Fourth Lateran Council."}, {"sub_surface": "Pope Innocent III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "[MASK] Innocent is notable for using interdict and other censures to compel princes to obey his decisions, although these measures were not uniformly successful."}, {"sub_surface": "Pope Innocent III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "One of [MASK] Innocent's most critical decisions was organizing the Fourth Crusade."}, {"sub_surface": "Innocent III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "William got into a little trouble for exercising his episcopal powers before his episcopate had been confirmed by the [MASK], then Innocent III; a charge was brought against him by one of his canons, a man named Eustace."}, {"sub_surface": "Pope Innocent III", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "Although Plenitudo potestatis had been used in canonical writings since the time of Pope Leo I (440-461), Pope Innocent III (1198-1216) was the first [MASK] to use the term regularly as a description of papal governmental power."}, {"sub_surface": "Pope Innocent III", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "In 1205 he acknowledged the feudal supremacy of the [MASK] and was crowned in Rome by Pope Innocent III, swearing to defend the Catholic faith (hence his surname, \"the Catholic\")."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q918399", "sub_label": "Marcelo Gonz\u00e1lez Mart\u00edn", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Marcelo Gonz\u00e1lez Mart\u00edn", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Marcelo Gonzalez Martin (16 January 1918 \u2013 25 August 2004) was a Cardinal of the Roman Catholic Church and [MASK] of Toledo and Primate of Spain."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1342868", "sub_label": "George Stack", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "George Stack", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was installed as the seventh [MASK] of Cardiff on 20 June 2011."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2958156", "sub_label": "Charles-Joachim Colbert de Croissy", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Charles-Joachim Colbert de Croissy", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Charles-Joachim Colbert de Croissy (11 June 1667 \u2013 8 April 1738) was a [MASK] of Montpellier from 1697."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q710698", "sub_label": "Joseph Ng\u00f4 Quang Ki\u1ec7t", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Ng\u00f4 Quang Ki\u1ec7t", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Indeed, the prelate has always supported the requests and the prayers of the faithful of Hanoi who suffer oppression, expropriation of land, churches and cemeteries, along with gratuitous violence.\u201d On 22 April 2010, 72-year-old Pierre Nguy\u1ec5n V\u0103n Nh\u01a1n, formerly [MASK] of \u0110\u00e0 L\u1ea1t, was appointed Coadjutor Archbishop of Hanoi by Pope Benedict XVI."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q3130545", "sub_label": "Henri Albert de La Grange d'Arquien", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Albert de La Grange d'Arquien", "obj_surface": "Cardinal deacon", "masked_sentence": "He became Cardinal of the Roman Catholic Church in 1695, he was [MASK] of San Nicola in Carcere."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2022199", "sub_label": "Andrew Gregory Grutka", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Andrew Gregory Grutka", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Andrew Gregory Grutka (November 17, 1908 \u2013 November 11, 1993) was a 20th-century [MASK] of the Catholic Church in the United States."}, {"sub_surface": "Andrew Gregory Grutka", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He served as first [MASK] of the Diocese of Gary in the state of Indiana from 1956-1984."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3358460", "sub_label": "Ursus of Auxerre", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ursus of Auxerre", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Ursus (Ours) of Auxerre (died 508 AD) was [MASK] of that city in the 6th century."}, {"sub_surface": "Ursus of Auxerre", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He had been a hermit at the church of Saint Amator before being elected [MASK] at the age of 75."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q7926450", "sub_label": "Victor Whitsey", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Victor Whitsey", "obj_surface": "episcopate", "masked_sentence": "After a curacy in Chorley he became the vicar of Farington and the Rural Dean of Bolton before his ordination to the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16010426", "sub_label": "Leo Lemay", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Leo Lemay (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On November 15, 1966, Lemay was appointed first [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Bougainville."}, {"sub_surface": "Leo Lemay (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On June 14, 1960, Lemay was appointed [MASK] of the Vicariate Apostolic of Northern Solomon Islands, Papua New Guinea, and titular bishop of Agbia."}, {"sub_surface": "Leo Lemay (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was ordained [MASK] on September 21, 1960."}, {"sub_surface": "Leo Lemay (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Leo Lemay (September 23, 1909 - September 9, 1983) was a Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q66618", "sub_label": "Heinrich Mussinghoff", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Heinrich Mussinghoff", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In December 1994 he was appointed as [MASK] of Aachen, and was consecrated on 11 February 1995 by Cardinal Joachim Meisner in the Aachen Cathedral."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q581537", "sub_label": "Saint Cadfan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Saint Cadfan", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "He was said to have received the island of Bardsey from Saint Einion Frenin, king of Ll\u0177n, around 516 and to have served as its [MASK] until 542."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q948373", "sub_label": "Francesco Colasuonno", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Colasuonno", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Francesco Colasuonno (2 January 1925 in Grumo Appula \u2013 31 May 2003) was an Italian Catholic Cardinal, [MASK] and Papal Nuncio."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q1906960", "sub_label": "Jean Bilh\u00e8res de Lagraulas", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Bilh\u00e8res de Lagraulas", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Jean Bilh\u00e8res de Lagraulas (died 1499) (called the Cardinal of Saint-Denis) was a French Roman Catholic [MASK], bishop and cardinal."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q573627", "sub_label": "Anthony Pilla", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Anthony Michael Pilla", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Anthony Michael Pilla (born November 12, 1932) is a [MASK] of the Catholic Church in the United States."}, {"sub_surface": "Anthony Michael Pilla", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Anthony Michael Pilla (born November 12, 1932) is a [MASK] of the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q7147169", "sub_label": "Patrick McKenna", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick McKenna (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The Ulster Council of the Gaelic Athletic Association (Ulster GAA) has a Gaelic Football competition, the Dr. McKenna Cup, named after the [MASK]."}, {"sub_surface": "Patrick McKenna (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was ordained [MASK] on 10 October 1909."}, {"sub_surface": "Patrick McKenna (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He died in office on 7 February 1942 having served as [MASK] of his diocese for just over thirty-two years."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q74284", "sub_label": "Conrad Gr\u00f6ber", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Conrad Gr\u00f6ber", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Conrad Gr\u00f6ber (April 1, 1872, Me\u00dfkirch \u2013 February 14, 1948, Freiburg im Breisgau) was a Catholic priest and [MASK] of the Archdiocese of Freiburg."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q3266960", "sub_label": "Luiz de Sousa", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Lu\u00eds de Sousa (Cardinal)", "obj_surface": "cardinal priest", "masked_sentence": "Was created [MASK] by Pope Innocent XII in 1697."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q7408873", "sub_label": "Samarus", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Samarus", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Samarus (died 1201) was the [MASK] of Trani from 1192, when he succeeded Bertrand II, until his death."}, {"sub_surface": "Samarus", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Six documents drawn up by Samarus before his election as [MASK] are known."}, {"sub_surface": "Samarus", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was successful as a lawyer before becoming [MASK], and excelled at diplomacy after that."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q139211", "sub_label": "Joachim-Jean-Xavier d'Isoard", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joachim-Jean-Xavier d'Isoard", "obj_surface": "cardinal-priest", "masked_sentence": "He was created a cardinal by Pope Leo XII in the consistory of June 25, 1827 and became [MASK] of S. Pietro in Vincoli."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2262323", "sub_label": "Lucian of Beauvais", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Lucian of Beauvais", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Odo, [MASK] of Beauvais during the 9th century, was actually the first writer to designate Lucian as the first bishop of Beauvais."}, {"sub_surface": "Lucian of Beauvais", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Odo, bishop of Beauvais during the 9th century, was actually the first writer to designate Lucian as the first [MASK] of Beauvais."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q7346681", "sub_label": "Robert Laffan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Laffan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was consecrated on 6 July 1823 by Daniel Murray, [MASK] of Dublin."}, {"sub_surface": "Robert Laffan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Robert Laffan (c.\u20091794\u20131833) was an Irish Roman Catholic prelate who served as the [MASK] of Cashel and Emly from 1823 to 1833."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2849009", "sub_label": "Andreas de Escobar", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Andreas de Escobar", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He became [MASK] of Ciudad Rodrigo, bishop of Ajaccio in 1422 and bishop of Megara in 1428."}, {"sub_surface": "Andreas de Escobar", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He became bishop of Ciudad Rodrigo, bishop of Ajaccio in 1422 and [MASK] of Megara in 1428."}, {"sub_surface": "Andreas de Escobar", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He became bishop of Ciudad Rodrigo, [MASK] of Ajaccio in 1422 and bishop of Megara in 1428."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3160358", "sub_label": "Jakub ze \u017bnina", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jakub ze \u017bnina", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was [MASK] from c. 1124 until 1148."}, {"sub_surface": "Jakub ze \u017bnina", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "This was annulled in 1136 when Innocent II restored as Gniezno with [MASK] authority."}, {"sub_surface": "Jakub ze \u017bnina", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Jacob of \u017bnin (Polish: Jakub ze \u017bnina) was an early [MASK] of Gniezno in Poland."}, {"sub_surface": "Jakub ze \u017bnina", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "On 7 July 1136 Pope Innocent II granted [MASK] Jacob twenty-nine villages in Pa\u0142uki and the town of \u017bnin, which also became property of the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q5549426", "sub_label": "Gerald Moverley", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gerald Moverley", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He had been a priest for 50 years and a [MASK] for almost 29 years."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1040234", "sub_label": "Anselm of Lucca", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Anselm of Lucca", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Anselm of Lucca (Latin: Anselmus; Italian: Anselmo; 1036 \u2013 March 18, 1086), born Anselm of Baggio (Anselmo da Baggio), was a medieval [MASK] of Lucca in Italy and a prominent figure in the Investiture Controversy amid the fighting in central Italy between Matilda, countess of Tuscany, and Emperor Henry IV."}, {"sub_surface": "Anselm of Lucca", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "His uncle Anselm preceded him as [MASK] of Lucca before being elected to the papacy as Pope Alexander II; owing to this, he is sometimes distinguished as Anselm the Younger or Anselm II."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6831871", "sub_label": "Michael Kieran", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Kieran", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "As [MASK], Kieran made Dundalk his mensal parish."}, {"sub_surface": "Michael Kieran", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Following the death of Archbishop Joseph Dixon of Armagh, Kieran was Vicar Capitular of Armagh until elected [MASK] by the Propaganda Fide on 30 July 1866."}, {"sub_surface": "Michael Kieran", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Following the death of [MASK] Joseph Dixon of Armagh, Kieran was Vicar Capitular of Armagh until elected archbishop by the Propaganda Fide on 30 July 1866."}, {"sub_surface": "Michael Kieran", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as the [MASK] of Armagh and Primate of All Ireland from 1866 to 1869."}, {"sub_surface": "Michael Kieran", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was consecrated at St. Patrick's Church, Dundalk by Cardinal Paul Cullen, [MASK] of Dublin on 3 February 1867."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q78973", "sub_label": "Erwin Kr\u00e4utler", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Erwin Kr\u00e4utler", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Erwin Kr\u00e4utler C.Pp.S (born July 12, 1939 in Koblach, Austria) is an Austro-Brazilian Roman Catholic [MASK] and the current prelate of the Territorial Prelature of Xingu."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q6260900", "sub_label": "John Tinsley", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Tinsley", "obj_surface": "episcopate", "masked_sentence": "He left Leeds in 1976 when he was elevated to the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q440118", "sub_label": "Marie Ang\u00e9lique Arnauld", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Marie Ang\u00e9lique Arnauld", "obj_surface": "Abb\u00e9", "masked_sentence": "In 1635, Arnauld came under the influence of Jean du Vergier de Hauranne, the [MASK] of Saint-Cyran, one of the promoters of a school of theology which the Jesuits called Jansenism."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q6163999", "sub_label": "Jasper McLevy", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jasper McLevy", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "The old city hall was renamed McLevy Hall after Bridgeport [MASK], Jasper McLevy in 1966."}, {"sub_surface": "Jasper McLevy", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Tedesco succeeded Jasper McLevy as [MASK] of Bridgeport, Connecticut in 1957."}, {"sub_surface": "Jasper McLevy", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Jasper McLevy (March 27, 1878\u2014November 20, 1962) was an American politician who served as [MASK] of Bridgeport, Connecticut from 1933-1957."}, {"sub_surface": "Jasper McLevy", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Jasper McLevy (March 27, 1878\u2014November 20, 1962) was an American politician who served as [MASK] of Bridgeport, Connecticut from 1933-1957."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q381039", "sub_label": "John Wilkins", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Wilkins", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was born in Northamptonshire and was the half brother of John Wilkins, who would become [MASK] of Chester."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q3813627", "sub_label": "Javier Ybarra Berg\u00e9", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Javier Ybarra Berg\u00e9", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "From 1963 to 1969 he served as [MASK] of Bilbao."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1063740", "sub_label": "Charles Binet", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Binet", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Charles Henri Joseph Binet (8 April 1869 \u2013 15 July 1936) was a French [MASK] of Besan\u00e7on and Cardinal."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1029323", "sub_label": "Camillo Ballin", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Camillo Ballin", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Bishop Camillo Ballin (June 24, 1944) is an Italian Roman Catholic [MASK], writer, missionary, and educator who is the Roman Catholic Vicar Apostolic of the Apostolic Vicariate of Northern Arabia."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3130579", "sub_label": "Henri Arnauld", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Arnauld", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "One day, on being requested to take a day each week for relaxation, he replied: \"I shall willingly do so, if you give me a day on which I am not [MASK].\""}, {"sub_surface": "Henri Arnauld", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "One should read the \"M\u00e9moires\" of Joseph Grandet, third superior of the Seminary of Angers, to know to what a degree Jansenism had imbued the [MASK]."}, {"sub_surface": "Henri Arnauld", "obj_surface": "episcopate", "masked_sentence": "During his [MASK] of forty-two years, he showed less Christian prudence than extraordinary ability in the service of the Jansenists and of his family."}, {"sub_surface": "Henri Arnauld", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Henri Arnauld (1597\u20131692) was a French Catholic [MASK]."}, {"sub_surface": "Henri Arnauld", "obj_surface": "episcopate", "masked_sentence": "He remains one of the most enigmatical figures of the seventeenth-century [MASK]."}, {"sub_surface": "Henri Arnauld", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1652, when the queen mother was approaching to inflict punishment on the city of Angers, which was in revolt, the [MASK] appeased her with a word."}, {"sub_surface": "Henri Arnauld", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The [MASK] preserved his Jansenism to the end."}, {"sub_surface": "Henri Arnauld", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The king having shown marked displeasure, the [MASK] wrote to the pope a letter of the same import, but Pope Alexander VII made no reply."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q1553962", "sub_label": "Guillaume de Varax", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Guillaume de Varax", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "In 1440 he became prior at Fr\u00e9terive, and in 1446 [MASK] of Sacra di San Michele."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2131483", "sub_label": "Rapha\u00ebl Marie Ze", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Rapha\u00ebl Marie Ze", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Rapha\u00ebl Marie Ze (born November 4, 1932 in Alangana; died September 6, 2011 in Yaound\u00e9) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Sangm\u00e9lima, Cameroon."}, {"sub_surface": "Rapha\u00ebl Marie Ze", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1962, Ze became [MASK] of the Sangm\u00e9lima in 1997 retiring in 2008."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q2130489", "sub_label": "Ram\u00f3n Javier Mestre", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ram\u00f3n Javier Mestre", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "In the elections of September 2011, he was elected [MASK] of the city of C\u00f3rdoba, a role he assumed 10 December of that year."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3185414", "sub_label": "Norbert Provencher", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Norbert Provencher", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1844, Provencher was appointed head of the newly formed Vicariate Apostolic of North-West; when the Vicariate was elevated to the Diocese of Saint-Boniface, he was appointed its first [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q79156", "sub_label": "Christoph Anton Migazzi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Christoph Anton Migazzi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Count Christoph Cardinal Anton Migazzi (fully German: Christoph Bartholom\u00e4us Anton Migazzi, Graf zu Wall und Sonnenthurm, Italian: Cristoforo Bartolomeo Antonio Migazzi, conte di Waal e Sonnenthurn, Hungarian: Migazzi Krist\u00f3f Antal, October 14, 1714, Trento \u2013 April 14, 1803, Vienna) was Prince [MASK] of Vienna."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16007797", "sub_label": "James Louis Flaherty", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "James Louis Flaherty", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "James Louis Flaherty (May 13, 1910 \u2013 August 9, 1975) was a [MASK] of the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1556776", "sub_label": "Gustavo Garc\u00eda-Siller", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gustavo Garc\u00eda-Siller", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He previously served as an auxiliary bishop of the Archdiocese of Chicago and currently serves as [MASK] of the Archdiocese of San Antonio, Texas."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q704059", "sub_label": "Josef Beran", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Josef Beran", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as the [MASK] of Prague from 1946 until his death and was elevated into the cardinalate in 1965."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2258391", "sub_label": "Lorenzo Strozzi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Lorenzo Strozzi", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Later he was [MASK] of Albi (1561), archbishop of Aix-en-Provence (1562) and archbishop of Siena from 1568."}, {"sub_surface": "Lorenzo Strozzi", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Later he was archbishop of Albi (1561), [MASK] of Aix-en-Provence (1562) and archbishop of Siena from 1568."}, {"sub_surface": "Lorenzo Strozzi", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Later he was archbishop of Albi (1561), archbishop of Aix-en-Provence (1562) and [MASK] of Siena from 1568."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2651111", "sub_label": "Alphonsus Augustus Sowada", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alphonsus Augustus Sowada", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Alphonsus Augustine Sowada (June 23, 1933 \u2013 January 11, 2014) was a Roman Catholic [MASK]."}, {"sub_surface": "Alphonsus Augustus Sowada", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On May 29, 1969, he was appointed [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Agats, Indonesia and was ordained on November 29, 1969."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q706791", "sub_label": "Guglielmo Pallotta", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Guglielmo Pallotta", "obj_surface": "Roman Catholic Cardinal", "masked_sentence": "Guglielmo Pallotta (November 13, 1727 \u2013 September 21, 1795) was an Italian [MASK]."}, {"sub_surface": "Guglielmo Pallotta", "obj_surface": "cardinal priest", "masked_sentence": "Pallotta was created [MASK] in the consistory of June 23, 1777 by Pope Pius VI with the title of Sant'Eusebio."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q4893195", "sub_label": "Luis D\u00edaz Alperi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Luis D\u00edaz Alperi", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He was [MASK] of Alicante from 1995 to 2008 having won four consecutive municipal elections."}, {"sub_surface": "Luis D\u00edaz Alperi", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Luis Bernardo Diaz Alperi is a Spanish politician (People's Party) and a former [MASK] of Alicante."}, {"sub_surface": "Luis D\u00edaz Alperi", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "On 11 September 2008, he resigned from the [MASK] post without giving any further reason."}, {"sub_surface": "Luis D\u00edaz Alperi", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "During his tenure as Alicante [MASK], the Ciudad de la Luz (a film industry) and Alicante Tram were opened."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q6257089", "sub_label": "John Scott", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Scott (mayor)", "obj_surface": "Chief Burgess", "masked_sentence": "These Commissioners were ordered at the first election to choose one of their own number as [MASK]."}, {"sub_surface": "John Scott (mayor)", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "John Scott was the first [MASK] of Cumberland, Maryland from 1816 to 1823."}, {"sub_surface": "John Scott (mayor)", "obj_surface": "Chief Burgess", "masked_sentence": "These commissioners met at once, and elected from their own number John Scott to be [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3068644", "sub_label": "Ferdinand Perier", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand Perier", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "(22 September 1875, Antwerp, Belgium \u2013 10 November 1968, Calcutta, India), was a Jesuit priest, a missionary in British India, and the third [MASK] of Calcutta (now Kolkata)."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q664519", "sub_label": "L\u00e1szl\u00f3 L\u00e9kai", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e1szl\u00f3 L\u00e9kai", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "L\u00e1szl\u00f3 L\u00e9kai (12 March 1910 \u2013 30 June 1986) was [MASK] of Esztergom and a Cardinal."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q364992", "sub_label": "Adolfo Su\u00e1rez Rivera", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Adolfo Su\u00e1rez Rivera", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Adolfo Antonio Su\u00e1rez Rivera (9 January 1927 in San Crist\u00f3bal de las Casas, Chiapas \u2013 22 March 2008 in Monterrey, Nuevo Le\u00f3n) was a Mexican Cardinal Priest in the Roman Catholic Church who also served as Bishop of Tepic, Tlalnepantla and [MASK] of Monterrey."}, {"sub_surface": "Adolfo Su\u00e1rez Rivera", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "From 8 November 1983 until 25 January 2003 he served as [MASK] of Monterrey."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2294614", "sub_label": "Bartholomew of Braga", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Bartholomew of Braga", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Blessed Bartholomew of Braga, later known as Bartolomeus a Martyribus (Bartolomeu dos M\u00e1rtires in Portuguese), out of veneration for the church in which he was baptized, was a Portuguese Dominican theologian and [MASK] of Braga."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q7149847", "sub_label": "Paul Clarence Schulte", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Clarence Schulte", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Indianapolis from 1946 to 1970."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2165324", "sub_label": "Romulo T. Dela Cruz", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Romulo T. Dela Cruz", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He is the current [MASK] of Zamboanga in the Philippines."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q420154", "sub_label": "Alexander Joseph Brunett", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Joseph Brunett", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was appointed [MASK] of Seattle in October 1997, and held that office until he reached his mandatory retirement age in 2010."}, {"sub_surface": "Alexander Joseph Brunett", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Alexander Joseph Brunett (born January 17, 1934) is an American prelate of the Roman Catholic Church who served as [MASK] of Seattle from 1997 until his retirement in 2010."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1738407", "sub_label": "Kelvin Felix", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Kelvin Felix", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Kelvin Edward Cardinal Felix (born 15 February 1933) is the Roman Catholic [MASK] emeritus of Castries."}]}
{"obj_uri": "Q193364", "obj_label": "vicar", "sub_uri": "Q4799919", "sub_label": "Arthur Parnell", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Arthur Parnell", "obj_surface": "Vicar", "masked_sentence": "He was [MASK] of Abbots Langley from 1893 to 1924; and Rector of Aspley Guise from then until 1928."}, {"sub_surface": "Arthur Parnell", "obj_surface": "Rector", "masked_sentence": "He was Vicar of Abbots Langley from 1893 to 1924; and [MASK] of Aspley Guise from then until 1928."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q640590", "sub_label": "Dennis Joseph Dougherty", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Dennis Joseph Dougherty", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Philadelphia from 1918 until his death in 1951, and was created a cardinal in 1921."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1386313", "sub_label": "Manuel Castro Ruiz", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Castro Ruiz", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed Auxiliary Bishop of the Archdiocese of Yucat\u00e1n on July 21, 1965, along with Titular Bishop of Cincari and was ordained a [MASK] on December 27, 1965."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1441889", "sub_label": "Francisco Batistela", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Batistela", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Dom Francisco Batisela (Cerquilho, September 30, 1931\u2013 Guaratinguet\u00e1, October 20, 2010) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Bom Jesus da Lapa, Brazil."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1160646", "sub_label": "Daniel Sturla", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Sturla", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "], SDB (born 4 July 1959 in Montevideo) is a Uruguayan Roman Catholic prelate and the [MASK] of Montevideo."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q1646100", "sub_label": "Giuseppe Alessandro Furietti", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Alessandro Furietti", "obj_surface": "cardinal priest", "masked_sentence": "Furietti was eventually created [MASK], by Clement XIII in the consistory of 24 September 1759."}, {"sub_surface": "Giuseppe Alessandro Furietti", "obj_surface": "Roman Catholic cardinal", "masked_sentence": "Giuseppe Alessandro Furietti (24 January 1685 \u2013 14 January 1764) was a [MASK], an antiquarian and philologist, and a collector of antiquities whose ambitious excavations at the site of Hadrian's Villa at Tivoli rewarded him with the Furietti Centaurs and other Roman sculpture."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2423107", "sub_label": "Thomas Croke", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Croke", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "The trophy is named after Thomas Croke, a former Roman Catholic [MASK] of Cashel and one of the first patrons of the GAA."}, {"sub_surface": "Thomas Croke", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Named in honour of [MASK] Thomas Croke it is often called Croker by some GAA followers in Dublin, it serves both as the principal stadium and headquarters of the Gaelic Athletic Association (GAA)."}, {"sub_surface": "Thomas Croke", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[citation needed] Duggan declined citing his poor health, suggesting instead [MASK] Thomas Croke of Cashel."}, {"sub_surface": "Thomas Croke", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Foster adds that about a third of the activists were Catholic priests, and [MASK] Thomas Croke was one of its most influential champions."}, {"sub_surface": "Thomas Croke", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Duggan declined due to illness, and suggested Thomas Croke, [MASK] of Cashel and Emly, in his place."}, {"sub_surface": "Thomas Croke", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] Thomas Croke became the school's first President in this year."}, {"sub_surface": "Thomas Croke", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "() [MASK] Thomas Croke, whom Croke Park stadium was named after, was born in Castlecor (parish of Kilbrin)."}, {"sub_surface": "Thomas Croke", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "(28 May 1824 \u2013 22 July 1902) was the second Catholic Bishop of Auckland, New Zealand (1870\u201374) and later [MASK] of Cashel and Emly in Ireland."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q368032", "sub_label": "Utto", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Utto", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "The Blessed Utto was the first [MASK] of the Bavarian Metten Abbey of the Benedictine Order."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q89141", "sub_label": "Maximilian Aichern", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Maximilian Aichern", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Maximilian Aichen OSB (born December 26, 1932 in Vienna) is an Austrian Roman Catholic [MASK] who was the ordinary of the diocese of Linz from 1982 to 2005."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q16164719", "sub_label": "Megan Barry", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Megan Barry", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "In addition to being Nashville's first woman mayor, Barry is also the fourth [MASK] since 1991 of non-native Tennessean origin (the others being Phil Bredesen, Bill Purcell, and Karl Dean)."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1630769", "sub_label": "Leonhard von Keutschach", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Leonhard von Keutschach", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "In 1503, the castle was under [MASK] Leonhard von Keutschach who fundamentally transformed it, giving it its present appearance."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q3327977", "sub_label": "Enric Mas\u00f3 i V\u00e1zquez", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Enric Mas\u00f3 i V\u00e1zquez", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Enric Mass\u00f3 i V\u00e1zquez (1924-2009) was a Catalan engineer and [MASK] of Barcelona from 1973 to 1975."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q43720", "sub_label": "Pius IX", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Pius IX", "obj_surface": "cardinal priest", "masked_sentence": "Archbishop Kutschker was created [MASK] in the consistory of June 22, 1877 by Pope Pius IX and assigned to the title of Sant'Eusebio."}, {"sub_surface": "Pope Pius IX", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "He was elevated to Cardinal on 13 March 1868 by Pope Pius IX and appointed [MASK] of the Cardinal Titular Church of Santa Cecilia on 24 September 1868."}, {"sub_surface": "Pope Pius IX", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "Mathieu was elevated to Cardinal on 30 September 1850 by Pope Pius IX and became [MASK] of San Silvestro in Capite in 1852."}, {"sub_surface": "Pius IX", "obj_surface": "Cardinal-Deacon", "masked_sentence": "He was Maestro di Camera to Pius IX and was [MASK] of Santi Vito, Modesto e Crescenzio from 1868 to 1878."}, {"sub_surface": "Pope Pius IX", "obj_surface": "Cardinal Deacon", "masked_sentence": "By this time he was also Cardinal Protodeacon, the senior [MASK] and thus made the announcement of the election of Pope Pius IX on 16 June 1846."}, {"sub_surface": "Pope Pius IX", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "Pope Pius IX elevated Tarn\u00f3czy to the rank of Cardinal the consistory of 22 December 1873 and appointed him [MASK] of Santa Maria in Aracoeli."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1677968", "sub_label": "Jacques Faivre", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Faivre (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Jacques Faivre, (b. Lyon 11 August 1934, d. 13 August 2010) was the French Catholic [MASK] of Le Mans from 1997 to 2008."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q555852", "sub_label": "Miguel \u00c1ngel Alba D\u00edaz", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel \u00c1ngel Alba D\u00edaz", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed bishop for the Diocese of Fessei and auxiliar [MASK] for the Archdiocese of Oaxaca by Pope John Paul II on June 10, 1995, and consecrated on July 25, in a ceremony presided over by Archbishop Adolfo Antonio Su\u00e1rez Rivera."}, {"sub_surface": "Miguel \u00c1ngel Alba D\u00edaz", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed [MASK] for the Diocese of Fessei and auxiliar bishop for the Archdiocese of Oaxaca by Pope John Paul II on June 10, 1995, and consecrated on July 25, in a ceremony presided over by Archbishop Adolfo Antonio Su\u00e1rez Rivera."}, {"sub_surface": "Miguel \u00c1ngel Alba D\u00edaz", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Pope John Paul II appointed him the third [MASK] of the Diocese of La Paz, Baja California Sur on July 16, 2001, and took possession the same year."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q368077", "sub_label": "Jakob Ulvsson", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jakob Ulvsson", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Despite King Karl Knutsson wanting to make one of his own relatives [MASK] of Uppsala, Jakob Ulvsson was appointed achbishop by the pope in 1469 and ordained in Rome in 1470, after which he returned to Uppsala."}, {"sub_surface": "Jakob Ulvsson", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "His good relations with Sten Sture later deteriorated with the regent's generally worsened relations to the rest of the council, and the [MASK] spent a large part of the time in his fortress St\u00e4ket."}, {"sub_surface": "Jakob Ulvsson", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Despite King Karl Knutsson wanting to make one of his own relatives [MASK] of Uppsala, Jakob Ulvsson was appointed achbishop by the pope in 1469 and ordained in Rome in 1470, after which he returned to Uppsala."}, {"sub_surface": "Jakob Ulvsson", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Jakob Ulvsson (died in the spring of 1521) was [MASK] of Uppsala, Sweden, 1469\u20131515 and the founder of Uppsala University."}, {"sub_surface": "Jakob Ulvsson", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Jakob Ulvsson (died in the spring of 1521) was [MASK] of Uppsala, Sweden, 1469\u20131515 and the founder of Uppsala University."}, {"sub_surface": "Jakob Ulfsson", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "According to the papal bull of Sixtus IV from 1477, the [MASK] of Uppsala, Jakob Ulfsson (the initiator of the university), was to be chancellor of the university."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q563093", "sub_label": "Imre Er\u0151ss", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Imre Er\u0151ss", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Imre Alfr\u00e9d Er\u0151ss (July 7, 1909 \u2013 July 31, 1950) was a Romanian cleric and Roman Catholic [MASK]."}, {"sub_surface": "Imre Er\u0151ss", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1949, he was consecrated [MASK] in Bucharest."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q733625", "sub_label": "Peter Takeo Okada", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Takeo Okada", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On 15 April 1991, he was appointed [MASK] of Urawa by Pope John Paul II."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1559041", "sub_label": "G\u00e9rard Tremblay", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00e9rard Tremblay (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "(born October 27, 1918) is a Canadian [MASK] of the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q251396", "sub_label": "Jean-Paul Vesco", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Paul Vesco", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Jean- Paul Vesco, (born on 10 March 1962 in Lyon, Rh\u00f4ne department, France) is a French Dominican [MASK] of the Roman Catholic Church in the Roman Catholic Diocese of Oran."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q328736", "sub_label": "Pope Dionysius of Alexandria", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Dionysius of Alexandria", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Dionysius of Alexandria, named \"the Great,\" 14th Pope of Alexandria & Patriarch of the See of St. Mark from December 28, 248 until his death on March 22, 264 after seventeen years as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q603752", "sub_label": "Antonio Moreno Casamitjana", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Moreno Casamitjana", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1949, he was appointed [MASK] in 1986 and became archbishop of the Roman Catholic Archdiocese of Concepci\u00f3n, Chile in 1989 and retired in 2007."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q506367", "sub_label": "Aloysius John Wycislo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Aloysius John Wycislo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Aloysius John Wycis\u0142o (June 17, 1908 \u2013 October 12, 2005) was an American prelate of the Roman Catholic Church who served as the 8th [MASK] of the Diocese of Green Bay, Wisconsin from 1968 to 1983."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q12069792", "sub_label": "Robert Spence", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Spence (bishop)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Robert William Spence (13 January 1860 \u2013 5 November 1934) was an Australian Roman Catholic clergyman, and the third [MASK] of Adelaide."}, {"sub_surface": "Robert Spence (bishop)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "In 1915, he became [MASK] of Adelaide, a position he held until his death in 1934."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q559758", "sub_label": "Luigi Ferrando", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Luigi Ferrando", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Luigi Ferrando (Dom Lu\u00eds) (born January 22, 1941) is the current [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Bragan\u00e7a do Par\u00e1."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q134694", "sub_label": "Innocent I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Innocent I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Innocent I (Latin: Innocentius I; died 12 March 417) served as the Catholic Church [MASK] from 401 to his death in 417."}, {"sub_surface": "Innocent I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Innocent I (Latin: Innocentius I; died 12 March 417) served as the Catholic Church [MASK] from 401 to his death in 417."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1709077", "sub_label": "Jos\u00e9 Cardoso Sobrinho", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Cardoso Sobrinho", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He joined the Order of Our Lady of Mount Carmel in 1957 and was appointed [MASK] of Paracatu in 1979."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1699368", "sub_label": "Panya Kritcharoen", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Panya Kritcharoen", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "While serving as parish priest of Chombung, he was appointed as the [MASK] of the diocese of Ratchaburi by Pope John Paul II on March 18, 2005."}, {"sub_surface": "Panya Kritcharoen", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The Most Reverend John Bosco Panya Kritcharoen (Thai: \u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e0d\u0e32 \u0e01\u0e24\u0e29\u0e40\u0e08\u0e23\u0e34\u0e0d; born December 18, 1949) is the [MASK] of the Roman Catholic diocese of Ratchaburi, Thailand."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q651894", "sub_label": "Francesco Crasso", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Crasso", "obj_surface": "Roman Catholic cardinal", "masked_sentence": "Francesco Crasso (1500\u20131566) was an Italian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1439110", "sub_label": "Fortunatus of Todi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Fortunatus of Todi", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Fortunatus (died 537) was a 6th-century [MASK] of Todi."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q530205", "sub_label": "Oscar V. Cruz", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Oscar Cruz", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was the [MASK] of Lingayen-Dagupan in Pangasinan, Philippines."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1410352", "sub_label": "Fiachra \u00d3 Ceallaigh", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Fiachra \u00d3 Ceallaigh", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Prior to his appointment as [MASK], he had been provincial of the Franciscan Order in Ireland and was the first Franciscan to become a bishop in Ireland for over 170 years."}, {"sub_surface": "Fiachra \u00d3 Ceallaigh", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Prior to his appointment as bishop, he had been provincial of the Franciscan Order in Ireland and was the first Franciscan to become a [MASK] in Ireland for over 170 years."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16031600", "sub_label": "Peter Joseph O'Reilly", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Joseph O'Reilly", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Peter Joseph O'Reilly (April 14, 1850 \u2013 December 16, 1923) was an Irish-born [MASK] of the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q952506", "sub_label": "Girolamo Prigione", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Girolamo Prigione", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was consecrated a [MASK] on 24 November 1968."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1510142", "sub_label": "Gerard Francis Loft", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gerard Francis Loft", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Gerard Francis Loft (6 April 1933 \u2212 4 February 2007) was a New Zealand Roman Catholic [MASK]."}, {"sub_surface": "Gerard Francis Loft", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on 20 July 1958, Loft was named [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Auki, Solomon Islands in 1983 and resigned in 2004."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q820825", "sub_label": "Juan Sinforiano Bogar\u00edn", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Sinforiano Bogar\u00edn", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Juan Sinforiano Bogar\u00edn (August 21, 1863 - February 25, 1949) was an eminent Paraguayan clergyman, the first Roman Catholic [MASK] of Paraguay."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q15734379", "sub_label": "Fabio Fabene", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Fabio Fabene", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was raised to the rank of [MASK] on 30 May 2014 pending consecration by the pope himself at the Vatican."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1641675", "sub_label": "Kazimierz Ryczan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Kazimierz Ryczan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on 16 June 1963, Ryczan was named [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Kielce, Poland on 17 July 1993."}, {"sub_surface": "Kazimierz Ryczan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Kazimierz Ryczan (born 10 February 1532 in \u017burawica) is a Polish Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q707165", "sub_label": "Monthei Eriksen Haug", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Monthei Eriksen Haug", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He was elected to Nordre Odalen municipal council in 1891, and served as [MASK] from 1895 to 1901."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5724108", "sub_label": "Henry Joseph O'Leary", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Joseph O'Leary", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Henry Joseph O'Leary (March 13, 1879 \u2013 March 5, 1938) was the fifth Bishop of the Roman Catholic Diocese of Charlottetown, and later became the third [MASK] of the Archdiocese of Edmonton."}, {"sub_surface": "Henry Joseph O'Leary", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] Henry Joseph O'Leary died in 1938."}, {"sub_surface": "Henry Joseph O'Leary", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "After seven years as Bishop of Charlottetown, O'Leary was appointed [MASK] of the Archdiocese of Edmonton, in the Western Canadian region."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q7343503", "sub_label": "Robert Dermot O'Flanagan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Dermot O'Flanagan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Robert Dermot O'Flanagan (March 9, 1901\u2014December 31, 1972) was an Irish-born prelate of the Roman Catholic Church who served as [MASK] of the Diocese of Juneau from 1951 to 1968."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16012761", "sub_label": "Augustine Danglmayr", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Augustine Danglmayr", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Augustine Danglmayr (December 11, 1898 - September 18, 1992) was a [MASK] of the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q739205", "sub_label": "Enrico Gasparri", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Enrico Gasparri", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "JUD (25 July 1871 \u2013 20 May 1946) was a Roman Catholic Cardinal and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q608872", "sub_label": "Leonard Paul Blair", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Leonard Paul Blair", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Leonard Paul Blair (born April 12, 1949) is an American prelate of the Roman Catholic Church serving as the thirteenth [MASK] and fifth and current archbishop of the Archdiocese of Hartford, Connecticut."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2722964", "sub_label": "Albinus of Angers", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Saint Aubin", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The name Saint-Aubin-du-Pavail comes from Saint Aubin, [MASK] of Angers in the 6th century."}, {"sub_surface": "Albinus of Angers", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Albinus of Angers (French: Saint-Aubin) (c. 470 \u2013 March 1, 550) was a French abbot and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q810063", "sub_label": "Basile Mv\u00e9 Engone", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Basile Mv\u00e9 Engone", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He currently serves as [MASK] of Libreville, Gabon."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q951951", "sub_label": "L\u00e1zaro P\u00e9rez Jim\u00e9nez", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e1zaro P\u00e9rez Jim\u00e9nez", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on September 21, 1968, he was named [MASK] on May 15, 1991 and was ordained on June 29, 1991."}, {"sub_surface": "L\u00e1zaro P\u00e9rez Jim\u00e9nez", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "L\u00e1zaro P\u00e9rez Jim\u00e9nez (September 9, 1941 \u2013 October 25, 2009) was the Roman Catholic, Mexican [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Celaya."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q5045479", "sub_label": "Carolyn Tyler Guidry", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Carolyn Tyler Guidry", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Carolyn Tyler-Guidry, a [MASK] of the African Methodist Episcopal Church was the first woman appointed to be a presiding elder in the Fifth Episcopal District of the AME Church and the second woman to become a bishop in the denomination."}, {"sub_surface": "Carolyn Tyler Guidry", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Carolyn Tyler-Guidry, a bishop of the African Methodist Episcopal Church was the first woman appointed to be a presiding elder in the Fifth Episcopal District of the AME Church and the second woman to become a [MASK] in the denomination."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q103353", "sub_label": "Richalmus", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Richalmus", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Richalmus (Richalm von Sch\u00f6ntal or Sch\u00f6nthal) (died 1219) was a German Cistercian [MASK], known for his work of monastic life, notorious for its demonology, the Liber Revelationum, printed much later in the sixteenth century."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q587596", "sub_label": "Magnus of Anagni", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Magnus of Anagni", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "As [MASK] Magnus worked to spread Christianity in Fondi, Aquino, and Anagni."}, {"sub_surface": "Magnus of Anagni", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "When Redemptus died, Magnus was proclaimed [MASK] of Trani by the people and local clerics."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6795939", "sub_label": "Maximus of Salzburg", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Maximus of Salzburg", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "St. Maximus (died 476) is the first [MASK] of Salzburg known by name."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q7146247", "sub_label": "Patrick Clune", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Clune", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Patrick Joseph Clune, DD CSsR, (6 January 1864 in Ruan, County Clare, Ireland \u2013 24 May 1935 in Perth, Western Australia), an Australian metropolitan bishop, was the fourth Roman Catholic Bishop of Perth and first [MASK] of Perth."}, {"sub_surface": "Patrick Clune", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "The building was opened by Patrick Clune, Lord [MASK] of Perth, on 12 May 1929."}, {"sub_surface": "Patrick Clune", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "In 1923 the building was officially opened in front of a large crowd by Patrick Clune, Lord [MASK] of Perth."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q3293580", "sub_label": "Mario Theodoli", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Theodoli", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "He was elevated to cardinal by Pope Urban VIII in 1643 and was made [MASK] at the Basilica of Santi Bonifacio e Alessio that same year."}, {"sub_surface": "Mario Theodoli", "obj_surface": "Catholic Cardinal", "masked_sentence": "Mario Theodoli (1601 \u2013 27 June 1650) was an Italian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q3852881", "sub_label": "Mauro Moretti", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Mauro Moretti", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He was Mompeo [MASK] in 2004 and he worked as syndacalist."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6830400", "sub_label": "Michael Francis Howley", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Francis Howley", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Michael Francis Howley (September 25, 1843 \u2013 October 15, 1914) was a Roman Catholic priest and [MASK] of St. John\u2019s, Newfoundland from 1904 to 1914."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q438531", "sub_label": "Onofre C\u00e2ndido Rosa", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Onofre C\u00e2ndido Rosa", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "After serving several Brazilian dioceses as [MASK], he became bishop of the Jardim Diocese on February 11, 1982, retiring on August 4, 1999."}, {"sub_surface": "Onofre C\u00e2ndido Rosa", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "After serving several Brazilian dioceses as bishop, he became [MASK] of the Jardim Diocese on February 11, 1982, retiring on August 4, 1999."}, {"sub_surface": "Onofre C\u00e2ndido Rosa", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Onofre C\u00e2ndido Rosa (August 5, 1924 \u2013 December 9, 2009) was a Brazilian Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Jardim."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5338864", "sub_label": "Edmond Francis Prendergast", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Edmond Francis Prendergast", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Philadelphia from 1911 until his death in 1918."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q16084356", "sub_label": "Larry Chimbole", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Larry Chimbole", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "A city councilman and then [MASK] of Palmdale, Chimbole won election to the California State Assembly in 1974 by defeating Republican Kenneth Hall, then chief deputy director of the California Department of Finance."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1301946", "sub_label": "Gennaro Portanova", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gennaro Portanova", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Gennaro Portanova (born 11 November 1845 in Naples, Italy, died 25 April 1908 in Reggio Calabria) was a cardinal of the Catholic Church, and was [MASK] of Ischia after the large earthquake there, and later archbishop of Reggio Calabria 1888\u20131908."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1676836", "sub_label": "Jabez Bryce", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jabez Bryce", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Jabez Leslie Bryce (January 1935 \u2013 February 11, 2010) was a Tongan-born Anglican [MASK]."}, {"sub_surface": "Jabez Bryce", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "At the time of his death in 2010, he was the longest serving [MASK] in the worldwide Anglican Communion."}, {"sub_surface": "Jabez Bryce", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Bryce was the first Pacific Islander to become an Anglican [MASK]."}, {"sub_surface": "Jabez Bryce", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "As [MASK], Bryce advocated for a number of causes affecting the Pacific Islands region."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2254789", "sub_label": "Gerland of Agrigento", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gerland of Agrigento", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Gerland of Agrigento (Italian: San Gerlando di Agrigento), also known as Gerland of Besan\u00e7on (d. 25 February 1100) was a [MASK] of Agrigento in Sicily."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q869616", "sub_label": "Melchior von Meckau", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Melchior von Meckau", "obj_surface": "Roman Catholic cardinal", "masked_sentence": "Melchior von Meckau (1440\u20131509) (called the Cardinal of Brixen) was a German [MASK] and bishop."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q16207023", "sub_label": "Manasses I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Manasses I (archbishop of Reims)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was a simple cleric before he succeeded Gervase of Chateau-du-Loir as [MASK]."}, {"sub_surface": "Manasses I (archbishop of Reims)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Manasses I, known as Manasses de Gournay, was the [MASK] of Reims, and thus primate of France, from c. 1069 to his deposition on 27 December 1080."}, {"sub_surface": "Manasses I (archbishop of Reims)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "The [MASK]'s appeal succeeded, and Gregory restored him to his office in early 1078."}, {"sub_surface": "Manasses I (archbishop of Reims)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "While Manasses continued to act as [MASK] until at least September 1081, he thereafter disappears from the historical record."}, {"sub_surface": "Manasses I (archbishop of Reims)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He continued to move against his political opponents, however, notably the schoolmaster Bruno of Cologne and the provost of the cathedral chapter, also named Manasses (the future Manasses II, [MASK] of Reims)."}]}
{"obj_uri": "Q132050", "obj_label": "governor", "sub_uri": "Q3060173", "sub_label": "Eug\u00e8ne Serufuli Ngayabaseka", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Eug\u00e8ne Serufuli Ngayabaseka", "obj_surface": "Governor", "masked_sentence": "In August 1998 he joined the political board of the RCD and in October 2000, in the middle of the Second Congo War, he was appointed [MASK] of North Kivu by the Congolese Rally for Democracy."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2063715", "sub_label": "Paulin Kouab\u00e9nan N'Gnam\u00e9", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Paulin Kouab\u00e9nan N'Gnam\u00e9", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1989, N'Gnam\u00e9 was named [MASK] of Roman Catholic Diocese of San Pedro-en-C\u00f4te d'Ivoire, Ivory Coast in 2007 and died in 2008 while still in office."}, {"sub_surface": "Paulin Kouab\u00e9nan N'Gnam\u00e9", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Paulin Kouab\u00e9nan N'Gnam\u00e9 (12 May 1962 \u2212 21 March 2008) was a Ivorian Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2149722", "sub_label": "Richard Harries, Baron Harries of Pentregarth", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Harries, Baron Harries of Pentregarth", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Richard Douglas Harries, Baron Harries of Pentregarth, FRSL (born 2 June 1936) is a retired [MASK] of the Church of England and former British Army officer."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q260816", "sub_label": "Emygdius", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Emygdius", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Emygdius (Latin: Emidius, \u00c6medius, Emigdius, Hemigidius; Italian: Sant'Emidio; c. 279 \u2013 c. 309 AD) was a Christian [MASK] who is venerated as a martyr."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q969393", "sub_label": "Ernesto Nathan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ernesto Nathan", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Ernesto Nathan (5 October 1848 - 9 April 1921) was an English-Italian Jewish politician, and [MASK] of Rome, Italy from November 1907 to December 1913."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q1334744", "sub_label": "Fran\u00e7ois-Xavier-Marc-Antoine de Montesquiou-F\u00e9zensac", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois-Xavier-Marc-Antoine de Montesquiou-F\u00e9zensac", "obj_surface": "Abb\u00e9", "masked_sentence": "[MASK] Fran\u00e7ois-Xavier-Marc-Antoine de Montesquiou-F\u00e9zensac (ch\u00e2teau de Marsan, Gers, 3 August 1757 \u2013 ch\u00e2teau de Cirey-sur-Blaise, Haute-Marne, 4 February 1832) was a French clergyman and politician."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1237278", "sub_label": "Domenico Tarcisio Cortese", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Domenico Tarcisio Cortese", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Domenico Tarcisio Cortese (February 7, 1931 \u2013 November 11, 2011) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Mileto-Nicotera-Tropea, Italy."}, {"sub_surface": "Domenico Tarcisio Cortese", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained in 1954, Corteso became a [MASK] in 1979 retiring in 2007."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q920493", "sub_label": "Paolo Sardi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Paolo Sardi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] Sardi co-ordinates the Vatican office that edits the Pope's texts and addresses."}, {"sub_surface": "Paolo Sardi", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "On 6 January 1997, Pope John Paul consecrated him an [MASK] in Saint Peter's Basilica."}, {"sub_surface": "Paolo Sardi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] Sardi has the task of promoting the spiritual interests of the Order and its members and its relations with the Holy See."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q74278", "sub_label": "Franz-Josef Hermann Bode", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Franz-Josef Hermann Bode", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Franz-Josef Hermann Bode (Paderborn, 16 February 1951) is [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Osnabr\u00fcck, Germany, since 1995."}, {"sub_surface": "Franz-Josef Hermann Bode", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On 5 June 1991 he was appointed an auxiliary bishop of Paderborn and titulary [MASK] of Mattiana."}, {"sub_surface": "Franz-Josef Hermann Bode", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On 12 September 1995 he was appointed [MASK] of Osnabr\u00fcck and installed on 26 November 1995."}, {"sub_surface": "Franz-Josef Hermann Bode", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was created [MASK] on 1 September 1991."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16013520", "sub_label": "John James Rudin", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John James Rudin", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "(November 27, 1916 \u2013 June 14, 1995) was an American-born Catholic missionary and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1986058", "sub_label": "Nicodemus Kirima", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Nicodemus Kirima", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Nicodemus Kirima (March 3, 1936 \u2013 November 27, 2007) was the Roman Catholic [MASK] of Nyeri."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q715507", "sub_label": "Arturo Salazar Mej\u00eda", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Arturo Salazar Mej\u00eda", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained on February 6, 1944, Salazar Mej\u00eda was made a [MASK] by Pope Paul VI on October 14, 1965 and was ordained on January 6, 1966 retiring on February 6, 1995."}, {"sub_surface": "Arturo Salazar Mej\u00eda", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Arturo Salazar Mej\u00eda (April 11, 1921-November 1, 2009) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Pasto, Colombia."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1326629", "sub_label": "Hugo Nicol\u00e1s Barbaro", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hugo Nicol\u00e1s Barbaro", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He serves as [MASK] of San Roque de Presidencia Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a since 2008."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5516670", "sub_label": "Gaetano Alibrandi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gaetano Alibrandi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was consecrated bishop on 20 February 1977, his principal consecrator was Gaetano Alibrandi, Apostolic Nuncio to Ireland, and his principal co-consecrators were Joseph Cunnane, [MASK] of Tuam and James Fergus, Bishop Emeritus of Achonry."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q5017390", "sub_label": "Cahalan \u00d3 Corcr\u00e1n", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Cahalan \u00d3 Corcr\u00e1n", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Cahalan probably belonged to the Fermanagh family, as he was [MASK] of Devenish Island."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1527991", "sub_label": "Giulio Boschi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giulio Boschi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Giulio Boschi (2 March 1838 \u2013 15 May 1920) was an Italian Cardinal of the Roman Catholic Church who served as [MASK] of Ferrara from 1900 to 1919, and was elevated to the cardinalate in 1901."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6833162", "sub_label": "Michael O'Gara", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michael O'Gara", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Michael O'Gara (died 1748) was an Irish clergyman who served as the Roman Catholic [MASK] of Tuam from 1740 to 1748."}, {"sub_surface": "Michael O'Gara", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was appointed [MASK] of the metropolitan see of Tuam by papal brief on 19 September 1740, and received faculties as bishop later in the same month."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q96674", "sub_label": "Reinaldo P\u00fcnder", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Reinaldo P\u00fcnder", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1978, he was appointed [MASK] to the Coroat\u00e1 Diocese dying in office."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q529557", "sub_label": "Luciano Suriani", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Luciano Suriani", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "On 24 September 2009 [MASK] Suriani was appointed as Delegate to the Pontifical Representations by Pope Benedict at the Secretariat of State He is thus responsible for assignments to Vatican embassies around the world."}, {"sub_surface": "Luciano Suriani", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "On 26 April 2008 he was ordained a bishop by Tarcisio Cardinal Bertone SDB, with principal co-consecrators Jean-Louis Cardinal Tauran and [MASK] Bruno Forte."}, {"sub_surface": "Luciano Suriani", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Luciano Suriani (born 11 January 1957) is a Catholic [MASK] and Delegate for the Pontifical Representations."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q1333514", "sub_label": "Hyacinthe Thiandoum", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hyacinthe Thiandoum", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "He was made a [MASK] by Paul VI in the Consistory of May 24, 1976, receiving the Title of Santa Maria del Popolo."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q1050128", "sub_label": "Ippolito Aldobrandini", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ippolito Aldobrandini (cardinal)", "obj_surface": "Catholic Cardinal", "masked_sentence": "Ippolito Aldobrandini (1592 \u2013 19 July 1638) was a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q888064", "sub_label": "Miguel Obando y Bravo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Obando y Bravo", "obj_surface": "cardinal electors", "masked_sentence": "He was one of the [MASK] who participated in the 2005 papal conclave that elected Pope Benedict XVI."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q739595", "sub_label": "Thomas Nkuissi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Nkuissi", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Thomas Nkuissi (July 7, 1928 \u2013 March 16, 2011) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Nkongsamba, Cameroon, Africa."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q201239", "sub_label": "Benedito de Ulh\u00f4a Vieira", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Benedito de Ulh\u00f4a Vieira", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Vieira was appointed [MASK] of the Archdiocese of Uberaba on July 14, 1978, where he served until his retirement on February 28, 1996."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1411427", "sub_label": "Fid\u00e8le Agbatchi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Fid\u00e8le Agbatchi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "On Thursday, November 4, 2010, his resignation as [MASK] of Parakou was accepted by Pope Benedict XVI in accordance with Canon 401, Paragraph 2, of the Code of Canon Law."}, {"sub_surface": "Fid\u00e8le Agbatchi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was ordained as a priest on January 7, 1978 and on June 10, 2000 was appointed [MASK] of Parakou, and was ordained on April 14, 2004 beginning his term."}, {"sub_surface": "Fid\u00e8le Agbatchi", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Fid\u00e8le Agbatchi (born October 23, 1950) is a retired Beninese Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q7457987", "sub_label": "Severo Aparicio Quispe", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Severo Aparicio Quispe", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Severo Aparicio Quispe, O. de M., (October 8, 1923 \u2013 May 6, 2013) was a Peruvian friar of the Mercedarian Order who was made a [MASK] of the Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q515481", "sub_label": "Ireneo Garc\u00eda Alonso", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ireneo Garc\u00eda Alonso", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Garc\u00eda Alonso was appointed bishop of the Diocese of Albacete on 7 December 1968 and ordained a [MASK] on 25 January 1969."}, {"sub_surface": "Ireneo Garc\u00eda Alonso", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Garc\u00eda Alonso was appointed [MASK] of the Diocese of Albacete on 7 December 1968 and ordained a bishop on 25 January 1969."}, {"sub_surface": "Ireneo Garc\u00eda Alonso", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He resigned as [MASK] of Albacete on 4 August 1980."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q3105129", "sub_label": "Giambattista Spinola", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giambattista Spinola", "obj_surface": "Cardinal Priest", "masked_sentence": "Shortly after his resignation, Spinola was named a [MASK] by Pope Innocent XI, with his titular church that of Santa Cecilia in Trastevere in Rome."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1378368", "sub_label": "Josip Mrzljak", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Josip Mrzljak", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Josip Mrzljak (born January 19, 1944 in Vukovar) is the [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Vara\u017edin."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6044364", "sub_label": "Petrus Filipsson", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Petrus Filipsson", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Petrus Filipsson (Latin: Petrus Philippi), also known as Peder Filipsson R\u00f6de, was [MASK] of Uppsala, Sweden, from 1332 to 1341."}, {"sub_surface": "Petrus Filipsson", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "On behalf of the Pope, Paul, [MASK] of Nidaros, Norway, made a judgment on the matter."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1160432", "sub_label": "Daniel Deng Bul", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Deng Bul", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Deng was also caretaker [MASK] of the Diocese of Malakal, from 2000 to 2003, and of the Diocese of Yei, from 2007 to 2008."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1701081", "sub_label": "John Michael D'Arcy", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Michael D'Arcy", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Until then, Bishop Rhoades had been [MASK] of Harrisburg, Pennsylvania."}, {"sub_surface": "John Michael D'Arcy", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was the eighth diocesan [MASK] of the Diocese of Fort Wayne-South Bend, Indiana."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3498619", "sub_label": "Stephen Naidoo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Stephen Naidoo", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "(29 October 1937 \u2013 1 July 1989), was a South African Redemptorist and [MASK] of the Roman Catholic Church."}, {"sub_surface": "Stephen Naidoo", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] of Cape Town from 1984 to 1989."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q4249978", "sub_label": "John Baptist Liu Jingshan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Baptist Liu Jingshan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1942, Liu Jingshan was named [MASK] in 1993 at age eighty and was recognized by the Chinese government and the Holy See."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q740493", "sub_label": "Raymond Bouchex", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Raymond Bouchex", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "On 25 April 1978 Bouchex was appointed [MASK] of the Avignon Archdiocese retiring on 21 June 2002."}, {"sub_surface": "Raymond Bouchex", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Raymond Joseph Louis Bouchex (25 January 1927 \u2013 9 May 2010) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Avignon, France."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q958778", "sub_label": "Francisco Vidal y Barraquer", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Vidal y Barraquer", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Francisco de As\u00eds Vidal y Barraquer (October 3, 1868 \u2013 September 13, 1943) was a Spanish Cardinal of the Roman Catholic Church who served as [MASK] of Tarragona from 1919 until his death, and was elevated to the cardinalate in 1921."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1606997", "sub_label": "Henry Luke Orombi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Luke Orombi", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Henry Luke Orombi (born 11 October 1949) is an Anglican [MASK] in the Church of Uganda."}, {"sub_surface": "Henry Luke Orombi", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Henry Luke Orombi (born 11 October 1949) is an Anglican [MASK] in the Church of Uganda."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q2034112", "sub_label": "Pedro Luis de Borja Lanzol de Roman\u00ed", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro Luis de Borja Lanzol de Roman\u00ed", "obj_surface": "Roman Catholic cardinal", "masked_sentence": "(1472\u20131511) was a [MASK] and cardinal-nephew and papal military leader."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1342450", "sub_label": "R\u00f3bert Bez\u00e1k", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "R\u00f3bert Bez\u00e1k", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "(born March 1, 1960 in Handlov\u00e1, Czechoslovakia) is a Slovak [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q92302", "sub_label": "Richard Wendler", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Wendler", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Before his deployment to Poland he was the [MASK] of the city Hof between 1933 to 1941 and became an SS-Gruppenf\u00fchrer in 1942 during the murderous Operation Reinhard."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q3142555", "sub_label": "Hugh of Amiens", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hugh of Amiens", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Hugh of Amiens (died 1164), monk of Cluny, prior of Limoges, prior of Lewes, [MASK] of Reading and archbishop of Rouen, was a 12th-century Picard-French Benedictine prelate."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q8014313", "sub_label": "William Lansing Gleason", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "William Lansing Gleason", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "William Lansing Gleason (November 18, 1899 \u2013 January 13, 1991) was a three-term [MASK] of Eau Gallie, Florida from 1930 to 1943 and 1950 to 1951."}, {"sub_surface": "William Lansing Gleason", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He was the son of William Henry Hunt Gleason, who was also [MASK], and Flora Belle Lansing Gleason."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3516180", "sub_label": "Saint Taurinus", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Saint Taurinus", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "His legend states that he was the first [MASK] of \u00c9vreux."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q316835", "sub_label": "Arnold of L\u00fcbeck", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Arnold of L\u00fcbeck", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Arnold of L\u00fcbeck (died 1211\u20131214) was a Benedictine [MASK], a chronicler, the author of the Chronica Slavorum and advocate of the papal cause in the Hohenstaufen conflict."}, {"sub_surface": "Arnold of L\u00fcbeck", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "He was a monk at St. \u00c4gidien monastery in Braunschweig, then from 1177 the first [MASK] of the newly founded St. John's monastery in L\u00fcbeck."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q512118", "sub_label": "Francisco Javier Err\u00e1zuriz Ossa", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Javier Err\u00e1zuriz Ossa", "obj_surface": "Archbishop Emeritus", "masked_sentence": "(born 5 September 1933) is a Chilean and the [MASK] of Santiago."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1942459", "sub_label": "Mogale Paul Nkhumishe", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Mogale Paul Nkhumishe", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1967, Nkhumishe was named a [MASK] in 1981; he resigned in 2011."}, {"sub_surface": "Mogale Paul Nkhumishe", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Mogale Paul Thomas Nkumishe (28 February 1938 \u2013 29 June 2012) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Polokwane, South Africa."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q4710002", "sub_label": "Albert Daeger", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Daeger", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Albert Daeger (March 5, 1872 \u2013 December 2, 1932) was the sixth Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Santa Fe, New Mexico."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q6390694", "sub_label": "Kenneth Skelton", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Kenneth Skelton", "obj_surface": "Episcopate", "masked_sentence": "After a spell as a tutor at Wells Theological College he held Lancastrian incumbencies at Atherton and Walton-on-the-Hill before his elevation to the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q14767579", "sub_label": "Francis Xavier Kaname Shimamoto", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francis Xavier Kaname Shimamoto", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "In 1990 Pope John Paul II appointed him [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Nagasaki."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q97497", "sub_label": "Hubert Luthe", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hubert Luthe", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Hubert Luthe (22 May 1927 \u2013 4 February 2014) was a German Catholic [MASK]."}, {"sub_surface": "Hubert Luthe", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1991, he appointed [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Essen and retired in 2002."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q358083", "sub_label": "Alexander Donskoy", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Donskoy", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Alexander Victorovich Donskoy (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u043e\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439) is the [MASK] of the Northern Russian city of Arkhangelsk."}]}
{"obj_uri": "Q708492", "obj_label": "councillor", "sub_uri": "Q14525629", "sub_label": "Etienne Schneider", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Etienne Schneider", "obj_surface": "councillor", "masked_sentence": "He was a municipal [MASK] in Kayl from 1995 to 2005, and from 1997 to 2004, he was secretary general of the parliamentary group of the LSAP in Parliament."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3061112", "sub_label": "Eusebius", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Eusebius (bishop of Milan)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Eusebius (Italian: Eusebio) was [MASK] of Milan from 449 to 462."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q96506", "sub_label": "Peter Feldmann", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Feldmann", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Feldmann took over the office of [MASK] on 1 July 2012."}, {"sub_surface": "Peter Feldmann", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "On 25 March 2012, he was elected [MASK] of Frankfurt am Main as successor of Petra Roth (CDU)."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q451101", "sub_label": "Pham Minh Man", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ph\u1ea1m Minh M\u1eabn", "obj_surface": "archbishop emeritus", "masked_sentence": "Jean-Baptiste Ph\u1ea1m Minh M\u1eabn (Vietnamese: Gioan Baotixia Ph\u1ea1m Minh M\u1eabn) (born 5 March 1934) is a cardinal priest and [MASK] of Ho Chi Minh City in the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2034402", "sub_label": "Federico Frezzi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Federico Frezzi", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Federico Frezzi (Foligno, 14th century - Konstanz, 1416) was Italian poet and [MASK]."}, {"sub_surface": "Federico Frezzi", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In year 1403 Frezzi became [MASK] of Roman Catholic Diocese of Foligno, he was also a member of council of Constance."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6789809", "sub_label": "Matthew", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Matthew (archbishop of Capua)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "In 1198 Constance placed the Jewry of Capua, thitherto under royal protection, under the protection of the [MASK] as a reward for Matthew's loyalty."}, {"sub_surface": "Matthew (archbishop of Capua)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Matthew (died 1199) was the [MASK] of Capua from 1183, when he succeeded Alfanus of Camerota."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q2730428", "sub_label": "Ricardo Belmont Cassinelli", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Belmont Cassinelli", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He was the [MASK] of Lima from 1990 to 1995."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q199491", "sub_label": "John IV", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope John IV", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "[MASK] John was a native of Dalmatia (probably in the town of Salona)."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q1796298", "sub_label": "Gunnar Bakke", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gunnar Bakke", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Gunnar Bakke (born 24 October 1959) is a Norwegian politician for the Progress Party, and the [MASK] of Bergen between 2007-2011."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q962376", "sub_label": "Juan Carlos Aramburu", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Carlos Aramburu", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Juan Carlos Aramburu (February 11, 1912 \u2013 November 18, 2004) was the Roman Catholic [MASK] of Buenos Aires, Argentina, from 1975 to 1990, and was named to the College of Cardinals by Pope Paul VI in the consistory of 1976."}, {"sub_surface": "Juan Carlos Aramburu", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Juan Carlos Aramburu (February 11, 1912 \u2013 November 18, 2004) was the Roman Catholic [MASK] of Buenos Aires, Argentina, from 1975 to 1990, and was named to the College of Cardinals by Pope Paul VI in the consistory of 1976."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q349900", "sub_label": "Adam Exner", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Exner", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Adam Joseph Exner (born December 24, 1928, Killaly, Saskatchewan) was the [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Vancouver from 1991 to 2004."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2600965", "sub_label": "Eutropius of Saintes", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Eutropius of Saintes", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Eutropius of Saintes (French: Saint Eutrope) is venerated as the first [MASK] of Saintes, France."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q245030", "sub_label": "Stephen V", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Stephen V", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "In 885, shortly before the death of Methodius, Wiching left Poland and with the consent of Svatopluk went to Rome, where he falsely accused Methodius to the new [MASK], Stephen V who issued papal bull Quia te cabbage fidei forbidding the Slavonic liturgy."}, {"sub_surface": "Stephen V", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "He convinced Pope Stephen V to back him, and the [MASK] wrote two letters to Aurelian to pressure him to consecrate Theutbald and withdraw his support from Argrim."}, {"sub_surface": "Stephen V", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "In early 886, Charles met the new [MASK], Stephen V, and probably negotiated for the recognition of his son as his heir."}, {"sub_surface": "Stephen V", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Stephen V (Latin: Stephanus V; died 14 September 891) was [MASK] from September 885 to his death in 891."}, {"sub_surface": "Pope Stephen V", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "Stephen was created cardinal-priest of Santi Quattro Coronati by Marinus I, and his obvious holiness was the cause of his being chosen [MASK]."}, {"sub_surface": "Stephen V", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Stephen V (Latin: Stephanus V; died 14 September 891) was [MASK] from September 885 to his death in 891."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1587686", "sub_label": "Hartung M\u00fcnch", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hartung M\u00fcnch", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Hartung M\u00fcnch von Landskron (c. 1265 \u2013 25 October 1332) was [MASK] of Basel from 1325 to 1328."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2045736", "sub_label": "Joseph Lloyd Hogan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Lloyd Hogan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Joseph Lloyd Hogan (March 11, 1916\u2013August 27, 2000) was the seventh Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Rochester, New York."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q340167", "sub_label": "Thomas John Curry", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas John Curry", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Thomas John Curry (born 17 January 1943, Drumgoon, County Cavan, Ireland) is an Irish-born American [MASK] of the Roman Catholic Church, who serves as an auxiliary bishop of the Archdiocese of Los Angeles."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16065417", "sub_label": "James Myles O'Gorman", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "James Myles O'Gorman", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "(October 4, 1804 \u2013 July 4, 1874) was an Irish-born [MASK] of the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q613935", "sub_label": "Tom\u00e1s \u00d3 Fiaich", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Tom\u00e1s \u00d3 Fiaich", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as the Roman Catholic [MASK] of Armagh and Primate of All Ireland from 1977 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q556154", "sub_label": "Rogelio Cabrera L\u00f3pez", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Rogelio Cabrera L\u00f3pez", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Appointed [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Tac\u00e1mbaro on 30 April 1996 by Pope John Paul II, he was consecrated on 30 May 1996."}, {"sub_surface": "Rogelio Cabrera L\u00f3pez", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On 11 September 2004, he was appointed to serve as [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Tuxtla Guti\u00e9rrez."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1680912", "sub_label": "James Odongo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "James Odongo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On 19 August 1968, he was appointed as the bishop of Tororo and 5 January 1985, Pope John Paul II appointed him as the [MASK] of the Military Ordinariate of Uganda."}, {"sub_surface": "James Odongo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "James Odongo (born 27 March 1931) is a theologian and [MASK] of the Military Ordinariate of Uganda."}, {"sub_surface": "James Odongo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The episcopal ordination that Archbishop of Dar es Salaam Laurean Rugambwa donated him co-consecrators were John Francis Greif, MHM, a bishop of Tororo, Vincent Joseph McCauley, CSC, [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Fort Portal and ceremony took place on 16 February 1965."}, {"sub_surface": "James Odongo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The episcopal ordination that Archbishop of Dar es Salaam Laurean Rugambwa donated him co-consecrators were John Francis Greif, MHM, a [MASK] of Tororo, Vincent Joseph McCauley, CSC, bishop of the Roman Catholic Diocese of Fort Portal and ceremony took place on 16 February 1965."}, {"sub_surface": "James Odongo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On 19 August 1968, he was appointed as the [MASK] of Tororo and 5 January 1985, Pope John Paul II appointed him as the bishop of the Military Ordinariate of Uganda."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q817784", "sub_label": "Benjam\u00edn de Arriba y Castro", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Benjam\u00edn de Arriba y Castro", "obj_surface": "episcopal consecration", "masked_sentence": "He received his [MASK] on the following 16 June from Bishop Leopoldo Eijo y Garay, with Archbishop Prudencio Melo y Alcalde and Bishop Manuel Gonz\u00e1lez y Garc\u00eda serving as co-consecrators."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3132263", "sub_label": "Henri de Dreux", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henri de Dreux", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Henri de Dreux (1193\u20131240) was [MASK] of Reims from 1227 to 1240."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2484956", "sub_label": "Vincent Logan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Vincent Logan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Father Logan was nominated as [MASK] by his mentor, Cardinal Gordon Gray."}, {"sub_surface": "Vincent Logan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The [MASK] announced he would be retiring at sixty nine years of age due to ill health and feeling unable to continue to with a fully active ministry."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1927240", "sub_label": "Michael David Pfeifer", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michael David Pfeifer", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Michael David Pfeifer (born May 18, 1937) is the Roman Catholic [MASK] emeritus of the Diocese of San Angelo."}, {"sub_surface": "Michael David Pfeifer", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Pfeifer said he would remain dedicated to serve his community in the interim before a new [MASK] is selected."}]}
{"obj_uri": "Q184299", "obj_label": "Shah", "sub_uri": "Q214559", "sub_label": "Ismail I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ismail I", "obj_surface": "shah", "masked_sentence": "Durmish Khan Shamlu was a Qizilbash officer of Turkoman origin, who occupied high offices under the Safavid king ([MASK]) Ismail I (r. 1501\u20131524) and the latter's son Tahmasp I (r. 1524 \u2013 1576)."}, {"sub_surface": "Ismail I", "obj_surface": "shah", "masked_sentence": "Jalal al-Din Mohammad Tabrizi (Persian: \u062c\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u06cc\u0646 \u0645\u062d\u0645\u062f \u062a\u0628\u0631\u06cc\u0632\u06cc), was a Iranian aristocrat, who served as the vizier of the Safavid king ([MASK]) Ismail I (r. 1501\u20131524) from 1523 to 1524."}, {"sub_surface": "Shah Ismail I", "obj_surface": "Shahzadi", "masked_sentence": "She was born a Safavid princess ([MASK]) and was the youngest daughter of Safavid prince Sultan Muzaffar Husain Mirza Safawi, who was the son of Sultan Husain Mirza, the son of Bahram Mirza, the son of Shah Ismail I, founder of the Safavid dynasty."}, {"sub_surface": "Ismail I", "obj_surface": "Shahanshah", "masked_sentence": "After the siege Ismail I chose Tabriz as his capital and proclaimed himself [MASK] of Iran."}, {"sub_surface": "Ismail I", "obj_surface": "shah", "masked_sentence": "Born in Ardabil, Iranian Azerbaijan, he was the king ([MASK]) of the Safavid dynasty from 1501 to 1524."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q669984", "sub_label": "Carlo Gaetano Gaisruck", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Carlo Gaetano Gaisruck", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Karl Kajetan von Gaisruck (Italian: Carlo Gaetano (di) Gaisruck) (1769 \u2013 1846) was an Austrian Cardinal and the [MASK] of Milan from 1816 to 1846."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q514451", "sub_label": "Jean Pierre Marie Orchampt", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Pierre Marie Orchampt", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Orchampt was appointed [MASK] of Diocese of Angers on 5 July 1974 and remained at this post until his retirement on 20 March 2000."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1773290", "sub_label": "Hugh of Die", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hugh of Die", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Hugh of Die (c. 1040 \u2013 1106) was a French papal legate, and [MASK] of Lyon from 1081 to 1106."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q87347", "sub_label": "Johann Kaspar von Seiller", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Johann Kaspar von Seiller", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Johann Kaspar Freiherr von Seiller was the first freely elected [MASK] of Vienna."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6833191", "sub_label": "Michael O'Reilly", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michael O'Reilly", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as Bishop of Derry from 1739 to 1749 and [MASK] of Armagh from 1749 to 1758."}, {"sub_surface": "Michael O'Reilly", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "O'Reilly was translated to the Metropolitan see of Armagh as [MASK] and primate on 23 January 1749."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q6108494", "sub_label": "Ricardo Antonio Suri\u00f1ach Carreras", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Antonio Suri\u00f1ach Carreras", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ricardo Antonio Suri\u00f1ach Carreras (born 1 April 1928) was [MASK] for the Roman Catholic Diocese of Ponce."}, {"sub_surface": "Ricardo Antonio Suri\u00f1ach Carreras", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was subsequently named [MASK] of Ponce in 2000 by Pope John Paul II."}, {"sub_surface": "Ricardo Antonio Suri\u00f1ach Carreras", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Suri\u00f1ach Carreras was a university professor, advisor and lecturer prior to becoming [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q103260", "sub_label": "John III", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope John III", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "Gregory the Great noted the only certain dates of Constantius's life: he was already bishop of Aquino during the life of Saint Benedict, who died in 543; and he himself died during the [MASK] of Pope John III (561-574)."}, {"sub_surface": "Pope John III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope John III (Latin: Ioannes III; died 13 July 574) was [MASK] from 17 July 561 to his death in 574."}, {"sub_surface": "Pope John III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "[MASK] John took it upon himself to go to Naples, where the former governor Narses was preparing to return to Constantinople, and beg him to take charge."}, {"sub_surface": "Pope John III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "This unrest reached such a pitch that the [MASK] was forced to retire from Rome and take up residence at the catacombs along the Via Appia two miles outside the city."}, {"sub_surface": "Pope John III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "One recorded act of [MASK] John involved two bishops, Salonius of Embrun and Sagittarius of Gap, who had been condemned in a synod at Lyons (c. 567)."}, {"sub_surface": "Pope John III", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "This pair succeeded in persuading Guntram, King of Burgundy, that they had been condemned unjustly, and appealed to the [MASK]."}, {"sub_surface": "Pope John III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope John III (Latin: Ioannes III; died 13 July 574) was [MASK] from 17 July 561 to his death in 574."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1441725", "sub_label": "Francis B. Schulte", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francis B. Schulte", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as Bishop of Wheeling-Charleston from 1985 to 1989, and [MASK] of New Orleans from 1989 to 2002."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q554725", "sub_label": "Alexander King Sample", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander King Sample", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He is the eleventh and current [MASK] of Portland, Oregon, and previously was twelfth bishop of Marquette, Michigan."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q43615", "sub_label": "Patrick Francis Sheehan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Francis Sheehan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Patrick Francis Sheehan (28 May 1932 \u2013 8 November 2012) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Kano, Nigeria."}, {"sub_surface": "Patrick Francis Sheehan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was named [MASK] in 1970 and retired in 2008."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q450649", "sub_label": "Aloysius Ambrozic", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Aloysius Ambrozic", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Alojzij Matthew Ambro\u017ei\u010d (January 27, 1930 \u2013 August 26, 2011) was a Roman Catholic cardinal and [MASK] of Toronto."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q5076419", "sub_label": "Charles Constance C\u00e9sar Joseph Matthieu d'Agoult", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Constance C\u00e9sar Joseph Matthieu d'Agoult", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Charles Constance C\u00e9sar Joseph Matthieu d'Agoult (born at Grenoble, 1747; died at Paris, 1824) was a French Roman Catholic [MASK], afterwards a political writer."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q98066", "sub_label": "Christel Augenstein", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Christel Augenstein", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "From 2001 until 23 July 2009 she was the [MASK] of Pforzheim, Germany and the city's first female mayor."}, {"sub_surface": "Christel Augenstein", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "From 2001 until 23 July 2009 she was the mayor of Pforzheim, Germany and the city's first female [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q4966072", "sub_label": "Bric\u00edn", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Bric\u00edn", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Saint Bric\u00edn (c.590\u2013650; also known as Bricin, Briccine, DaBreccoc, Da-Breccocus) was an Irish [MASK] of Tuaim Dreccon in Breifne (modern Tomregan, County Cavan), a monastery that flourished in the 7th century."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q4720471", "sub_label": "Alexander de Bicknor", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander de Bicknor", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "In 1313 he was one of two candidates for [MASK] of Dublin, the other being Alexander de Bicknor."}, {"sub_surface": "Alexander Bicknor", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Later that year he went to meet the pope in Avignon with the earl of Pembroke, partly to plead the case for the promotion of Alexander Bicknor as [MASK] of Dublin."}, {"sub_surface": "Alexander de Bicknor", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Best known to history as the [MASK] of Dublin from 1317 until his death in 1349, his career involved extensive diplomatic missions for the King and the holding of numerous civil and ecclesiastical offices in Ireland, including Lord Treasurer of Ireland (1307\u20131309) and Lord Chancellor of Ireland."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3261176", "sub_label": "Louis Barbier", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Barbier", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Louis Barbier (1593\u20131670), known as Abb\u00e9 de la Rivi\u00e8re, was a French [MASK], born in Vand\u00e9licourt, near Compi\u00e8gne, France."}, {"sub_surface": "Louis Barbier", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In March 1655 he was named [MASK] of Langres, but he spent his time at court, where he was always in demand, and where he gained great sums by gambling."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q118290", "sub_label": "Carl Joseph Leiprecht", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Joseph Leiprecht", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He resigned from the office of [MASK] on June 4, 1974, and died in 1981 in Ravensburg."}, {"sub_surface": "Carl Joseph Leiprecht", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Leiprecht served as the city priest of Rottweil from 1942 to 1947 before becoming vicar capitular at Rottenburg Cathedral.On October 7, 1948, he was named Titular Bishop of Scyrus and Auxiliary Bishop of Rottenburg; he was consecrated [MASK] on November 30 by Archbishop Wendelin Rauch at Rottenburg Cathedral."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3271738", "sub_label": "L\u00e9onore d'\u00c9tampes de Valen\u00e7ay", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e9onore d'\u00c9tampes de Valen\u00e7ay", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "L\u00e9onore d'\u00c9tampes de Valen\u00e7ay (6 February 1589, Ch\u00e2teau de Valen\u00e7ay - 8 April 1651, Paris) was Bishop of Chartres from June 1620 to November 1641, and [MASK] of Reims from 1641 until his death in 1651."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q4756154", "sub_label": "Andrew, Archbishop of Antivari", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Andrew, Archbishop of Antivari", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "These charges included using the false deposal of Albanian [MASK] Mihovil to install abbot Lazarus in his place, without the knowledge of Pope John XXII."}, {"sub_surface": "Andrew, Archbishop of Antivari", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Andrew was also accused of seizing the right to name the [MASK] of Drivast."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2142187", "sub_label": "Teod\u00f3sio de Gouveia", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Teod\u00f3sio de Gouveia", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Teod\u00f3sio Clemente de Gouveia (13 May 1889 - 6 February 1962) was a Portuguese Cardinal of the Roman Catholic Church, who served as [MASK] of Louren\u00e7o Marques in Mozambique from 1940 until his death, and was elevated to the cardinalate in 1946 by Pope Pius XII."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q671080", "sub_label": "Vincenzo Fagiolo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Vincenzo Fagiolo", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Pope Paul VI appointed him [MASK] of Chieti-Vasto on 20 November 1971."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1500168", "sub_label": "Jos\u00e9 de Lima", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 de Lima", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Lima was appointed bishop of the Diocese of Itumbiarao on April 13, 1973 and was ordained [MASK] on July 15, 1973."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 de Lima", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Lima was appointed [MASK] of the Diocese of Sete Lagoas on July 7, 1981."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 de Lima", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Lima was appointed [MASK] of the Diocese of Itumbiarao on April 13, 1973 and was ordained bishop on July 15, 1973."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q276456", "sub_label": "Jos\u00e9 Manuel Estepa Llaurens", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Manuel Estepa Llaurens", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was consecrated to the Episcopate on 15 October 1972, his principal consecrator was Cardinal Vicente Enrique y Taranc\u00f3n, [MASK] of Madrid, and his principal co-consecrators were Marcelo Gonz\u00e1lez Mart\u00edn, Archbishop of Toledo and Jos\u00e9 L\u00f3pez Ortiz, Titular Archbishop of Gradum."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 Manuel Estepa Llaurens", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He retired as Military [MASK] of Spain on 30 October 2003."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 Manuel Estepa Llaurens", "obj_surface": "Archbishop Emeritus", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Manuel Estepa Llaurens (born 1 January 1926) is a cardinal of the Catholic Church and Military [MASK] of Spain."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 Manuel Estepa Llaurens", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was consecrated to the Episcopate on 15 October 1972, his principal consecrator was Cardinal Vicente Enrique y Taranc\u00f3n, Archbishop of Madrid, and his principal co-consecrators were Marcelo Gonz\u00e1lez Mart\u00edn, [MASK] of Toledo and Jos\u00e9 L\u00f3pez Ortiz, Titular Archbishop of Gradum."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q974711", "sub_label": "Borzys\u0142aw I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Borzys\u0142aw I", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Neither the date nor place of his birth are known and little is known about his origins, career or his short Episcopacy.In 1314, the chapter of the cathedral of Gniezno elected Borzys\u0142aw as [MASK], so he went to Avignon for Pope Clement V to confirmed the choice."}, {"sub_surface": "Borzys\u0142aw I", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Borzys\u0142aw I (died probably on June 30, 1317) was the [MASK] of Gniezno from 1316 to 1317."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q6543407", "sub_label": "Licinius of Angers", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Licinius of Angers", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Licinius of Angers (Lezin, L\u00e9sin) (c.540\u2013c.609) was a Frankish nobleman and [MASK] of Angers."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q72441", "sub_label": "Otto-Heinrich Drechsler", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Otto-Heinrich Drechsler", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Lottner, NSDAP-Kreisleiter Bernhard Clausen, [MASK] Otto-Heinrich Drechsler (1895-1945 (suicide)), Police chief Walther Schr\u00f6der (1902-1973) and officers in place agreed that a fight against the advancing 11th Armoured Division was hopeless and senseless."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3169892", "sub_label": "Jean-Ren\u00e9 Asseline", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Ren\u00e9 Asseline", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Jean-Ren\u00e9 Asseline (1742-1813) was a French [MASK] and theologian."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1510503", "sub_label": "Peter Paul Prabhu", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Paul Prabhu", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Peter Paul Prabhu (20 March 1931 \u2212 10 September 2013) was an Indian Roman Catholic [MASK] and diplomat."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q173086", "sub_label": "Sergius I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Sergius I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Sergius I (Born circa 650 \u2013 8 September 701) was [MASK] from December 15, 687 to his death in 701."}, {"sub_surface": "Pope Sergius I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Sergius I (Born circa 650 \u2013 8 September 701) was [MASK] from December 15, 687 to his death in 701."}, {"sub_surface": "Pope Sergius I", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "His [MASK] was dominated by his response to the Quinisext Council, whose canons he refused to accept."}, {"sub_surface": "Pope Sergius I", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "He was elected at a time when two rivals, the Archdeacon Paschal and the Archpriest Theodore, were locked in dispute about which of them should become [MASK]."}, {"sub_surface": "Pope Sergius I", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "Wilfrid had appealed to the [MASK] around 700, and Pope Sergius I had sent the matter back to Britain to be decided locally."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q711554", "sub_label": "Philippe Barbarin", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe Barbarin", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Philippe Xavier Christian Ignace Marie Barbarin (born 17 October 1950) is a French cardinal of the Roman Catholic Church, currently serving as [MASK] of Lyon in France."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2352139", "sub_label": "Thomas Philip Wallrad d'Alsace-Boussut de Chimay", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Philip Wallrad d'Alsace-Boussut de Chimay", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was ordained as a priest on 15 October 1702, and appointed [MASK] on 16 December 1715."}, {"sub_surface": "Thomas Philip Wallrad d'Alsace-Boussut de Chimay", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Thomas Philip Wallrad d'Alsace-Boussut de Chimay (Brussels, 12 November 1679 \u2013 5 January 1759), was [MASK] of Mechelen, Belgium."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2863265", "sub_label": "Arnaud de Villemur", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Arnaud de Villemur", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was [MASK] of Pamiers, France."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q554766", "sub_label": "Joseph Toal", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Toal", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "[citation needed] Toal was appointed [MASK] of the Diocese of Argyll and the Isles by the Holy See on 16 October 2008 and consecrated to the episcopate on 8 December 2008."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q434580", "sub_label": "Kazimierz \u015awi\u0105tek", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Kazimierz \u015awi\u0105tek", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "In 1988, he was made a Monsignor by Pope John Paul II, who in 1991 appointed him Metropolitan Archbishop of Minsk-Mohilev and Apostolic Administrator of Pinsk, and on 26 November 1994 created and proclaimed him [MASK] of San Gerardo Maiella."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1845849", "sub_label": "Exuperius of Bayeux", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Exuperius of Bayeux", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Exuperius of Bayeux (Exup\u00e8re), also known as Spirius (Spire, Soupir, Soupierre), is venerated as the first [MASK] of Bayeux."}, {"sub_surface": "Exuperius of Bayeux", "obj_surface": "episcopate", "masked_sentence": "The date of his [MASK] is given as 390 to 405, but local legends made him an immediate disciple of St. Clement, who lived during the 1st century, and that St. Regnobertus was Exuperius' disciple."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q546978", "sub_label": "Anthony Bevilacqua", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Anthony Bevilacqua", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Philadelphia from 1988 to 2003, having previously served as Bishop of Pittsburgh."}, {"sub_surface": "Anthony Bevilacqua", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "In 2001, Withers was consecrated as a hermit by Cardinal Anthony Bevilacqua, the [MASK] of Philadelphia."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5409455", "sub_label": "Eulogio Gillow y Zavalza", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Eulogio Gillow y Zavalza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Eulogio Gregorio Clemente Gillow y Zavala was the first [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Antequera, Oaxaca located in Oaxaca de Juarez, Oaxaca, Mexico."}, {"sub_surface": "Eulogio Gillow y Zavalza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "When the widowed D\u00edaz married his second wife, seventeen-year-old Carmen Romero Rubio, the daughter of one of his key advisers, he asked Gillow preside, but Gillow suggested that the [MASK] of Mexico and prominent supporter of the Second Mexican Empire to do the honors."}, {"sub_surface": "Eulogio Gillow y Zavalza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was [MASK] until his death in 1922."}, {"sub_surface": "Eulogio Gillow y Zavalza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was named [MASK] of Oaxaca in 1887, which D\u00edaz was pleased with."}, {"sub_surface": "Eulogio Gillow y Zavalza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Gillow's post as [MASK] in D\u00edaz's home state had a number of benefits, due to his political and ecclesiastic connections."}, {"sub_surface": "Eulogio Gillow y Zavalza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "During the First Vatican Council, Gillow was a theological adviser to the [MASK] of Oaxaca."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q922301", "sub_label": "E. Otis Charles", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "E. Otis Charles", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Edgar Otis Charles (called Otis; April 24, 1926 \u2013 December 26, 2013) was the eighth [MASK] of the Episcopal Diocese of Utah."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q16205271", "sub_label": "Smaragd of Kalocsa", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Smaragd of Kalocsa", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Smaragd (III) from the kindred Smaragd (Hungarian: Smaragd nembeli (III) Smaragd; died July 1266) was a Hungarian prelate from the gens Smaragd, who served as [MASK] of Kalocsa from 1257 to 1265."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q431066", "sub_label": "Robert of Jumi\u00e8ges", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Robert of Jumi\u00e8ges", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "He had previously served as prior of the Abbey of St Ouen at Rouen in Normandy, before becoming [MASK] of Jumi\u00e8ges Abbey, near Rouen, in 1037."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q494641", "sub_label": "Andrea Pangrazio", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Andrea Pangrazio", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He became [MASK] of Gorizia."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q4062579", "sub_label": "Samuel Webster Allen", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Allen (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed the [MASK] of the Diocese of Shrewsbury by the Holy See on 16 June 1897."}, {"sub_surface": "Samuel Allen (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Samuel Webster Allen (23 March 1844 \u2013 13 May 1908) was an English [MASK] of the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q459604", "sub_label": "Autpert Ambrose", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Autpert Ambrose", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "He became [MASK] of San Vincenzo al Volturno in South Italy in the time of Desiderius, king of the Lombards."}, {"sub_surface": "Autpert Ambrose", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Autpert's election as [MASK] caused internal dissent at St. Vicenzo, and both Pope Stephen III and Charlemagne intervened."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q974137", "sub_label": "Michael J. Cleary", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michael J. Cleary", "obj_surface": "Bishop Emeritus", "masked_sentence": "Michael J. Cleary (born 1 September 1925) is the Roman Catholic [MASK] of the Diocese of Banjul, Gambia."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q579580", "sub_label": "Victor Adibe Chikwe", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Victor Adibe Chikwe", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Victor Adibe Chikwe (June 24, 1938 \u2013 September 16, 2010) was the Nigerian Roman Catholic prelate who served as the first [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Ahiara from his appointment on November 18, 1987, until his death on September 16, 2010."}, {"sub_surface": "Victor Adibe Chikwe", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was formally ordained [MASK] on January 6, 1988."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1876483", "sub_label": "Luis Morgan Casey", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Morgan Casey", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Luis Morgan Casey (June 23, 1935) is a Roman Catholic [MASK] who served as the Auxiliary Bishop of La Paz, Bolivia."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1871584", "sub_label": "Louis Chamniern Santisukniram", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Chamniern Santisukniram", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "On July 1, 2005 he was appointed as the [MASK] of Thare and Nonseng, and installed on August 20 2005."}, {"sub_surface": "Louis Chamniern Santisukniram", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Louis Chamniern Santisukniram (Thai: \u0e2b\u0e25\u0e38\u0e22\u0e2a\u0e4c \u0e08\u0e33\u0e40\u0e19\u0e35\u0e22\u0e23 \u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e34\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e19\u0e34\u0e23\u0e31\u0e19\u0e14\u0e23\u0e4c; rtgs: Chamnian Santisukniran; born October 30, 1942) is the [MASK] of Thare and Nonseng, Thailand."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q542804", "sub_label": "Fran\u00e7ois de Joyeuse", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois de Joyeuse", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was made [MASK] of Narbonne on 20 October 1581 (with a papal dispensation for not having reached canonical age), a cardinal on 12 December 1583 (still aged only 21), Archbishop of Toulouse on 4 November 1588, and Archbishop of Rouen on 1 December 1604."}, {"sub_surface": "Fran\u00e7ois de Joyeuse", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois became [MASK] of Rouen in 1604, though he did not take up residence."}, {"sub_surface": "Fran\u00e7ois de Joyeuse", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was made Archbishop of Narbonne on 20 October 1581 (with a papal dispensation for not having reached canonical age), a cardinal on 12 December 1583 (still aged only 21), [MASK] of Toulouse on 4 November 1588, and Archbishop of Rouen on 1 December 1604."}, {"sub_surface": "Fran\u00e7ois de Joyeuse", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was made Archbishop of Narbonne on 20 October 1581 (with a papal dispensation for not having reached canonical age), a cardinal on 12 December 1583 (still aged only 21), Archbishop of Toulouse on 4 November 1588, and [MASK] of Rouen on 1 December 1604."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1469411", "sub_label": "Javier Naranjo Villegas", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Javier Naranjo Villegas", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Villegas was appointed [MASK] of the Diocese of Santa Marta on June 2, 1971 and consecrated on June 29, 1971."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1926828", "sub_label": "Michael Arattukulam", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Arattukulam", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Bishop Dr. Michael Arattukulam (17 April 1910 \u2013 20 March 1995) was the first [MASK] of the Diocese of Alleppey and an Advocate of the Rotae Romanae."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q17198510", "sub_label": "Thomas Geisel", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Geisel", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Thomas Geisel (born October 26, 1963 in Ellwangen) is a German politician of the Social Democratic Party and since September 2, 2014 [MASK] of D\u00fcsseldorf, the capital of Northrhine-Westphalia ."}, {"sub_surface": "Thomas Geisel", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "In a runoff election Geisel defeated the previous Christian Democratic [MASK] Dirk Elbers by gaining 59.2% of the votes."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q65389", "sub_label": "Alfred Dregger", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Dregger", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Dregger served from 1956 to 1970 as Oberb\u00fcrgermeister or [MASK] of Fulda; when first elected, he was the youngest mayor in West Germany."}, {"sub_surface": "Alfred Dregger", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Dregger served from 1956 to 1970 as Oberb\u00fcrgermeister or mayor of Fulda; when first elected, he was the youngest [MASK] in West Germany."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3163772", "sub_label": "Jean-Baptiste-Fr\u00e9zal Charbonnier", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Baptiste-Fr\u00e9zal Charbonnier", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Charbonnier had given him full authority as civil and military ruler of the Mpala region.Charbonnier was ordained [MASK] by his friend Bishop L\u00e9on Livinhac on 24 August 1887 at Kipalapala.He was the first bishop to be ordained in equatorial Africa."}, {"sub_surface": "Jean-Baptiste-Fr\u00e9zal Charbonnier", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Charbonnier had given him full authority as civil and military ruler of the Mpala region.Charbonnier was ordained bishop by his friend Bishop L\u00e9on Livinhac on 24 August 1887 at Kipalapala.He was the first [MASK] to be ordained in equatorial Africa."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q523662", "sub_label": "Syrus of Pavia", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Syrus of Pavia", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Syrus (Sirus) of Pavia (Italian: San Siro) is traditionally said to have been the first [MASK] of Pavia during the 1st century."}, {"sub_surface": "Syrus of Pavia", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Both Juventius and Syrus are reported to have been the first [MASK] of Pavia."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q547061", "sub_label": "Henryk Gulbinowicz", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henryk Gulbinowicz", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Henryk Roman Gulbinowicz (17 October 1923 in Vilnius, Poland (now Lithuania)) is member of the clergy of Bia\u0142ystok, emeritus [MASK] of Wroc\u0142aw and Cardinal Priest."}, {"sub_surface": "Henryk Gulbinowicz", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was ordained by [MASK] Romuald Jalbrzykowski on 18 June 1950, and was an associate pastor at Szudzialowo."}, {"sub_surface": "Henryk Gulbinowicz", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "On 3 January 1976 he became [MASK] of Wroc\u0142aw."}, {"sub_surface": "Henryk Gulbinowicz", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Since 3 April 2004, he has been [MASK] emeritus of Wroc\u0142aw."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q121790", "sub_label": "Erich Mix", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Erich Mix", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "However, he was again elected [MASK] in 1954, and he is buried in the honorary section of the Wiesbaden graveyard."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q918711", "sub_label": "Giuseppe Gamba", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Gamba", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Giuseppe Gamba (25 April 1857 \u2013 26 December 1929) was a Cardinal of the Roman Catholic Church and an [MASK] of Turin."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2142969", "sub_label": "Remi De Roo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Remi De Roo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "During his tenure as diocesan [MASK], De Roo was known as a strong proponent of social action and liberation theology and was a critic of capitalism."}, {"sub_surface": "Remi De Roo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "This makes him Canada\u2019s longest-serving Catholic [MASK]."}, {"sub_surface": "Remi De Roo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained a priest on June 8, 1950, and consecrated a [MASK] on December 14, 1962, he was the Bishop of Victoria until he retired on March 18, 1999."}, {"sub_surface": "Remi De Roo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Remi De Roo (born February 24, 1924) is a retired Canadian Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q4799255", "sub_label": "Arthur Jerome Drossaerts", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Arthur Jerome Drossaerts", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of San Antonio from 1918 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q4121309", "sub_label": "Vitas", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Vitas (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "1269) was a Polish Dominican friar and the first [MASK] in Lithuania (1253\u20131255)."}, {"sub_surface": "Vitas (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1254, the priest Christian (Lithuanian: Kristijonas), a member of the Livonian Order, was appointed [MASK] and recognised by King Mindaugas with the grant of lands in Samogitia."}, {"sub_surface": "Vitas (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Following the conversion to Christianity and coronation of King Mindaugas during the summer of 1253, there was some delay in appointing a [MASK] for the Grand Duchy of Lithuania due to political intrigues."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q5257294", "sub_label": "Denis J. O'Connell", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Denis J. O'Connell", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Denis Joseph O'Connell (January 28, 1849 \u2013 January 1, 1927) was an Irish-born Catholic [MASK] for the Diocese of Richmond, Virginia, in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1525960", "sub_label": "John Hine", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Hine", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "John Hine is a Roman Catholic [MASK] in England."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q514126", "sub_label": "Gervais de Ch\u00e2teau-du-Loir", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gervais de Ch\u00e2teau-du-Loir", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Henry I appointed him [MASK] of Reims in 1055."}, {"sub_surface": "Gervais de Ch\u00e2teau-du-Loir", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was Bishop of Le Mans from 1036, and [MASK] of Reims from 1055."}, {"sub_surface": "Gervais de Ch\u00e2teau-du-Loir", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "As [MASK], he crowned Philip I of France in 1059."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q43739", "sub_label": "Pius X", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pius X", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "Pius X created him [MASK] with effect from November 27, 1911 giving him the title of Santa Maria degli Angeli."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1613565", "sub_label": "Joseph Kiw\u00e1nuka", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Kiw\u00e1nuka", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Rubaga from 1960 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1237776", "sub_label": "Bartolomeo Carlo Romilli", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Bartolomeo Carlo Romilli", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Bartolomeo Carlo Romilli (1795 - 1859) was [MASK] of Milan from 1847 to 1859."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q576945", "sub_label": "Henricus van de Wetering", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henricus van de Wetering", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Five months later, upon the death of [MASK] Petrus Matthias Snickers, he succeeded him as Archbishop of Utrecht and Primate of the Netherlands, until his death in 1929."}, {"sub_surface": "Henricus van de Wetering", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Five months later, upon the death of Archbishop Petrus Matthias Snickers, he succeeded him as [MASK] of Utrecht and Primate of the Netherlands, until his death in 1929."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q527909", "sub_label": "Fabio Betancur Tirado", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Fabio Betancur Tirado", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Fabio Betancur Tirado (October 30, 1938 \u2013 November 20, 2011) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Manizales, Colombia."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q515821", "sub_label": "Louis Jean Dufaux", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Dufaux", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Louis Jean Dufaux (21 October 1931 \u2013 14 April 2011) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Grenoble-Vienne, France."}, {"sub_surface": "Louis Dufaux", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1988, he was named coadjutor [MASK] of the Grenoble-Vienne Diocese becoming bishop in 1989."}, {"sub_surface": "Louis Dufaux", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1988, he was named coadjutor bishop of the Grenoble-Vienne Diocese becoming [MASK] in 1989."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q530497", "sub_label": "Thomas McMahon", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas McMahon", "obj_surface": "Bishop Emeritus", "masked_sentence": "Thomas McMahon (born 17 June 1936, Dorking, Surrey) is the current Roman Catholic [MASK] of Brentwood."}, {"sub_surface": "Thomas McMahon", "obj_surface": "Bishop Emeritus", "masked_sentence": "Thomas McMahon (born 17 June 1936, Dorking, Surrey) is the current Roman Catholic [MASK] of Brentwood."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1411161", "sub_label": "Hubert Constant", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hubert Constant", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1958, Constant was named bishop of Fort-Libert\u00e9 in 1991 and [MASK] of Cap-Ha\u00eftien in 2003."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q98778", "sub_label": "Rolf B\u00f6hme", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Rolf B\u00f6hme", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Dr. Rolf B\u00f6hme (born 6 August 1934, Konstanz), was a German politician and [MASK] of the Southwest city of Freiburg for 20 years between 1982 and 2002."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2422438", "sub_label": "Thomas Bhalerao", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Bhalerao", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Thomas Bhalerao (1 February 1933 \u2013 13 February 2015) was a Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1438909", "sub_label": "Ignatius von Senestr\u00e9y", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ignatius von Senestr\u00e9y", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On 27 January 1858, aged 39, he was appointed Bishop of Regensburg and ordained a [MASK] two months later."}, {"sub_surface": "Ignatius von Senestr\u00e9y", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He had been a priest for 64 years and a [MASK] for 48 years."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q918295", "sub_label": "Emmanuel Wamala", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Emmanuel Wamala", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "List of Presidents of the Bishops' Conference: 1969 - 1975: Emmanuel Kiwanuka Nsubuga, archbishop of Kampala 1975 - 1977: John Baptist Kakubi, Archbishop of Mbarara 1977 - 1982: Adrian Kivumbi Ddungu, Bishop of Masaka 1982 - 1986: Barnabas R. Halem 'Imana, Bishop of Kabale 1986 - 1994: Emmanuel Wamala, Bishop of Mityana - Kiyinda and Archbishop of Kampala 1994 - 2002: Paul Lokiru Kalanda, Bishop of Fort Portal 2002 - 2006: Paul K. Bakyenga, Archbishop of Mbarara 2006 - 2010: Matthias Ssekamaanya, [MASK] of Lugazi 2010 - ... John Baptist Odama, Archbishop of Gulu"}]}
{"obj_uri": "Q477406", "obj_label": "regent", "sub_uri": "Q174759", "sub_label": "John of Ibelin, the Old Lord of Beirut", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John of Ibelin, the Old Lord of Beirut", "obj_surface": "regent", "masked_sentence": "He served as [MASK] for two of his young relatives, Isabella's daughter Maria of Montferrat from 1205 to 1210, and then Henry I of Cyprus from 1228 until Henry came of age in 1232."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q533219", "sub_label": "Tod Brown", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Tod David Brown", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Tod David Brown (born November 15, 1936) is an American [MASK] and retired prelate of the Roman Catholic Church in Idaho and southern California."}, {"sub_surface": "Tod Brown", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1988 the Vatican appointed Brown as Bishop of Boise, and he was consecrated [MASK] in April 1989."}, {"sub_surface": "Tod David Brown", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Tod David Brown (born November 15, 1936) is an American [MASK] and retired prelate of the Roman Catholic Church in Idaho and southern California."}, {"sub_surface": "Tod David Brown", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was named [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Orange, succeeding the retiring bishop, Tod David Brown, by Pope Benedict XVI on September 21, 2012."}, {"sub_surface": "Tod David Brown", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was named bishop of the Roman Catholic Diocese of Orange, succeeding the retiring [MASK], Tod David Brown, by Pope Benedict XVI on September 21, 2012."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1804938", "sub_label": "Patrick Taval", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Taval", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Patrick Taval (May 4, 1956 \u2013 April 29, 2013) was the Roman Catholic [MASK] of the Diocese of Kerema, Papua New Guinea."}, {"sub_surface": "Patrick Taval", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1984, Taval was named [MASK] in 1996 and died while in office."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2262582", "sub_label": "Sebastian Adayanthrath", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Sebastian Adayanthrath", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Mar Sebastian Adayanthrath, (5 April 1957) was an Indian [MASK], serving for Ernakulam-Angamaly and head of the Syro-Malabar Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3074137", "sub_label": "Florent Du Bois de Villerabel", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Florent Du Bois de Villerabel", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Villerabel had been consecrated by his cousin, Andr\u00e9 du Bois de la Villerabel, bishop of Amiens, subsequently [MASK] of Rouen and Primate of Normandy, a post from which he resigned in 1936 after a case of embezzlement by a priest on his staff."}, {"sub_surface": "Florent Du Bois de Villerabel", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Florent Michel Marie Joseph du Bois de la Villerabel (St. Brieuc 29 Sept 1877 - St. Brieuc 7 Feb 1951), [MASK] of Aix, Arles and Embrun (1940 - 1944), was the most prominent of seven French mainland or colonial bishops who in the aftermath of the Liberation were obliged to submit their resignations to Pope Pius XII."}, {"sub_surface": "Florent Du Bois de Villerabel", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "His retirement (when he resumed his former titulature of Aenos or Enos which he had held as auxiliary bishop to the [MASK] of Tours from 1920 to 1940) was spent at Solesmes Abbey and at St. Brieuc."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1335187", "sub_label": "Justinus Darmojuwono", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Justinus Darmojuwono", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Semarang from 1963 to 1981, and was elevated to the cardinalate in 1967, becoming the first Indonesian to be a cardinal."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1411161", "sub_label": "Hubert Constant", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hubert Constant", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1958, Constant was named [MASK] of Fort-Libert\u00e9 in 1991 and archbishop of Cap-Ha\u00eftien in 2003."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q555843", "sub_label": "Felix Eugenio Mkhori", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Felix Eugenio Mkhori", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Felix Eugenio Mkhori (August 24, 1931 \u2013 October 27, 2012) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Lilongwe, Malawi."}, {"sub_surface": "Felix Eugenio Mkhori", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1961, he was named [MASK] in 1977 and retired in 2007."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2094981", "sub_label": "Pilgrim von Puchheim", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pilgrim von Puchheim", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Pilgrim von Puchheim (died 5 April 1396) was the [MASK] of Salzburg, as Pilgrim II, from 1365."}, {"sub_surface": "Pilgrim von Puchheim", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was appointed [MASK] of Salsburg in 1365."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2547414", "sub_label": "Alo\u00edsio Roque Oppermann", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alo\u00edsio Roque Oppermann", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Alo\u00edsio Roque Opperman (June 19, 1936 \u2013 April 26, 2014) was a Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1851906", "sub_label": "Paul of Burgos", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Paul of Burgos", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Paul of Burgos (Burgos, c. 1351 \u2013 29 August 1435) was a Spanish Jew who converted to Christianity, and became an [MASK], lord chancellor, and exegete."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3761906", "sub_label": "Giacinto Gaggia", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giacinto Gaggia", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Giacinto Gaggia (8 October 1847 - 15 April 1933) was an Italian Roman Catholic [MASK] who served as the Bishop of Brescia."}, {"sub_surface": "Giacinto Gaggia", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Ordained in Bergamo in 1870, he was consecrated in 1909 and made an [MASK] the year after."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q325576", "sub_label": "Hetto", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hetto", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Hetto (died 847) was the [MASK] of Trier from 814 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q4735372", "sub_label": "Alphonse John Smith", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alphonse John Smith", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Alphonse John Smith, (November 14, 1883 - December 16, 1935) was a 20th-century [MASK] in the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q464730", "sub_label": "Ra\u00fal Arsenio Casado", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ra\u00fal Arsenio Casado", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood December 20, 1952, he was named [MASK] on May 14, 1975 and was ordained on August 16, 1975 serving in several dioceses."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q2517923", "sub_label": "Bartolom\u00e9 de la Cueva y Toledo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Bartolom\u00e9 de la Cueva y Toledo", "obj_surface": "Roman Catholic cardinal", "masked_sentence": "Bartolom\u00e9 de la Cueva y Toledo (1499\u20131562) was a Spanish Roman Catholic [MASK] and bishop."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q671419", "sub_label": "Eucherius of Lyon", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Eucherius", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "It was composed around 450, and dedicated to the [MASK] Eucherius of Lyon, who apparently had earlier given Agroecius a copy of Caper's work."}, {"sub_surface": "Saint Eucherius", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Eucherius, [MASK] of Lyon, (c. 380 \u2013 c. 449) was a high-born and high-ranking ecclesiastic in the Christian Church of Gaul."}, {"sub_surface": "Eucherius", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The fame of Eucherius was soon so widespread in southeastern Gaul that he was chosen [MASK] of Lyon."}, {"sub_surface": "Saint Eucherius", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Eucherius, [MASK] of Lyon, (c. 380 \u2013 c. 449) was a high-born and high-ranking ecclesiastic in the Christian Church of Gaul."}, {"sub_surface": "Eucherius", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The fame of Eucherius was soon so widespread in southeastern Gaul that he was chosen [MASK] of Lyon."}]}