{"obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egypt", "sub_uri": "Q558305", "sub_label": "Baibars II", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Baibars II", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The 12th Mamluk Sultan of [MASK] who ruled for a short period (1308\u20131309)."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q18352495", "sub_label": "Anne Polinario", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anne Polinario", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Anne Cecile Polinario (born 5 August 1979) is a S10 classified [MASK] para-swimmer."}, {"sub_surface": "Anne Polinario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Born to parents on Cuba's national swim team, she caught on and was on [MASK]'s National Team."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q76015", "sub_label": "Simon Ungers", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Simon Ungers", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Ungers committed suicide in H\u00fcrth, [MASK] on March 6, 2006 after a long-term battle with mental illness."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q107639", "sub_label": "Rupert Stadler", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rupert Stadler", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Rupert Stadler (born 17 March 1963 in Titting, [MASK]) is a German business executive and chairman of the Vorstand (CEO) of Audi AG."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q4685253", "sub_label": "Adrian Olenici", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Adrian Olenici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "He played for the [MASK] men's national ice hockey team at the 1980 Winter Olympics in Lake Placid."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q4397725", "sub_label": "Jos\u00e9 Ros Garc\u00eda", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Ros Garc\u00eda", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "He also contributed regularly in El Espa\u00f1ol En [MASK], a national weekly newspaper based in Melbourne, Australia."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 Ros Garc\u00eda", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Ros Garc\u00eda (1920 - 2001) was a Spanish-born poet who lived and worked for the latter part of his life in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5268888", "sub_label": "Dhan Singh Rawat", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dhan Singh Rawat", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Dhan Singh Rawat (born 24 October 1966) is a member of the 14th Lok Sabha of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q260819", "sub_label": "Bibiana A\u00eddo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bibiana A\u00eddo", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "She became minister for this new department on 14 April 2008, at the beginning of Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero's second term as Prime Minister of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q902", "obj_label": "Bangladesh", "sub_uri": "Q7339140", "sub_label": "Rizwana Hasan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rizwana Hasan", "obj_surface": "Bangladesh", "masked_sentence": "She has particularly focused on regulations for the shipbreaking industry in [MASK], and was awarded the Goldman Environmental Prize in 2009."}, {"sub_surface": "Rizwana Hasan", "obj_surface": "Bangladesh", "masked_sentence": "She was also awarded the Ramon Magsaysay Award in 2012 for her \"uncompromising courage and impassioned leadership in a campaign of judicial activism in [MASK] that affirms the people\u2019s right to a good environment as nothing less than their right to dignity and life.\""}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q6008322", "sub_label": "Imre Korody", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Imre Korody", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "He represented [MASK] and won a team gold medal in the 3rd unofficial Chess Olympiad held at Munich in 1936."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3169567", "sub_label": "Jean-Pierre Maxence", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Pierre Maxence", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "However alongside this he also undertook work for Jewish charities during the Second World War, once again demonstrating his duplicitous relationship to mainstream far right opinion in [MASK]."}, {"sub_surface": "Jean-Pierre Maxence", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Maxence was taken to Oflag II-D in 1940 before being allowed to return to [MASK] the following year."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5524673", "sub_label": "Gary Beals", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gary Beals", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Flex was the original manager of Maestro, [MASK]'s first mainstream rapper, and has also taken several former Idol contestants under his wing to promote their albums, such as Gary Beals and Toya Alexis."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q350790", "sub_label": "Adam Sandurski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Sandurski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Adam Sandurski (born February 8, 1953 in Zarzecze) is a [MASK] wrestler who competed in the 1980 Summer Olympics and 1988 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q4960808", "sub_label": "Brendan Bowyer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Brendan Bowyer", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Brendan Bowyer (born 12 October 1938 in Waterford, Ireland) is an Irish singer best known for fronting The Royal Showband and The Big Eight, and who had five number one hits in [MASK]."}, {"sub_surface": "Brendan Bowyer", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Brendan Bowyer (born 12 October 1938 in Waterford, Ireland) is an Irish singer best known for fronting The Royal Showband and The Big Eight, and who had five number one hits in [MASK]."}, {"sub_surface": "Royal Showband", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Brendan Bowyer (born 12 October 1938 in Waterford, [MASK]) is an Irish singer best known for fronting The Royal Showband and The Big Eight, and who had five number one hits in Ireland."}, {"sub_surface": "Royal Showband", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Brendan Bowyer (born 12 October 1938 in Waterford, Ireland) is an Irish singer best known for fronting The Royal Showband and The Big Eight, and who had five number one hits in [MASK]."}, {"sub_surface": "Brendan Bowyer", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Brendan Bowyer (born 12 October 1938 in Waterford, [MASK]) is an Irish singer best known for fronting The Royal Showband and The Big Eight, and who had five number one hits in Ireland."}, {"sub_surface": "Brendan Bowyer", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Brendan Bowyer (born 12 October 1938 in Waterford, [MASK]) is an Irish singer best known for fronting The Royal Showband and The Big Eight, and who had five number one hits in Ireland."}, {"sub_surface": "Royal Showband", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "As the lead singer with the Capitol Showband, he rivalled the Royal Showband's Brendan Bowyer as [MASK]'s most popular showband vocalist."}, {"sub_surface": "Brendan Bowyer", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "As the lead singer with the Capitol Showband, he rivalled the Royal Showband's Brendan Bowyer as [MASK]'s most popular showband vocalist."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5273099", "sub_label": "Dick Klugman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dick Klugman", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Born in Vienna, Klugman migrated to [MASK] in 1938 at the age of 14, in order to escape the Anschluss (his family was Jewish)."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q1045720", "sub_label": "Carsten Thomassen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carsten Thomassen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "He has been a Professor of Mathematics at the Technical University of [MASK] since 1981, and since 1990 a member of the Royal Danish Academy of Sciences and Letters."}, {"sub_surface": "Carsten Thomassen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Carsten Thomassen (born August 22, 1948 in Grindsted) is a [MASK] mathematician."}, {"sub_surface": "Carsten Thomassen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Carsten Thomassen (born August 22, 1948 in Grindsted) is a [MASK] mathematician."}, {"sub_surface": "Carsten Thomassen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "The editors-in-chief are Paul Seymour (Princeton University) and Carsten Thomassen (Technical University of [MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q433498", "sub_label": "Julie Skinner", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Julie Skinner", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Skinner became the junior world champion in 1988, as skip for the [MASK] team."}, {"sub_surface": "Julie Skinner", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Julie Skinner (born April 23, 1968 as Julie Sutton in Calgary, Alberta) is a retired [MASK] curler and Olympic medalist."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3160995", "sub_label": "James Coyne", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "James Coyne", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Coyne comes from a prominent Canadian family: she is the daughter of James Coyne, a former governor of the Bank of [MASK], the sister of journalist Andrew Coyne and the cousin of constitutional lawyer Deborah Coyne."}, {"sub_surface": "James Coyne", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "She is the cousin of journalist Andrew Coyne and actress Susan Coyne, and the niece of former Bank of [MASK] governor James Coyne."}, {"sub_surface": "James Coyne", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Louis Rasminsky, CC CBE (February 1, 1908 \u2013 September 15, 1998) was the third Governor of the Bank of [MASK] from 1961 to 1973, succeeding James Coyne."}, {"sub_surface": "James Coyne", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "James Elliott Coyne, OM (July 17, 1910 \u2013 October 12, 2012) was the second Governor of the Bank of [MASK], from 1955 to 1961, succeeding Graham Towers."}, {"sub_surface": "James Coyne", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "During his time in office, he had a much-publicized debate with Prime Minister John Diefenbaker, a debate often referred to as the \"Coyne Affair\" (or sometimes the \"Coyne Crisis\"), which led to his resignation and, eventually, to greater central-bank independence in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q5902435", "sub_label": "Horacio Ra\u00fal Baldessari", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Horacio Ra\u00fal Baldessari", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Horacio Ra\u00fal \"La Pepa\" Baldessari (born 21 November 1958 in C\u00f3rdoba) is a former Argentine football striker who played professionally in [MASK], Bolivia and Peru during the late 1970s, 80s and early 90s."}, {"sub_surface": "Horacio Ra\u00fal Baldessari", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Horacio Ra\u00fal \"La Pepa\" Baldessari (born 21 November 1958 in C\u00f3rdoba) is a former [MASK] football striker who played professionally in Argentina, Bolivia and Peru during the late 1970s, 80s and early 90s."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q11716462", "sub_label": "Jakub Jaworski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jakub Jaworski", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Jaworski competed at the 2010 Winter Olympics for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q4864552", "sub_label": "Barry Murphy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Barry Murphy (footballer, born 1959)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He represented St Patricks Athletic, Bohemians, Shamrock Rovers F.C., Kilkenny City and Athlone Town during his career in the League of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q15436415", "sub_label": "Charlie Chamberlain", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Charlie Chamberlain", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Charlie Chamberlain (14 July 1911 in Bathurst, New Brunswick, [MASK]- 16 July 1972) was a featured entertainer on Don Messer's Jubilee, which ran from 1957 through 1969 on CBC Television."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q715081", "sub_label": "Estienne Roger", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Estienne Roger", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Estienne Roger (born 1665 or 1666 in Caen, [MASK]; died July 7, 1722 in Amsterdam) was a francophone printer and publisher working in the Netherlands."}, {"sub_surface": "Estienne Roger", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Estienne Roger (born 1665 or 1666 in Caen, [MASK]; died July 7, 1722 in Amsterdam) was a francophone printer and publisher working in the Netherlands."}]}
{"obj_uri": "Q114", "obj_label": "Kenya", "sub_uri": "Q15504218", "sub_label": "Yash Ghai", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yash Pal Ghai", "obj_surface": "Kenya", "masked_sentence": "He previously served as a commissioner on the Constitution of [MASK] Review Commission, where his differences with its then chair Yash Pal Ghai would later come back to haunt him, as Ghai made presentations against his confirmation as DPP over alleged involvement in a land grabbing cover up."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q458008", "sub_label": "Denis Sinor", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Denis Sinor", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "He grew up in [MASK] and Switzerland and went to university in Budapest."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q44709", "sub_label": "Jean-Jacques Goldman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Jacques Goldman", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "She was primarily known for her duet \"L\u00e0-bas\", recorded in 1987 with Jean-Jacques Goldman, which was a number two hit in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1030", "obj_label": "Namibia", "sub_uri": "Q6524722", "sub_label": "Leon Jooste", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Leon Jooste", "obj_surface": "Namibia", "masked_sentence": "A member of SWAPO, he was appointed to replace Gerhard T\u00f6temeyer in the National Assembly of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q967763", "sub_label": "Kazuki Yoshimi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kazuki Yoshimi", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Kazuki Yoshimi (\u5409\u898b \u4e00\u8d77 Yoshimi Kazuki, born September 19, 1984 in Kyoto, Japan) is a Japanese Nippon Professional Baseball pitcher with the Chunichi Dragons in [MASK]'s Central League."}, {"sub_surface": "Kazuki Yoshimi", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Kazuki Yoshimi (\u5409\u898b \u4e00\u8d77 Yoshimi Kazuki, born September 19, 1984 in Kyoto, [MASK]) is a Japanese Nippon Professional Baseball pitcher with the Chunichi Dragons in Japan's Central League."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q1988598", "sub_label": "Thierry Fischer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Thierry Fischer", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Thierry Fischer (born 28 September 1957) is a [MASK] orchestra conductor and flutist."}, {"sub_surface": "Thierry Fischer", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Fischer has made several recordings, most notably of [MASK] composer Frank Martin's orchestral music for Deutsche Grammophon, which was nominated for a Gramophone Award."}, {"sub_surface": "Thierry Fischer", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Fischer was born in then Federation of Rhodesia and Nyasaland (Zambia) to [MASK] parents who had been missionaries and studied flute with Aur\u00e8le Nicolet and began his musical career as Principal Flute in Hamburg and at the Zurich Opera, where he studied scores with Nikolaus Harnoncourt."}, {"sub_surface": "Thierry Fischer", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Thierry Fischer (born 28 September 1957) is a [MASK] orchestra conductor and flutist."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q940663", "sub_label": "Kevin Moran", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Moran (footballer)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "In Gaelic football, he is known for his time as a Dublin senior team player, winning two All-Ireland Senior Football Championships with them, and in soccer for his career with Manchester United and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q41261", "sub_label": "Sonsoles Espinosa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sonsoles Espinosa", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "She is married to Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero, former President of the Government (Presidente del Gobierno, essentially Prime Minister) of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sonsoles Espinosa", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "While living in Le\u00f3n, she was a member of the city's prestigious university choir and used to be a music teacher for 7 to 9 graders at one of Le\u00f3n's and [MASK]'s most prestigious schools, Colegio Leon\u00e9s."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7136855", "sub_label": "Paresh Mokashi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Paresh Mokashi", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The film depicts the making of [MASK]'s first full-length feature film, Raja Harishchandra (1913), made by Dadasaheb Phalke."}, {"sub_surface": "Paresh Mokashi", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "It was also selected as [MASK]'s official entry to 82nd Academy Awards in the Best Foreign Language Film category."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5540430", "sub_label": "George Henry Bradbury", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "George Henry Bradbury", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He was elected to the [MASK] House of Commons in the 1908 election as a Member of the Conservative Party to represent the riding of Selkirk."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q518401", "sub_label": "Andr\u00e9 Dufraisse", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 Dufraisse", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Dufraisse won the World Cyclo-cross Championships five times from 1954 to 1958, and was cyclo-cross champion of [MASK] seven times between 1955 and 1963."}, {"sub_surface": "Andr\u00e9 Dufraisse", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Dufraisse (born June 30, 1926 in Raz\u00e8s, France) is a former cyclo-cross racer from [MASK], a professional from 1950 to 1964."}, {"sub_surface": "Andr\u00e9 Dufraisse", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Dufraisse (born June 30, 1926 in Raz\u00e8s, [MASK]) is a former cyclo-cross racer from France, a professional from 1950 to 1964."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q12056754", "sub_label": "Windham Wyndham-Quin, 4th Earl of Dunraven and Mount-Earl", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lord Dunraven", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Along with George Petrie, Lord Dunraven is credited with \u201claying the foundations of a sound school of archaeology\u201d in [MASK]."}, {"sub_surface": "Lord Dunraven", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "When the Chief Secretary for [MASK], George Wyndham, called a Land Conference in 1902, Lord Dunraven was chairman representing the landlord side and together with William O'Brien MP."}]}
{"obj_uri": "Q1246", "obj_label": "Kosovo", "sub_uri": "Q8069256", "sub_label": "Zenun Pajaziti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Zenun Pajaziti", "obj_surface": "Kosovo", "masked_sentence": "Zenun Pajaziti (born September 12, 1966 in Gjilan, [MASK]) is Deputy Minister of Labour and Social Welfare in the Government of the Republic of Kosovo."}, {"sub_surface": "Zenun Pajaziti", "obj_surface": "Kosovo", "masked_sentence": "Zenun Pajaziti (born September 12, 1966 in Gjilan, Kosovo) is Deputy Minister of Labour and Social Welfare in the Government of the Republic of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q5483684", "sub_label": "Francisco Maspons y Labr\u00f3s", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Maspons y Labr\u00f3s", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "D. Francisco de Sales Maspons y Labr\u00f3s (Granollers, Vall\u00e8s Oriental, Catalonia, [MASK], 1840 \u2014 Bigues i Riells, Vall\u00e8s Oriental, Catalonia, Spain, 1901) \u2014 in Catalan, Francesc de Sales Maspons i Labr\u00f3s \u2014 was a Catalan folklorist, doctor of law and notary, as well as brother of the writer Maria del Pilar Maspons i Labr\u00f3s."}, {"sub_surface": "Francisco Maspons y Labr\u00f3s", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "D. Francisco de Sales Maspons y Labr\u00f3s (Granollers, Vall\u00e8s Oriental, Catalonia, Spain, 1840 \u2014 Bigues i Riells, Vall\u00e8s Oriental, Catalonia, [MASK], 1901) \u2014 in Catalan, Francesc de Sales Maspons i Labr\u00f3s \u2014 was a Catalan folklorist, doctor of law and notary, as well as brother of the writer Maria del Pilar Maspons i Labr\u00f3s."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1152713", "sub_label": "Pierre Fran\u00e7ois Olive Rayer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Fran\u00e7ois Olive Rayer", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He maintained friendships with several influential people in [MASK]; including naturalist Isidore Geoffroy Saint-Hilaire, novelist George Sand, philosopher \u00c9mile Littr\u00e9, and several disciples of Henri de Saint-Simon."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q467276", "sub_label": "Koji Shimizu", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "K\u014dji Shimizu", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Koji Shimizu (\u6e05\u6c34\u5eb7\u6b21 Shimizu K\u014dji, born October 17, 1969) is a retired male long-distance runner from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q1444071", "sub_label": "Paul Harsin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Harsin", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Paul Harsin (21 January 1902 \u2013 11 July 1983) was a professor at the University of Li\u00e8ge, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q222", "obj_label": "Albania", "sub_uri": "Q16203868", "sub_label": "Claydee", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Claydee", "obj_surface": "Albania", "masked_sentence": "Klejdi Llupa, professionally known as Claydee Lupa and Beetkraft (born 7 June 1985) is an Albanian - Greek music artist, producer, songwriter and music executive now based in [MASK] ."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q2245992", "sub_label": "Damiano Pippi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Damiano Pippi", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Damiano Pippi (born August 23, 1971 in Castiglion del Lago) is a volleyball player from [MASK], who won the silver medal with the Italian men's national team at the 2004 Summer Olympics in Athens, Greece."}, {"sub_surface": "Damiano Pippi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Damiano Pippi (born August 23, 1971 in Castiglion del Lago) is a volleyball player from Italy, who won the silver medal with the [MASK] men's national team at the 2004 Summer Olympics in Athens, Greece."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q5040494", "sub_label": "Carl Lorck", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Lorck", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "represented with two works in the National Gallery of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q13600131", "sub_label": "Guy R. Cornelis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Guy R. Cornelis", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Guy R. Cornelis (born 25 August 1946, in Uccle, Belgium), is a [MASK] microbiologist."}, {"sub_surface": "Guy R. Cornelis", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Guy R. Cornelis (born 25 August 1946, in Uccle, [MASK]), is a Belgian microbiologist."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q4801799", "sub_label": "Arturo Squinobal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Arturo Squinobal", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Arturo Squinobal (born 16 November 1944) from Gressoney-Saint-Jean is an [MASK] mountain climber, mountain guide and ski mountaineer."}]}
{"obj_uri": "Q954", "obj_label": "Zimbabwe", "sub_uri": "Q274115", "sub_label": "Colleen Madamombe", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Colleen Madamombe", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "An exhibition about her life and works was held at the National Gallery of [MASK] in March 2010."}, {"sub_surface": "Colleen Madamombe", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Many of Colleen\u2019s works were exhibited and sold outside [MASK]."}, {"sub_surface": "Colleen Madamombe", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Colleen Madamombe, born in 1964 in Salisbury, Rhodesia (now Harare, [MASK] following independence in 1980) received her secondary education at school in Kutama, between 1979 and 1984."}, {"sub_surface": "Colleen Madamombe", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "She won the award \u201cBest Female Artist of [MASK]\u201d three times."}, {"sub_surface": "Colleen Madamombe", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "She obtained a Diploma in Fine Arts at the BAT Workshop School of the National Gallery of [MASK] from 1985\u20131986 and in 1986 she married the Zimbabwean sculptor Fabian Madamombe, with whom she later had seven children."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q5186493", "sub_label": "Cristopher Tronco S\u00e1nchez", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Cristopher Tronco S\u00e1nchez", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "He has represented [MASK] at the 2007 Parapan American Games and the 2008 Summer Paralympics."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q17486504", "sub_label": "Conor Finn", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Conor Finn", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Conor Finn (born 24 September 1992) is a rugby union player from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q16734095", "sub_label": "Aparna Panshikar", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aparna Panshikar", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Aparna is an Indian classical (Hindustani) vocalist living in Pune, Maharashtra, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q459065", "sub_label": "Jobst Hirscht", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jobst Hirscht", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Born in Schleswig, he competed for West Germany in the 1972 Summer Olympics held in Munich, [MASK] in the 4 x 100 metre relay where he won the bronze medal with his team mates Karlheinz Klotz, Gerhard Wucherer and Klaus Ehl."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q6558573", "sub_label": "Lisbet Rugtvedt", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lisbet Rugtvedt", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "She has also been a board member of the Co-operative Housing Federation of [MASK] from 1991 to 1993 and member of Norway's Contact Committee for Immigrants and the Authorities between 1992 and 1997."}, {"sub_surface": "Lisbet Rugtvedt", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "She has also been a board member of the Co-operative Housing Federation of Norway from 1991 to 1993 and member of [MASK]'s Contact Committee for Immigrants and the Authorities between 1992 and 1997."}, {"sub_surface": "Lisbet Rugtvedt", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "She served as a deputy representative to the Parliament of [MASK] from Telemark during the term 1989\u20131993 and from Oslo during the term 1997\u20132001."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q7345459", "sub_label": "Robert Hermansen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Hermansen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Robert Hermansen (born 1939 in Botne) is a [MASK] businessperson."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q8050379", "sub_label": "Yavar Jamalov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yavar Jamalov", "obj_surface": "Azerbaijani", "masked_sentence": "Yavar Jamalov Talyb oglu ([MASK]: Yav\u0259r Camalov Tal\u0131b o\u011flu; born October 17, 1949) is an Azerbaijani politician serving as the first Minister of Defense Industry of Azerbaijan."}, {"sub_surface": "Yavar Jamalov", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Yavar Jamalov Talyb oglu (Azerbaijani: Yav\u0259r Camalov Tal\u0131b o\u011flu; born October 17, 1949) is an Azerbaijani politician serving as the first Minister of Defense Industry of [MASK]."}, {"sub_surface": "Yavar Jamalov", "obj_surface": "Azerbaijani", "masked_sentence": "Yavar Jamalov Talyb oglu (Azerbaijani: Yav\u0259r Camalov Tal\u0131b o\u011flu; born October 17, 1949) is an [MASK] politician serving as the first Minister of Defense Industry of Azerbaijan."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q359305", "sub_label": "Yukio Endo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yukio Endo", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In 1964 he won the first individual all-around Olympic gold medal for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q3454090", "sub_label": "Ryotaro Azuma", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ryotaro Azuma", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "He is interred in the Tama Reien Cemetery in Fuch\u016b, Tokyo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q2721512", "sub_label": "Todor Yanchev", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yanchev", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Emil Stoilov Yanchev (Bulgarian: \u0415\u043c\u0438\u043b \u0421\u0442\u043e\u0438\u043b\u043e\u0432 \u042f\u043d\u0447\u0435\u0432; born 15 September 1974 in Targovishte, [MASK]) is a professional footballer who most recently played for Bulgarian A Professional Football Group side Svetkavitsa, where he plays as a defender."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q1365210", "sub_label": "Iiro Tarkki", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Iiro Tarkki", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Iiro Tarkki (born July 1, 1985) is a [MASK] retired professional ice hockey goaltender."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q19559959", "sub_label": "Robert Andrieux", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Andrieux", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Robert Andrieux was a [MASK] sports shooter."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7614355", "sub_label": "Steve Woodberry", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Woodberry", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Woodberry returned to [MASK] in 1996 to play for the Brisbane Bullets."}, {"sub_surface": "Steve Woodberry", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "In his first season in [MASK], Woodberry averaged 24.5 points, 7.4 assists and 7.6 rebounds per game."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q3506639", "sub_label": "Tatiana Pauhofov\u00e1", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tatiana Pauhofov\u00e1", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "Tatiana Pauhofov\u00e1 (born 13 August 1983) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Tatiana Pauhofov\u00e1", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "She was born in Bratislava in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6848304", "sub_label": "Mike Pandey", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Pandey", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "in [MASK]."}, {"sub_surface": "Mike Pandey", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Mike has also produced some of India\u2019s most popular television programmes like Earth Matters \u2013 a series on the wildlife and environment of [MASK] that has won four international awards and Khullam Khulla \u2013 a fun learning educational series for children."}, {"sub_surface": "Mike Pandey", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "On October 2004, he did [MASK] proud once again by winning the Green Oscar for the Third time for his film Vanishing Giants \u2013 a story of his passion and involvement with elephants."}, {"sub_surface": "Mike Pandey", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Mike has also produced some of [MASK]\u2019s most popular television programmes like Earth Matters \u2013 a series on the wildlife and environment of India that has won four international awards and Khullam Khulla \u2013 a fun learning educational series for children."}, {"sub_surface": "Mike Pandey", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "This film also led to the ban of cruel and outdated techniques of elephant capture in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q165257", "sub_label": "Lope de Vega", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The film is a co-production between [MASK] and Brazil, inspired in the youth of Lope de Vega."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Lope de Vega Theatre (Teatro Lope de Vega) is a theatre in Valladolid, [MASK], situated on Mar\u00eda de Molina street."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Lope de Vega Theatre (Teatro Lope de Vega) is a theatre in Valladolid, [MASK], situated on Mar\u00eda de Molina street."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Lope de Vega Theatre (Teatro Lope de Vega) is a theater in Madrid, [MASK]."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Lope de Vega Theatre (Teatro Lope de Vega) is a theater in Madrid, [MASK]."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "[MASK]'s most prolific playwright, Lope de Vega, wrote possibly as many as one thousand plays during his lifetime, of which over four hundred survive to the present day."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "In the latter year he also composed a funeral discourse for Lope de Vega, which was dedicated to the Duke de Sessa, and a treatise on the uses of cold water, printed in 1637, and dedicated to King Philip IV of [MASK]."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "He was widely imitated in Italy, France (where he was the idol of members of the pr\u00e9cieux school, such as Georges Scud\u00e9ry, and the so-called libertins such as Tristan l'Hermite), [MASK] (where his greatest admirer was Lope de Vega) and other Catholic countries, including Portugal and Poland, as well as Germany, where his closest follower was Christian Hoffmann von Hoffmannswaldau."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Juan de la Cuesta (?-1627) was a Spanish printer known for printing works by Miguel de Cervantes, including the first edition of Don Quixote de la Mancha (1605) and the Novelas ejemplares (1613), as well as the works of other leading figures of [MASK]'s Golden Age, including several by Lope de Vega."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q16029352", "sub_label": "William Moore", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "William Moore (footballer)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "William John Moore (2 August 1895 \u2013 17 August 1932), sometimes known as Pal Moore, was an [MASK] international footballer."}, {"sub_surface": "William Moore (footballer)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Away from [MASK], he made 117 appearances for Falkirk in the Scottish League First Division and played 33 games in the English Football League for Lincoln City."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q101276", "sub_label": "Emil Vorster", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Emil Vorster", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Honorary Vice-President) F\u00e9d\u00e9ration Internationale de Motocyclisme (FIM) and awarded the Order of Merit of the Federal Republic of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1028", "obj_label": "Morocco", "sub_uri": "Q559183", "sub_label": "Thami El Glaoui", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Thami El Glaoui", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Her father was a son of Sultan Hassan I of [MASK], and the chauffeur of Thami El Glaoui, Pasha of Marrakesh."}, {"sub_surface": "Thami El Glaoui", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He became head of the Glaoua upon the death of his elder brother, Si el Madani, and as an ally of the French in [MASK] conspired with them in the overthrow of Sultan Mohammed V."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3767743", "sub_label": "Giovanni Miegge", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Miegge", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Miegge supported neo-orthodoxy, and promoted the ideas of Karl Barth in [MASK], and translated Barth's work on the Epistle to the Romans."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q729973", "sub_label": "Enrique Morente", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Enrique Morente", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Already in [MASK], after the successful premi\u00e8re of Tenebr\u00e6 Responsoria in the XXXII Semana de M\u00fasica Religiosa de Cuenca (1993) with the cantaor Enrique Morente, Sotelo begins an important teaching activity."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7238271", "sub_label": "Pramod Mahajan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pramod Mahajan", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He belonged to a group of relatively young \"technocrat\" leaders who lack a grassroots political base, although he was fairly popular in his home state of Maharashtra in western [MASK]."}, {"sub_surface": "Pramod Mahajan", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "As a minister in charge of telecommunications between 2001 and 2003, he played a major role in [MASK]'s cellular revolution, but was also accused of improperly favouring Reliance Infocomm."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q3551677", "sub_label": "Victor Wood", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Victor Wood", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Victor \"Vic\" Wood (born February 1, 1946 in Buhi, Camarines Sur, [MASK]) is a Filipino singer, actor and politician."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6162641", "sub_label": "Jason Hall", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jason Hall (playwright)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Eyes Catch Fire, his first full-length play, won [MASK]'s Herman Voaden Playwriting Competition in 2003."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5044344", "sub_label": "Carol Gracias", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carol Gracias", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "It gave [MASK] some of the top models including Karishma Modi, Carol Gracias, Ujjwala Raut."}, {"sub_surface": "Carol Gracias", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "She is a past winner of the coveted [MASK]'s L'Or\u00e9al/Elite Look of the Year title."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3298953", "sub_label": "Mathilde Comont", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mathilde Comont", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "She was born in Bordeaux, [MASK] and died in Hollywood, California from a heart attack."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q373384", "sub_label": "Noel Purcell", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Noel Purcell (water polo)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He was a member of Dublin Swimming Club, [MASK]'s oldest continuous swimming club, founded in 1881."}, {"sub_surface": "Noel Purcell (water polo)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He represented both Great Britain and [MASK] as a water polo player at the 1920 and 1924 Summer Olympics respectively."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q76522", "sub_label": "Helmuth Plessner", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Helmuth Plessner", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Although in W\u00f6lfflin's opinion architecture could only be tectonic and therefore \"closed\" (, 149), the notion of openness found its way into the theory of architecture by 1932, when Helmuth Plessner gave a lecture on modernist architecture in [MASK] to mark the twenty-fifth anniversary of the Deutscher Werkbund ()."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1054408", "sub_label": "Rena Uehara", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rena Uehara", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Rena Uehara (\u4e0a\u539f \u308c\u306a Uehara Rena, born August 12, 1986) is a female Japanese singer-songwriter originally from Hyogo, [MASK] and now residing in Osaka."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3085544", "sub_label": "Lucien Simon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lucien Simon", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "In [MASK] she received tuition from Rene Menard and Lucien Simon at the Acad\u00e9mie de la Grande Chaumi\u00e8re."}, {"sub_surface": "Lucien Simon", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He went back to [MASK] in 1914, 1920 and 1925 to study with Jean Paul Laurens and Lucien Simon in the Julian Academy."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q502870", "sub_label": "Andrej Jerman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andrej Jerman", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Born in Tr\u017ei\u010d, then in SFR Yugoslavia, Jerman specialized in the speed events of downhill and super G. He gained his first World Cup victory at Garmisch-Partenkirchen in February 2007 in a downhill, the first-ever for [MASK]."}, {"sub_surface": "Andrej Jerman", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Andrej \"Jerry\" Jerman, (born 30 September 1978), is a recently retired World Cup alpine ski racer from [MASK]."}, {"sub_surface": "Andrej Jerman", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Jerman represented [MASK] at three Winter Olympics and five World Championships."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3972556", "sub_label": "Stefano Lentini", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Stefano Lentini", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Stefano\u2019s television work has screened in [MASK] and around the world, and includes the Italian Series and TV Movies Braccialetti rossi, Non \u00e8 mai troppo tardi, Bakhita, Drawn for Jury Duty (Il sorteggio), and the documentaries Skin Deep, Death at Dawn, Einer von Uns."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4584843", "sub_label": "Aagot Didriksen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aagot Didriksen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Aagot Didriksen (3 July 1874 \u2013 19 March 1968) was a [MASK] theatre actress and film actress of the 1930s."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q1926915", "sub_label": "Michael Beck", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Beck (singer)", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Michael \"Michi\" Beck (born 11 December 1967 in Stuttgart [MASK]), also known by his pseudonym as the disc jockey Dee Jot Hausmarke is a member of the German hip hop group Die Fantastischen Vier where he acts as DJ and MC."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4115138", "sub_label": "Dowlatshah", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dowlatshah", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "He was born at Nava, in Mazandaran, a Caspian province in the north of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7326741", "sub_label": "Richard J. Lewis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Richard J. Lewis", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Richard J. Lewis is a television and film director born in Toronto, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q613429", "sub_label": "Nicola Di Bari", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nicola Di Bari", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "The song was performed 13th on the night (following [MASK]'s Nicola Di Bari with \"I giorni dell'arcobaleno\" and preceding Sweden's Family Four with \"H\u00e4rliga sommardag\")."}, {"sub_surface": "Nicola Di Bari", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "The song was performed eleventh on the night (following Finland's P\u00e4ivi Paunu and Kim Floor with \"Muistathan\" and preceding [MASK]'s Nicola Di Bari with \"I giorni dell'arcobaleno\")."}, {"sub_surface": "Nicola di Bari", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "[MASK] was represented by Nicola di Bari, with the song '\"I giorni dell'arcobaleno\", at the 1972 Eurovision Song Contest, which took place on 25 March in Edinburgh."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q3558431", "sub_label": "Michael Moutoussis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Moutoussis", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "During the Balkan Wars (1912\u20131913) he performed together with Michael Moutoussis the first naval air mission in history, while in the following World War I, he became [MASK]'s only ace with nine aerial victories in total."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q6008458", "sub_label": "Imtiaz Bhatti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Imtiaz Bhatti", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Imtiaz Bhatti born (18 April 1933) in Gujrat, British India is a cyclist and a former Air Force pilot of [MASK]."}, {"sub_surface": "Imtiaz Bhatti", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "He made [MASK] cycling records and represented Pakistan by competing in the individual and team road race events at the 1952 Summer Olympics where he was placed 1st among the Asian cyclists and 25th in the world in the 1000m time trial."}, {"sub_surface": "Imtiaz Bhatti", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "He made Pakistan cycling records and represented [MASK] by competing in the individual and team road race events at the 1952 Summer Olympics where he was placed 1st among the Asian cyclists and 25th in the world in the 1000m time trial."}, {"sub_surface": "Imtiaz Bhatti", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Bhatti a veteran of the 1965 Indo-Pak war flew 34 combat missions the maximum from [MASK] during the war and is credited with confirmed downing of two Indian planes, damaging a third plane, besides participating in raids that took out the Amritsar radar and various other air defence and ground support missions."}, {"sub_surface": "Imtiaz Bhatti", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "He was the [MASK] cycling champion during his student days at Punjab Agriculture College, Lyallpur (now University of Agriculture, Faisalabad) in late 1940s and early 1950s."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q6104709", "sub_label": "J. B. Lyons", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "J. B. Lyons", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He achieved theDoctor of Medicine (at the National University of [MASK]) and in 1949 he was made a member of the Royal College of Physicians of Ireland."}, {"sub_surface": "J. B. Lyons", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He achieved theDoctor of Medicine (at the National University of Ireland) and in 1949 he was made a member of the Royal College of Physicians of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q976399", "sub_label": "Miguel Nicolelis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Nicolelis", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Nicolelis is a co-founder and scientific director of the Edmond and Lily Safra International Institute for Neuroscience of Natal, a brain research facility in [MASK][citation needed]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4721665", "sub_label": "Alf Eivind Saxlund", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alf Eivind Saxlund", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Back in [MASK] he was a junior solicitor from 1917 to 1922 before starting his own law firm in 1923."}, {"sub_surface": "Alf Eivind Saxlund", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Alf Eivind Saxlund (25 April 1890 \u2013 17 January 1973) was a [MASK] military officer and barrister."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q3058873", "sub_label": "Esteban Mart\u00ednez", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Esteban Mart\u00ednez", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Eduardo Esteban (\"Mono\") Mart\u00ednez (born 25 September 1961 in Necochea) is a retired volleyball player from [MASK], who represented his country in four Summer Olympics, starting in 1984 (Los Angeles, California)."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5257740", "sub_label": "Denise Peterson-Rafuse", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Denise Peterson-Rafuse", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Denise Peterson-Rafuse is a [MASK] politician, who has represented the electoral district of Chester-St. Margaret's in the Nova Scotia House of Assembly since 2009 as a member of the Nova Scotia New Democratic Party."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q2898435", "sub_label": "Bernard Pilon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Pilon", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "J.-E. Bernard Pilon (1 August 1918 \u2013 17 November 1970) was a Liberal party member of the [MASK] House of Commons."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q258753", "sub_label": "Azar Nafisi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Azar Nafisi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Saeed Nafisi's relatives include Moadeb Naficy, the guardian and doctor of the Shah of [MASK] (Reza Pahlavi); and Moadeb's son Habib Naficy, a senior statesman, founder of Iran's labor laws, U.S.-Iran Attache, and founder of multiple technical universities in Tehran, Siamak Naficy, an anthropologist, as well as acclaimed author, Azar Nafisi, a niece of his."}, {"sub_surface": "Azar Nafisi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Saeed Nafisi's relatives include Moadeb Naficy, the guardian and doctor of the Shah of Iran (Reza Pahlavi); and Moadeb's son Habib Naficy, a senior statesman, founder of [MASK]'s labor laws, U.S.-Iran Attache, and founder of multiple technical universities in Tehran, Siamak Naficy, an anthropologist, as well as acclaimed author, Azar Nafisi, a niece of his."}, {"sub_surface": "Azar Nafisi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Saeed Nafisi's relatives include Moadeb Naficy, the guardian and doctor of the Shah of Iran (Reza Pahlavi); and Moadeb's son Habib Naficy, a senior statesman, founder of Iran's labor laws, U.S.-[MASK] Attache, and founder of multiple technical universities in Tehran, Siamak Naficy, an anthropologist, as well as acclaimed author, Azar Nafisi, a niece of his."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q538186", "sub_label": "Toyin Adewale-Gabriel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Toyin Adewale-Gabriel", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "She was co-founder and co-ordinator for several years of the Association of Writers of [MASK]."}, {"sub_surface": "Toyin Adewale-Gabriel", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Born in Ibadan, [MASK], she received her MA Lit degree from Obafemi Awolowo University."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q7282932", "sub_label": "Raghav Lal Baidya", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Raghav Lal Baidya", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Raghav Lal Baidya (Nepali:\u0930\u093e\u0918\u092c\u0932\u093e\u0932 \u092c\u0948\u0926\u094d\u092f)is the Attorney General of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5339624", "sub_label": "Edmund L. Morris", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Edmund L. Morris", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Although he lost, he continued to be involved in politics at the local level, and offered himself for election again in the 1957 election, in which he was elected to the House of Commons of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q2735443", "sub_label": "Princess Isabella Antonie of Cro\u00ff", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Princess Isabella Antonie of Cro\u00ff", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Princess Isabella of Cro\u00ff (Isabella Antonie Eleonore Natalie Klementine; 7 October 1890, L'Hermitage, Bayreuth, Kingdom of Bavaria \u2013 30 March 1982, Schloss Leutstetten, Starnberg, Bavaria, [MASK]) was a Princess of Cro\u00ff by birth and a Princess of Bavaria and member of the House of Wittelsbach through her marriage to Prince Franz of Bavaria, a son of Ludwig III, the last King of Bavaria."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q7145938", "sub_label": "Patricio Coll", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Patricio Coll", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Patricio Coll is a movie director from Argentina who has worked in film, video and TV, both in [MASK] and Venezuela and Spain."}, {"sub_surface": "Patricio Coll", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Patricio Coll is a movie director from [MASK] who has worked in film, video and TV, both in Argentina and Venezuela and Spain."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q4700265", "sub_label": "Akanksha Singh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Akanksha Singh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "She was vice Captain when University of Delhi won a gold medal in the All [MASK] University basketball Championship at Nallor, where she was given joint best player award along with her sister Akanksha Singh[citation needed]."}, {"sub_surface": "Akanksha Singh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Akanksha Singh (born 7 September 1989) is the current captain of [MASK] Women's National Basketball Team."}, {"sub_surface": "Akanksha Singh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Her name then, went on to be forever cemented in the Indian Basketball history books as one of the first ever Top Four Players to achieve the \"A Grade\" from the Basketball Federation of [MASK] sponsored by IMG Reliance."}, {"sub_surface": "Akanksha Singh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "In her captaincy at University of Delhi she won a gold medal in All [MASK] University basketball championship at Nallor, where she was given joint best player award along with her sister Pratima Singh."}, {"sub_surface": "Akanksha Singh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Akanksha Singh (born 7 September 1989) is the current captain of [MASK] Women's National Basketball Team."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q121697", "sub_label": "Hortensia von Moos", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hortensia von Moos", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Hortensia von Moos (born 1659, Maienfeld, [MASK] - died 2 July 1715 also Maienfeld, Switzerland) was a Swiss scholar who was also known as Hortensia von Salis."}, {"sub_surface": "Hortensia von Moos", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Hortensia von Moos (born 1659, Maienfeld, Switzerland - died 2 July 1715 also Maienfeld, Switzerland) was a [MASK] scholar who was also known as Hortensia von Salis."}, {"sub_surface": "Hortensia von Moos", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Hortensia von Moos (born 1659, Maienfeld, Switzerland - died 2 July 1715 also Maienfeld, [MASK]) was a Swiss scholar who was also known as Hortensia von Salis."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q3499919", "sub_label": "Caroline Cejka", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Caroline Cejka", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "She won a bronze medal in the relay with the [MASK] team at the 2010 European Orienteering Championships in Primorsko."}, {"sub_surface": "Caroline Cejka", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Caroline Cejka is a [MASK] orienteering competitor."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q686541", "sub_label": "Thomas-Fran\u00e7ois Dalibard", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas-Fran\u00e7ois Dalibard", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Thomas-Fran\u00e7ois Dalibard was born in Crannes-en-Champagne, [MASK] in 1709 and died in 1778."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q718724", "sub_label": "Gunnar Heiberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Heiberg", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Unders\u00f8kelseskommisjonen av 1945 was a commission appointed by the Parliament of [MASK] in 1945 and chaired by Gustav Heiberg, given the task to investigate the role of the three branches of power; the Norwegian Parliament, Government and Supreme Court as well as the Administrative Council in 1940."}, {"sub_surface": "Heiberg", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Johan Bernt Krohg Heiberg (4 September 1909 \u2013 29 September 2001) was a [MASK] architect."}, {"sub_surface": "Gunnar Heiberg", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The [MASK] writer Gunnar Heiberg became a member of the circle in November; other Norwegians included the painter couple Christian and Oda Krohg, the writer Axel Maurer and the poet Gabriel Finne."}, {"sub_surface": "Gunnar Heiberg", "obj_surface": "Norwegians", "masked_sentence": "The Norwegian writer Gunnar Heiberg became a member of the circle in November; other [MASK] included the painter couple Christian and Oda Krohg, the writer Axel Maurer and the poet Gabriel Finne."}, {"sub_surface": "Gunnar", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Lars Gunnar Johnsen (born 2 July 1991) is a [MASK] footballer who plays as a midfielder for Troms\u00f8."}, {"sub_surface": "Heiberg", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "The Heiberg ancestry can be traced back to [MASK], and has produced a long line of priests, headmasters and other learned men."}, {"sub_surface": "Gunnar", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Gunnar Tidemand Janson (1 September 1901 \u2013 11 June 1983) was a [MASK] sculptor."}, {"sub_surface": "Heiberg", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Heiberg studied abroad and, after a period as [MASK] consul in China, returned to Norway, where he financed the creation of the Ringnes brewery in 1876 together with the brothers Amund Ringnes (brewer) and Ellef Ringnes (administrator and salesman)."}, {"sub_surface": "Heiberg", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Heiberg studied abroad and, after a period as Norwegian consul in China, returned to [MASK], where he financed the creation of the Ringnes brewery in 1876 together with the brothers Amund Ringnes (brewer) and Ellef Ringnes (administrator and salesman)."}, {"sub_surface": "Heiberg", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Karin Stoltenberg, n\u00e9e Heiberg (23 November 1931 \u2013 17 October 2012), was a [MASK] geneticist, politician and public official noted for her efforts to develop a coherent family policy in Norway, feminist activities, and for being the mother of prime minister Jens Stoltenberg, and wife of foreign minister Thorvald Stoltenberg."}, {"sub_surface": "Heiberg", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Karin Stoltenberg, n\u00e9e Heiberg (23 November 1931 \u2013 17 October 2012), was a Norwegian geneticist, politician and public official noted for her efforts to develop a coherent family policy in [MASK], feminist activities, and for being the mother of prime minister Jens Stoltenberg, and wife of foreign minister Thorvald Stoltenberg."}, {"sub_surface": "Gunnar", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Gunnar Grantz (27 January 1885 \u2013 8 February 1941) was a [MASK] rower who competed for Christiania Roklub."}, {"sub_surface": "Heiberg", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Lars Lennart Heiberg Mj\u00f8en (born 13 November 1945) is a [MASK] comedian, actor, singer, screenwriter, director, editor and author."}, {"sub_surface": "Gunnar", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Gunnar Hans Nordbye was born at Aurskog in Akershus, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q7688546", "sub_label": "Tatyana Konstantinova", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tatyana Konstantinova (athlete)", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Tatyana Konstantinova (Russian: \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430; born November 8, 1970 in Pechersk, Kiev) is a retired female hammer thrower from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q12736339", "sub_label": "M\u0103rg\u0103rita Miller-Verghy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "M\u0103rg\u0103rita Miller-Verghy", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "She helped in setting up charity networks, founded some of [MASK]'s first women's associations, and was a pioneer of Romanian Scouting."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q11735", "sub_label": "Michael Spindelegger", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Spindelegger", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "He served in the cabinet of Chancellor Werner Faymann as Foreign Minister of [MASK] from 2008 to 2013 and as Finance Minister from 2013 to 2014; additionally, he was Vice Chancellor from 2011 to 2014."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q1731824", "sub_label": "Charles John Andersson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Charles John Andersson", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Karl John (Karl Johan) Andersson (March 4, 1827, in V\u00e4rmland, [MASK] \u2013 July 9, 1867 in Angola) was a Swedish explorer, hunter and trader as well as an amateur naturalist and ornithologist."}, {"sub_surface": "Carl Johan Andersson", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Upon his return to [MASK] in 1876, he founded a small mechanical workshop together with his friend Carl Johan Andersson who had also worked at \u00d6llers & Co.."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q3092603", "sub_label": "F\u00e9lix Rousseau", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e9lix Rousseau", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "F\u00e9lix Rousseau (1887\u20131981) was a [MASK] historian."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q72331", "sub_label": "Evelin Lindner", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Evelin Lindner", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Evelin Gerda Lindner (born May 13, 1954, in Hameln, [MASK]) is a transdisciplinary scholar in social sciences and humanities."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q3354970", "sub_label": "Harald Natvig", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Harald Natvig", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Harald Natvig (10 June 1872 \u2013 1 August 1947) was a [MASK] rifle shooter who competed in the early 20th century in rifle shooting."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q233460", "sub_label": "Kaori Icho", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kaori Icho", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She received a bye for the second preliminary match, before losing out by a technical fall to [MASK]'s Kaori Icho."}, {"sub_surface": "Kaori Icho", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "At the 2002 World Wrestling Championships in Chalcis, Greece, Eriksson overcame her six-year struggle to reach the final match in the 63-kg division, but settled only for the silver medal after being pinned by [MASK]'s Kaori Icho."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q16854255", "sub_label": "Andreas Stene", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andreas Stene", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Andreas Stene (born March 1, 1991) is a [MASK] ice hockey player."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q6267138", "sub_label": "Johnny Lodden", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Johnny Lodden", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Johnny Lodden (born 1 June 1985 in J\u00f8rpeland, [MASK]) is a Norwegian professional poker player prominently known for his online success and is sponsored by PokerStars."}, {"sub_surface": "Johnny Lodden", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Johnny Lodden (born 1 June 1985 in J\u00f8rpeland, Norway) is a [MASK] professional poker player prominently known for his online success and is sponsored by PokerStars."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q8083670", "sub_label": "\u017deljko Turk", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "\u017deljko Turk", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "\u017deljko Turk (born March 25, 1962 in Zagreb, Croatia) is the current mayor of Zapre\u0161i\u0107, a town in Zagreb County, [MASK]."}, {"sub_surface": "\u017deljko Turk", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "\u017deljko Turk (born March 25, 1962 in Zagreb, [MASK]) is the current mayor of Zapre\u0161i\u0107, a town in Zagreb County, Croatia."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q4776355", "sub_label": "Antonini \u010culina", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Antonini \u010culina", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "He has also been capped for [MASK]'s Under-19 and Under-21 side."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q351981", "sub_label": "Pehr H\u00f6rberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pehr H\u00f6rberg", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Pehr H\u00f6rberg was born January 31, 1746 in Virestad parish in Sm\u00e5land, Sweden and died January 24, 1816 in Risinge in \u00d6sterg\u00f6tland, Sweden, was a [MASK] artist, painter and musician."}, {"sub_surface": "Pehr H\u00f6rberg", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Pehr H\u00f6rberg was born January 31, 1746 in Virestad parish in Sm\u00e5land, Sweden and died January 24, 1816 in Risinge in \u00d6sterg\u00f6tland, [MASK], was a Swedish artist, painter and musician."}, {"sub_surface": "Pehr H\u00f6rberg", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Pehr H\u00f6rberg was born January 31, 1746 in Virestad parish in Sm\u00e5land, [MASK] and died January 24, 1816 in Risinge in \u00d6sterg\u00f6tland, Sweden, was a Swedish artist, painter and musician."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6762647", "sub_label": "Marie-Claude Doyon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marie-Claude Doyon", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Marie-Claude Doyon (born April 22, 1965) is a [MASK] luger who competed in the late 1980s."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q305215", "sub_label": "Glenn Magnusson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Glenn Magnusson", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He also represented [MASK] at the Olympics three times (1992, 1996, 2000)."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q4959114", "sub_label": "Linde Klinckowstr\u00f6m-von Rosen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Linde Klinckowstr\u00f6m-von Rosen", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "On the middle of June she traveled back to [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q1547005", "sub_label": "Griot", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Griot (rapper)", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Griot, also known as Brewz Bana, is a rapper from Basel, [MASK]."}, {"sub_surface": "Griot (rapper)", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Formerly known as Mory, he released several records and mix-tapes, until he was finally signed by Universal Records, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q4219268", "sub_label": "Patrick Campbell-Lyons", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Campbell-Lyons", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Patrick Campbell-Lyons (born 13 July 1943, Lismore, County Waterford, [MASK]), is a composer and musician who is one half of the cult symphonic-rock band, Nirvana - formed in London in 1967 and still sporadically active in 2006."}, {"sub_surface": "Patrick Campbell-Lyons", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Patrick Campbell-Lyons (born 13 July 1943, Lismore, County Waterford, [MASK]), is a composer and musician who is one half of the cult symphonic-rock band, Nirvana - formed in London in 1967 and still sporadically active in 2006."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q3369836", "sub_label": "Axel Jensen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Axel Jensen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "The movie was based on a novel by Axel Jensen and caused a minor scandal in [MASK] at the time, as Robsahm was the first actress ever to expose her breasts in a Norwegian movie."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q340251", "sub_label": "Achille Silvestrini", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Achille Silvestrini", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Achille Silvestrini (born 25 October 1923, Brisighella, [MASK]) was one of the most prominent Vatican diplomats during the long reign of John Paul II."}, {"sub_surface": "Achille Silvestrini", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Achille Silvestrini (born 25 October 1923, Brisighella, [MASK]) was one of the most prominent Vatican diplomats during the long reign of John Paul II."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7301826", "sub_label": "Rebecca Maddern", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rebecca Maddern", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "As such, in any transmission emergency or breaking news event (particularly international or during evenings), she can present LIVE news bulletins or updates on-air to the whole of [MASK]."}, {"sub_surface": "Rebecca Maddern", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Rebecca Maddern (born 6 August 1977) is an award-winning senior journalist, news reporter and presenter with diverse duties at the Seven Network, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rebecca Maddern", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Rebecca Maddern (born 6 August 1977) is an award-winning senior journalist, news reporter and presenter with diverse duties at the Seven Network, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1405511", "sub_label": "Od\u00f3n Alonso", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Od\u00f3n Alonso", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Alonso was born at La Ba\u00f1eza, Le\u00f3n, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q4719302", "sub_label": "Alexander Keynan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Keynan", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Alexander (Alex) Keynan (18 February 1921 \u2013 7 May 2012) was an Israeli microbiologist, co-founder and the first director of [MASK] Institute for Biological Research."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q119472", "sub_label": "Spyridon Vasdekis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Spyridon Vasdekis", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "This ranks him fourth among [MASK] long jumpers of all time, behind Louis Tsatoumas, Konstantinos Koukodimos and Dimitrios Filindras."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q4355561", "sub_label": "Juha Peltola", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Juha Peltola", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Juha Peltola (born January 12, 1975) is a [MASK] orienteering competitor and World Champion."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5004769", "sub_label": "B\u00e1alam", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "B\u00e1alam", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Daniel R. aka B\u00e1alam is a Psytrance promoter/producer/DJ, born in Mexico City in 1979, and currently based in Manitoba [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q6933490", "sub_label": "Mukhriz Mahathir", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mukhriz Mahathir", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "Like his father, he is a member of the United Malays National Organisation (UMNO) in [MASK]'s ruling Barisan Nasional coalition."}, {"sub_surface": "Mukhriz Mahathir", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "He is a son of Mahathir Mohamad, who was Prime Minister of [MASK] from 1981 to 2003."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q6949748", "sub_label": "M\u00e1rio Sacramento", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "M\u00e1rio Sacramento", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "M\u00e1rio Em\u00edlio de Morais Sacramento (July 7, 1920 - March 27, 1969) was a Portuguese physician and essayist that became famous for his antifascist activities against the dictatorial regime led by Oliveira Salazar in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q452519", "sub_label": "Giuliana Salce", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Giuliana Salce", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Giuliana Salce (born June 16, 1955 in Rome) is a retired female race walker from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q73054", "sub_label": "J\u00fcrgen Creutzmann", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00fcrgen Creutzmann", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "J\u00fcrgen Creutzmann (born 4 October 1945 in Speyer, [MASK]) is a German politician and member of the liberal Free Democratic Party of Germany (FDP)."}, {"sub_surface": "J\u00fcrgen Creutzmann", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "J\u00fcrgen Creutzmann (born 4 October 1945 in Speyer, Germany) is a German politician and member of the liberal Free Democratic Party of [MASK] (FDP)."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3180157", "sub_label": "Joe Preston", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joe Preston (politician)", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Joseph \"Joe\" Preston (born June 14, 1955 in Chatham, Ontario) is a [MASK] politician and was the Conservative Member of Parliament representing Elgin\u2014Middlesex\u2014London riding from 2004 to 2015."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q96030", "sub_label": "Ludwig Haas", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ludwig Haas", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Ludwig Haas (born 16 April 1933) is a German television actor from Eutin, Schleswig-Holstein, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q1441240", "sub_label": "Francesco Speroni", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Speroni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Francesco Enrico Speroni (born 4 October 1946 in Busto Arsizio) is an [MASK] politician and Member of the European Parliament for the North-West Italy constituency, first elected in the 2004 European Parliament election."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q4154171", "sub_label": "Ewa Da\u0142kowska", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ewa Da\u0142kowska", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Ewa Da\u0142kowska (born 10 April 1947 in Wroc\u0142aw) is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q7983351", "sub_label": "Werner Beikircher", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Werner Beikircher", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "A natural track luger, he won the silver medal in the men's singles event at the 1977 FIL European Luge Natural Track Championships in Seis am Schlern, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q16243916", "sub_label": "David Dyment", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "David Dyment", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Dyment is a contributor to The Globe and Mail\u2009, the Toronto Star, the Vancouver Sun and other [MASK] newspapers."}, {"sub_surface": "David Dyment", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "David Dyment is a [MASK] author and academic based in Ottawa, Ontario."}, {"sub_surface": "David Dyment", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He has served on the staff of the Governor General of [MASK] and as a senior policy adviser in the Department of Foreign Affairs and International Trade."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3384455", "sub_label": "Pierre Claude Nolin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Claude Nolin", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Pierre Claude Nolin (October 30, 1950 \u2013 April 23, 2015) was a [MASK] politician and Senator."}, {"sub_surface": "Pierre Claude Nolin", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Pierre Claude Nolin (October 30, 1950 \u2013 April 23, 2015) was a [MASK] politician and Senator."}, {"sub_surface": "Pierre Claude Nolin", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "A prominent member of Conservative Party of [MASK] from 2004 till his death, he became an influential strongman in the Party's parliamentary caucus.Appointed to the Canadian senate on recommendation of Brian Mulroney on 1993, he was designated as speaker pro tempore in 2013 before being promoted to the office of Speaker of the Senate in November 2014."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4761754", "sub_label": "Anette T\u00f8nsberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anette T\u00f8nsberg", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Anette T\u00f8nsberg (born 2 April 1970) is a [MASK] speed skater."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q671852", "sub_label": "Concepci\u00f3n Arenal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Concepci\u00f3n Arenal", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "She wrote not only extensively on the state of prisons for both men and women, but also on the role of women in society in works such as La Mujer del Porvenir [The Woman of the Future] (1869), The education of women, The current state of women in [MASK], The work of women, The woman of the house (1883) and Domestic service."}, {"sub_surface": "Concepci\u00f3n Arenal", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "It is this work which made her known as the founder of the feminist movement in [MASK]."}, {"sub_surface": "Concepci\u00f3n Arenal", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "She was also a pioneer and founder of the feminist movement in [MASK]."}, {"sub_surface": "Concepci\u00f3n Arenal", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Arenal\u2019s achievements were extraordinary in a largely traditional [MASK], focusing her work on those marginalised in society."}, {"sub_surface": "Concepci\u00f3n Arenal", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Born in Ferrol, Galicia, she excelled in literature and was the first woman to attend university in [MASK]."}, {"sub_surface": "Concepci\u00f3n Arenal", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Against her mother\u2019s wishes in 1841 she entered the Faculty of Law of the Central University (now the Complutense University of Madrid), becoming the first woman in [MASK] to attend University, where she was forced to wear masculine attire."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5035983", "sub_label": "Mukundakam Sharma", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mukundakam Sharma", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He was elevated as a Judge of the Supreme Court of [MASK] w.e.f."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q7420133", "sub_label": "Santeri M\u00e4kinen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Santeri M\u00e4kinen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Santeri M\u00e4kinen (born 9 April 1992) is a Finnish football player currently playing for [MASK] Veikkausliiga side TPS."}]}
{"obj_uri": "Q233", "obj_label": "Malta", "sub_uri": "Q4751911", "sub_label": "Anastasio Cuschieri", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anastasio Cuschieri", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "He held the Chair of Philosophy at the University of [MASK] (1901\u201339)."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q11714649", "sub_label": "Izaak Towbin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Izaak Towbin", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Izaak Towbin (1899, Korets, Volhynia \u2013 1941, Warsaw) was a [MASK] chess master and organizer."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q767226", "sub_label": "Hiraide Sh\u016b", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hiraide Sh\u016b", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hiraide Sh\u016b (\u5e73\u51fa \u4fee, 3 April 1878 - 17 March 1914) was a novelist, poet, and lawyer in late Meiji period [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7815253", "sub_label": "Tom Chambers", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tom Chambers (politician)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Thomas \"Tom\" William Chambers (born July 7, 1928) is a former provincial level politician from Alberta, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1028", "obj_label": "Morocco", "sub_uri": "Q5067822", "sub_label": "Chaim Pinto", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Chaim Pinto", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Rabbi \u1e24aim Pinto (1748\u20131845) was the leading rabbi in the seaport city of Essaouira, [MASK], known in his lifetime as Mogador, Morocco."}, {"sub_surface": "Chaim Pinto", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Rabbi \u1e24aim Pinto (1748\u20131845) was the leading rabbi in the seaport city of Essaouira, Morocco, known in his lifetime as Mogador, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egypt", "sub_uri": "Q4696029", "sub_label": "Ahmed Shoukry", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ahmed Shoukry", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Ahmed Shoukry (Arabic: \u0627\u062d\u0645\u062f \u0634\u0643\u0631\u064a) (born July 7, 1989 in Cairo, [MASK]) is an Egyptian footballer."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q17402730", "sub_label": "Ramon Santos", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ramon Santos", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "He is a National Artist of the [MASK] for music, and University Professor Emeritus of the composition and theory department the College of Music of the University of the Philippines Diliman."}, {"sub_surface": "Ramon Santos", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "He is a National Artist of the Philippines for music, and University Professor Emeritus of the composition and theory department the College of Music of the University of the [MASK] Diliman."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q16079060", "sub_label": "Hubert Loisel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hubert Loisel", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "His son, Georg Loisel, also fenced for [MASK] at the Olympics."}, {"sub_surface": "Hubert Loisel", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "His father, Hubert Loisel, also fenced at the Olympics for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q4776584", "sub_label": "Antonio Eduardo Nachura", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Eduardo Nachura", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "He had been Solicitor-General of the [MASK] at the time of his appointment to the Court was announced on January 31, 2007 by President Gloria Macapagal-Arroyo."}, {"sub_surface": "Antonio Eduardo Nachura", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Antonio Eduardo B. Nachura (born June 13, 1941) was an Associate Justice of the Supreme Court of the [MASK] until his mandatory retirement in June 13, 2011."}, {"sub_surface": "Antonio Nachura", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Agnes Devanadera (former Government Corporate Counsel), is the 41st and first woman Philippine Solicitor General(with office at 134 Amorsolo St., Legaspi Village, Makati City, Metro Manila, [MASK]) or Attorney General duly appointed on February 22, 2007 by President Gloria Macapagal-Arroyo (having succeeded Supreme Court of the Philippines Associate Justice Antonio Nachura) assumed office on March 2, 2007."}, {"sub_surface": "Antonio Nachura", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Agnes Devanadera (former Government Corporate Counsel), is the 41st and first woman Philippine Solicitor General(with office at 134 Amorsolo St., Legaspi Village, Makati City, Metro Manila, Philippines) or Attorney General duly appointed on February 22, 2007 by President Gloria Macapagal-Arroyo (having succeeded Supreme Court of the [MASK] Associate Justice Antonio Nachura) assumed office on March 2, 2007."}]}
{"obj_uri": "Q32", "obj_label": "Luxembourg", "sub_uri": "Q836794", "sub_label": "Dominique Urbany", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dominique Urbany", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "He was a founder of the Young Communist League of [MASK]."}, {"sub_surface": "Dominique Urbany", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "He became general secretary of the Communist Party of [MASK] in 1936."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q17074231", "sub_label": "Jes\u00fas Javier Corpas Maule\u00f3n", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jes\u00fas Javier Corpas Maule\u00f3n", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Jes\u00fas Javier Corpas Maule\u00f3n is a Spanish writer born in Estella, Navarre, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q924", "obj_label": "Tanzania", "sub_uri": "Q5306810", "sub_label": "James Alex Msekela", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "James Msekela", "obj_surface": "Tanzania", "masked_sentence": "He is currently [MASK]'s ambassador to Italy, having been appointed by President Jakaya Mrisho Kikwete and sworn in on 5 January 2012."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7340201", "sub_label": "Rob Heydon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rob Heydon", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The last short story, The Undefeated, was adapted into the play Ecstasy (by Montreal-based Keith Wyatt) that performed to sold-out audiences and critical acclaim across [MASK] and at the Fringe Festival in Edinburgh."}, {"sub_surface": "Rob Heydon", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Heydon was born in Toronto, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5145366", "sub_label": "Colin McEwan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Colin McEwan", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Starting in radio in 1957, publicity stated that he was the youngest announcer in [MASK] at the time."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q7175229", "sub_label": "Peter Ki\u0161ka", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Ki\u0161ka", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "Peter Ki\u0161ka (born 10 May 1981) is a [MASK] footballer, who plays as a midfielder for Kissos Kissonerga F.C."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q1960790", "sub_label": "J. A. D. Jensen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "J. A. D. Jensen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Jens Arnold Diderich Jensen (24 July 1849 in Flensburg \u2013 November 24, 1936 in Copenhagen) was a [MASK] naval officer and Arctic explorer."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q6932347", "sub_label": "Muhammad Afzal Lone", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Muhammad Afzal Lone", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Justice Muhammad Afzal Lone was elected to the Senate of [MASK] in March 1997 for a period of six years."}, {"sub_surface": "Muhammad Afzal Lone", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Mr. Muhammad Afzal Lone has been a Standing Council for Pakistan and Deputy Attorney General for [MASK] from 1975 to 1978 whereafter he was elevated as Judge of the Lahore High Court in 1978."}, {"sub_surface": "Muhammad Afzal Lone", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Mr. Muhammad Afzal Lone has been a Standing Council for [MASK] and Deputy Attorney General for Pakistan from 1975 to 1978 whereafter he was elevated as Judge of the Lahore High Court in 1978."}, {"sub_surface": "Muhammad Afzal Lone", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Justice Muhammad Afzal Lone was further elevated to the Supreme Court of [MASK] in 1990 and retired as a Judge of the Supreme Court, on superannuation in 1993 after a meritorious record of service at Bench and the Bar for about 40 years."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q550686", "sub_label": "Giannin Andreossi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Giannin Andreossi", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Giannin Andreossi (born July 2, 1902, date of death unknown) was a [MASK] ice hockey player who competed in the 1928 Winter Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6775755", "sub_label": "Martin Isaac Wilkins", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Isaac Wilkins", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Martin Isaac Wilkins (September 14, 1804 \u2013 August 16, 1881) was a lawyer and political figure in Nova Scotia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q522774", "sub_label": "Ronny Weller", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ronny Weller", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Ronny Weller (born July 22, 1969 in Oelsnitz, Saxony) is a German weightlifter who competed for East Germany and later for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q211", "obj_label": "Latvia", "sub_uri": "Q13651547", "sub_label": "M\u0101ris Poik\u0101ns", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "M\u0101ris Poik\u0101ns", "obj_surface": "Latvian", "masked_sentence": "M\u0101ris Poik\u0101ns (born 11 November 1962, Vidri\u017ei) is a [MASK] bobsledder who competed from the mid-1980s to the early 1990s for Soviet Union."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7177682", "sub_label": "Peter White", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Peter White (Canadian politician)", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He first ran for the [MASK] House of Commons as a Conservative candidate in the 1872 federal election in the riding of Renfrew North but was defeated."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q456807", "sub_label": "Du\u0161an Perni\u0161", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Du\u0161an Perni\u0161", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "Du\u0161an Perni\u0161 (born 28 November 1984) is a [MASK] football goalkeeper currently playing for Iraklis in the Greek Superleague."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q529900", "sub_label": "Anfinn Kallsberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anfinn Kallsberg", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "His first administration aimed for economic and legal independence of the Faroe Islands and started a process of assuming various governmental sectors from the [MASK] government."}, {"sub_surface": "Anfinn Kallsberg", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "In 1998, it adopted a policy of full independence from [MASK] as part of a coalition deal in which leader Anfinn Kallsberg became PM."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5693522", "sub_label": "Heath Ramsay", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Heath Ramsay", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Heath Terrence Ramsay (born 3 April 1981) is a former butterfly swimmer who competed for [MASK] at the 2000 Summer Olympics in Sydney, Australia."}]}
{"obj_uri": "Q733", "obj_label": "Paraguay", "sub_uri": "Q6213339", "sub_label": "Joel Cubillas", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joel Cubillas", "obj_surface": "Paraguay", "masked_sentence": "Joel Nicanor Cubillas (born 1958 in [MASK]) is a former football defender."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q470133", "sub_label": "Rubem Fonseca", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rubem Fonseca", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "The first ever HBO original series produced in [MASK], Mandrake was adapted from the character created by Brazilian novelist, Rubem Fonseca."}, {"sub_surface": "Rubem Fonseca", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "The Taker and Other Stories by Rubem Fonseca is a collection of short crime fiction stories set in [MASK]."}, {"sub_surface": "Rubem Fonseca", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "In 1952, he started his career as a low-level cop and, later became a police commissioner, one of the highest ranks in the civil police of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q266708", "sub_label": "Svetlana Zakharova", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Svetlana Zakharova", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Only three currently active prima ballerina hold this title in the world, and those are Svetlana Zakharova from [MASK], Alessandra Ferri of Italy and Nina Ananiashvili of Georgia."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q4711945", "sub_label": "Alberto Baldrich", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto Baldrich", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Alberto Baldrich (January 20, 1898 \u2014 December 19, 1982) was an [MASK] philosopher and sociologist who served as Minister of Justice and Public Instruction (1944\u201345) during the de facto presidency of General Edelmiro Farrell (1944\u201346)."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q2062937", "sub_label": "Abram Lufer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Abram Lufer", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Abram Lufer (born in Kiev, 25 August 1905 - died in Kiev, 13 July 1948) was an [MASK] pianist."}, {"sub_surface": "Abram Lufer", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "The Head of the Lysenko Musical Institute's piano department since 1929, Lufer won the Kharkiv'30 All-Ukrainian Piano Competition and was appointed the National Philharmonic Society of [MASK]'s soloist."}]}
{"obj_uri": "Q739", "obj_label": "Colombia", "sub_uri": "Q6293555", "sub_label": "Jos\u00e9 Neira", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Neira", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Gregorio Neira Carvajal (born January 13, 1939) is a retired track and field athlete from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5353891", "sub_label": "Eldad Tsabary", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eldad Tsabary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 2008, the 60x60 Canada mix was started with Vox Novus's 60x60 creator and co-producer Robert Voisey and Eldad Tsabary as the macro-composer/music coordinator and co-producer; the 60x60 [MASK] mix contains works from composers from and currently living in Canada."}, {"sub_surface": "Eldad Tsabary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 2008, the 60x60 Canada mix was started with Vox Novus's 60x60 creator and co-producer Robert Voisey and Eldad Tsabary as the macro-composer/music coordinator and co-producer; the 60x60 Canada mix contains works from composers from and currently living in [MASK]."}, {"sub_surface": "Eldad Tsabary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 2008, the 60x60 [MASK] mix was started with Vox Novus's 60x60 creator and co-producer Robert Voisey and Eldad Tsabary as the macro-composer/music coordinator and co-producer; the 60x60 Canada mix contains works from composers from and currently living in Canada."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q2484183", "sub_label": "Wakio Mitsui", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Wakio Mitsui", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Wakio Mitsui (\u4e09\u4e95 \u8fa8\u96c4 Mitsui Wakio, born November 24, 1942) is a Japanese politician of the Democratic Party of [MASK], a member of the House of Representatives in the Diet (national legislature)."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q3232550", "sub_label": "Pablo Urdangar\u00edn y de Borb\u00f3n", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pablo Urdangar\u00edn y de Borb\u00f3n", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Don Pablo Nicol\u00e1s Sebasti\u00e1n de Todos los Santos Urdangar\u00edn y de Borb\u00f3n (born 6 December 2000) is the second son of the Duchess and Duke of Palma de Mallorca, Infanta Cristina of [MASK] and I\u00f1aki Urdangar\u00edn."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6851242", "sub_label": "Milena Gaiga", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Milena Gaiga", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Milena Gaiga (born August 30, 1964 in Port Alberni, British Columbia) is a former hockey player from [MASK], who represented her native country at the 1992 Summer Olympics in Barcelona, Spain."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q316597", "sub_label": "Willem van Bemmel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Willem van Bemmel", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Willem van Bemmel, or Guillaume, or Wilhelm von Bemmel (10 June 1630 \u2013 20 December 1708), was a Dutch Golden Age landscape painter who moved to [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q3588395", "sub_label": "\u00c9mile Cammaerts", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9mile Cammaerts", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "He became Professor of [MASK] Studies at the University of London in 1933, most of his works and papers are held there in the Senate House Library, and Emeritus Professor on retiring."}, {"sub_surface": "\u00c9mile Cammaerts", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "\u00c9mile Leon Cammaerts CBE (March 16, 1878 in Brussels, [MASK] \u2013 November 2, 1953, Radlett, Hertfordshire) was a Belgian playwright, poet (including war poet) and author who wrote primarily in English and French."}, {"sub_surface": "\u00c9mile Cammaerts", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "\u00c9mile Leon Cammaerts CBE (March 16, 1878 in Brussels, Belgium \u2013 November 2, 1953, Radlett, Hertfordshire) was a [MASK] playwright, poet (including war poet) and author who wrote primarily in English and French."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q6836895", "sub_label": "Michell Group of Companies", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michell Group of Companies", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "G. H. Michell and Sons was an Australian wool processing and broking company based in Hindmarsh, South Australia, relocated to Salisbury, South Australia and with a change in company structure in the 1980s became Michell [MASK] Pty Ltd then the Michell Group of Companies."}]}
{"obj_uri": "Q889", "obj_label": "Afghanistan", "sub_uri": "Q6892405", "sub_label": "Mohammad Sarwar Ahmadzai", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mohammad Sarwar Ahmadzai", "obj_surface": "Afghanistan", "masked_sentence": "Sarwar Ahmedzai is a citizen of [MASK] who was a Presidential candidate in 2009, and also a candidate for the upcoming Afghan 2014 Presidential elections."}, {"sub_surface": "Mohammad Sarwar Ahmadzai", "obj_surface": "Afghan", "masked_sentence": "Sarwar Ahmedzai is a citizen of Afghanistan who was a Presidential candidate in 2009, and also a candidate for the upcoming [MASK] 2014 Presidential elections."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q5196453", "sub_label": "Luis Men\u00e9ndez Pidal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Men\u00e9ndez Pidal", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "His style was eminently personal, and he was considered one of [MASK]'s best colorists."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q3177055", "sub_label": "Chigozie Agbim", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Chigozie Agbim", "obj_surface": "Nigerian", "masked_sentence": "Chigozie Agbim is a [MASK] goalkeeper who plays for Enugu Rangers in the Nigerian Premier League."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6162347", "sub_label": "Jason Dearborn", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jason Dearborn", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Since that time Dearborn has been International Territory Manager with Brandt Agricultural and Chief Operating Officer with Maxcrop Farm [MASK] Inc."}]}
{"obj_uri": "Q1020", "obj_label": "Malawi", "sub_uri": "Q7689717", "sub_label": "Tay Grin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tay Grin", "obj_surface": "Malawi", "masked_sentence": "Contemporary well-known international artists from [MASK] are Wambali Mkandawire, Erik Paliani, Lucius Banda, Tay Grin and Esau Mwamwaya."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q580387", "sub_label": "J\u00f3zsef Keresztessy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00f3zsef Keresztessy (fencer)", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "He was born in Budapest, [MASK]."}, {"sub_surface": "J\u00f3zsef Keresztessy (fencer)", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "J\u00f3zsef Keresztessy (7 August 1819 \u2013 16 April 1895) master of fencing, founder of the sword fencing in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q5771351", "sub_label": "Hirotaka Okada", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hirotaka Okada", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hirotaka Okada (\u5ca1\u7530 \u5f18\u9686 Okada Hirotaka, born February 22, 1967 in \u014cno, Gifu, [MASK]) is a retired judoka who competed in the -78 kg and -86 kg divisions."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q550921", "sub_label": "Robert Breiter", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Breiter", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Robert Breiter (28 March 1909 \u2013 19 November 1985) was a [MASK] ice hockey player who competed in the 1928 Winter Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q5116252", "sub_label": "Chunchuna Villafa\u00f1e", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Chunchuna Villafa\u00f1e", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Elva \"Chunchuna\" Villafa\u00f1e (born April 9, 1940) is an Argentine model, actress and architect, born in Buenos Aires, [MASK]."}, {"sub_surface": "Chunchuna Villafa\u00f1e", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Elva \"Chunchuna\" Villafa\u00f1e (born April 9, 1940) is an [MASK] model, actress and architect, born in Buenos Aires, Argentina."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q3342806", "sub_label": "Gabriella Ferrari", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gabriella Ferrari", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "She represented [MASK] in Miss World 2012, in Ordos (Inner Mongolia), China, where she was unplaced."}, {"sub_surface": "Gabriella Ferrari", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Ferrari also represented [MASK] in the Reinado Internacional del Caf\u00e9 2012, in Manizales, Colombia, on January 8, 2012, and won the title of 2nd runner up."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q4739421", "sub_label": "Amalio Carre\u00f1o", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Amalio Carre\u00f1o", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "He was invited to spring training for the Phillies, but was unable to do so after missing a flight out of [MASK]."}, {"sub_surface": "Amalio Carre\u00f1o", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Amalio Rafael Carre\u00f1o Adri\u00e1n (born April 11, 1964 in Chacachacare, Sucre State, [MASK]) is a former Major League Baseball right-handed relief pitcher who played for the Philadelphia Phillies (1991)."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3179493", "sub_label": "Joachim, 8th Prince Murat", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joachim, 8th Prince Murat", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Joachim Louis Napol\u00e9on Murat, 8th Prince Murat (Boulogne-Billancourt, Hauts-de-Seine, [MASK], 26 November 1944) is a member of the Bonaparte-Murat family."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q427242", "sub_label": "Mario Maya", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Maya", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Mario Maya (1937 \u2013 September 27, 2008) was one of the [MASK]'s most innovative and influential flamenco dancers."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q925939", "sub_label": "Hristo Tsvetanov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hristo Tsvetanov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Hristo Tsvetanov (Bulgarian: \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e \u0426\u0432\u0435\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432) (born 29 March 1978, in Cherven Bryag) is a [MASK] male volleyball player who is a member of the Bulgarian team of the 2006 world championship."}, {"sub_surface": "Hristo Tsvetanov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Hristo Tsvetanov (Bulgarian: \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e \u0426\u0432\u0435\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432) (born 29 March 1978, in Cherven Bryag) is a Bulgarian male volleyball player who is a member of the [MASK] team of the 2006 world championship."}, {"sub_surface": "Hristo Tsvetanov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Hristo Tsvetanov ([MASK]: \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e \u0426\u0432\u0435\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432) (born 29 March 1978, in Cherven Bryag) is a Bulgarian male volleyball player who is a member of the Bulgarian team of the 2006 world championship."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q8056357", "sub_label": "Yosl Bergner", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yosl Bergner", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "He was born in Vienna, Austria, grew up in Warsaw, Poland, lived in Melbourne, Australia from 1937 until 1948, when he moved to [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q2520770", "sub_label": "Gilbert Sinou\u00e9", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gilbert Sinou\u00e9", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Gilbert Sinou\u00e9 (born 18 February 1947 in Cairo, Egypt) is a classically trained guitarist and author who has lived in [MASK] since the age of 19."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5053444", "sub_label": "Cathy King", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Cathy Borst", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Capping off a season that included her team attending the [MASK] Olympic Trials, Merklinger would go all the way to the final before losing to Cathy Borst of Alberta in the final."}, {"sub_surface": "Cathy King", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Cathy King (born September 3, 1959), formerly Cathy Borst (Cathy's married name was Borst - when she divorced she went back to her maiden name of King) is a [MASK] curler from St. Albert, Alberta."}, {"sub_surface": "Cathy King", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "She won the event, and became the first skip to win a [MASK] Junior, Women's and Seniors championship in her career."}, {"sub_surface": "Cathy King", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In addition her third Carolyn Morris became the first curler to win world championships for two different countries; she skipped Scotland to the senior women\u2019s title in 2005, one of four times she played for Scotland in the event before returning to [MASK]."}, {"sub_surface": "Cathy King", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Cathy King (born September 3, 1959), formerly Cathy Borst (Cathy's married name was Borst - when she divorced she went back to her maiden name of King) is a [MASK] curler from St. Albert, Alberta."}, {"sub_surface": "Cathy Borst", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Cathy King (born September 3, 1959), formerly Cathy Borst (Cathy's married name was Borst - when she divorced she went back to her maiden name of King) is a [MASK] curler from St. Albert, Alberta."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q1106314", "sub_label": "Gy\u00f6rgy Keleti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gy\u00f6rgy Keleti", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Gy\u00f6rgy Keleti (born 18 May 1946 in Losonc) is a [MASK] politician, who served as Minister of Defence between 1994 and 1998."}]}
{"obj_uri": "Q1036", "obj_label": "Uganda", "sub_uri": "Q7376002", "sub_label": "Ruben Spartas Mukasa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ruben Spartas Mukasa", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "Mukasa formed the African Progressive Association, the Christian Army for the Salvation of Africa and he also formed a branch of the African Orthodox Church in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3854093", "sub_label": "Melania Corradini", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Melania Corradini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Melania Corradini (born 13 April 1987 in Cles) is a female [MASK] paralympic alpine skier."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q466371", "sub_label": "Ellen Rocche", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ellen Rocche", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Ellen Roche was also featured on the Dream Girl Cam for the Venice Online website, and played a Brazilian version of the Lara Croft character, to promote the game Tomb Raider III in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7490552", "sub_label": "Shashi Gupta", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shashi Gupta", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Shashi Gupta (born 3 April 1964 in Delhi, India) is a former Test and One Day International cricketer who represented [MASK]."}, {"sub_surface": "Shashi Gupta", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Shashi Gupta (born 3 April 1964 in Delhi, [MASK]) is a former Test and One Day International cricketer who represented India."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q258509", "sub_label": "Chiharu Icho", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Chiharu Icho", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She lost two straight matches each to [MASK]'s Chiharu Icho on technical superiority, and Germany's Brigitte Wagner by a formidable 4\u20133 verdict, leaving her on the bottom of the prelim pool and placing eleventh in the final standings."}, {"sub_surface": "Chiharu Icho", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "When Greece hosted the 2002 World Wrestling Championships in Chalcis, Poumpouridou enchanted the home crowd in a spectacular fashion, as she overwhelmed [MASK]'s Chiharu Icho 3\u20130 and ran off the mat with another gold in the same division."}, {"sub_surface": "Chiharu Icho", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She lost the next day's semifinal match 12\u20130 in superb fashion to [MASK]'s Chiharu Icho, and could not hold an early lead to throw U.S. wrestler Patricia Miranda off the mat with a tough, 4\u201312 decision for the bronze medal, dropping her position to fourth."}, {"sub_surface": "Chiharu Icho", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She was powerfully pinned by [MASK]'s Chiharu Icho with only two seconds left in the second period during her opening match, but managed to score a 4\u20133 sudden-death victory over Canada's Lyndsay Belisle in the prelim pool."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q4938895", "sub_label": "Bolaji Odofin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bolaji Odofin", "obj_surface": "Nigerian", "masked_sentence": "Bolaji Odofin is a prize-winning [MASK] playwright."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5661103", "sub_label": "Harold Horwood", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Harold Horwood", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was a Member of the Order of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q1389656", "sub_label": "Jakob Knudsen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jakob Knudsen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Jakob Christian Lindberg Knudsen (14 September 1858 - 21 January 1917) was a [MASK] author, educator and clergyman."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q31637", "sub_label": "Jafar Panahi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jafar Panahi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "More than 1,000 distinguished guests have attended, including established professionals such as Wim Wenders, Volker Schl\u00f6ndorff, Katja Riemann and Karl Baumgartner (Germany), Alan Parker, Peter Greenaway, Terry Jones, Michael Palin, Tony Palmer and David Mackenzie (United Kingdom), Nikita Mikhalkov, Andrei Konchalovsky, Karen Shakhnazarov and Bakhtyar Khudojnazarov (Russia), Ji\u0159\u00ed Menzel, Jan Sv\u011br\u00e1k, Jan H\u0159ebejk and Petr Zelenka (Czech Republic), Emir Kusturica (Yugoslavia), Krzysztof Zanussi (Poland), Otar Iosseliani (Georgia), Jean-Claude Carri\u00e8re, Agn\u00e8s Varda, Siegfried and Jacques Dorfmann (France), Assumpta Serna (Spain), Bent Hamer and Unni Straume (Norway), Jafar Panahi and Babak Payami ([MASK]), Jerry Schatzberg, Michael Wadleigh and Lech Kowalski (USA), Jos Stelling (the Netherlands), Mika Kaurism\u00e4ki (Finland), Fri\u00f0rik \u00de\u00f3r Fri\u00f0riksson (Iceland), Lone Scherfig (Denmark), Korn\u00e9l Mundrucz\u00f3 (Hungary), Goran Markovic, Goran Paskaljevi\u0107, Radivoje Andric, Dusan Milic, Sr\u0111an Karanovi\u0107 and Sr\u0111an Dragojevi\u0107 (Serbia) and many others."}, {"sub_surface": "Jafar Panahi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Dayereh) is a 2000 Iranian drama film produced and directed by Jafar Panahi that criticizes the treatment of women in [MASK]."}, {"sub_surface": "Jafar Panahi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Nasrin Sotoudeh (2012) was released from prison in September 2013, and, along with fellow 2012 laureate Jafar Panahi, is still barred from leaving [MASK]."}, {"sub_surface": "Jafar Panahi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Panahi was quickly recognized as one of the most influential film-makers in [MASK]."}, {"sub_surface": "Jafar Panahi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "His films are known for their humanistic perspective on life in [MASK], often focusing on the hardships of children, the impoverished, and women."}, {"sub_surface": "Jafar Panahi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "It was smuggled out of [MASK] in a flash drive hidden inside a cake and shown at the 2011 Cannes Film Festival."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4753876", "sub_label": "Anders Myklebust", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anders Myklebust", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Anders Myklebust (born 29 February 1928) is a [MASK] politician for the Christian Democratic Party."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1154155", "sub_label": "Yuma Nakayama", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yuma Nakayama", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "He was born in Osaka, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q675333", "sub_label": "Tam\u00e1s Deutsch", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tam\u00e1s Deutsch", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Tam\u00e1s Deutsch (born December 4, 1969 in Budapest) is a former backstroke swimmer from [MASK], who competed in three consecutive Summer Olympics for his native country, starting in 1988."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1208406", "sub_label": "Jules L\u00e9ger", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jules L\u00e9ger", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Jules L\u00e9ger PC CC CMM CD (April 4, 1913 \u2013 November 22, 1980) was a [MASK] diplomat and statesman who served as Governor General of Canada, the 21st since Canadian Confederation."}, {"sub_surface": "Jules L\u00e9ger", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "On June 1, 1979, L\u00e9ger was sworn into the Queen's Privy Council for [MASK], giving him the accordant style of The Honourable."}, {"sub_surface": "Jules L\u00e9ger", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "However, as a former Governor General of [MASK], L\u00e9ger was entitled to be styled for life with the superior form of The Right Honourable."}, {"sub_surface": "Jules L\u00e9ger", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was in 1973 appointed as governor general by Queen Elizabeth II, on the recommendation of Prime Minister of [MASK] Pierre Trudeau, to replace Roland Michener as viceroy, and he occupied the post until succeeded by Edward Schreyer in 1979."}, {"sub_surface": "Jules L\u00e9ger", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Jules L\u00e9ger PC CC CMM CD (April 4, 1913 \u2013 November 22, 1980) was a Canadian diplomat and statesman who served as Governor General of [MASK], the 21st since Canadian Confederation."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q16914097", "sub_label": "Rachel Makinson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rachel Makinson", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "She held a number of prominent positions within [MASK]'s Commonwealth Scientific and Industrial Research Organization(CSIRO)."}, {"sub_surface": "Rachel Makinson", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "In 1981, she was elected a Fellow of the Australian Academy of Technological Sciences and Engineering; in 1982 she was made a Member of the Order of [MASK] (AM)."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q224981", "sub_label": "Yoko Kanno", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yoko Kanno", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In [MASK], it was adapted and broadcast as a radio drama, with a soundtrack by Yoko Kanno and Maaya Sakamoto."}, {"sub_surface": "Yoko Kanno", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She was born in Sendai, Miyagi Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q1783265", "sub_label": "Guri Ingebrigtsen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Guri Ingebrigtsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Guri Helene Ingebrigtsen (born 19 May 1952 in V\u00e6r\u00f8y) is a [MASK] politician for the Labour Party."}]}
{"obj_uri": "Q954", "obj_label": "Zimbabwe", "sub_uri": "Q443215", "sub_label": "Garfield Todd", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Garfield Todd", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Judith Todd (born 1943) is daughter of Garfield Todd (1908\u20132002), Rhodesian Prime Minister 1953-8, and a political activist regarding [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q954270", "sub_label": "J\u00f3zsef \u00c9kes", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00f3zsef \u00c9kes", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "J\u00f3zsef \u00c9kes (born August 15, 1951) is a [MASK] politician, member of the National Assembly (MP) for Ajka (Veszpr\u00e9m County Constituency I) between 2010 and 2014."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q5550259", "sub_label": "Gerardo Daniel Ruiz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gerardo Daniel Ruiz", "obj_surface": "M\u00e9xico", "masked_sentence": "He currently plays for Atlante F.C., in the Primera Divisi\u00f3n de [MASK], as their third string goalkeeper."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q972592", "sub_label": "Gaetano Brunetti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gaetano Brunetti", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Gaetano Brunetti or Cayetano Brunetti (1744 in Fano \u2013 December 16, 1798 near Madrid) was a prolific Italian born composer active in [MASK] under kings Charles III and IV."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7822751", "sub_label": "Tony Lamb", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Lamb", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Lamb was awarded a Medal in the Order of [MASK] in the Australia Day Honors 2006 for service to pharmacy, to the Australian Parliament and to the community."}]}
{"obj_uri": "Q783", "obj_label": "Honduras", "sub_uri": "Q5258407", "sub_label": "Dennis Ferrera", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dennis Ferrera", "obj_surface": "Honduran", "masked_sentence": "Dennis Gustavo Ferrera (born December 3, 1980 in San Pedro Sula) is a retired [MASK] football midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q115", "obj_label": "Ethiopia", "sub_uri": "Q4666462", "sub_label": "Abebech Afework", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Abebech Afework", "obj_surface": "Ethiopia", "masked_sentence": "She has represented [MASK] at the IAAF World Cross Country Championships and the IAAF World Half Marathon Championships."}]}
{"obj_uri": "Q1028", "obj_label": "Morocco", "sub_uri": "Q5556800", "sub_label": "Ghizlane Toudali", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ghizlane Toudali", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Ghizlane Toudali (Arabic: \u063a\u0632\u0644\u0627\u0646 \u062a\u0648\u062f\u0627\u0644\u064a; born February 16, 1984) is a [MASK] taekwondo practitioner."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q16732682", "sub_label": "Mitch Merrett", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mitch Merrett", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Mitch Merrett is a record producer, music manager, and country musician from Langley, British Columbia, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mitch Merrett", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Mitch Merrett is a record producer, music manager, and country musician from Langley, British Columbia, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mitch Merrett", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Also that year, the Society of Composers, Authors and Music Publishers of [MASK] named Merrett, Pritchett, and Deric Ruttan Songwriters of the Year for their work on \"Hold My Beer,\" a song that appeared on Big Wheel and that a CBC News reporter called \"irreverent.\""}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q774978", "sub_label": "Torsten Laen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Torsten Laen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "He currently plays for the [MASK] club KIF Kolding."}, {"sub_surface": "Torsten Laen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Torsten Laen (born November 26, 1979 in Odense, [MASK]) is a Danish team handball player."}, {"sub_surface": "Torsten Laen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Torsten Laen (born November 26, 1979 in Odense, Denmark) is a [MASK] team handball player."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q779945", "sub_label": "Morten J\u00f8rgensen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Morten J\u00f8rgensen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Four years later at the 2012 Summer Olympics, J\u00f8rgensen was again part of the [MASK] lightweight men's four team, but this time they could only finish third, winning the bronze medal."}, {"sub_surface": "Morten J\u00f8rgensen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Morten J\u00f8rgensen (born 23 June 1985) is a [MASK] lightweight rower."}, {"sub_surface": "Morten J\u00f8rgensen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "The [MASK] team went on to win the gold medal."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q356439", "sub_label": "Mikel Alonso", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mikel", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Antonio Santamar\u00eda Mikel Vaqueriza (born 16 March 1946 in San Sebasti\u00e1n, Guip\u00fazcoa, [MASK]; died 19 January 1993) was a Spanish footballer."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q2569248", "sub_label": "Britt Strandberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Britt Strandberg", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Britt Strandberg (later Lund\u00e9n, born 31 March 1934) is a former [MASK] cross-country skier."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q964947", "sub_label": "Mateusz Mo\u017cd\u017ce\u0144", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mateusz Mo\u017cd\u017ce\u0144", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Mateusz Mo\u017cd\u017ce\u0144 (born March 14, 1991 in Warsaw) is a [MASK] footballer who plays for Podbeskidzie Bielsko-Bia\u0142a as a midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q5216375", "sub_label": "Daniel Akintonde", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Akintonde", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Colonel Daniel Akintonde was appointed Military Governor of Ogun State, [MASK] from December 1993 to August 1996 during the military regime of General Sani Abacha."}]}
{"obj_uri": "Q114", "obj_label": "Kenya", "sub_uri": "Q4665260", "sub_label": "Abdul Ali Bahari", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Abdul Ali Bahari", "obj_surface": "Kenya", "masked_sentence": "A member of the Kenya African National Union, Ali was elected to represent the Isiolo South Constituency in the National Assembly of [MASK] in the 2007 parliamentary election."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q17020503", "sub_label": "David E Woodley", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "David E Woodley", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Being an avid and competent horseman, on Woodley's return to [MASK] he trained in stunts with Canadian born stunt co-coordinator Ric Anderson in 'Horses and Heroes' a live western stunt show on the Gold Coast."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q321261", "sub_label": "Otto Sverdrup", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Otto Sverdrup", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Otto Neumann Knoph Sverdrup (31 October 1854, in Bindal, Helgeland \u2013 26 November 1930) was a [MASK] sailor and Arctic explorer."}, {"sub_surface": "Otto Sverdrup", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He has also biographed Otto Sverdrup (in 1996), Fridtjof Nansen (in 2002) and Harald V of [MASK] (in 2006)."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q2725766", "sub_label": "N. K. Pandya", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ushnas", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Natwarlal Pandya, better known by his pen name, Ushnas was a Gujarati language poet from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q3898363", "sub_label": "Pavol Penksa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pavol Penksa", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "Pavol Penksa (born 7 November 1985) is a [MASK] football goalkeeper who currently plays for TJ Iskra Bor\u010dice ."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q1382377", "sub_label": "Marian Kasprzyk", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marian Kasprzyk", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Marian Kasprzyk (born September 22, 1939 in Kielce, Poland) is a former [MASK] welterweight boxer."}, {"sub_surface": "Marian Kasprzyk", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Marian Kasprzyk (born September 22, 1939 in Kielce, [MASK]) is a former Polish welterweight boxer."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4978655", "sub_label": "Halvor Birkeland", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Halvor Birkeland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Halvor O. Birkelund (October 30, 1894 \u2013 June 26, 1971) was a [MASK] sailor who competed in the 1920 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6280573", "sub_label": "Joseph-Anaclet Habel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph-Anaclet Habel", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Joseph-Alphonse-Anaclet Habel (July 13, 1895 \u2013 December 5, 1979), usually known as Joseph-Anaclet Habel, was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q653862", "sub_label": "Ari Mannio", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ari Mannio", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Ari Pekka Mannio (born July 23, 1987 in Lehtim\u00e4ki, Finland) is a [MASK] javelin thrower."}, {"sub_surface": "Ari Mannio", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Ari Pekka Mannio (born July 23, 1987 in Lehtim\u00e4ki, [MASK]) is a Finnish javelin thrower."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q5450605", "sub_label": "Finn Aabye", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Finn Aabye", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Finn Aabye (born 7 July 1935, Hellerup) is a [MASK] film producer."}]}
{"obj_uri": "Q211", "obj_label": "Latvia", "sub_uri": "Q4715658", "sub_label": "Aleksandrs Obi\u017eajevs", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksandrs Obi\u017eajevs", "obj_surface": "Latvia", "masked_sentence": "Aleksandrs Obi\u017eajevs (born 16 September 1959) is a retired pole vaulter who represented the USSR and later [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q1849040", "sub_label": "Sel\u00e7uk \u00c7ebi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sel\u00e7uk \u00c7ebi", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "He won a gold medal for [MASK] at the 2005 Mediterranean Games held in Almer\u00eda, where he competed at 66 kg."}, {"sub_surface": "Sel\u00e7uk \u00c7ebi", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Sel\u00e7uk \u00c7ebi (born June 3, 1982 in Arakl\u0131, Trabzon Province, [MASK]) is a Turkish wrestler."}, {"sub_surface": "Sel\u00e7uk \u00c7ebi", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "Sel\u00e7uk \u00c7ebi (born June 3, 1982 in Arakl\u0131, Trabzon Province, Turkey) is a [MASK] wrestler."}]}
{"obj_uri": "Q1029", "obj_label": "Mozambique", "sub_uri": "Q1165952", "sub_label": "Dario Khan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dario Khan", "obj_surface": "Mozambique", "masked_sentence": "Dario Ivan Khan (born 24 January 1984 in [MASK]) is a Mozambican football defender currently playing for Costa do Sol."}, {"sub_surface": "Dario Khan", "obj_surface": "Mozambican", "masked_sentence": "Dario Ivan Khan (born 24 January 1984 in Mozambique) is a [MASK] football defender currently playing for Costa do Sol."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q6071960", "sub_label": "Ebru \u015eall\u0131", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ebru \u015eall\u0131", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Ebru \u015eall\u0131 (born 15 January 1977 in Istanbul) is a television personality, model, businesswoman, author, actress, and former beauty pageant titleholder from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q16988945", "sub_label": "Raimo M\u00e4h\u00f6nen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Raimo M\u00e4h\u00f6nen", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "He was a member of the Parliament of Finland from 1995 to 2003, representing the Social Democratic Party of [MASK] (SDP)."}, {"sub_surface": "Raimo M\u00e4h\u00f6nen", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "He was a member of the Parliament of [MASK] from 1995 to 2003, representing the Social Democratic Party of Finland (SDP)."}]}
{"obj_uri": "Q298", "obj_label": "Chile", "sub_uri": "Q3286900", "sub_label": "Manuel Ortiz de Z\u00e1rate", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Ortiz de Z\u00e1rate", "obj_surface": "Chile", "masked_sentence": "He was four years old when the family moved back to [MASK] where he went on to study painting with Pedro Lira (1845-1912) before entering the Escuela de Bellas Artes (Academy of Fine Arts) in Santiago."}, {"sub_surface": "Manuel Ortiz de Z\u00e1rate", "obj_surface": "Chile", "masked_sentence": "Seen here, is his depiction of Notre Dame Cathedral Together with Camilo Mori and other artists from [MASK], Manuel Ortiz de Z\u00e1rate helped found the Grupo Montparnasse."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6440177", "sub_label": "Krzysztof Michalak", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Krzysztof Michalak", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Krzysztof Michalak (born 15 April 1987 in Be\u0142chat\u00f3w) is a [MASK] midfielder who plays for GKS Be\u0142chat\u00f3w."}, {"sub_surface": "Krzysztof Michalak", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Michalak made his debut in the [MASK] II Liga with GKS Be\u0142chat\u00f3w as an 82nd-minute substitute against Szczakowianka Jaworzno on 8 June 2005."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q968964", "sub_label": "Ninomiya Sontoku", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ninomiya Sontoku", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Similar institutions were independently developed somewhat earlier in [MASK], in the early 19th century, by agrarian reformer and economist Ninomiya Sontoku."}, {"sub_surface": "Ninomiya Sontoku", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "H\u014dtoku Ninomiya Shrine (\u5831\u5fb3\u4e8c\u5bae\u795e\u793e) is a Japanese Shinto shrine dedicated to Ninomiya Sontoku (\u4e8c\u5bae\u5c0a\u5fb3) and is located in the City of Odawara in Kanagawa prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q3837845", "sub_label": "Loveleen Tandan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Loveleen Tandan", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Slumdog Millionaire is a 2008 British drama film directed by Danny Boyle, written by Simon Beaufoy, co-directed in [MASK] by Loveleen Tandan, and produced by Christian Colson."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5540619", "sub_label": "George Hilton Barbour", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "George Hilton Barbour", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Barbour sat for Prince division in the Senate of [MASK] from 1949 to 1962."}]}
{"obj_uri": "Q232", "obj_label": "Kazakhstan", "sub_uri": "Q1045973", "sub_label": "Baurzhan Mukhamedzhanov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bauyrzhan Mukhamedzhanov", "obj_surface": "Kazakhstan", "masked_sentence": "Following other political posts he was appointed Akim (Governor) of the Mangystau Region Currently he is an ambassador of [MASK] to Lithuania and Latvia."}, {"sub_surface": "Bauyrzhan Mukhamedzhanov", "obj_surface": "Kazakhstan", "masked_sentence": "Bauyrzhan Alimuly Mukhamedzhanov Kazakh: \u041c\u04b1\u0445\u0430\u043c\u0435\u0442\u0436\u0430\u043d\u043e\u0432, \u0411\u0430\u0443\u044b\u0440\u0436\u0430\u043d \u04d8\u043b\u0456\u043c\u04b1\u043b\u044b (born 1960) served as the Interior Minister in the Government of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3166625", "sub_label": "Jean-Louis Beaudry", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Louis Beaudry", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Jean-Louis Beaudry (March 27, 1809 \u2013 June 25, 1886) was a [MASK] entrepreneur and politician."}, {"sub_surface": "Jean-Louis Beaudry", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Jean-Louis Beaudry (March 27, 1809 \u2013 June 25, 1886) was a [MASK] entrepreneur and politician."}]}
{"obj_uri": "Q419", "obj_label": "Peru", "sub_uri": "Q5853840", "sub_label": "Luis Gallo Porras", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Gallo Porras", "obj_surface": "Peru", "masked_sentence": "From 1958 to 1959 he served as Prime Minister of [MASK] under Manuel Prado Ugarteche."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q5559627", "sub_label": "Peter Arnesson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Arnesson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Peter Arnesson is a [MASK] ski-orienteering competitor."}, {"sub_surface": "Peter Arnesson", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He won a bronze medal in the sprint distance at the 2004 World Ski Orienteering Championships in \u00c5sarna/\u00d6stersund in [MASK], and placed fourth with the Swedish relay team, and fifth in the middle distance."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q687637", "sub_label": "Armin Gruen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Armin Gruen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Dr. Armin Gruen (born April 27, 1944 in Bad Berneck, [MASK]) was since 1984 Professor and Head of the Chair of Photogrammetry at the Institute of Geodesy and Photogrammetry (IGP), Federal Institute of Technology (ETH) Zurich, Switzerland."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q4525796", "sub_label": "Boris Schnaiderman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Boris Schnaiderman", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Born in Uman, in 1917 (year of the Russian Revolution), he went to Odessa when he had just more than one year, living there until he was 8, when he came to [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q630927", "sub_label": "Barna Buza", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Barna Buza", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Barna Buza (1 January 1873 \u2013 2 May 1944) was a [MASK] politician and jurist, who served as Minister of Agriculture from 1918 to 1919 and as interim Minister of Justice for few days in 1918."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q3068620", "sub_label": "Ferdinand Masset", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand Masset", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Ferdinand Masset (November 23, 1920 \u2013 March 31, 2014) was a [MASK] politician of the (FDP) party."}]}